<contentList>
	<content contentuid="h00b26838g531ag4e15g876eg2fd2048af7d4">*Die Blume kann sprechen? Fragen, wie sie das mit der Gotterweckten meint.*</content>
	<content contentuid="h01990d05gd9f9g4a51g880egbaa2b078d241">*Mit lauter Stimme erklären, dass du keine Dienerin bist, und dich umdrehen, um zu gehen.*</content>
	<content contentuid="h03669aa6g3b65g47aagafe6g8180aa173757">*Nicken. Du bist Dunas Auserwählte.*</content>
	<content contentuid="h038c432dg69cag48d0g9b57g334e486e3820">[ELF] *Spöttisch anmerken, dass du nur beschuldigt wirst, weil du eine Elfe bist.*</content>
	<content contentuid="h05a59175g592dg42bdg91e4gd521bc536dfb">*Ihm sagen, dass du keine Magisterin bist - du bist alles andere.*</content>
	<content contentuid="h06a7e9f2gc49fg43e2gad32g568ce2e1bc6e">*Der Skelettfrau sagen, dass du keinen Ärger suchst - du bist nur eine Reisende auf dem Weg durch den Sumpf.*</content>
	<content contentuid="h077eca67g1781g4f90g8624g3c38c3175ae4">*Argumentieren, dass die Macht die Ewigen korrumpiert hat - die Welt ist mit dir als Göttlicher besser dran.*</content>
	<content contentuid="h0854ab73g39ccg4d2fga709gfc28340bd029">[HELD] *Verlangen, dass er dir ein Gedicht schreibt - aufs Haus natürlich. Immerhin bist du eine berühmte Heldin.*</content>
	<content contentuid="h095ba557g2c0dg4275ga73bgdecb76afbd6a">*Sagen, dich dunkel daran zu erinnern, dass du laut ihren Worten &lt;i&gt;nicht &lt;/i&gt;ihre Sklavin bist, und dich weigern, ihr zu helfen.*</content>
	<content contentuid="h0a8bce67gde1cg4da7g95e4g4e5f4d1680dc">*Als du den Stiel der Blume berührst, wird dein Herz von eisiger Dunkelheit durchbohrt. Die Kälte dringt dir bis in die Knochen und reißt sich dann los, um in dir ein einziges Wort zu hinterlassen: &lt;i&gt;Gotterweckte.&lt;/i&gt;*</content>
	<content contentuid="h0a98f146g6860g4026gaf04geb10a99533ef">*Knurren, dass du eine Quellenmagierin &lt;i&gt;bist&lt;/i&gt;. Nichts davon wäre geschehen, wenn deinesgleichen nicht verfolgt worden wäre.*</content>
	<content contentuid="h0b4e9577gd29bg43a1g9a94g00c3b30de9f3">*Ihm die Wahrheit sagen - du bist Quellenmagierin und aus der Freudenfeste entkommen.*</content>
	<content contentuid="h0b751c93g7c99g4168g93cdg1f0381aab402">*Der Doktor wendet sich deiner Begleiterin zu, nachdem der tote Göttliche gefallen ist, hebt ein markgefülltes Fläschchen hoch und tippt es mit einem dumpfen Klicken an - eine grausige Erinnerung an den Pakt zwischen ihnen.*</content>
	<content contentuid="h0bcfdde3ge9cbg407ega225g959c29325860">*Dich als Quellenmagierin zu erkennen geben. Wusste er, dass du ihn in die Leere verbannen kannst, wenn dir danach ist?*</content>
	<content contentuid="h0edf15cdg632cg47d6g8f91g55358b953504">*&quot;Göttliche&quot; schreiben.*</content>
	<content contentuid="h0fba6370ge97cg407bgbec2g5aef66318c95">*Anmerken, dass du eine Fremde bist und keinen Grund hast, sie zu belügen.*</content>
	<content contentuid="h10a1599cg4231g40c8g82c0ga1457c90d58c">*Sagen, dass du keine Quellenmagierin bist und auch noch nie einen getroffen hast!*</content>
	<content contentuid="h15cdfccag32f6g42a6ga740g30f7a90be6a4">*Ihm in die Augen schauen und die Wahrheit sagen. Er war Gareths Prämie, und du bist die Jägerin.*</content>
	<content contentuid="h18c10ed6g1bc3g4f14ga22ag68ec9c523a7c">[SOLDAT] *Erklären, dass du keine einfache Abenteurerin bist, sondern Soldatin, genau wie er.*</content>
	<content contentuid="h1c01adaag053ag4216g88beg859ebd3932e6">*Ihm sagen, dass du ein Quellenmagierin bist, aber der Orden sich irrt, was dich angeht. Du &lt;i&gt;musst&lt;/i&gt; mit demjenigen reden, der hier das Sagen hat ...*</content>
	<content contentuid="h1d853a9eg37b7g434cg9806g9b4cf4934506">*Ihr sagen, dass Lohar dich geschickt hat. Du bist eine Freundin. Sie kann dir vertrauen.*</content>
	<content contentuid="h1eb14ac5gcc02g453cg9659ga7d52fce1b3f">*Erklären, dass du eine Gotterweckte bist. Sogar eine der letzten.*</content>
	<content contentuid="h1ed84e97g56e4g4068g9b56gfed4ddd75fda">*Ihr sagen, dass du nur eine Abenteurerin auf Reisen bist.*</content>
	<content contentuid="h1f2172f6g9267g4ae1gaeb9g664e772e3e82">*Schnauben, dass du wohl kaum geschlichen bist. Hat sie solche Angst vor einer harmlosen Reisenden mitten in Treibholz?*</content>
	<content contentuid="h21691bebge37cg4e72g931fga6054965baff">[BARBAR] *Zum Himmel schreien. Du wirst dir nehmen, was du willst. &lt;i&gt;Du bist nicht des Gottkönigs Dienerin!&lt;/i&gt;*</content>
	<content contentuid="h22111163g9c32g459eg9a62gd1887368678f">*Sie beglückwünschen, dass sie eine so talentierte Quellenmagierin bei sich haben.*</content>
	<content contentuid="h22415f3dgf864g4adfg9305ge2dd4fe7a98a">*Schwören, dass du keine Magisterin bist. Sie wird dir glauben müssen.*</content>
	<content contentuid="h2282ba25g30b8g43a5ga064g4b1200b43a61">*Den Kopf schütteln und eine Erklärung verlangen, woher sie weiß, dass du eine Quellenmagierin bist.*</content>
	<content contentuid="h24ab03c8g552eg4df0g9162gf95876908f37">[ECHSE] *Ihr die Vision von dir - von ihresgleichen - als Göttliche zeigen. Verlangen, dass sie dir hilft.*</content>
	<content contentuid="h25054b18g8e1bg41c3gb4d4g40a0be358e18">*Trocken darauf hinweisen, dass du keine Adlige bist.*</content>
	<content contentuid="h2999b824g101fg4e55g9475g3f821f2af31b">*Einwerfen, dass du in der Tat eine Quellenmagierin bist, die anderen Magister der Stadt aber kein Interesse daran hatten, dich zu ergreifen.*</content>
	<content contentuid="h2a8e47afg1bf9g4448g8a30g642711cbca75">*Zugeben, dass eine niedere Dienerin wie du den Anblick einer solch majestätischen Schönheit nur eine bestimmte Zeitlang ertragen kann ...*</content>
	<content contentuid="h2b477e05g5c15g4686g8fe7g06598978da46">*Den Leerenerwachten fragen, wieso er dich eine Diebin nennt.*</content>
	<content contentuid="h2d6ff071g078cg4297gab4dg97338fda5698">*Auf den Boden zeigen. Er muss sich in Anwesenheit der neuen Göttlichen niederknien.*</content>
	<content contentuid="h2f260d79g7301g4a11g820ag84e09a8ddafb">*Zugeben, dass du eine Elfe bist.*</content>
	<content contentuid="h2f4c79fdgeb3fg4398g93e4g07c8de2f68a8">*Eine Person erfinden. Sagen, dass du ... Magisterin Groate bist.*</content>
	<content contentuid="h2ff91264gc1c7g4959g883cgb0e41e235a95">*Sie bitten, es dir ehrlich zu sagen - bist du ihre Sklavin? Würdest du es überhaupt merken, wenn es so wäre ...?*</content>
	<content contentuid="h30ccbd7agffa0g421fg982dg77ac167fcf12">*Nicken. Du bist Tir-Cendelius&apos; Auserwählte.*</content>
	<content contentuid="h318c1bc8g1ac0g41bdgbf08g510b24affeab">*Sagen, dass du nur eine Abenteurerin bist, und fragen, was geschehen ist.*</content>
	<content contentuid="h31b748b5gc8c9g495cg910egdb2ddb420ee3">*Dem Kind sagen, dass du eine Schwester bist.*</content>
	<content contentuid="h340c0c02g54cfg4e3cgadf8g2a574a8b819e">*Als du die seidenweiche Blume berührst, wird dein Herz von eisiger Dunkelheit durchbohrt. Die Kälte dringt dir bis in die Knochen und reißt sich dann los, um in dir ein einziges Wort zu hinterlassen: &lt;i&gt;Gotterweckte&lt;/i&gt;.*</content>
	<content contentuid="h34341a4bg6f67g448dgbf24g71129dbde80d">*Du bist diese Spielchen leid. Dich auf den Weißen Magister stürzen und ihm zeigen, wozu eine Gotterweckte imstande ist.*</content>
	<content contentuid="h34ff8009g7fe0g4eb4gbde7gb224671433a9">*Nicken. Du bist Rhalics Auserwählte.*</content>
	<content contentuid="h353f84b5gd55cg4841gaa16g94bd73fa3e51">[ZWERG] *Ihm freundlich die Hand auf die Schulter legen und sagen, dass du nur eine Mitzwergin bist, die sich unterhalten möchte.*</content>
	<content contentuid="h35e7acf3g6e6dg4186g851ag8bbd79f82d0a">*Ihm sagen, dass diese ganze Sache mit der &quot;lebendigen Göttin&quot; zu schön klingt, um wahr zu sein.*</content>
	<content contentuid="h364421beg0966g45fagb912g3d3455753937">[ELF] *Fragen, ob Griff nicht wütend wird, wenn sie an eine Elfe verkauft.*</content>
	<content contentuid="h36724c65g0351g43e2gbf76gf144b8d74750">*Ihm versichern, dass er sich keine Sorgen machen muss und eine Verbündete in dir hat.*</content>
	<content contentuid="h38092cf0gda97g47cbg9787g2f431e4ebda3">*Mit den Schultern zucken und sagen, dass auch das möglich ist. Immerhin bist du eine Quellenmagierin.*</content>
	<content contentuid="h38921cbeg1faeg48feg999fga40e6ae59258">[GELEHRTER] *Dich verbeugen und ihm sagen, dass du als Expertin für diese Ruinen hergeschickt wurdest.*</content>
	<content contentuid="h38a079bcga098g4da8gaf7cg682a6e532e8b">*Es zugeben. Du bist die Mörderin der Nachkommen.*</content>
	<content contentuid="h39f15fe3g4977g4e3fg8f77g367b941ab419">*Der Tür sagen, dass du eine Gotterweckte und gekommen bist, um Wissen zu erlangen.*</content>
	<content contentuid="h3a804447gacf9g4118ga63eg6ca5a0d14459">*Ihm sagen, dass es nicht so mit einer Gotterweckten sprechen sollte.*</content>
	<content contentuid="h3a9553e6g453eg4006gbfe9g803521d767b7">*Ihr sagen, dass du in dieser Stadt eine Heldin bist. Und du wirst das bis zum letzten Tropfen ausschöpfen. Aber du musst entsprechend aussehen - und das ist teuer. Du wirst etwas Geld ausgeben - um eine Menge zu verdienen.*</content>
	<content contentuid="h3be6e777g244ag4a05g9102g8df348a9997b">*Ihr sagen, dass du keine Magisterin bist. Tatsächlich wurdest du von einem gewissen Herrn Gareth eingeladen. Sagt ihr das was?*</content>
	<content contentuid="h3c404637g5d43g4eb5gb9fbg4d69f1dcc810">*Du erkennst, dass die Narbe ein Sklavenmal der Echsen ist, und versicherst ihr, keine Sklaventreiberin zu sein.*</content>
	<content contentuid="h3cc9d92cg949ag4eeegb564g809e54981bf5">*Fragen, was sie von der neuen Göttlichen erwartet.*</content>
	<content contentuid="h3d8c7d84g6bb0g4e5ag84cbg6386a78d4ff5">*Ihr sagen, dass du die Göttliche werden wirst. Wenn sie jetzt bei dir bleibt, entscheidet sie sich für die Sieger der Geschichte.*</content>
	<content contentuid="h3e28bc7fg878dg4bc8gb26cgc60407d5e951">*Fragen, wie er erkennen konnte, dass du Quellenmagierin bist.*</content>
	<content contentuid="h3e34efa8g61d8g4965g99bag2569fb372a0e">*Verlangen, dass Gareth sich vor seiner neuen Göttlichen verbeugt.*</content>
	<content contentuid="h3f30e0a5g1051g4d12g8a74gc0b7dc15c01d">*Dich vor der Göttlichen verbeugen.*</content>
	<content contentuid="h3f6086cag7016g48feg933fgd1c8bea6ea8b">*Dir gestatten, dich ... wölfisch zu fühlen. Dich als Söldnerin betrachten, die für Geld kämpft und tötet.*</content>
	<content contentuid="h4070f277g2a6fg417fgbc30gf6bd9f6019c5">*Ihm sagen, dass du eine Gotterweckte bist, geboren, um die Göttliche zu werden,&lt;i&gt; und er zur Hölle fahren kann&lt;/i&gt;.*</content>
	<content contentuid="h40bb99a7g4a1fg4865g9092g332a5f6d312c">*Ihm sagen, dass er bald durch die Hand einer Gotterweckten sterben wird. Ihn fragen, wie sich das anfühlt.*</content>
	<content contentuid="h41115984gafe9g4648g91b1ga0bc8df284e5">*Zugeben, dass die Aussicht, eine Göttin zu werden, reizvoll ist.*</content>
	<content contentuid="h41a2ff6dgd377g407bg8e8bgadcd93dcbbc2">[EDELMANN] *Du bist mehr als eine Bestie, du bist eine Zwergin von noblem Blut und erstklassiger Abstammung. Sagen, dass das nur eine Lügengeschichte ist.*</content>
	<content contentuid="h41f632c0g4badg49adg928eg5c18e7b09f71">*Fragen, ob sie wirklich meint, dass du die Eine werden könntest.*</content>
	<content contentuid="h42fcad49gf195g4f34g96acg10f61d8549bb">*Ihm sagen, dass du die letzte der Gotterweckten bist. Alle anderen sind tot oder weit fort.*</content>
	<content contentuid="h46079decgcfd0g41e1ga043ga27d4310d577">*Nicken. Du bist Amadias Auserwählte.*</content>
	<content contentuid="h48216668g6468g4227ga2b7g6e89cf9c0659">*Ihm versichern, dass du eine Freundin bist. Er kann dir vertrauen.*</content>
	<content contentuid="h48688a6dg1d7cg4980g943eg5551bf716648">*Sie legt die Hände auf deinen Schädel, und du siehst es klar: die anderen, die Götter, Amadia und &lt;i&gt;dich&lt;/i&gt;. Du bist ihre Auserwählte. Du bist ihre Gotterweckte.*</content>
	<content contentuid="h490bf2f1g55e8g4341g858dgde0392b2a11a">*Ihr sagen, dass du selbst eine Quellenmagierin bist. Es ist gut zu wissen, dass es Leute wie sie gibt.*</content>
	<content contentuid="h49349a12g2f45g4cfagb4a6g3ed871ccf003">*Ihr sagen, dass du nur eine Quellenmagierin bist, die versucht, ihre Haut zu retten.*</content>
	<content contentuid="h4d7d76f6g1850g4f18gaab2g8815c32dcf7e">*Ihr sagen, dass du eine Quellenmagierin bist und Alexandars Blut an deinen Händen klebt. Du bist kein Freund der Magister.*</content>
	<content contentuid="h4e2809c0g64d5g4a56gafebg76b0d2b4bcc1">[BARBAR] *Den Respekt einfordern, den eine Kriegerin wie du verdient hat.*</content>
	<content contentuid="h4f0c8eefg0211g42e8g8fb8g4dd970319f3c">Hoffen wir, dass der Orden mich für eine Loyale hält.</content>
	<content contentuid="h500373cbgf1feg4d4eg9d31g54ed74ae3fcc">*Behaupten, eine Schülerin Arhus zu sein - er möchte dich sicher sofort sehen.*</content>
	<content contentuid="h520b10cagb858g4f55gbf2eg7ba6b8055c03">*Sagen, dass du keine Diebin bist.*</content>
	<content contentuid="h529159d4g6c98g407fgba23gce2892ef448c">*Fragen, wie sie darauf kommt, dass du eine Quellenmagierin bist.* </content>
	<content contentuid="h5465d2c9ge4cfg447fgae36gbf4ca1c58ab0">*Sagen, dass du niemand bist, nur eine Reisende unterwegs.*</content>
	<content contentuid="h55a0faaag8e6bg4a11g94d4g2313c950bdf7">*Sagen, dass du nur eine Reisende bist.*</content>
	<content contentuid="h59d124ebg1814g4cc7ga16agdf5912496d7e">*Ihr sagen, dass du es warst, die Gwydian vor den Magistern gerettet hat.*</content>
	<content contentuid="h5b085378g4896g46d8gac94g5768a95e5a2c">[GELEHRTER] *Ein finsteres Gesicht machen und erklären, dass du eine durchaus bekannte Gelehrte bist - es wäre wirklich dumm von ihm, deine Hilfe abzulehnen.*</content>
	<content contentuid="h5d1e1dd7g97a8g4f1dg9235gd44dbd7b5c51">[ZWERG] *Sagen, dass du nur eine Zwergin bist, die weit von zu Hause entfernt ist. Du willst ihr nichts Böses.*</content>
	<content contentuid="h5fdc6d95g9bf1g4155gbd4fg7cfb9ab98507">*Die Schwester summt eine Melodie - eine, die du schon lange von einem fernen Ort kennst. Sie erinnert dich sehr an deine Heimat.*</content>
	<content contentuid="h60f06193gbf59g4394gb507g4f1af2d7fe91">*Sagen, dass du nicht aus dem Grab gekrochen bist, um ein Lakai zu werden. Du willst auch eine Göttin sein.*</content>
	<content contentuid="h618d0e4cg1cdag4d9bg9d28g25d6843aa988">*Bestätigen, dass du in der Tat eine Gotterweckte bist - und dass Lohar ihr böses Geheimnis ausgeplaudert hat.*</content>
	<content contentuid="h61c3f08bg57ffg4652g8d3eg307084b5a12a">[SOLDAT] *Du bist keine Zivilistin. Du wirst ihm helfen, diesen Krieg zu gewinnen. Wenn er im Gegenzug dir hilft.*</content>
	<content contentuid="h61e091b3g04a1g4be8gb59ag5044fdf8460b">*Euer Schicksal als Gotterweckte erfüllen. Die neue Göttliche werden.*</content>
	<content contentuid="h6229d0b0g3ad2g495dgabdcgc335310dd80c">[EDELMANN] *Darauf bestehen, dass solche Fragen einer Zwergin deines Formats nicht würdig sind. Du wirst unverzüglich eintreten.*</content>
	<content contentuid="h62336f06gdbb1g43cfgaa63gd87c4b83e03a">*Ihr sagen, dass du eine Zwergin bist.*</content>
	<content contentuid="h67a1da2bgc949g437cg9c2egb49c12c45496">[SOLDAT] *Ihr sagen, dass sie dich ansehen soll: Du bist eine kampfgestählte Veteranin, kein in Alexandar vernarrtes, robentragendes Milchgesicht von Magisterin.*</content>
	<content contentuid="h67be949cg83e6g43a6g979cg1384805cfb3e">*Ihr sagen, dass du eine Freundin bist. Sie braucht vor dir keine Angst zu haben.*</content>
	<content contentuid="h68c5b63cg5a33g4033ga608g89042a70273a">*Es abstreiten. Behaupten, du seist keine Gotterweckte.*</content>
	<content contentuid="h6a1e3be7g4938g44c3ga51fg41a4431f2448">*Lautstark protestieren, dass man dir was anhängen will. Du bist keine Quellenmagierin!*</content>
	<content contentuid="h6ad2928eg230eg428bg9801g9b8cbcd177d2">*Behaupten, dass du eine Abenteurerin bist. Du hast Geschichten von einer Insel voll sagenhafter Schätze gehört, und diese Schätze suchst du jetzt.*</content>
	<content contentuid="h6b9eac7bga506g4251gaec4g4d8b96b69be7">*Darüber nachdenken. Will er, dass du Lucians Nachfolgerin wirst?*</content>
	<content contentuid="h6c2e9de6g8b15g47d1ga653ga702b19c5903">*Ihm sagen, dass der Rote Prinz persönlich dich geschickt hat. Du bist seine Gesandte.*</content>
	<content contentuid="h6c5ec0b4g59b5g42ecg83f9ga1f388e3bd61">*Ihm sagen, dass du eine Quellenmagierin bist, die unbedingt aus der Freudenfeste entkommen will.*</content>
	<content contentuid="h6c95d2dbgac78g4f15gbd48g2332ad1215f1">*Verlangen, dass sie ihr Wissen teilt. Du bist die Gotterweckte! Du hast es verdient!*</content>
	<content contentuid="h6ca46e49gcc20g45ffga65ag35efd468ebd8">*Sagen, dass du keine Studentin bist, jetzt nicht Abend ist und seine &quot;Galerie&quot; nur aus Asche und Geröll besteht.*</content>
	<content contentuid="h6dcf3075g42d1g4c56g92e4gbcce5708c932">*Ihnen sagen, dass du selbst eine Quellenmagierin bist. Es ist tröstlich zu wissen, dass es Leute wie sie gibt.*</content>
	<content contentuid="h6ff0eb6ag6ee6g4648gb23cga666f5bb73ae">[ELF] *Den Kopf schütteln. Würde das geschehen, wenn du keine Elfe wärst?*</content>
	<content contentuid="h70e027afgbc37g4373gbdcdgf497e1aec6bc">*Ihr sagen, dass sie dich lieber zur Freundin als zur Feindin haben will.*</content>
	<content contentuid="h71d1fe55gb840g4e59gbd1age02680c160a0">*Deinen Arm um ihn legen. Er sollte dich als Freundin ansehen. Und Freunde sagen einander die Wahrheit, oder etwa nicht?*</content>
	<content contentuid="h723a5360g29aeg4f8fg81f7gfed3ae0e34be">[ELF] *Auf die Person zeigen. Das würde sie nicht sagen, wenn du keine Elfe wärst!*</content>
	<content contentuid="h72e6172cg3ca1g4600gb3bdg2dc950ae0ba7">[ELF] *Dem Elfen sagen, dass er sich entspannen soll - du bist schließlich eine von ihnen. Du hast nichts Böses im Sinn ...*</content>
	<content contentuid="h73b614c4g2feag4314g9fa2g8c258dfd665b">*Standhaft bleiben. Du bist die Anführerin dieser Gruppe, und du wirst mit dieser Kreatur sprechen.*</content>
	<content contentuid="h751daf22gbe97g411egbcefg93effc9b00b3">[ELF] *Ihm sagen, dass du nur eine Elfe bist, die zu überleben versucht.*</content>
	<content contentuid="h762562d9ged8eg4e39gaafcgb89ebe998c19">*Sagen, dass dem schon so ist und du eine zufriedene Kundin bist.*</content>
	<content contentuid="h76aa8639g0687g4fa5ga586g37ab5eb42408">[ZWERG] *Fragen, ob Griff nicht wütend wird, wenn sie an eine Zwergin verkauft.*</content>
	<content contentuid="h78deb22fg5e1eg47d8g94e0g0a22324d122c">*Nicken. Du bist ganz sicher keine Freundin der Magister.*</content>
	<content contentuid="h798b9517g0f4fg4916g9b6bg4c57eec60e27">*Ärgerlich erwidern, dass es nichts zu erklären gibt. Du bist eine Quellenmagierin, keine gottverdammte Magisterin. Sie soll entweder die Armbrust senken oder dich erschießen. Sie hat die Wahl.*</content>
	<content contentuid="h79adc8cfg3a68g4cfcga57agf8bfed6598e0">*Ihm sagen, dass er sich irrt. Du wirst die Göttliche sein, und er kann aus dem Weg gehen oder sterben.*</content>
	<content contentuid="h7b528955g36a3g48feg9860gae6f12456ab4">*Als du den Stiel der Blume berührst, wird dein Herz von eisiger Dunkelheit durchbohrt. Die Kälte dringt dir bis in die Knochen und reißt sich dann los, um in dir ein einziges Wort zu hinterlassen: &lt;i&gt;Gotterweckte.&lt;/i&gt;*</content>
	<content contentuid="h7b8fff7cg4ab0g403egbcd4g08a30980b39a">*Sagen, dass du eine Quellenmagierin bist, die aus der Freudenfeste entkommen ist.*</content>
	<content contentuid="h7bad4234g4bdcg4c47g925bga70b14af0185">[ZWERG] *Deine Überraschung zeigen, dass sie sich für eine Zwergin interessiert.*</content>
	<content contentuid="h7c38695bg8eb7g472bga630gf30edef3879c">*Sagen, dass du eine Gotterweckte bist. Irgendwo auf dieser Insel wartet dein Schicksal.*</content>
	<content contentuid="h7c752bb3g85bdg4d02ga8d3g6798c73996f5">*Du kriegst Gewissensbisse und sagst ihm, dass du ihn nicht belügen willst. Du bist keine Magisterin, sondern Quellenmagierin. Du bist aus der Freudenfeste entkommen.*</content>
	<content contentuid="h7c9f14dfgb2acg406dg8806g7ad8438c6c27">[ZWERG] *Den Kopf schütteln. Würde das geschehen, wenn du keine Zwergin wärst?*</content>
	<content contentuid="h7cd752fag2759g4d9fg83e3gf283519c5129">*Ihn herausfordern, dich noch einmal als Lügnerin zu bezeichnen.*</content>
	<content contentuid="h7d03a01dgd233g4f76gac19g2fc0c2e198ef">*Ihm die Wahrheit sagen. Du bist Quellenmagierin und gerade aus der Freudenfeste geflohen. Und er ...?*</content>
	<content contentuid="h7d7a0155g44f3g4a01g8fdeg4cfcc0fd3557">[NARR] *Darauf hinweisen, dass ein Leben als Abenteurerin kein Zuckerschlecken ist. Du könntest jemanden gebrauchen, der dich bei Laune hält.*</content>
	<content contentuid="h7d7b9313ga36ag4342ga09fg21e9d6ac7191">*Darauf beharren, dass sie verrückt wie eine tollwütige Werratte ist . Du bist keine Dienerin und sie ist ein Geist.*</content>
	<content contentuid="h7e649319g4a05g4fdega403g33c70aa9f128">*Fragen, was sie von der neuen Göttlichen erwartet.*</content>
	<content contentuid="h7ecc37a0gb6aag4aa3ga1d2g111c9f71f804">*Sagen, dass du in keine Zelle zurückkehrst. Du bist keine Gefangene.*</content>
	<content contentuid="h7f1384d1g458dg4bacgbad0g935a8d47a442">*Behaupten, dass du eine neue Rekrutin bist und dir befohlen wurde, dich sofort hier unten zu melden.*</content>
	<content contentuid="h7fa31125g6c55g46a9gbd7bg3a5331c868a6">*Der Drache berührt dich sanft mit der Schnauze. Er akzeptiert dich als seine Freundin.*</content>
	<content contentuid="h7fb9f764g738cg42d9gb088gfee67a8db07e">*Sagen, dass du dir Mühe geben wirst, eine bessere Freundin zu sein.*</content>
	<content contentuid="h7fedeb8dg0f9eg474bgab59gf7b32fcc6553">[ZWERG] *Auf die Person zeigen. Das würde sie nicht sagen, wenn du keine Zwergin wärst!*</content>
	<content contentuid="h80cc9952g878eg44f8g9ffag1cefc592db56">*Spotten, dass du das tun würdest, wenn du eine Magisterin wärst, wenn man bedenkt, wie es um die Situation hier bestellt ist.*</content>
	<content contentuid="h827b2e7cg0a3dg42b9g8906g2366b44b8bbc">*Den Kopf senken und ihm sagen, dass du Almiras Sklavin bist.*</content>
	<content contentuid="h830a946ag18b8g4115g8135gd4978e4236c5">*Das reicht jetzt. Ihr die Quellenenergie entziehen. Das wird sie lehren, einer Gotterweckten gegenüber frech zu werden.*</content>
	<content contentuid="h849fa147gd0fbg4987gb86bgad6f0ae4c2a3">*Ihr sagen, dass du alles in dieser Region gesehen hast. Du wärst eine mächtige Verbündete.*</content>
	<content contentuid="h84bcf9afg5e74g47e2gb2f7g05ec0e422e97">*Leerenerwachte? Ihm sagen, dass du da eine Expertin bist.*</content>
	<content contentuid="h84d6f280g338dg4e98g84c8g66372be36c89">[UNTOTER] *Er hat dich Sterbliche genannt. Ihm sagen, dass man über deine Sterblichkeit vortrefflich streiten kann.*</content>
	<content contentuid="h84db4e1fgcdd0g4d41g9921g2ba7fcbb9031">[NARR] *Darauf hinweisen, dass ein Leben als Göttliche kein Zuckerschlecken ist. Du könntest jemanden gebrauchen, der dich bei Laune hält.*</content>
	<content contentuid="h85b35ef9g8916g4550g8c26gde5b0f3b97ee">*Du holst tief Atem, doch dann wird dein Herz von eisiger Dunkelheit durchbohrt. Die Kälte dringt dir bis in die Knochen und reißt sich dann los, um in dir ein einzige Wort zu hinterlassen: &lt;i&gt;Gotterweckte.&lt;/i&gt;*</content>
	<content contentuid="h8645eec2g5ecag4fdfg932fg6b30eb9529c4">*Ifan wirft einen Blick auf die Göttliche, mit einer Mischung aus Hoffnung und Argwohn im Gesicht.*</content>
	<content contentuid="h88560c05ga936g4bbegbd1eg65b425dd7c7b">*Ihr sagen, dass du keine Dienerin bist und sie lieber aufhören sollte, mit dir zu reden, als seist du eine.*</content>
	<content contentuid="h8882b5dag316ag438bgb8e5g68c7b727c302">*Die Augen zusammenkneifen und dich ganz nah zu ihr lehnen. Ihr sagen, dass sich &lt;i&gt;genau hier und genau jetzt&lt;/i&gt; eine Quellenmagierin aufhält.*</content>
	<content contentuid="h89f2df88g652ag4c0fga765g5c6c9d82fa92">*Ihr Grinsen erwidern. Hat sie sich schon mal mit einer Gotterweckten angelegt?*</content>
	<content contentuid="h8a17a38cgd99cg4e59g95e1g05b0af9da5d6">*Ihr sagen, dass du eine Freundin bist.*</content>
	<content contentuid="h8a3f0124g5b38g4c2bgbbdcg2ab68e141ec4">*Dich selber segnen. Ihr sagen, dass Lucian nicht zurückkehren, sondern eine neue Göttliche aufsteigen wird.*</content>
	<content contentuid="h8bdf3310g8b01g47e8ga55dgc0da8b6dd0cc">[GESETZLOSER] *Ihm sagen, dass du keine Soldatin mehr bist. Du suchst dir die Schlachten jetzt selbst aus.*</content>
	<content contentuid="h8cb65298g0effg4014gaa75g9d71188264f6">*Sagen, dass sie unter allen Umständen den Gehorsam verweigern sollte! &lt;i&gt;Du&lt;/i&gt; wirst die nächste Göttliche sein, nicht sie!*</content>
	<content contentuid="h8e29ecabg926dg4072gadc8gfb5521834ea6">*Den Kopf schütteln. Du bist niemandes Dienerin, und ganz sicherlich nicht die eines Schweins.*</content>
	<content contentuid="h8ecbd6d9gd361g4922g9ea0g5730640e4720">*Eine galante Pose einnehmen. Sie ist eindeutig in Gefahr, aber in dir hat sie eine würdige Beschützerin gefunden!*</content>
	<content contentuid="h8ff7d780g06a3g40f3gadacg9d61bd747d08">*Der Skelettfrau sagen, dass du keine Magisterin bist, nur eine Reisende auf der Durchreise.*</content>
	<content contentuid="h918441dagc4f9g431agadb1g52945c16e10a">*Ihm sagen, dass du eine Magisterjägerin auf der Suche nach frischen Skalps bist.*</content>
	<content contentuid="h95cb2cacg67b6g4c22g9d7cgc5ddaadcfeea">*Nähertreten und flüstern, dass es mutig von ihm ist, die beste Quellenjägerin westlich von Arx zu beschuldigen, eine Quellenmagierin zu sein.*</content>
	<content contentuid="h966d4a6fg3d56g4428ga1c3g23c6c36002ce">*Erklären, dass du auch eine Quellenmagierin bist. Es ist gut zu wissen, dass es Leute wie sie gibt.*</content>
	<content contentuid="h977d6c6fg5b1fg4dc6g93b5g003ea7b753ae">*Dich selbst mit Willenskraft glauben machen, dass du Almiras Sklavin bist.*</content>
	<content contentuid="h977f9250g3d72g451egb662g578d26782d32">*Lachend an deinem Halsring zupfen. Siehst du vielleicht wie eine Magisterin aus?*</content>
	<content contentuid="h9809fa99gd7efg4021g843age4dfc7cb68ce">*Grinsen und ihm sagen, dass seine &lt;i&gt;Sklavin&lt;/i&gt; gekommen ist, um sich zum Dienst zu melden.*</content>
	<content contentuid="h98e87616g4e34g489ag9773g16f636b8e503">*In Almiras Tonfall erklären, dass du ihre Sklavin bist.*</content>
	<content contentuid="h99a9529cg2080g4959g8211g59e64343dbdf">*Ihm sagen, dass es keine größere Ehre gibt, als neben &lt;i&gt;dir&lt;/i&gt; als der neuen Göttlichen zu stehen.*</content>
	<content contentuid="h99fd8f41ga08ag4562g8809g72c60f0eaa3e">*Ihm sagen, dass du eine Gotterweckte bist, die hier ist, um ihr Schicksal zu erfüllen.*</content>
	<content contentuid="h9b5e0a6ag9171g4f15ga59fga664476894e2">*Als Kind wolltest du &lt;i&gt;Soldatin&lt;/i&gt; werden ...*</content>
	<content contentuid="h9d0a9198ga012g4d90gb904gdaba6533a6fc">*Ifan presst seine Lippen aufeinander und kneift die Augen zusammen, während er zu der neuen Göttlichen hinüberblickt.*</content>
	<content contentuid="h9e8a0e9eg8724g4969gafdcga5ffe5696615">*Sagen, dass er mehr Respekt zeigen sollte, wenn er mit seiner Göttlichen spricht.*</content>
	<content contentuid="h9fe7ad6dg6364g4d17gbff6g8465ba06836d">[NARR] *Sagen, dass du eine berühmte Quellenmagierin bist, die aus der Freudenfeste geflohen ist. Du dachtest, du könntest dich bei ihm und den anderen Magistern verstecken, in der Höhle des Löwen.*</content>
	<content contentuid="ha11a600dge6d0g4711gadc5ge77a9df4239f">*Er will sich mit einer Quellenmagierin anlegen? Ihm seinen Wunsch erfüllen.*</content>
	<content contentuid="ha1acccb0gf676g4bdeg9d74g31e849843395">*Ihm sagen, dass du das Schwert behältst. &quot;Söldnerin&quot;, schon vergessen?*</content>
	<content contentuid="ha2708640g9958g4bbfgb29fg45bed47416ab">*Ihm sagen, dass du eine Abenteurerin auf dem Weg nach Osten bist.*</content>
	<content contentuid="ha2a7b086g4933g4712gac2agf0025c4849b6">*Sagen, dass du dich als Freundin der Elfen beweisen willst.*</content>
	<content contentuid="ha56d20dbg95c3g4ca8g913bg8a3291c54999">*Saheila wendet sich dir zu. Sie nickt dir langsam zu, von Schwester zu Schwester. Sebille wendet sich ab. Sie wirkt ... beunruhigt.*</content>
	<content contentuid="ha82156e7gb363g4101g9891gd4b9df449089">*Ihm sagen, dass du die Eine bist. Der Champion der Arenen. Die größte Kriegerin, die die Welt je gekannt hat.*</content>
	<content contentuid="ha85f860dg82a4g4e02g906ag8e01abe50ee3">*Den Kopf neigen. Du wirst nicht die neue Göttliche sein.*</content>
	<content contentuid="haa7d4101g4aecg41d0g94a6g18187b761989">*Ihm sagen, dass er dich umsonst demütigt - du bist keine Sklavin mehr. Du hast dir den Weg in die Freiheit erkämpft.*</content>
	<content contentuid="haaf375fcgb5aeg4d4eg918ag365a39c27d7f">*Sie will sich mit einer Quellenmagierin anlegen? Ihr ihren Wunsch erfüllen.*</content>
	<content contentuid="hab7c04dbgbbb0g4d0fgbd5eg6bb705c89d03">*Mit erhobenen Händen sagst du ihr, sie solle sich beruhigen. Du bist keine Magisterin, sondern genau das Gegenteil.*</content>
	<content contentuid="hac32710fg7f0cg4767ga2f9g782404d60c9c">*Ihm sagen, dass du genau das vorhast, allerdings nicht als seine Auserwählte oder sein Champion.*</content>
	<content contentuid="haf77761fg3c5cg48dcgbe93g5d2318c5cde0">*Behaupten, dass du eine Bekannte von Arhu bist und ihn in einer Angelegenheit von höchster Dringlichkeit um Hilfe bitten möchtest. Er würde wollen, dass du sofort in seine Gemächer gelangst.*</content>
	<content contentuid="haf90e7a6g6e61g4906ga835g380eb27dee29">*Er nickt dir zu, von Bruder zu Schwester, und wendet sich dann ab.*</content>
	<content contentuid="hafac2988gbc69g4f58g832dgb65923b8b4c6">[SOLDAT] *Salutieren und ihm sagen, dass du eine neue Rekrutin bist.*</content>
	<content contentuid="hafc69a85gb1a0g4d42ga184g72213a27d13b">*Du holst tief Luft, doch dann wird dein Herz von eisiger Dunkelheit durchbohrt. Die Kälte dringt dir bis in die Knochen und reißt sich dann los, um in dir ein einzige Wort zu hinterlassen: &lt;i&gt;Gotterweckte.&lt;/i&gt;*</content>
	<content contentuid="hb066bb24g06abg48e5g931dgec790705c707">[SOLDAT] *Ihr sagen, dass du nur eine Soldatin bist, die versucht, sich in der Welt zurechtzufinden.*</content>
	<content contentuid="hb626a8a3gb71fg4cceg945dgf280ed32b011">[ELF] *Deine Überraschung zeigen, dass sie sich für eine Elfe interessiert.*</content>
	<content contentuid="hb7e0090dg71f1g4cb2g91b9g8fc8b8324382">*Ihm sagen, dass du um nichts von alldem gebeten hast. Du wolltest nie seine Auserwählte sein.*</content>
	<content contentuid="hb81246f6g97d1g423fg99b2gc08766cd4235">*Sagen, dass du keine Kriminelle bist, aber hoffst, dass der wahre Verbrecher bald gefasst wird!*</content>
	<content contentuid="hb86f6f02g76b3g41e7gb7e6ge549c3bc8df6">[GESETZLOSER] *Ihm sagen, dass du auf seiner Seite bist: eine Freundin des Chaos, des Mordens und des Metzelns.*</content>
	<content contentuid="hb8c560f1ga923g418bg89adgb99271e3acdd">*Dich nah heranlehnen. Mit dem Daumen auf dich zeigen. Ihm sagen, dass &lt;i&gt;du&lt;/i&gt; eine Quellenmagierin bist.*</content>
	<content contentuid="hb96ace13gea9dg4c5egaacfgf3cc0ce8de27">*Die Augen verdrehen. Siehst &lt;i&gt;du&lt;/i&gt; etwa aus wie eine Quellenmagierin?*</content>
	<content contentuid="hbb3a5aaag3649g44abgb533g57074c6b4482">*Breit grinsen und die Hände in die Hüften stemmen. Siehst du etwa aus wie eine Verbrecherin?*</content>
	<content contentuid="hbbaa86f8g551ag4bbeg8ad0g429572281f78">*Zugeben, dass du eine Quellenmagierin mit ungewöhnlichen Fertigkeiten bist - darunter der Fähigkeit, mit den Toten zu sprechen. Was du gesagt hast, war die Wahrheit.*</content>
	<content contentuid="hbcdbae27g9d2ag4f92gbc8egf0b32515ff64">*Das Bombardement hört auf. Das Bild von dir als Göttlicher schwebt zwischen Euch. Und dann ... lächelt der Geist.*</content>
	<content contentuid="hbe87005eg4c11g4ecag9f68g43ab9b3a00f8">*Still bleiben und vor deiner neuen Göttlichen niederknien.*</content>
	<content contentuid="hbfc4c83dge95eg4efegb6ddgf3700818863a">*Fragen, ob du für ihn wie eine Quellenmagierin aussiehst.*</content>
	<content contentuid="hbfdf7cc3g0bddg4cbag9dcdgd5e9ed5c1c9c">*Ihn anweisen, sich zurückzuhalten, denn &lt;i&gt;du &lt;/i&gt;bist die Gotterweckte des Gottkönigs, &lt;i&gt;du &lt;/i&gt;gibst hier die Befehle.*</content>
	<content contentuid="hc05564e3ga6dfg4564g83eag241902cf81b0">*Ihr sagen, dass du eine Freundin bist. Conway und Lyn würden für dich bürgen.*</content>
	<content contentuid="hc1f8d504gfc30g446fg8322gbaa3bd04b057">*Breit grinsen. Du siehst doch auf keinen Fall wie eine Mörderin aus!*</content>
	<content contentuid="hc29566ebgc910g48ffg9a63g24dcc6bd406e">[NARR] *Behaupten, dass du Herr Arhus neue Dienerin bist und soeben fertig bist, seine Gemächer zu reinigen.*</content>
	<content contentuid="hc2a20e5cgcb75g4357gb704g96320cd41399">*Ihm sagen, dass du keine Magisterin bist - und er in großen Schwierigkeiten steckt.*</content>
	<content contentuid="hc2d5160bgc528g4476gb38dg3e77d9265d38">*Sagen, dass du keine Quellenmagierin bist! Du infiltrierst die Sucher als Agentin der Magister.* </content>
	<content contentuid="hc641eb2fg2ce9g4cc2g89b4g96f26cfda6f9">*Mit den Schultern zucken und sagen, dass du wohl Studentin bist.*</content>
	<content contentuid="hc67e3452gbea6g46b4g97e2gbb742e48b40f">*Ihn daran erinnern, dass du zwar keine Soldatin bist, aber &lt;i&gt;sehr&lt;/i&gt; stark: Wenn du aufsteigst, wirst du von niemandem Befehle entgegennehmen.*</content>
	<content contentuid="hc687f42dg4395g47b7gbc64g3409e99495bd">*Fragen, ob er einen Rat für die neue Göttliche hat.*</content>
	<content contentuid="hc81691abg4481g435fga9f2g914e9e45e86e">[SCHURKE] *Ihn verspotten. &lt;i&gt;Du&lt;/i&gt; bist die Zerstörerin von Städten. &lt;i&gt;Du&lt;/i&gt; bist die Diebin der Welt. &lt;i&gt;Er&lt;/i&gt; ist nichts weiter als ein längst verstorbener Monarch mit einem unangebrachten Gottkomplex. &lt;i&gt;Du&lt;/i&gt; besitzt wahre Macht.*</content>
	<content contentuid="hc83b391fg6bf1g4a70g9eaeg5cca80863b25">*Fane sagen, dass du das verstehst - sein Volk bedeutet ihm alles. Aber er weiß auch, dass du ihn immer schützen wirst, falls du die Göttliche wirst.*</content>
	<content contentuid="hc90aab1agb2e8g4e61ga86bg923b07e6ea65">*Das falsche Spiel fortführen und fragen, ob eine niedere Dienerin wie du nachfragen dürfte, was Braccus ihr angetan hat.*</content>
	<content contentuid="hc999fb60g6476g4c93gb8a8g92e37c39d717">*Ihr sagen, dass sie sich nicht so haben soll. Du bist keine Magisterin. Sie soll entweder die Armbrust senken oder dich erschießen. Sie hat die Wahl.*</content>
	<content contentuid="hc9e3ec8bg72e9g44a2g9c69g81d2e60147da">*Lachen. Du bist eine Ewige. Dich kann nicht irgendeine irre alte Hexe besiegen.*</content>
	<content contentuid="hca416e97gcadcg4035g8a49ge9d82999e536">*Antworten, dass du keine Sklaventreiberin bist. Du möchtest, dass das Schiff frei ist, und du hoffst, dass es dir im Gegenzug helfen wird.*</content>
	<content contentuid="hcb4c8720gffc3g4644g9583g899435f3cf2f">*Ihr sagen, dass du eine gute Freundin der Zwerge und dir sicher bist, dass du willkommen wärst.*</content>
	<content contentuid="hcbf400e5g09bfg40c2ga33fgde33878d493d">*Ihr sagen, dass jemand mit einer Fixierung auf Tee es sich nicht herausnehmen kann, die Getränkewahl einer Zwergin in Frage zu stellen.*</content>
	<content contentuid="hce2e6a9ag6b7ag4fd0gafbfgcfc34e93f155">*Eine Freundin.*</content>
	<content contentuid="hce6c913ag2481g4632gb98bg25a724f03489">*Sagen, dass du eine Gotterweckte bist. Du musst in das Grab von Lucian gelangen.*</content>
	<content contentuid="hceb76f52g0e74g4eefga009g9202707ab4fa">*Ihm sagen, dass du eine Quellenmagierin und aus der Festung entkommen bist. Du willst ihm nichts tun, sondern nur von dieser Insel verschwinden.*</content>
	<content contentuid="hd507fd40ga2f6g41e0gbcb2gdd6bb9e61d53">*Gestehen, dass du wirklich eine Quellenmagierin bist.*</content>
	<content contentuid="hd6a22007ge5b9g4188g99fdg3bb36cd34aa1">*Klar, warum nicht? Du bist eine Agentin des Gottkönigs und du bist hier, um sie zu töten.*</content>
	<content contentuid="hd9b5c491gc03dg4011g9b50g275e53043fd8">[SOLDAT] *Sagen, dass du ihm stattdessen einige Tipps geben kannst. Du bist Brückenwächterexpertin.*</content>
	<content contentuid="hdbabab84gd092g4cc6gb6e2gce99b14cce63">[ELF] *Sagen, dass du nur eine Elfe bist, genau wie sie. Vielleicht etwas weniger launisch.*</content>
	<content contentuid="hdda49109g0ab2g4ae6g8b1eg051d9ed63368">*Offenbaren, dass du selbst eine Quellenmagierin bist - genau wie seine Septa.*</content>
	<content contentuid="hdf98de75g202fg4b8ag9152g95ff70b8870f">*Sein Grinsen erwidern. Hat er sich schon mal mit einer Gotterweckten angelegt?*</content>
	<content contentuid="he0301492gaffag44dcgbe0dg4efc08ef72dd">*Unterwürfig den Blick senken und ihm sagen, dass du Almiras Sklavin bist.*</content>
	<content contentuid="he0f39627g7c86g4e3eg977agfc825c3bc92a">*Knurren, dass Ihr die Göttliche seid. Es gibt niemand anderen. Er sollte gefälligst Respekt zeigen.*</content>
	<content contentuid="he2264c1eg7044g4e1ega538g3e62ccab54dd">*In deinem Kopf donnert die Stimme des Gottkönigs. &quot;Die Zeit ist gekommen, meine Freundin. ÖFFNET DAS VENTIL.&quot;*</content>
	<content contentuid="he31124f5gb2e1g4bacg8716g00a7141f20e4">*Es zugeben. Du bist eine Gotterweckte.*</content>
	<content contentuid="he45260efg6ae8g46e6gbea1g1d6a373f1b7e">*Du verbeugst dich vor Alexandar. Gareth hat es dir befohlen. Du erhebst dich und siehst, dass der Bischof sein Zepter auf dich richtet. Er winkt ungeduldig. &quot;Zeigt her.&quot; Er ist der Herr, du die folgsame Hündin. Und er will sehen, was du für Tricks beherrschst.* </content>
	<content contentuid="he5727d2eg3af6g45adg9eefgae07b7ffb7e5">[ZWERG] *Spöttisch anmerken, dass du nur beschuldigt wirst, weil du eine Zwergin bist.*</content>
	<content contentuid="he74a7d99g4c2eg4c35gabb4gd7626cafabe7">*Sagen, dass es so passiert ist, wie es jedem passiert: Sie haben gehört, dass du eine Quellenmagierin bist, und dich mitgenommen.*</content>
	<content contentuid="he82278e8g1cedg4686g9f8agb95da9d94f7b">*Als Quellenmagierin und zügellose Zwergin mit einem großen Mundwerk wurdest du in den Bau geworfen. Die Freudenfeste rief ... aber du wachtest mit einer Kapuze über dem Kopf auf, als du durch die Kanalisation zu einem schmerzhaften Ende gezogen wurdest. Du hast nie wieder das Licht gesehen.*</content>
	<content contentuid="he92f6966g28b9g424egba51g343281778b67">*Du hast dich schon immer als eine Art &lt;i&gt;Gelehrte&lt;/i&gt; betrachtet ...*</content>
	<content contentuid="hea5a57e9g448eg4122g8668g40a2da976eff">*Du bist diese Spielchen leid. Dich auf die Weiße Magisterin stürzen und ihr zeigen, wozu eine Gotterweckte imstande ist.*</content>
	<content contentuid="heb8f7688g15bfg4b47ga0d6g42b44644fd6b">*Erklären, dass du eine Quellenmagierin &lt;i&gt;bist&lt;/i&gt;, und den Geist verzehren.*</content>
	<content contentuid="heec3ab2ag6d13g4f0fg8da0g3cc12a5120a9">*Der Doktor wendet sich deiner Begleiterin zu, nachdem der tote Göttliche gefallen ist, hebt ein Blutfläschchen hoch und tippt es mit einem dumpfen Klicken an - eine grausige Erinnerung an den Pakt zwischen ihnen.*</content>
	<content contentuid="hf053ee77gba36g4af5g973agd67fbaa39a0b">*Ihm sagen, dass du nur eine Sterbliche bist und er offensichtlich ... etwas anderes. Man kann eure Talente nicht vergleichen.*</content>
	<content contentuid="hf0cda178ga7edg4dfega7a6gb3837a3424c4">*Als du die seidenweiche Blume berührst, wird dein Herz von eisiger Dunkelheit durchbohrt. Die Kälte dringt dir bis in die Knochen und reißt sich dann los, um in dir ein einzige Wort zu hinterlassen: &lt;i&gt;Gotterweckte.&lt;/i&gt;*</content>
	<content contentuid="hf0d7e8ceg56e3g4ff7g969eg976911511b0a">*Ihr sagen, dass du ein Elfe bist und gerne auf das Pinkeln verzichtest.*</content>
	<content contentuid="hf2ba65begd11cg41f4g8501g3fbd5c2db639">*Dem Magister versichern, dass du keine Quellenmagierin bist. Du wurdest unschuldig verurteilt!*</content>
	<content contentuid="hf3e343c6gb61ag4c6dg99f6g624f61a0608b">*Ihn daran erinnern, dass er von der neuen Göttlichen spricht. Vielleicht wäre etwas mehr Respekt angebracht.*</content>
	<content contentuid="hf6831ab1ga584g408dg9ed0g2395210aff17">[ZWERG] *Ihm sagen, dass du nur eine Zwergin bist, die zu überleben versucht.*</content>
	<content contentuid="hf69d81e4g4ab8g4969ga1a4g3093b5005650">*Ihr sagen, dass du eine Freundin bist.*</content>
	<content contentuid="hf8705360g0073g4f4fg94a3gc14280d25182">*Lachen und sagen, dass du ihn endlich verstehst. Aber du bist keine Quellenmagierin - du möchtest &lt;i&gt;Magisterin&lt;/i&gt; werden. Wo kannst du dich anmelden?*</content>
	<content contentuid="hf8dae2a1g8e62g4cf0gae9cg25eb49829667">*Fragen, was er von der neuen Göttlichen hält.*</content>
	<content contentuid="hfac4c4d2g4064g40e2gb4afgf7821db97a9b">*Nach Luft schnappen - ein so brillanter Ermittler wie er hält dich doch nicht etwa für eine Verbrecherin? Du steht auf seiner Seite!*</content>
	<content contentuid="hfb8096c4g83c8g4ddfg8f23g0fb24f8a455b">*Lächeln und zugeben, dass sie recht hat. Du bist keine kampfgestählte Kriegerin.*</content>
	<content contentuid="hfcb59ca6g0d64g4e72ga03fgbb162c71e29f">*Ihm sagen, dass du als neue Göttliche Freunde brauchen wirst. Er &lt;i&gt;muss&lt;/i&gt; jetzt an deiner Seite stehen.*</content>
	<content contentuid="hfd043635ge1f3g4ef3g829bg2aa9692df582">*Sie neugierig anstarren. Warum musst du die Erste sein? &lt;i&gt;Was&lt;/i&gt; könntest du sein?*</content>
	<content contentuid="hfde4db2agba33g4d5dg9001g3ce30d1fee3c">*Grollen, dass du den Paladinen erst kürzlich bei ihren kleinen Scharmützeln behilflich warst. Du bist eine Verbündete. Was hier passiert ist, hat mit dir nichts zu tun.*</content>
	<content contentuid="hff41dbc9gf6d9g4b72g9093gd188605c7bc0">*Sagen, dass dies verzweifelte Zeiten sind - die Welt braucht einen neuen Göttlichen, und dazu &lt;i&gt;musst &lt;/i&gt;du das Grab betreten.*</content>
	<content contentuid="hfffdfb7ag149eg4259gbbbeg758835126c15">*Anmerken, dass du die Stadt vor den Leerenerwachten gerettet hast - du bist hier nicht die Böse.*</content>
	<content contentuid="hef7d9ed7gca39g4780gb67dg796b76b32b9f">[БЛАЗЕНЬ] *Сказати, що ти рада її любові до жартів. Запитати чи чула вона про овечку-танцюристку?*</content>
	<content contentuid="h690352adgd8d1g4615g9f33g9f7a425012c0">*Вибачитись і сказати, що ти його не бачила.*</content>
	<content contentuid="hf54ddc6ag8badg46dbg8915gddf052f88bc2">[МІСТИК] *Сказати, що тобі приснився довгий чорнйи сон, про корабель, що плив річкою мертвих. Але ж ти не мертва, правда?*</content>
	<content contentuid="h5f60cb71g0295g4ccegbd0cg4190044d933e">*Ти згадуєш силу, що накопичувалась всередині тебе. Ту, якою ти володіла до затримання. Вивільнити її!*</content>
	<content contentuid="hfbf334cag1e65g453egb02cg1c9e1bab9f1a">[БАНИТ] *Насторожено оглянутись навколо й подумати у яку прокляту в&apos;язницю ти потрапила цього разу.*</content>
	<content contentuid="hb0e537b6gf768g4782ga2f0g1841083613d9">[ВЕЛЬМОЖА] *Тепер, коли ти встала, тобі хочеться викупатись та пообідати. Сказати їй, щоб подзвонила за слугами.*</content>
	<content contentuid="h60e75e1agd43dg44fcgb890g8fa5c0d6b2a0">*Вона напевне хоче з мене дурного зробити. Не робити цього.*</content>
	<content contentuid="hb2647f59g3906g4b9bg8b96g0f3ce9518e07">Крижана королева</content>
</contentList>