<contentList>
	<content contentuid="h0084939eg3cd6g44c2g9739g05799c2f05de">Ich hatte Euer Blut. ICH HATTE EUER BLUT! Diebin! Gaunerin! SCHULDNERIN!</content>
	<content contentuid="h013d8acbg45a2g4196ga969g2e7192f0ab59">Nerven habt Ihr ja, Quellenmagierin. Stehlt mein Schiff, tötet meinen Bischof, verbündet Euch mit Dämonen. Aber Ihr habt keine Ahnung, womit Ihr Euch angelegt habt.</content>
	<content contentuid="h0194acd4gfcecg4ca0ga779g1b53db9ab044">Schwester. Sie verbrennen unsere Flaggen und Häuser. Möge es Euch trösten, dass Ihr Euch mit den kunstvollsten Elixieren stärken könnt. Versorgt Euch nur gut damit.</content>
	<content contentuid="h02778553g095dg4d3eg9a3dg623e67ef6290">Möge Lucian zurückkehren, Pilgerin. Möge Lucian zurückkehren.</content>
	<content contentuid="h02b34d65g36c8g401cgb3c1g4062c3e7133a">Ich weiß, dass Ihr es besser könnt, Gotterweckte. Ich spüre, dass Ihr einen feinen Sinn für Finesse habt. Warum gebt Ihr mir nicht eine Kostprobe Eurer Künste?</content>
	<content contentuid="h03751f55g80c0g44dagb78cg63c924d38cdb">Ihr würdet auf das LEBEN unserer Herrscherin schwören?! Ihr seht vielleicht &lt;i&gt;aus&lt;/i&gt; wie eine Zwergin, aber in den Adern einer Person, die so etwas sagt, kann kein Zwergenblut fließen.</content>
	<content contentuid="h0375b3a2g95a5g4038gac8fg086113a8911c">Ah, Gotterweckte.</content>
	<content contentuid="h03888d4eg8a59g42bfg92e4gccc1cce24b4e">Ihr! Ich habe in der neuesten Meldung über eine Elfe gelesen, dessen Beschreibung auf Euch passt. Und jetzt wird es &lt;i&gt;noch eine&lt;/i&gt; Geschichte über Euch für unsere Kriegseulen geben, die in allen vier Winkeln Rivellons verbreitet werden mag.</content>
	<content contentuid="h03abe61egb64ag424fg9545ga6bacac2d462">Ich weiß, dass Ihr genau wisst, was ich bin, aber diese Masken können verdammt lästig sein. Nicht wahr, meine knochige Freundin?</content>
	<content contentuid="h04ab11dbgb6a8g4636gbf12ge3a02317f4ec">Ich habe für diesen Tag gelebt, Gotterweckte. Das Fleisch jeden Magisters sollte wie Butter in der Sonne schmelzen - den Paladinen vor Entsetzen die Augen hervorquellen, wenn sie sehen, wie ihre Partner und Kinder im Todesnebel ersticken. Zuerst kämen die Schreie. Dann Stille.</content>
	<content contentuid="h04cb96d2g46eag460dga5f0g98a94876c6cf">Möge der Göttliche Euch zulächeln, Fremde.</content>
	<content contentuid="h051fb725gdc80g4f56g9973g41c80dea11dd">Ihr seid eine Schande für Euresgleichen, Gotterweckte. &lt;i&gt;Geht&lt;/i&gt;!</content>
	<content contentuid="h05634449g76f9g496bg985bgd36291127dd0">Ihr seid nicht die Eine. Schade.</content>
	<content contentuid="h0573e6cdg5f51g4c69g815fgd48b19a6d0cb">Ein feines Schiffchen habt Ihr da, Quellenmagierin. Ich hoffe, Ihr bringt uns damit weit genug von hier fort. Ich sehne mich nach Freiheit.</content>
	<content contentuid="h065d2c89gf8abg48f3g9587gb9affc51a9cf">Entlasst den guten Geist des Ritters aus seiner verdorbenen Hülle, Gotterweckte. Tut es, dann schenke ich Euch den letzten Standard der ursprünglichen Sucher. Wenn Ihr aufsteigen wollt, könnte Euch das bei den Prüfungen sehr nützlich sein.</content>
	<content contentuid="h0679bfb5g7d2bg4a7bg9624ge0ef1739110d">Hmm ... Ihr seid weniger robust, als mir lieb ist, Gotterweckte. Ihr hättet wirklich mehr auf die Entwicklung Eurer Stärke achten sollen.</content>
	<content contentuid="h0746776cg0cbag4315g9ec0g3927e22efa51">Danke für Eure Dienste, Leerenschlächterin. Ich habe Freunde, die Euch ihr Leben zu verdanken haben.</content>
	<content contentuid="h079378ebgc38eg46b9ga656g1210fe9a2473">Hört die guten Neuigkeiten, Schwester. Die Elfen sind frei. Die Mutter ist fort.</content>
	<content contentuid="h08455143g36e8g4dddgb637g0dacd4314c71">Gehen? Von Euch hängt unsere Freiheit ab. Warum, meine Freundin, sollten wir Euch gehen lassen? </content>
	<content contentuid="h0894638bg78d2g488eg80f2gc398b337a67c">Behaltet Eure verfluchten Pfoten bei Euch, Zwergin!</content>
	<content contentuid="h08f70d22g783ag4022gb44fg734c86c20e64">Wisst Ihr, was es bedeutet, die Macht des Göttlichen zu haben, Gotterweckte?</content>
	<content contentuid="h09eac7d6g427dg4841g8637gfe83cbfa6208">Ich kenne Euch. Ihr seid nicht so. Zeigt mir, dass Ihr ein gutes Herz habt, Gotterweckte, dann werde ich meine Macht mit Euch teilen. &lt;i&gt;Befreit mich ...&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="h0a2ff107ge650g4a4cg8c09g9b65b04fb1d9">Eine kleine Quellenmagierin, die spielen will.</content>
	<content contentuid="h0a59b95eg731ag4061gb4a0ga2794cae9606">Seid Ihr die neue Dienerin? Meine Güte. Ihr seht aus wie meine alte Handtasche, wenn sie zu lange in der Sonne gestanden hat. Ihr bringt wohl meinen Tee?</content>
	<content contentuid="h0b6f095bg47fag4683g9531g0e356a2d6898">Aber ich hatte Euer Blut! ICH HATTE EUER BLUT! Diebin! Lügnerin! &lt;i&gt;SCHULDNERIN!&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="h0c68415cgbbb6g4b6aga645g1c69f211cba1">Was ... &lt;i&gt;war&lt;/i&gt; das? Wo ist Euer Sinn für Autorität, Gotterweckte? Ihr könnt die Welt nicht gegen die Leere verteidigen, wenn Ihr nicht mal Eure eigene Würde gegen einen hochnäsigen Geist behaupten könnt!</content>
	<content contentuid="h0da7d1abg998eg4c8ag8693g5792318f53d5">Er ist nahe. So nahe. Spürt Ihr ihn, Gotterweckte? Der König ist nahe ...</content>
	<content contentuid="h0de4e4dfg1e96g43beg895cg4d91ee64be5e">Selbst ohne meine Führung seid Ihr zu einer wahren Meisterin der Quelle geworden. Ihr seid bereit, mein Kind, und ich werde Euch zum Quell des Aufstiegs bringen. Aber zuerst muss ich Euch noch etwas lehren ...</content>
	<content contentuid="h0e1650f7gf998g4404g9a1fg87c52611f63b">Arx hat in letzter Zeit einstecken müssen, aber bestimmt ist es immer noch großartiger als der Wald, aus dem Ihr kommt, Elfe.</content>
	<content contentuid="h0e27f1bfgeeabg4390ga1ccg5bf2b5de2cfe">Gibt&apos;s was Neues, meine Liebe?</content>
	<content contentuid="h0f698795gc496g4a7fgb6dcge6ebd006d27c">Passt auf Euch auf, Freundin. Kämpft auf der richtigen Seite.</content>
	<content contentuid="h0fa2d37egea88g4f1bgb663ga95d669e944f">Vor uns liegt ein Weg voller Gefahren, eine Pilgerreise der Herausforderungen. Ihr müsst die Quelle beherrschen, wie es nur eine Gotterweckte vermag, und ihre mächtigsten Zauber wirken.</content>
	<content contentuid="h0fbfca07gf4bdg44cfgb300g8871cfa2e5ef">Хороший корабель &quot;Мерівезер&quot;. Тобі не потрібно стояти тут як на службі, воячко. Ти ж вже зрозуміла, що тут аж ніяк не армія, чи не так?</content>
	<content contentuid="h0fcdab8ag1df4g42eeg97c8g897369f14f77">Frohlocket, Schwester. Die Mutter ist fort. Wir sind frei.</content>
	<content contentuid="h1063baa1g8e84g4e91gada9g2194caa4d480">Es herrscht eine Zeit des Trauerns. Des Trauerns und ... des Blicks in die Zukunft. Ruht Euch aus, meine Freundin. Ihr habt es Euch verdient. Und Ihr braucht es.</content>
	<content contentuid="h109673f2g391ag415cg8112ge946455e3427">Er hat mit Euch gesprochen, Quellenmagierin. Der Leerenerwachte. &lt;i&gt;Ich habe es gesehen.&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="h10fd6b69g7ee5g4303gb7fegbaf06caa6ecc">Auch sie sind Gotterweckte und mögen von den geringeren Sechs umworben werden. Doch Ihr werdet eine Göttin sein, sonst niemand. Lächelt Euren Begleitern auf der Wanderschaft zu, aber haltet das Messer bereit - seine Stunde wird kommen.</content>
	<content contentuid="h10ff92e4g3ca5g4fa3g8b47g6dcda68e13b8">Ich suche mir meine Freunde aus. Ihr seid eine Fremde. Und jetzt bitte - ich habe zu arbeiten.</content>
	<content contentuid="h11e32530gc71fg4222gb25fgcde97e236e5d">Mit einer Gotterweckten?</content>
	<content contentuid="h120bf008gb4b0g4787gad4ag59a2fc86cf11">Sucht die Altäre auf, Gotterweckte. Die Leere wartet nicht, sie verschlingt nur.</content>
	<content contentuid="h1292c66agb0c2g47b6g868eg1ea3d2fa780e">Was ist mit den ... Wachen! Die Gotterweckte hat sich von meinem Zauber befreit!</content>
	<content contentuid="h12c7a2f6g1fcag4553gb12ag91445f5969e9">Seid wiederum gegrüßt, Fremde. Lucian lächelt auf Euch herab.</content>
	<content contentuid="h12c7c145g4975g4026gb7c2gd8c119529212">Geht in Frieden, Gotterweckte. Nur macht bitte schnell.</content>
	<content contentuid="h1342f5c6g2af5g49b5gb9f5g2362298f80d2">Ich bin gesegnet, Gliederleckerin. Ich gleite auf Lucians Atem und nähre mich von seinem Seufzen und Lächeln. Für ihn würde ich den Weg des Blutes gehen. Er muss nur den Befehl dazu singen.</content>
	<content contentuid="h1346d97cgd1b7g4cb2gaa61g08df0e292eee">Ja, meine Erwählte! Ich, die Göttin, die Euch erschuf, zittere!</content>
	<content contentuid="h13990882g389cg4945ga1b1ge5bc3d73d91f">Meine Königin: Diese Vertreterin der Elfen vor Euch ist gotterweckt - und erhebt Anspruch auf den Thron der Göttlichkeit.</content>
	<content contentuid="h146daa16g585eg4a5fg8ac0g669efc6410fb">Und so sei es. Ich werde den Vertrag brechen, Gotterweckte. Wenn nicht mit Eurer Hilfe, dann eben durch ihr Fehlen!&lt;i&gt;&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="h1504352ege346g4affgbc8bge81e005827e9">Hört mich an. Ihr geht hier raus. Ihr kämpft weiter. Ihr werdet die Eine. Und dann denkt Ihr an die alte Nebora, wenn alles vorbei ist.</content>
	<content contentuid="h154a1710ga81cg4badga36dg665f26c7dd78">Hier wimmelt es schon von Süchtigen und Waisen, und jetzt muss ich mich auch noch um ... eine launische Pilgerin kümmern?</content>
	<content contentuid="h155e5020gc757g47ccg8770g7137ce74cc15">Ich erkenne die Falschheit in Euren Augen. Ihr seid keine Echse, Ihr seid eine Lügnerin!</content>
	<content contentuid="h15a831ecg93b6g4dbfgb496g2f5c1f2d613a">Hier wimmelt es schon von Süchtigen und Waisen, und jetzt muss ich mich auch noch um ... eine schmollende Verrückte kümmern?</content>
	<content contentuid="h161f4a22g8a30g4110g9d2fgd57348cd45bd">Dass eine Heldin wie Ihr am Lucians-Tag eintrifft ... das gibt mir Hoffnung.</content>
	<content contentuid="h16345beeg5959g46f3gb3eag7640d32720c0">Und womit beschäftigt &lt;i&gt;Ihr&lt;/i&gt; Euch, Fremde?</content>
	<content contentuid="h16466e4dg0c9bg45dbgbc33ge2a4b3f267ed">Magisterin Ranley, Kalfatermaat auf der&lt;i&gt;Rachefürstin&lt;/i&gt;, dem Schiff seiner Göttlichen Eminenz. Mehr Informationen werdet Ihr von mir nicht bekommen, also spart Euch die Fragen, Zwergin.</content>
	<content contentuid="h172dbd4cg61eag4a71g92bcg6583782de527">Ich kenne Euch nicht, Zwergin, aber Ros hat sich als überaus ... großzügiger Partner erwiesen. Seinesgleichen sind mir willkommen, aber ... bitte seid umsichtig. Meine Tinkturen sind höchst empfindlich.</content>
	<content contentuid="h17ce2a02g3fb8g4921g94aag089c4ab88107">Ich sage es nicht noch einmal, Zwergin - bleibt mir vom Leib.</content>
	<content contentuid="h1812687dgef20g45e0g82f6g07aca036cdcd">Jedes Mal. Jedes Mal, Gotterweckte! Wieso. Kann. Ich. Euch. Einfach. NICHT. TÖTEN?</content>
	<content contentuid="h181f41bbge089g48acg8418gd423700fa28b">Gut. Nehmt mein Wissen und verwendet es weise auf Eurem Pfad, Gotterweckte.</content>
	<content contentuid="h183f4780g87abg43f0gb8ddg78b800e0dc0d">Kauft, verkauft oder geht weiter, Elfe. Ich habe nicht den ganzen Tag Zeit.</content>
	<content contentuid="h18e1d762g7f7fg4f18ga3a9gb16a29fb2cac">Ah, meine Freundin. Was braucht Ihr?</content>
	<content contentuid="h192d144eg3891g4029g8a9eg0ac5a9e72963">Ich danke Euch, meine Freundin.</content>
	<content contentuid="h1955999bgfd4dg41c3gb757ge3bee175fe69">Denkt einfach an das, was ich sagte, Gotterweckte. Wenn Ihr sterbt, war dies alles vergebens.</content>
	<content contentuid="h1ae5f562g1821g44b4ga71bge6293a02c0d4">Vorsichtig mit der Galionsfigur, Gotterweckte. Wir können nicht riskieren, Euch zu verlieren.</content>
	<content contentuid="h1afc25b6g2b06g4ec9g969eg2ddee9744083">Ihr habt gewiss viele Talente, Gotterweckte, aber Eure Fähigkeit, Euch selbst am Ellbogen zu lecken und dergleichen beeindruckt mich nicht.</content>
	<content contentuid="h1b1424e1g5bbdg448ag8523g3e3eb232aea0">Diese Truhe erkennt Euch als Lügnerin und armselige Diebin.</content>
	<content contentuid="h1c421b36gea90g4e51gb331g23c1bde5c5fd">Frohlocket, Schwester. Die Mutter ist fort. Saheila sagt, dass wir frei sind.</content>
	<content contentuid="h1ca5a2e6g6a28g4711ga210gcfb90e8b7c1f">Der Schwarze Ring ist Euer Feind, Gotterweckte - warum helft Ihr ihm?</content>
	<content contentuid="h1d3a266bg6231g48d8g8e14g2b81320684f6">Eine Diebin &lt;i&gt;und&lt;/i&gt; eine Lügnerin? Ich werde dafür sorgen, dass Ihr verrottet, Abschaum.</content>
	<content contentuid="h1df21fcbg9d2dg40aeg827dg0606d4ec6860">Ihr seid heilkundiger, als ich je werden könnte, Quellenmagierin. Danke ... </content>
	<content contentuid="h1f7eda62g5b25g4306g8227g66794794253c">Oh, Ihr seid so eine hinreißende kleine Lügnerin! Aber ich muss zugeben ... ich bewundere schon fast Euren jämmerlichen Versuch, die Heldin zu spielen.</content>
	<content contentuid="h1fa94a61g7a17g46b9gb442ga544a223291b">Seid Ihr auch eine Freundin von Kniles? Ich habe diesem Magisterhalunken gesagt, er soll sich wieder in seinen kleinen Kerker im Burgfried scheren, und Euch sage ich dasselbe.</content>
	<content contentuid="h20569a4ag53afg407fg999ag0e2527f778b8">Für die Wahrheit habt Ihr wohl nicht viel übrig, Quellenmagierin. Sagt &lt;i&gt;jetzt&lt;/i&gt; die Wahrheit, oder geht Eurer Wege. Seid Ihr eine Gotterweckte?</content>
	<content contentuid="h21356c76g916cg45e5g8afcg67051803217b">Seid Ihr das nicht? Eine echte Elfe, mit allen Bäumen der Ahnen und Liedern am Leichenfeuer ...</content>
	<content contentuid="h2185a2cageeceg40e9ga083g8b6930df7358">Ho, Pilgerin. Möge Lucian zurückkehren.</content>
	<content contentuid="h21cb815ag7635g4c26gbcf8g79d56bd607d8">Ah, die Fäden kommen wieder zusammen. Ihr, Quellenmagierin ... Ihr habt mir geholfen, da sollte ich &lt;i&gt;Euch&lt;/i&gt; helfen.</content>
	<content contentuid="h22058769g50bfg4804gaf54g3f2a8c9a7958">Keinen Schritt weiter, Kollegin.</content>
	<content contentuid="h2275b678g7262g4774g8efbg75d3883afe5d">Seid Ihr diesmal bereit, die Wahrheit zu sagen, kleine Quellenmagierin? Ihr &lt;i&gt;seid&lt;/i&gt; doch eine Gotterweckte?</content>
	<content contentuid="h22ad6099g071fg4581g90fbgb9809d6aca5b">Gut. Nehmt mein Wissen und verwendet es weise auf Eurem Pfad, Gotterweckte. Lebt wohl.</content>
	<content contentuid="h22dace2eg0bfcg4ba1ga917gaa41bf2a8fb7">Die Mutter leidet, Schwester. Aber ich wage zu hoffen. Ich wage zu hoffen, für die Zukunft der Elfen.</content>
	<content contentuid="h23009554gc03bg4880gb915g897ab2ff7f61">Aber ... da seid Ihr. Meine Auserwählte - meine Gotterweckte - unsere Hoffnung. &lt;i&gt;Ihr&lt;/i&gt; werdet ungeschehen machen, was angerichtet wurde.</content>
	<content contentuid="h23a290f4g098eg48adg9be9g211fb5693dda">Keine Lügen mehr, Gotterweckte. Keine Heimtücke mehr, kein Tod, kein Verrat.</content>
	<content contentuid="h2449e50eg53e1g4f04g929ag89538d0e83a2">Seid Ihr die neue Dienerin? Meine Güte. Ihr seht aus wie meine alte Handtasche, in Kirschwein getaucht. Ihr bringt wohl meinen Tee?</content>
	<content contentuid="h24a6c834gff1cg496dga148g0635a6b9116c">Ja, Ihr seid keine Sterbliche, aber Ihr habt viel von dem verloren, was Euch einst zur Ewigen machte. Und wir waren gezwungen, so viel mehr zu werden.</content>
	<content contentuid="h254033bagdb5fg4c3ag8eeag5bb0bc8c7e67">Ihr steht am Anfang einer langen Reise, Gotterweckte. Lang, aber &lt;i&gt;außerordentlich&lt;/i&gt; interessant.</content>
	<content contentuid="h269242eagc807g4198g8dabg32d5697463a6">Willkommen in Arx, Fremde. Entschuldigt das Chaos, wir räumen es gleich auf. Passt derweil auf, wo Ihr hintretet.</content>
	<content contentuid="h26ab1c72g937ag4d41g96acg970679df0879">Das, meine Freundin, kommt darauf an, wie man &quot;in Ordnung&quot; definiert. Da draußen sind Leerenerwachte, die es auf uns abgesehen haben ...</content>
	<content contentuid="h2736ca22g4cf2g4f3agb6c0g366e7d934c21">Und Ihr ... Ihr seid vollkommen ungeeignet, die nächste Göttliche zu werden. Ihr habt uns auf dem Schiff, das uns zur Freudenfeste gebracht hat, unserem Schicksal überlassen - es scheint schon ewig her zu sein, aber ich erinnere mich daran, als wäre es gestern gewesen. </content>
	<content contentuid="h27a5cb36ga211g4c40g87e7g5e222c80dd6c">Tja, da Ihr weder den feurigen Blick einer Göttlichen noch den Eifer einer Göttlichen in spe habt, nehme ich an, dass Ihr mehr Quellenenergie braucht?</content>
	<content contentuid="h284fa4bcg3cbcg4d9egb213gbd8ce5ae262e">Es ist keine Schande, wenn Ihr nicht die Eine werdet. </content>
	<content contentuid="h2889a159g5e96g4f8dg9283gfd9235721dcb">Die Götter waren also durch die Leere gebunden und verflucht, und das Ding in Euch, dieses&lt;i&gt; äußerst mächtige&lt;/i&gt; Ding sagte Euch, Ihr müsstet die nächste Göttliche werden.</content>
	<content contentuid="h28e1fe9cg36e6g4a7fgaf71ge2327a845007">Gotterweckte.</content>
	<content contentuid="h29886a61g1ecag4b3dgb16eg01074a482ab7">Ausgezeichnet! Kommt mit. Eure Zeit ist nahe, Gotterweckte.</content>
	<content contentuid="h29a91cc6g9279g4fdega729g9d61f849467b">Passt auf Euch auf, Gotterweckte. Ich bin vielleicht nicht immer da, um es für Euch zu tun.</content>
	<content contentuid="h2b273af1g4942g45c7ga039ge6f6fbafb4a2">Redet, Dienerin! Habt Ihr Nachrichten von Braccus oder nicht?&lt;br&gt;</content>
	<content contentuid="h2b48497fgd4cfg41a0gb72dge68cf85d6a9c">Eine weise Wahl. Mein Wissen ist Euer, Gotterweckte. Geht und macht weisen Gebrauch davon.</content>
	<content contentuid="h2b7f37a0gcc03g4b3agab1bg76f0f50f0d83">Ach. Tja. Viel Glück dabei. *Schlürf* Sagt, wenn es nicht zu nichtig ist, oh Göttliche, könntet Ihr uns vielleicht helfen, einen Streitfall zu schlichten, bevor Ihr aufsteigt?</content>
	<content contentuid="h2cd9e52fgdbe6g4a26g9b76g56bdcc21e67e">Ich grüße Euch, Monsterschlächterin.</content>
	<content contentuid="h2d110ff1g6e0cg4d79gba9bg2d4928c6528b">Seid Ihr wegen der Aufführung hier, Elfe? Ihr kommt gerade rechtzeitig. Die Verhörszene ist vorbei und wir haben schon fast den Höhepunkt erreicht!</content>
	<content contentuid="h2d610bf3gb804g48d3gbb46g70c2283f2c60">Oh, danke, Fremde ...</content>
	<content contentuid="h2db401edg9ed8g4bbcg8c23g08607d528a48">Das waren Eure letzten Worte, Zwergin.</content>
	<content contentuid="h2dcb6eb1g56f3g4e6bg8edagcac0431b35e1">Runter, Grasfresserin! Kniet vor Septa der Unbeschreiblichen - kniet, ehe es zu spät ist!</content>
	<content contentuid="h2ebc6172g6ad0g4646g9824g2c257e837af2">Ihr da, Zwergin. Seid Ihr auf der Suche nach einem Kampf? Was Euch an Größe fehlt, macht Ihr bestimmt durch einen starken Schwertarm wett, richtig?</content>
	<content contentuid="h2f3c5758gbd89g4803ga305g2c7f2bc3f001">Wirklich?! Nun, das ändert einiges. Wie kann ich einer Freundin meiner lieben Lyn und Conway helfen?</content>
	<content contentuid="h308a1cd6g93f2g418eg9df3ga03caa317381">Die Sieben sind fort. Getötet von ihrer Gotterweckten. Getötet von &lt;i&gt;Euch&lt;/i&gt;. Ihr habt das Potenzial - und die Verpflichtung - es besser zu machen als sie. Ihr müsst eine bessere Welt schaffen als sie.</content>
	<content contentuid="h30d5915fg5175g44f7g9260g67b52356fa5d">Ticktack, Gotterweckte.</content>
	<content contentuid="h315e2f4fg2faeg453bg88a0gcf1a2ab35fc1">Vielen Dank für das Geschäft, Reisende.</content>
	<content contentuid="h3171aafaga33cg4e2ag86feg110b725b765a">Monsterschlächterin! Keine Sorge, wir halten Euch den Rücken frei.</content>
	<content contentuid="h31b08656g9283g4841gb952gf4c679503f55">Ihr seid eine Schande für Euresgleichen, Gotterweckte. Von mir bekommt Ihr kein Wissen. &lt;i&gt;Geht&lt;/i&gt;!</content>
	<content contentuid="h31e48f1cg3c46g41d7gb71bgd831d83dc3f1">Ich widme Euch mein Leben, oh Lucian. Bitte kehrt zurück. Und Ihr, Pilgerin, solltet dasselbe tun.</content>
	<content contentuid="h32ea47f5gc5d5g46bbgad77g84e2a4ed794e">Ja ... Schwelgt in Eurer Gier nach Macht, wie es einer Göttin gebührt!</content>
	<content contentuid="h335c099ag6f4cg45b3gb93ag673776bc25a6">Viel Glück, meine Liebe. Nehmt Euch vor diesen hässlichen Dingern in Acht.</content>
	<content contentuid="h343b0660g47b1g430eg94b0g07643486371f">Das ist nicht der richtige Zeitpunkt, um Ignoranz vorzutäuschen, meine Freundin. Die Arroganz des Doktors könnte unser aller Ende sein. Er hat eine finstere Präsenz auf uns losgelassen. &lt;i&gt;Sie darf niemals die Zähmung singen&lt;/i&gt; - die Gesangbücher müssen vernichtet werden!</content>
	<content contentuid="h343fea29g46f9g4590g89b3gbcb0f62e4bb3">Seid Ihr gekommen, um Euch die Darbietung anzusehen, Fremde? Ihr habt das größte Gemetzel verpasst, aber es gibt noch genug Blut zu vergießen.</content>
	<content contentuid="h345874aage46cg43f4g8dd0g83c0008f4e5e">Hierher, Gotterweckte. Lasst mich Euch leiten.</content>
	<content contentuid="h3472e218g545fg4439gad3ag5e232472029e">Riesenschlächterin! Wollt Ihr Euch den Köcher füllen?</content>
	<content contentuid="h34731d50g637eg4b0cgb62eg5bfb7f737009">Lasst mich in Ruhe, Elfe. Muss mich um diese Verräterin kümmern.</content>
	<content contentuid="h34a46ffbga5c9g44cdg955cged32848e7c1c">Ich habe Euch beinahe für eine Magisterin gehalten und mit meiner Klinge durchbohrt. Das war knapp.</content>
	<content contentuid="h3521bdd3g6d3dg49cega725g478116fbf6cc">Haben sie erwähnt, dass Ihr die nächste Göttliche werden sollt?</content>
	<content contentuid="h3663695cg64c7g4faag9373gf639cd9a7113">Ja. Ja, Ihr seht schon so aus. Eierdiebin. Ich wusste es.</content>
	<content contentuid="h36701445gabf5g499dg9e86g5c4bbcb39e54">Ihr müsst mich verlassen, nur ganz kurz. Ihr müsst den Gottkönig bezwingen und zur neuen Göttlichen werden.</content>
	<content contentuid="h36bf1ef9g5d75g4b5agbfabg748ad2783ac6">Meine Kräfte sind erschöpft, Gotterweckte. Ich kann Euch nichts weiter lehren.</content>
	<content contentuid="h37544468g7426g4bb2g9165g0d3c3e7f45b3">Ihr habt Glück, Quellenmagierin. Gareth ist zurück, und er wird uns hier rausbringen. Uns alle!</content>
	<content contentuid="h3759b486g287dg4011g916fgc27ca5cfcdb0">Viel Glück auf dem Weg des Blutes, Pilgerin. Ich hoffe, Ihr seid wahrhaftig frei von Sünde.</content>
	<content contentuid="h37a91d61g1ca3g46ddga2e3gc619075ad6b3">Ihr habt es geschafft - &lt;i&gt;Ihr&lt;/i&gt; habt mit dem Schiff &lt;i&gt;gesprochen&lt;/i&gt;! Möget Ihr gesegnet sein, Quellenmagierin. Jetzt können wir von diesem Ort entfliehen!</content>
	<content contentuid="h38f1ffc0g94e1g44d2ga74fgf88e094d7df3">Bei Dunas Dolch, Elfe! Seid Ihr gekommen, um uns zu befreien oder uns zu töten?</content>
	<content contentuid="h39ce3e62gd7b0g458bg88b8g391621b2d9cb">Tja, ich bin eine Ratte. Und Ihr seid irgendeine ... hm ... klapperdürre Leichenfresserin. Diese beiden sollen sich nicht zusammentun, sprachen die großen roten Fleischbiester!</content>
	<content contentuid="h3a62731bgbe89g4d93gb7d3g3ca16a91cf86">Wie Ihr wünscht. Ihr habt ein gutes Herz, meine Freundin. Besser das als eines mit Macken, doch Eures ... ist &lt;i&gt;zu&lt;/i&gt; gut, fürchte ich. Zum Abschied möchte ich Euch danken.</content>
	<content contentuid="h3aaa5bf3gd9c3g4de3ga368gd86722354044">Meine Kraft ist erschöpft, mein Wissen weitergegeben. Setzt Euren Weg fort, Gotterweckte.</content>
	<content contentuid="h3b0a52bfgf0a3g456ega3aegfba422b22283">Ihr stellt meine Geduld auf eine harte Probe, Quellenmagierin. Kommt wieder, wenn Ihr etwas vorzuweisen habt.</content>
	<content contentuid="h3b4b4ae4g424bg4438ga92cgfa0eb768e2d5">Heute nicht, fürchte ich. Wie Ihr seht, habe ich eine sehr mächtige Verbündete. Eine Gotterweckte, um genau zu sein.</content>
	<content contentuid="h3b789da0gb60dg4725g8be9gc6cbe963655e">Ach. Tja. Viel Glück dabei. *Gulp* Oh Göttliche.</content>
	<content contentuid="h3bafefc1g6b3bg48e9g842eg74d5cd45403a">Kaltblütig ... aber vielleicht weise. Tut, was Ihr tun müsst, um Euer Schicksal zu erfüllen, Gotterweckte.</content>
	<content contentuid="h3c091f25g6bb5g468aga9bag077300c87266">Keinen Schritt weiter, Gotterweckte. Wir brauchen Euch lebendig.</content>
	<content contentuid="h3c6abdc9g4f1bg4958ga459g341704815e74">Lucian segnet mich auf seine eigene Weise, Gliederleckerin. Ich gleite auf seinem Atem und nähre mich von seinem Seufzen und Lächeln. Für ihn würde ich den Weg des Blutes gehen. Er muss nur den Befehl dazu singen.</content>
	<content contentuid="h3dd39489g261dg47bega72bge60a0486fce8">Nicht übel, mich zweimal kleinzukriegen. Respekt, Quellenmagierin.</content>
	<content contentuid="h3e7daa35g5118g4642gbcc5g44dc13422b0f">Da steht noch genug vor Euch, Elfe!</content>
	<content contentuid="h3e84d03cg34b4g484cg8a65gcea56a3eff1e">Eine Magisterin seid Ihr vielleicht nicht, aber eine schlichte Reisende auch nicht. Ich erkenne das Zeichen der Götter an Euch. Mein Meister sucht Euch.</content>
	<content contentuid="h3eb133feg8cbcg48d7ga837g029ae42cbc46">Ich sehe Euch, aber Ihr seid keine Elfe. Dieser Ort ist nicht für Euch gedacht. Ebenso wenig wie die Prüfung.</content>
	<content contentuid="h3ed4d58bg42efg4d60g8375g380e726ecb51">Danke, Fremde ...</content>
	<content contentuid="h3ef45029gca88g4e12g85e7gd0c1bb90c59a">Ihr ... Ihr seid eine Zwergin, nicht wahr? Nicht aus Stroh?</content>
	<content contentuid="h3f068bf4gb5bag4e45gb5eag18fc57205411">Wir werden Euch besingen, wenn das hier vorüber ist. Ihr seid eine von uns.</content>
	<content contentuid="h3f51f349geba9g4006g98dfg136e647ac080">Zurück, und Finger von den Waffen! Beweist mir, dass Ihr keine Magisterin seid, oder holt zum letzten Mal tief Luft!</content>
	<content contentuid="h40349744g5bfbg41a4ga6fcge01cef085e74">Ihr da! Elfe! Habt Ihr was von einer gestohlenen Vorratskiste gehört? Sagt hübsch die Wahrheit.</content>
	<content contentuid="h403dcd6dg4fc9g4aa8g8885g717d0225d164">Ich widme Euch meine Seele, oh Lucian. Bitte kehrt zurück. Und Ihr, Pilgerin, solltet dasselbe tun.</content>
	<content contentuid="h40575191g57ccg4a88g8679geb836fb7cd34">Ihr seid der Champion, nicht wahr? Ihr könntet durchaus die Eine sein ...</content>
	<content contentuid="h409b9fceg74e8g45a4gb2edgaedfd20e5a21">Der Tod ist gar nicht so schlimm, meine Freundin. Überhaupt nicht.</content>
	<content contentuid="h40db401fg739cg4415g9636g4dd1175c28cc">Ihr seid eine Echse. Vielleicht eine Sklaventreiberin. Warum sollte ich mein Schicksal ohne Not an jemanden wie Euch binden, wie ich es einst tun musste?</content>
	<content contentuid="h417f9386g829fg46d9g8027g4109e3647ba9">Ihr habt meine Dankbarkeit, Monsterschlächterin. Wir brauchen jede Hilfe, die wir kriegen können.</content>
	<content contentuid="h41837026gc559g4b04g8935g114703cb36dc">Wisst Ihr, wer Ihr seid, Gotterweckte? Wisst Ihr, was Ihr sucht?</content>
	<content contentuid="h424fd9d0gde46g4bb5g83ffg85971056503f">Ich hab Euch im Blick, Fremde.</content>
	<content contentuid="h425b727ag117eg4912g86acg286b91fb729e">Zeigt mal, was eine Gotterweckte kann.</content>
	<content contentuid="h42954492g35aag4bc0gac03gc5447e2ee5a6">Ihr &lt;i&gt;seid&lt;/i&gt; eine Quellenmagierin, oder nicht? Vielleicht sogar eine ... Gotterweckte? Sagt mir jetzt die Wahrheit.</content>
	<content contentuid="h4298dcc5g574dg4e57ga4aagf679a31f7021">Mein Lieber ... ja, ich kann mich gar nicht erinnern, wann mir das letzte Mal jemand so geholfen hat ... vielleicht noch nie! Wenn die letzte Stunde kommt, stehe ich Euch zur Seite, das verspreche ich ...</content>
	<content contentuid="h42a864ebg1e45g44acg8027ge8b8a7d7f0d2">Er ist dem Tod entkommen. Danke, Fremde!</content>
	<content contentuid="h42bee3bcg90c0g4b0fgae0bgacbb111f989b">Wie recht Ihr habt. Ich bin eine treue Dienerin des Gottkönigs. Und er verlangt Euren Tod.</content>
	<content contentuid="h42cae88egdc4bg481agb3cfg5eacbcfeacf8">Möge das Land Euch erhalten und das Wild Euch nähren, Freundin.</content>
	<content contentuid="h4380de3ag68e8g47e4gb8fega8d504770f67">Bleibt mir vom Leib, &lt;i&gt;dreckige Quellenmagierin&lt;/i&gt;!</content>
	<content contentuid="h43a77560g8570g475eg9568g356a49f07d64">Geehrte! Wir haben später Zeit zum Reden, aber zuerst muss ich mit Sebille sprechen. Zu lang bin ich still. Zu lang warte ich. Aber jetzt nicht mehr.</content>
	<content contentuid="h44364c78gb6e5g4b22ga593gb09b84334b67">Also, Gotterweckte, wie ich sehe, habt Ihr den Weg zur Göttlichkeit bereits eingeschlagen. Sehr unternehmerischer Geist. Sozusagen ...</content>
	<content contentuid="h44519475gbf2fg4f20ga742g3b7f64532ebf">Gotterweckte. Ich fürchte, ich kann Euch nicht mehr helfen. Meine Kräfte sind erschöpft. Ich wünsche Euch gutes Gelingen bei Euren Prüfungen.</content>
	<content contentuid="h44dd7a27g4c74g4fe0g80cdg327c1a328938">Ich sehe Euch. Wer äußerlich wie eine Elfe erscheint, muss innerlich noch lange keine sein. Beweist Euch - besteht die Prüfung und zeigt, dass Ihr eine wahre Elfe seid.</content>
	<content contentuid="h4647e983g2b13g43f0gb30dg717dfde0f97d">Hier wimmelt es schon von Süchtigen und Waisen, und jetzt muss ich mich auch noch um ... eine bösartige Leichenfresserin kümmern?</content>
	<content contentuid="h475ad2b0g168bg4ce8gaea1ge652a3657f11">Jägerin? Ich habe genau das Richtige für Euch.</content>
	<content contentuid="h47a82422ga9d3g4d4eg8e45g7cedd26f3e97">Lauft, Gotterweckte! Lauft!</content>
	<content contentuid="h47b4d1b1g8f2dg4cefg94e3g2546c2cbd93d">Ich beschütze dieses Land vor Euresgleichen, Quellenmagierin. Ich erfülle ein Versprechen, das unser Meister abgegeben hat.</content>
	<content contentuid="h4807b425gf908g469dgad80gc242c276fff2">MONSTER! BOCK-BOCK-&lt;i&gt;KÜKENMÖRDERIN!&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="h48c9716eg7f0ag4020g84d6gbe3991b7c1ce">Ich weiß. Ich weiß, was vor uns liegt. Ihr müsst den Gottkönig bezwingen und zur neuen Göttlichen werden.</content>
	<content contentuid="h48d1fa1cga61fg4b41g92bfg3197b045b553">Meine teure Freundin. Die mich gerettet hat. Danke.</content>
	<content contentuid="h4913de4fg33c3g4c42g8f01g36abde6b338b">Zeigt mir, dass Ihr ein gutes Herz habt, Gotterweckte, dann werde ich meine Macht mit Euch teilen. Tretet einen Schritt näher zur Göttlichkeit. &lt;i&gt;Befreit mich ...&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="h4bdb3b7eg9e94g48eagafbcg60f00e2b0bd9">Ihr wirkt anders als die anderen, Gotterweckte. Habt Ihr Fortschritte mit dem Ritual gemacht? Sagt mir, was Ihr gelernt habt.</content>
	<content contentuid="h4c23bbc9g8233g4a91g9c0fg24f6da8ad1e7">Ihr seid keine gewöhnliche Reisende, oder? Ihr stinkt geradezu nach Quelle. Habt Ihr all das Chaos hier angerichtet?</content>
	<content contentuid="h4c430b63gf939g4ad9g9b3fgf396783c7bc7">Ihr haltet Euch wohl für besonders gerissen, Zwergin? Geschäft ist Geschäft, das wissen selbst die Magister. Kauft was oder geht.</content>
	<content contentuid="h4caf9e7eg4c47g477bgba06g4cc823ac8be6">Die Halskette! Ich wusste es sofort, als ich Euch gesehen habe. Dafür werdet Ihr büßen, Diebin!  </content>
	<content contentuid="h4eccd1dfgf9dag43cfg9dc3ga704c39bd161">Der Fluch ist gebrochen! Danke, Fremde!</content>
	<content contentuid="h4ee74cdfg7a8fg4117g97deg58172c7b142e">&lt;i&gt;Lebt wohl, Gotterweckte.&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="h4ee981e4ge425g4098gb789g2734a0a9a634">Die da gehört mir. Du kannst was vom Herrn haben. Er ist eh zu fett.</content>
	<content contentuid="h518fa79bgfdbag4232g9c6eg1ccc48a9b3b8">Geht, Fremde. Hier ist der Zutritt verboten.</content>
	<content contentuid="h528057b6g0bfag41d6ga0deg2337c49eebf6">*Kicher* Zeigt es ihnen, Gotterweckte.</content>
	<content contentuid="h533d771fg01e9g4cd4g8dfbg796f0418e198">Nehmt Euch aber vor seinen Schergen in Acht. Bemerken sie Euch, gebt Euch als eine meiner Sklavinnen aus, dann solltet Ihr ungehindert passieren können. Mein Name dürfte ihnen noch immer Respekt einflößen.</content>
	<content contentuid="h5388bbfcg6692g426fg86ddg0ad5516dd0db">Hallo, Gütige.</content>
	<content contentuid="h539a67cag094bg4264g9170g113ef6f23ec9">Mein Angebot steht noch, Gotterweckte: Schärft Euren Verstand auf Kosten von etwas Konstitution. Mehr als gerechtfertigt in meinen Augen.</content>
	<content contentuid="h53ec364bg899fg4737g938bgd4a91912d564">Oh, seht Ihr es immer noch nicht? Obwohl Ihr gotterweckt und dazu bestimmt seid, eine Göttin zu werden?</content>
	<content contentuid="h543122e3g7341g4797g8467g5c433b91cd4c">Gwydian ist in Sicherheit? Mein Gwydian? Ich ... ich bin erleichtert. Ihr seid eine Freundin der Quellenmagier. Wenn Ihr das bleiben wollt, müsst Ihr mir helfen.</content>
	<content contentuid="h54356af3gbf4cg4d96g8addgb76c3abe48c3">Hier könnt Ihr Euch die Hände wärmen, wenn Ihr wollt, Fremde.</content>
	<content contentuid="h553aa9e5g39b1g4d48gaedcg7fa088d39b3f">Doch nun seid Ihr hier, Gotterweckte. Und das bedeutet, dass es noch Hoffnung gibt. Nehmt Ihr meine Hilfe an?</content>
	<content contentuid="h5545c5ecg6d6fg4b86gaf59gbd1c97670207">Wir kriegen dieses Schiff nicht flott, Gotterweckte. Jede freie Hand kümmert sich darum. Helft mit, wenn Ihr könnt.</content>
	<content contentuid="h55777226g835eg4520g8e90g71118e36cdd2">Die Kampfprüfung ist beendet - Ihr wart siegreich. Euer Preis wartet. Setzt ihn weise ein, als wahre Elfe.</content>
	<content contentuid="h56117395g9c0cg432dg9914g7e6ffe860b46">Ich bin gesegnet, Gliederleckerin, durch Drudanae und Göttlichkeit. Ich gleite auf Lucians Atem und nähre mich von seinem Seufzen und Lächeln. Für ihn würde ich den Weg des Blutes gehen. Er muss nur den Befehl dazu singen.</content>
	<content contentuid="h564b4f58gc66ag4181ga14cg6498e68bc647">Lasst mich zufrieden, Elfe.</content>
	<content contentuid="h564bac20gf111g4401g9e1cgf8b88b1a559d">Seid Ihr die neue Dienerin? Meine Güte. Ihr seht aus wie das Schwein eines Bauern in Kinderkleidern. Ihr bringt wohl meinen Tee?</content>
	<content contentuid="h565c2168g4d86g470egbba2g2ab3ee53cf8b">Es steht Euch ins Gesicht geschrieben. Und um ehrlich zu sein, freute es mich, das zu sehen. Eine freudvolle Göttin ist eine gerechte Göttin.</content>
	<content contentuid="h56d76086g32d4g4fd1g8c1eg36f33daf6b0c">Ihr dürft nicht scheitern, Gotterweckte, um keinen Preis.</content>
	<content contentuid="h57a5f0e8g5d65g4127g8902gc89fe0b4b08f">BESTIE! KÜKENFRESSERIN! KUSCH! &lt;i&gt;BO-GACK&lt;/i&gt;!</content>
	<content contentuid="h57ce6b47gd10cg45b1g9bc3gd47406f0e9af">Hattet Ihr schon mal solche Schmerzen, dass Euch selbst die &lt;i&gt;Haare&lt;/i&gt; wehtaten? Ich bin mir ziemlich sicher, Elfe, dass sogar der Flaum auf meinen Zehen brennt.</content>
	<content contentuid="h57ecec0cgf8b1g40d0ga416gfdbc3401948f">Bitte, könnt Ihr ... *keuch* ... eine Elfe! Bleibt mir vom Leib, Kannibalin! Wenn Ihr Euch meiner Kleinen genähert habt, ziehe ich Euch die Haut ab! </content>
	<content contentuid="h582c8967ga14ag4a8fg95d3g0c86066e0e82">Um zu beweisen, dass Ihr die &lt;i&gt;Eine&lt;/i&gt; seid.</content>
	<content contentuid="h58720145g5cd6g4df0ga90agc5ec8a77e97d">Wartet, Ihr Armleuchter! &lt;i&gt;So&lt;/i&gt; reagiert Ihr, wenn Eure Autorität herausgefordert wird? So geht das nicht, Gotterweckte. Eure Fertigkeiten sind schwer unterentwickelt.</content>
	<content contentuid="h5915db87g9bf6g40c1ga22cg0dca782ce6dc">Vor uns liegt ein Weg voller Gefahren, eine Pilgerreise der Herausforderungen. Ihr müsst die Quelle beherrschen, wie es nur eine Gotterweckte vermag, und ihre mächtigsten Zauber wirken.</content>
	<content contentuid="h591bc6b3ge3acg47a9g8bb2gf23e765bf2ac">Was kann ich für Euch tun, meine Liebe?</content>
	<content contentuid="h599ca569g5569g4836ga10dg95c9171887d9">Macht weiter, Gotterweckte. Wir können nicht ewig hier treiben wie tote Enten. Der Orden ist hinter Euch her und wenn Ihr irgendetwas Dummes tut, werde ich Euch ihm vielleicht sogar übergeben.</content>
	<content contentuid="h59f26530gcbccg4db9g9ff5g4fd24e139637">Gotterweckte! Ihr profitiert wieder einmal vom Erfolg anderer, wie ich sehe? Egal, auch Ihr könnt das Ritual vollziehen. Dann könnt Ihr die Toten ganz alleine verärgern. Herrlich, nicht?</content>
	<content contentuid="h5a67093agf1efg4dd1g9f42g90716e7cbbb3">Verzweifelt, Schwester, verzweifelt. Der Nachkomme Sebille verrät uns.</content>
	<content contentuid="h5ab09c85g2570g4450g92dcg28954ac97376">Ich habe Euer Blut, Schuldnerin. ICH REISSE EUCH DAS HERZ RAUS!</content>
	<content contentuid="h5c03ed22gfd37g4c99ga787g18c1ba7344d7">&lt;i&gt;Einen Champion rief ich. Mein Champion kam. Erste unter meinen Auserwählten, Erste unter ihnen&lt;/i&gt;.</content>
	<content contentuid="h5c3116e7gd609g4366gbd31g52d28988e99e">Sterbt, Mörderin!</content>
	<content contentuid="h5cd94b05gfa54g4d78g8eb8g84429f805f7a">Gotterweckte, es ist Eure Pflicht, mir zu helfen.</content>
	<content contentuid="h5cdee143g9f61g4096g8afag1a5c0686c66c">Die Zeit drängt, Gotterweckte. Der Rat wartet.</content>
	<content contentuid="h5e20e0d0ge7c5g45bcg808bgc41fc647524c">Meine Königin, die Gotterweckte verstümmelte den Schwarzen Ring, indem sie eines seiner Glieder abschlug: einen Nekromanten, der als &quot;Bleicher Mann&quot; bekannt war.</content>
	<content contentuid="h5e851286g82bag4676g8658ge5c1a46d4a74">Und wir sind so dankbar, dass Gareth zurück ist. Dank Euch haben wir Hoffnung. Dank Euch gehen wir heim. Mögen die Götter Euch segnen, Freundin.</content>
	<content contentuid="h5f1175a5g34d6g443bg9e12ga3a4f5e06077">Es war ... bedauerlich. Aber wir haben andere Sorgen, Gotterweckte.</content>
	<content contentuid="h5f24a6e7gd72cg4b6bg8587gc8d177261d1a">Danke, Fremde ...</content>
	<content contentuid="h5fa79fb6g80ebg4d7egb78bge428858d0271">Nicht immer, meine Freundin. Und nicht dieses Mal. Kommt, befreit mich. Euch soll unermessliche Macht gehören.</content>
	<content contentuid="h5fbb9a62g3e1eg445fga3edg755a81d97d2b">Und - gut gemacht, Gotterweckte. Das war beeindruckend. Wirklich beeindruckend.</content>
	<content contentuid="h5fe5ecdcga5edg4c51g870agce5371278a6c">Der Gottkönig gewährt mir nicht mehr seine Gunst. Hat mir die Maske entrissen und das Fleisch bis auf die Knochen ausgepeitscht, da die Gotterweckte &lt;i&gt;immer noch &lt;/i&gt;in Rivellon wandelt.</content>
	<content contentuid="h6027faf8g26f3g4f5agba92g6564a0a0e6ff">Viel Glück auf dem Weg des Blutes, Pilgerin. Ich hoffe, Ihr seid wahrhaftig frei von Sünde.</content>
	<content contentuid="h61c5c4b4g4ec5g4c15g9cf7g54b54aec6f6b">Oh, Gotterweckte, Ihr haltet Euch wohl für besonders schlau? Na schön, Ihr habt mich verraten. Aber es spielt keine Rolle mehr. Ihr könnt den Todesnebel nicht aufhalten. Es wurde schon alles in die Wege geleitet.</content>
	<content contentuid="h62715943gf986g45a5g845eg691de38fd4ba">Ihr könntet dennoch die Eine sein. Beweist Euch wieder. Und wieder. Und wieder. </content>
	<content contentuid="h629b0303gec4bg4f4bg9c4fg323921420234">Ihr, meine Freundin, habt Euch in der heutigen Aufführung einen Platz in der ersten Reihe verdient!</content>
	<content contentuid="h63cb8530g1416g4996g8b15g633faf6dabdb">Eine wahre, waschechte Elfe könnte ... Ich kann nicht beschreiben, welches Schicksal Euresgleichen erwarten würde. Wie dem auch sei, bitte, seid mein Gast ...</content>
	<content contentuid="h649ba2e9g14e9g4b29g9e03ga036ec97e917">Willkommen in Treibholz, Gotterweckte.</content>
	<content contentuid="h64eb9e17g1c1cg450fg9e6cg17f34f506177">Meinen ewigen Dank, Freundin. Diese Schuld kann ich niemals begleichen.</content>
	<content contentuid="h64fce719g3c35g4c46g9ee3gc7aeb0c99f92">Eure Anwesenheit beeinträchtigt mich, Zwergin. Geht fort.</content>
	<content contentuid="h669d4168g5a3fg4c98gaad4gd8127bee76d0">Eine Göttin vielleicht. *Zwinkert*</content>
	<content contentuid="h66d796c8g0ecdg48b8ga1aagb83bd1f9c8a3">Hallo, Fremde. Schön, Euch zu sehen. Keine Roten im Angebot, aber es wird wohl nicht lange dauern.</content>
	<content contentuid="h6711d00aged28g40e7g8f70g286441cc98cf">Schweigt! Ich lasse mir die Entschuldigung dieses Schnösels Braccus doch nicht von einer minderbemittelten Dienerin überbringen! Nur, wenn er sich vor mir zu Boden wirft, werde ich den Gedanken, ihm zu vergeben, überhaupt erst in Erwägung ziehen!</content>
	<content contentuid="h67266152gf1b8g4738g9c56g0f8ac2b47e28">Ihr habt recht - Ihr seid wohl keine Magisterin. Diese Hunde hätten es außerdem nicht gewagt, mich so herauszufordern.</content>
	<content contentuid="h67687188g363eg4021ga9dcg3764b3832faa">Ich rede von der &lt;i&gt;Kiste&lt;/i&gt;, Zwergin. Mit den fehlenden Vorräten. Ihr wisst davon.</content>
	<content contentuid="h68c2717eg63afg470eg8a13g4580aeeb6ea3">Ich glaube Euch. Nun, Fremde, Ihr könnt Euch jederzeit hier niederlassen. Ihr seid hier höchst willkommen.</content>
	<content contentuid="h6999a496g3168g45cegb595g2b4479668be8">Verschwindet von hier, Verräterin. Ihr hintergeht uns. Ihr hintergeht uns alle.</content>
	<content contentuid="h69c0217dg263fg41d2g9625gd00f18d91f18">Die Details sind nicht wichtig. Es ist ... ach, vergesst es. Eine weitere verzwickte Allianz. Aber ich werde sie allein nicht entwirren können. Es könnte ein Zeitpunkt kommen, an dem ich mich auf &lt;i&gt;Euch&lt;/i&gt; als Verbündete verlassen muss.</content>
	<content contentuid="h69e821c0g66b7g4df2g8b8agecb28e9c2bd6">Gotterweckte. Ich fürchte, ich kann Euch nichts lehren, um Euch bei dem zu helfen, was Euch bevorsteht. Vielleicht kann Euch einer meiner Kollegen noch nützen.</content>
	<content contentuid="h6ae11629ga206g43aegb7e6gacbcb682f67c">Oh, wie schön, eine Freundin von Kniles zu treffen! Hier, esst doch ein wenig. Kniles&apos; Leibgericht, müsst Ihr wissen!</content>
	<content contentuid="h6cdb34dagf5fcg435cg9a79gaf37df0a2316">Ich beobachte Euch, Elfe, und der Göttliche hilft mir dabei.</content>
	<content contentuid="h6e4df94dg9eb7g43c0g87dfg1f9e164d82d6">Tsk! Lügnerin! Jeder &lt;i&gt;Waschlappen&lt;/i&gt; könnte der Champion dieser Volltrottel sein ... Aber ich glaube, selbst das schafft Ihr nicht mal.</content>
	<content contentuid="h6efbeefeg1cb7g4869g9b0bg18ba023df151">Ich begrüße Euch herzlich, meine Freundin.</content>
	<content contentuid="h6f0e1e51g5cbcg45d0g82e6g783c299cb550">Die Monsterschlächterin kommt! Zurücktreten bitte!</content>
	<content contentuid="h6f638294g4013g4a3cgb183gbcd79073f929">&lt;i&gt;Exzellent&lt;/i&gt;, Gotterweckte. Ihr legt wahre Finesse an den Tag.</content>
	<content contentuid="h6fbf1dedg87adg4a59g91cdg1f57e6bbce5a">Eine wahre, waschechte Elfe könnte ... Ich kann nicht beschreiben, welches Schicksal Euresgleichen erwarten würde. Wie dem auch sei, bitte, seid mein Gast ...</content>
	<content contentuid="h704612feg937dg40c2g8d98gf00a62bfaa1f">Seid nicht traurig, Schwester. Saheila sagt, dass der Nachkomme Sebille uns alle retten wird. </content>
	<content contentuid="h704ca73eg1b89g4e20gafd3g4ec53cea1f95">&lt;i&gt;Gotterweckte&lt;/i&gt;. Wartet nur, wenn sie das erfährt.</content>
	<content contentuid="h714efff4g0701g4066g9702ga5173e145c40">Bleibt zurück, Quellenmagierin. Und schweigt. Unser Gotterweckter spricht.</content>
	<content contentuid="h716759d8g0527g4f78gb094g02e1f0476ec1">Habt Hoffnung, Schwester. Der Mutterbaum leidet. Aber die Elfen stehen das durch.</content>
	<content contentuid="h73079e06gdf49g4da2gb2d9g1b7d43f90489">Trotz unserer Differenzen erkenne ich jetzt, dass Ihr in der Tat eine wertvolle Verbündete abgeben würdet. Sollen wir unser Kräfte vereinen?</content>
	<content contentuid="h730be921gc159g4dc7gb318g78899c70bce9">Ich würde mich an Eurer Stelle nicht mit den Paladinen verbrüdern, Zwergin. Mag ja sein, dass sie derzeit die Oberhand haben, aber das wird nicht von Dauer sein. Das kann es nicht ...</content>
	<content contentuid="h7312e926gd462g4783gabcag377cb7bef789">Zeigt Respekt, während Ihr Euch auf dem Gebiet der Prinzessin befindet, Fremde ...</content>
	<content contentuid="h73d2537bg3adfg4411gab82g8831bf1720d6">Ich vergesse Eure Hilfe nicht, meine Freundin. Vielleicht kann ich auch Euch helfen.</content>
	<content contentuid="h74174c49gc1e1g4459g858cgfaec77f950f5">Arx dankt Euch, Fremde! Eure Kampffertigkeit ist schon jetzt eine Legende. Gebt Acht, sonst beanspruchen wir Euch als eine der unseren!</content>
	<content contentuid="h759341aegd211g4ab9gb989g1846c5230a16">Ich wünschte, dies könnte ewig währen, doch ich kenne den Weg, den Ihr gehen müsst. Ihr müsst den Gottkönig bezwingen und zur neuen Göttlichen werden.</content>
	<content contentuid="h75cdccdfgf297g4e04ga3e3gcad2e81f1e03">Es freut mein Herz, Euch zu sehen, meine Schwester.</content>
	<content contentuid="h76fa82edge9cdg4bf6g907bgaaa1771fbc37">Gute Sklaventreiberin!</content>
	<content contentuid="h772e36a5gf9fag4727ga5f2gfd197837f4a3">Danke! Da stimme ich Euch zu. Als Göttin werde ich Euch gegenüber gnädig sein. Euch, einer Sterblichen zu meinen Füßen.</content>
	<content contentuid="h772ff04fg2538g4ff1gb1d4g56e5839f7947">Gotterweckte ... Ihr habt &lt;i&gt;kein Recht&lt;/i&gt;, hier zu sein. Geht!</content>
	<content contentuid="h77fc60cdg20b7g40b5gad4fgd4290e29e139">Wir haben sie hier schon eingesperrt vorgefunden. Sie verfluchte die Magister mit Worten, die selbst einer Zwergin die Schamesröte ins Gesicht getrieben hätten.</content>
	<content contentuid="h78222ee0gb4e5g4bc0gab2agbd8cd89aff1a">Seht in mein Gesicht, Gotterweckte. Was seht Ihr?</content>
	<content contentuid="h794ca96dgf8f0g42d9g9daag6ddb8e7752ca">Redet nur weiter, Zwergin, dann fresst Ihr bald Sägemehl von einem Zellenboden.</content>
	<content contentuid="h796884a9ge41bg46b1g9a8eg0d914173e621">Was?! Bei Lucian, ich habe Euch falsch eingeschätzt, Gotterweckte. Vielleicht gibt es für unsere kleine Unternehmung doch noch Hoffnung! </content>
	<content contentuid="h799340b4g880ag4df3g804egd8b57039db42">Ich begrüße Eure Empathie, Gotterweckte ... aber das war das plumpste Betragen, das ich seit langem gesehen habe ...</content>
	<content contentuid="h79adec51g13c7g4dc9g80d1g1dd32766133c">Gute Gesundheit, Zwergin.</content>
	<content contentuid="h7a35f7c9g5126g4f0ega87eg243275765023">Die Kellertür stand offen, doch statt zu fliehen, seid Ihr in die Speisekammer geschlichen wie eine gemeine Diebin, nur um dort ein paar matschige Steckrüben zu finden.</content>
	<content contentuid="h7a81cd3cgf042g491bgbd0bgb74c652bbf49">Beschäftigt Euch mit etwas anderem, Zwergin. Ich hab Euch nichts zu sagen.</content>
	<content contentuid="h7ac84e1dgc1a4g4f71g9eb0gd58fa37a7526">Ich schaudere, wenn ich daran denke. Es war kein Traum, Gotterweckte. Es war eine Drohung, ein Versprechen unseres Feindes - des Feindes, den nur Ihr aufhalten könnt.</content>
	<content contentuid="h7ae13b0bgc130g4b72g8073gac04dbff1b0a">Bitte, gute Elfe. Befreit mich ...</content>
	<content contentuid="h7aefb294g0f7eg44afgb388g19e55a57d935">&lt;i&gt;Gotterweckte&lt;/i&gt;.</content>
	<content contentuid="h7c5c858fgf8d2g407agafecg6abf9b781cdb">Muss ich Euch erklären, wie Knöpfe funktionieren? Geht zur Ecke und drückt ihn, Gotterweckte.</content>
	<content contentuid="h7e0e5181ge768g40a7g9e38gc7d5f7d2aedf">Sie dachten, mit einer Göttlichen, die sie vereint, würde der Kampf gegen die Leere leichter. Aber jetzt seht sie Euch an: schwach, entzweit, verzweifelt. Sie sind sogar noch schwächer, als ich erwartet hatte.</content>
	<content contentuid="h7ed7c25cg4cfeg4d28gac5ege81e4b2e6923">Oho, meine Freundin, Ihr seid eine Abenteurerin nach meinem Geschmack! Ich habe ja schon viele Geschichten gehört, aber keine war so spannend wie diese.</content>
	<content contentuid="h7ef70ff6g31adg4eb5g8da8ge786f024c32d">Meine Freundin, glaubt Ihr, wir hätten den Tod noch nie gesehen?</content>
	<content contentuid="h7f98980fgf6f0g42c8gacd2ga330d3d4ba2e">Ich bin gesegnet, Weichschlänglerin. Ich gleite auf Lucians Atem und nähre mich von seinem Seufzen und Lächeln. Für ihn würde ich den Weg des Blutes gehen. Er muss nur den Befehl dazu singen.</content>
	<content contentuid="h80042d74g69e1g4a1agae91g4bcd0d961b86">Keine Echsenfreundin, wie? Das vergeht bald. Die Toten unterscheiden nicht.</content>
	<content contentuid="h8087cefeg39acg4274gb3e1ge084b097bacc">Wie nett, dass Ihr vorbeikommt, Gotterweckte. Wisst Ihr, Ihr seid vieles - aber vor allem seid Ihr ... verlässlich, fast schon vorhersehbar. Ihr seid zum Urquell gegangen. Ich bin Euch gefolgt.</content>
	<content contentuid="h80aad702g0916g49afgae14g3fb7e65f3842">Wie stark kann die Dosis für eine Gotterweckte sein? Wie lange &lt;i&gt;dauert&lt;/i&gt; es, bis er stirbt? So viele Fragen!</content>
	<content contentuid="h80bc1a54gcdd0g4abfga78ag1a774d795aab">Ihr seid schwach wie ein alternder Geier. Wenn Ihr die Eine werden wollt, müsst Ihr Euch als würdiger Wirt erweisen.</content>
	<content contentuid="h81179327gd0f4g4653g9897g2b0a027f3d06">Hmm ... Ihr seid ein beeindruckendes Exemplar, Gotterweckte. Ich sehe immer gleich, ob ein Schüler in Stärke investiert hat. Bravo.</content>
	<content contentuid="h81f45992gd11eg4d50g958bgc113417a15f7">&lt;i&gt;Gotterweckte&lt;/i&gt;? Auf dieser Insel gibt es nur einen Gotterweckten, und das seid nicht Ihr. Ihr habt etwas gut bei mir, aber das heißt nicht, dass ich Lästerung toleriere, verstanden? Jedenfalls ...</content>
	<content contentuid="h8204490cgbce7g4106g8b87gc5f874201939">Ihr seid eine Teufelskriegerin, dass Ihr die Leerenerwachten so besiegt habt!</content>
	<content contentuid="h83564609gcab2g4ba3ga7d5g72614004cc0e">Sprecht mit Tovah, wenn Ihr sprechen müsst. Ihr vergesst, dass Ihr eine Elfe seid, und ich spreche nicht mit Euch.</content>
	<content contentuid="h837d6950g8a6bg4140g93f4gf1b07f2e8d75">Dann seid Ihr unsere größte Hoffnung. Ihr könntet die Eine werden.</content>
	<content contentuid="h8393b202gbdd4g465dgb9cdge4df4cd55792">Passt gut auf Euch auf, meine Liebe.</content>
	<content contentuid="h84bb3a46gb8e1g4003g805fg878950d756af">Es tut mir leid, meine Freundin. Der Göttliche Orden trifft Edelmann und Elendsgestalt gleichermaßen. Euer Reich kann ich nicht retten, aber Ihr seid hier jederzeit willkommen.</content>
	<content contentuid="h86624cb7g20beg4767g8b24ga766dac3e877">&lt;i&gt;Schweigt&lt;/i&gt;, Elfe!</content>
	<content contentuid="h86be6168g7af1g411egb686g702f4419562b">Diese Gräber werden jetzt Euch gehören, Gotterweckte!</content>
	<content contentuid="h86ce3dccg841bg4063gbd53g14e35b7ee335">Danke für Eure Weisheit und Eure Tapferkeit. Geht mit Amadias Segen, Freundin.</content>
	<content contentuid="h86d81ce8gecc3g4a73g817dgec986645c1ea">Seid keine Heuchlerin. Lasst es mich nicht bereuen, dass ich die Nadel hätte hineindrücken können, als ich Euch in meinem Griff hatte.</content>
	<content contentuid="h870a68b8g8ab5g4260g829ag81fa8b731482">Ihr verratet Euresgleichen?! VERRÄTERIN!</content>
	<content contentuid="h8740080eg9ff4g4ab7gbfe1gaa1c79efe938">Mein Angebot steht, Gotterweckte. Noch.</content>
	<content contentuid="h878f93bega272g42a1g8142gc926ca57356c">Ein Gotterweckter muss Göttlicher werden. Wenn wir eine Zukunft haben wollen, dann müsst Ihr diese Gotterweckte sein. Also los, mein Champion. Geht und fordert die Göttlichkeit ein.</content>
	<content contentuid="h88466309g8e25g4e8fg9fceg64a5301b3aad"> Ihr bringt mir großen Frieden. Danke, meine Freundin. Er fehlt mir so sehr.</content>
	<content contentuid="h887c9944g2f52g4bc9ga036gf4762720ac83">Gute Wahl. Seht Ihr, Tatcher? Sie weiß, dass man sich mit dem Orden nicht anlegt. Diesem Beispiel sollte jeder Magister folgen.</content>
	<content contentuid="h88e6ca3cg4de2g4349gafbag7b880b0ba352">Entweder steigt ein neuer Göttlicher auf, oder die Welt fällt der Leere zum Opfer. Einer der Gotterweckten &lt;i&gt;muss&lt;/i&gt; der neue Göttliche werden, und diese Gotterweckte &lt;i&gt;müsst&lt;/i&gt; Ihr sein!</content>
	<content contentuid="h896df009g0a8ag45c4gbf17ge2d12347ce7c">Hütet Eure Zunge und lasst mich trauern, Fremde.</content>
	<content contentuid="h89a20bedg630ag487dg8ef3g3b780b234e90">Paladine sind nur sich selbst Freunde, wenn es drauf ankommt. Merkt Euch das lieber, Zwergin.</content>
	<content contentuid="h89ef97d6g3555g47aeg8c31gdb8fd22a3237">Ihr habt wohl eine Elfenfreundin, scheint mir. Bitte - verfälscht die Beweise nicht. Besonders nicht &lt;i&gt;so&lt;/i&gt;.</content>
	<content contentuid="h8a2db309g1e8fg4297g8c49gbe3e7f92fe47">Habe ich denn überhaupt eine Wahl? Ich könnte entweder dem Gewicht einer sterbenden Welt erliegen oder meinen Platz darin finden. All das hier - das ist Theater, meine Freundin. Und wenn uns im Finale die Leere bei lebendigem Leibe verschlingt, dann kann ich auch ein bisschen Spaß mit meiner Rolle haben.</content>
	<content contentuid="h8a3f8ce9g42f5g4031g97d1gad2c26187ba4">Ich bin gesegnet, Kurzgängerin. Ich gleite auf Lucians Atem und nähre mich von seinem Seufzen und Lächeln. Für ihn würde ich den Weg des Blutes gehen. Er muss nur den Befehl dazu singen.</content>
	<content contentuid="h8a844778g316dg4623gac4dgd23c7dc8fe3f">Danke, meine Freundin. Aber nur Ihr überlebt die Reise. Ich sehe es. Ihr seid frei. Wir müssen bleiben.</content>
	<content contentuid="h8adeec60ge9bdg4629gb38cgecef651b7963">Nach Treibholz, Gotterweckte, und zwar schnell.</content>
	<content contentuid="h8bc9ed9fgccccg4421g9cccga5a0600e9c74">Ich tue mein Bestes, meine Freundin. Ich tue mein Bestes.</content>
	<content contentuid="h8c0f7ce0gbbbbg4014g99edg9b6047a08a7f">Vor Euch ist noch ein Weiterer, den ich für den passenderen Aufstiegskandidaten halte. Dennoch ... geht in Frieden, Gotterweckte.</content>
	<content contentuid="h8dbc2eddga215g46cbgb32cg68d37f17fa54">Seid Ihr die neue Dienerin? Meine Güte. Ihr seht aus, als würdet Ihr zerbrechen, wenn ich Euch mit einem Zweig piekse. Ihr bringt wohl meinen Tee?</content>
	<content contentuid="h8e702e1bg6d0ag4f2eg82b3gc59fe6c613bb">Ihr mögt verdrehter sein als ein Kreisel, aber - bei Lucians Bart, Ihr könntet tatsächlich die Eine sein.</content>
	<content contentuid="h8eb679a3g983eg4cdfgb93eg0dacbb8fee2a">Einen Prozess, durch den eine Gotterweckte aufsteigen kann. Er beginnt damit, sein tiefstes Selbst zu entdecken ... mit dem Eintauchen in die eigene Seele.</content>
	<content contentuid="h8f26fc0agc00cg4c77gba0cge78507c263a8">Ich bin gesegnet, Kurzgängerin, durch Drudanae und Göttlichkeit. Ich gleite auf Lucians Atem und nähre mich von seinem Seufzen und Lächeln. Für ihn würde ich den Weg des Blutes gehen. Er muss nur den Befehl dazu singen.</content>
	<content contentuid="h8fdde1b6gea8dg4b4bgaab7g8eb24f1639da">Die Gotterweckte eroberte die Rachefürstin - dasselbe Schiff, das die hohe See unter dem Befehl des Hammers heimgesucht hatte.</content>
	<content contentuid="h8fe28b69g50c5g4196g8be1gaec682935a45">Blasphemie! Eine Zwergin sollte es besser wissen - bleibt mir vom Leib!</content>
	<content contentuid="h8ffba5b1g9eb7g4bcdg83e5g8796be362735">Es liegt mir fern, mit diesen Bestien zu verhandeln. Sterbt, Verräterin!</content>
	<content contentuid="h9036f557g152dg442fg925bgb76e8e83bbcd">Wir fangen an, sobald wir ... *hust* ... das Werkzeug aus meine Katakomben geholt haben. Ihr mögt auserwählt sein, Gotterweckte, aber es braucht mehr als ein übernatürliches Tätscheln Eures Scheitels, damit Ihr göttlich werdet.</content>
	<content contentuid="h90399bbegc57eg4766ga4acg431fb06efb55">Macht Platz, Elfe.</content>
	<content contentuid="h90517b25g8475g4aa7ga995g3446e330784f">Er reißt an meiner Seele, Gotterweckte. Stoßt mich in die Leere, wenn Ihr müsst, aber lasst nicht zu, dass er mich holt!</content>
	<content contentuid="h90bd6e8egfe46g4d2cg8204gd402625c1410">Ihr könntet zum Beispiel eine Zwergin sein.</content>
	<content contentuid="h90e1dbc7gdae5g4553gac06g7193d677f83c">Ihr kommt zu spät, Gotterweckte. Was ich wusste, habe ich bereits einem anderen mitgegeben. Ich kann Euch nur viel Glück wünschen.</content>
	<content contentuid="h91105f40g83cag439dgbb2eg3df8a66064c1">Und macht keinen Fehler, Gotterweckte. Es ist &lt;i&gt;wichtig&lt;/i&gt;.</content>
	<content contentuid="h91d98bb5g3b02g4f8fga7d3gf993184676a0">Oh doch, Gotterweckte. Ich kann sie in Euch spüren, wie sie raus will ...</content>
	<content contentuid="h923c1a21gb60fg4b39ga42aged97b0703e77">Wie es dazu kam, dass diese Missgeburt hier eingesperrt wurde, ist ebenso rätselhaft wie die Leere. Wir haben sie hier so vorgefunden. Sie verfluchte die Magister mit Worten, die selbst einer Zwergin die Schamesröte ins Gesicht getrieben hätten.</content>
	<content contentuid="h9309fd2eg5ffag4935g988aga21c05a4867a">Das hier ist kein Spiel, Gotterweckte. Ihr seid vielleicht unsere letzte Chance, diese Welt in Ordnung zu bringen.</content>
	<content contentuid="h93514964ge229g4367gb128g26efa0aad997">Weg vom Gefangenen, Zwergin!</content>
	<content contentuid="h94448583g7dbdg48a6gbb3eg0e85ed18394c">Ihr müsst eine Hellseherin sein! Ohne zu wissen, was ich gesucht habt, habt Ihr mir genau das verkauft - einen Folianten, aus dem ich erlernen kann, wie man Leichen explodieren lässt ...</content>
	<content contentuid="h94b9b8dbg8898g4d34g8c67g2fd54ff9f1c2">Ein guter Ratschlag, meine Freundin: Helft niemals einem Quellenmagier - sie bringen nichts weiter als den Tod.</content>
	<content contentuid="h95da4d64ga8a2g45ffga606g78c74424a4f9">Schrecklich. &lt;i&gt;Ihr&lt;/i&gt; seid es, der Autorität fehlt, Gotterweckte.</content>
	<content contentuid="h969b85e8gcfacg49abga511gf209f6f6d74b">Ihr werdet hier keine Brauanleitungen oder erotischen Bildchen finden, Zwergin.</content>
	<content contentuid="h9775a5adgf0a1g4f7dg98fag2ae4cd0768aa">Sind. Eure. Studien. Vollendet. Gotterweckte?</content>
	<content contentuid="h97c38caeg5491g4c1cgb80cg0f1b3469b568">Was wollt Ihr über Macht wissen, Gotterweckte? Ihr habt das Potenzial, aber Ihr habt nicht die nötige Quellenenergie. </content>
	<content contentuid="h98ea180dgd8f2g4662g82d3g48b148d66622">Gotterweckte. Es war zu lange, ich wollte die Hoffnung schon aufgeben. Sagt, habt Ihr den Verstand, den Ihr für die kommenden Prüfungen braucht?</content>
	<content contentuid="h99b934a6g929dg493dgb7e9g29ebe2f53a9b">Ihr ... *uff* ... dumme Zwergin. Wisst Ihr überhaupt, was die mit Euch gemacht haben?</content>
	<content contentuid="h9a7f792cg05a3g47b6ga597g91e97c8f2079">Hallo Freundin! Ihr seid wegen des spitzen Schlossöffners hier, richtig? Nicht ... wegen Essen?</content>
	<content contentuid="h9adb28cbg3189g43e7g8a1bg23c6d761c1c8">Eine weitere unerschrockene Verbündete, die mir zu Hilfe eilt?</content>
	<content contentuid="h9b00344cg81fdg4ea9gbf6cg653c04e6be24">Schwester. Sie verbrennen unsere Flaggen und Häuser. Aber - oh! Ich bitte um Verzeihung ... Seid Ihr nicht ... meine Güte. Bitte seht Euch doch ruhig meine Tinkturen an. Nehmt Euch Zeit.</content>
	<content contentuid="h9b63bc00gc7ecg4bb8g89d7g33c0f45196f6">Ihr da. Elfe. Ich suche nach einem Insassen. Einem eher kleinen Mann, mit dicker Brille, neigt zu ... exzentrischem Gerede. Er trägt ein großes Bronzeamulett mit einem eingeprägten Drachen.</content>
	<content contentuid="h9bd7d504g7138g4048g9dabga2f3e177be81">Schaut Euch ... doch an ... Eine Gotterweckte ... spricht an einem Strand ... mit einer Schildkröte. Was soll das ... überhaupt?</content>
	<content contentuid="h9bdc29d5g53d6g4dfdga50egaae22661169e">Der Nachkomme verrät uns, Schwester. Aber ich wage zu hoffen, dass es einen anderen geben wird. Ich wage es zu hoffen, für die Zukunft der Elfen.</content>
	<content contentuid="h9ccf8251gc11ag47c5gbc3cgda3b82b9b978">Was wäre ich für eine Sucherin, wenn ich eine Quellenmagierin nicht erkennen würde, wie sie vor mir steht?</content>
	<content contentuid="h9db25c3ag4bcbg43acg9a6fgda77e4fa0be3">Oh Gotterweckte, Ihr haltet Euch wohl für besonders schlau? Na schön, ich bin es ohnehin leid, diesem schwachen Weib zu dienen. Aber es spielt keine Rolle mehr. Ihr könnt den Todesnebel nicht aufhalten. Es wurde schon alles in die Wege geleitet.</content>
	<content contentuid="h9ea0c7beg817eg4f44g822dg63f4711ac9df">Bitte, gute Zwergin. Befreit mich ...</content>
	<content contentuid="h9f0bf11bgb4c0g4373g9987g92115c9d7e1e">Ihr habt Euch als Freundin erwiesen. Doch Ihr müsst Euer Herz offenbaren. Ich werde Euch noch um eines bitten: Ich habe meinen Lehrling, Gwydian Rince, bei der Schwarzgrube zurückgelassen. Mit seiner Familie. Sie sind in Gefahr.</content>
	<content contentuid="h9f8c8b64gd186g493eg8bbag68b206fd9245">Bleibt in Bewegung, Freundin. Ich muss noch mehr Magister töten.</content>
	<content contentuid="ha03d9f1eg7638g4db1g90d6g0f0453dc12a3">Hat es erwähnt, dass Ihr die nächste Göttliche werden sollt?</content>
	<content contentuid="ha064e0efge86fg410eg9dbdg17a11ec9b64f">Ihr! Ich habe in der neuesten Meldung über eine Zwergin gelesen, deren Beschreibung auf Euch passt. Und jetzt wird es &lt;i&gt;noch eine&lt;/i&gt; Geschichte über Euch für unsere Kriegseulen geben, die in allen vier Winkeln Rivellons verbreitet werden mag.</content>
	<content contentuid="ha1a32c87gdd27g48a2g80d1g5c7cfb121021">Gotterweckte ... kann das wahr sein? &lt;i&gt;Bin ich tot&lt;/i&gt;?!</content>
	<content contentuid="ha1f7c27fg9bfag427bgbba5g7d4fe8244285">Noch mehr, Zwergin? Raus damit.</content>
	<content contentuid="ha23a8a3ag8eddg426agb793g8360f9a94f38">Kusch, miese Zwergin.</content>
	<content contentuid="ha32df341g4dcbg4b9bga9d4g18a89dabe63e">Lucian segnet mich auf seine eigene Weise, Kurzgängerin. Ich gleite auf seinem Atem und nähre mich von seinem Seufzen und Lächeln. Für ihn würde ich den Weg des Blutes gehen. Er muss nur den Befehl dazu singen.</content>
	<content contentuid="ha4963c8dg2129g4a12g9a53g5e526addbb75">Ja, Vredemann. Wir sind fertig. Und Ihr auch, Gotterweckte. Ihr werdet bald nicht mehr als Relikte einer vergangenen Zeit sein. Und dieser Ort wird Euer Grab werden.</content>
	<content contentuid="ha4a581ebgd6bbg451eg8b37gd78522511d7f">Ich sollte mir eine Pause gönnen. Diese Masken können verdammt lästig sein. Nicht wahr, meine Freundin?</content>
	<content contentuid="ha550276dgf53ag4916ga156g3361720e297e">&lt;i&gt;Ihr&lt;/i&gt; werdet die neue Göttliche sein. Ich bleibe ich selbst. Mehr wollte ich eigentlich nie.</content>
	<content contentuid="ha55149b5g6179g4c2ag8062gf9f1a3a90ad5">Wenn Ihr Eure Autorität verbessert, steigert Ihr auch Eure Stärke, Leid zu ertragen. Das ist der Preis dafür, eine &lt;i&gt;wahre Anführerin zu werden.&lt;/i&gt; Wollt Ihr das?</content>
	<content contentuid="ha5c83e90g8f04g48bdg8102g65730a4b4854">Immer mit der Ruhe, Grasfresserin, sonst ramm ich Euch ungespitzt in den Boden und rufe einen Leerenerwachten, damit er Euch das wahre Grauen lehrt. Muah-hah!</content>
	<content contentuid="ha5d2ac59gc4ecg4d53gb393gbb67a2684d56">Ich habe Euch Eure Bitte erfüllt und Ihr wollt mich dennoch töten? Nun gut - tanzen wir, Zwergin.</content>
	<content contentuid="ha6092e4eg75c5g48bbg9fb7g5e1d7f9e1388">Ihr schmeichelt mir, meine Auserwählte, aber wenn ich Euch nur geben müsste, hättet Ihr schon längst empfangen.</content>
	<content contentuid="ha6496557g2a1ag4d7ega1e7g79eb16d401a7">Nein. Lucian war schwach. Lucian war sterblich. Ihr seid beides nicht. Ihr werdet als Göttliche aufsteigen, oder die Welt wird an die Leere fallen.</content>
	<content contentuid="ha691c4a4g03f9g4a02ga8a9gbc2219f8610c">Kein Ersticken mehr. Keine Stille. Ihr werdet nie wieder ihre Sklavin sein.</content>
	<content contentuid="ha6a44829gbbceg423fg86a7g802eb68145cc">Fremde, Ihr müsst uns helfen. Ich flehe Euch an!</content>
	<content contentuid="ha6d9d0c3ge468g456agacb4gcda99c184902">Waren ansehen oder weitergehen, Elfe.</content>
	<content contentuid="ha7cec853g8877g439ag8257g7ec38a06f6f6">Oh, seht Ihr es immer noch nicht? Obwohl Ihr gotterweckt und dazu bestimmt seid, eine Göttin zu werden?</content>
	<content contentuid="ha851e4bag1e46g4166gac41ga35f4841b055">Eure Zeit ist vorbei, Gotterweckte.</content>
	<content contentuid="ha90e0a01ged86g469cgb394gff0de69eaaf0">Vielen Dank auch, Zwergin.</content>
	<content contentuid="ha9b54536ga200g4071gb8a3gf33b1b79e638">Vielen Dank auch, Elfe.</content>
	<content contentuid="haa7957e4g65beg4759g86c8gdc708be687da">Ihr ... Ihr könnt mich sehen? Eine Gotterweckte in meiner Gegenwart? Welche Ehre!</content>
	<content contentuid="haabf9aeag50bbg4179g9832g23f94ee145fd">Ihr habt es geschafft, Gotterweckte ... gut. Das können nicht alle von uns von sich sagen. Je schneller wir von dieser Insel verschwinden, desto besser.</content>
	<content contentuid="hac48a485g3e83g4c87g9e34g67db1b1c4774">Der König, der König ... reden unsere Leute wirklich von nichts anderem mehr? Was ist mit Wissen, junge Freundin? Was ist mit &lt;i&gt;Entdeckungen&lt;/i&gt;?</content>
	<content contentuid="had3f5512g4816g4e6fg8209gcf419d58356f">Der Gotterweckte eroberte die Rachefürstin - dasselbe Schiff, das die hohe See unter dem Befehl des Hammers heimgesucht hatte.</content>
	<content contentuid="hae67ac2ag1eacg4d35ga298ge40724b0cf3d">Habt Ihr denn nichts Besseres zu tun, als mich zu belästigen, Zwergin?</content>
	<content contentuid="haeac2422g8a46g4f3dg900fg56dc5583a082">Das ist das Gebiet der Prinzessin, Fremde - zeigt ihr Respekt, andernfalls werdet Ihr die Konsequenzen tragen.</content>
	<content contentuid="haecb9064g0210g4269g8cc2gb2b88b548562">Nicht viel, schätze ich. Wenn Ihr die Eine werden wollt, müsst Ihr mehr wollen als nur Mittelmaß.</content>
	<content contentuid="haf1b48c8ge840g4deag8b1bg7c1bef683b15">Das waren Eure &lt;i&gt;letzten &lt;/i&gt;Worte, meine Freundin.</content>
	<content contentuid="haf6adcc8g1871g4673g98ccgc96163b67355">Ich bin eine Gefährtin ihrer Königlichen Hoheit Justinia. Es ist meine Aufgabe zu wissen, wer den Verbündeten der Königin dient und wer ihre Feinde unterstützt. Ihr streift nicht unbemerkt durchs Land, Elfe.</content>
	<content contentuid="hafbbfc78g3113g4afegb1dfga72a5e5c934f">Ihr da. Elfe. Ich suche nach einem Insassen. Er trägt einen großen Bronzering mit einem eingeprägten Drachen. Sein Name ist Migo.</content>
	<content contentuid="hafced2b8g68d6g4e02gb008g4ce89165b2f2">Fort mit Euch, Zwergin.</content>
	<content contentuid="hb0de0455g76b4g4b77g9b09ge4557eed1c39">Ich kann Euch noch eine letzte Lektion in Stärke erteilen, Gotterweckte. Seid jedoch gewarnt, dass sie etwas zulasten Eures Verstands gehen wird.</content>
	<content contentuid="hb132bc69ge77fg4b3fgaef4g03474e118945">Seid gesegnet! Was kann ich für Euch tun, Geehrte?</content>
	<content contentuid="hb14633b0gb972g437aga5b2g223b92ad22d2">Meine Kräfte sind versiegt, Gotterweckte. Ich habe Euch kein Wissen zu bieten.</content>
	<content contentuid="hb19c6aadg0e6ag4ee4ga128g2bd6f85a0739">Ihr könnt Euch äußerst glücklich schätzen, dass ich ihnen helfe, Euch dorthin zu bringen, wohin Ihr wollt, Gotterweckte.</content>
	<content contentuid="hb2a2f9ecgc2a5g40f7gb9afg08e4ed2fb9de">Was braucht Ihr, Freundin?</content>
	<content contentuid="hb3051caag04d9g41e0g9eb8gd0ad26c6bfc2">Mein Prinz, Eure Kinder werden Euch helfen! Eure Begleiterin hat eines unserer Eier. Ihr müsst es nur in Feuer hüllen. Dann wird Euer Kind geboren, das schon jetzt bereit ist, an Eurer Seite zu kämpfen!</content>
	<content contentuid="hb30dd286g8bf9g4a17gbe16g0c41cf1eb314">&lt;i&gt;Schweigt&lt;/i&gt;, Zwergin!</content>
	<content contentuid="hb3542ed6g70e3g4832gba10ga668ab3b97d1">Aber diese Befriedigung würde ich ihm nicht gewähren! Er darf nicht erfahren, dass er mir immer noch so nahe geht! Zieht von dannen, Dienerin - sagt Eurem Meister, dass ich mich geweigert habe, Euch zu sehen.</content>
	<content contentuid="hb3687838gdd8dg4df0g9fd8g1de014c7db6e">Blickt in den Edelstein, meine wilde, herrliche Zwergin.</content>
	<content contentuid="hb3aec65dgb900g4e37gbda4gadba7cedbea0">Weg von ihm, Quellenmagierin! Das ist &lt;i&gt;die Göttliche!&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="hb3ffa989ge833g4708ga654g08d7c4dc4880">Hat sie gesagt, dass Ihr etwas &lt;i&gt;Besonderes&lt;/i&gt; wärt? Dass Ihr etwas anderes als eine Sklavin sein würdet? Ihr Dummkopf.</content>
	<content contentuid="hb41ad892g4d8eg47b4g86e0g0bd74ddf62f1">Lügnerin!</content>
	<content contentuid="hb44e618fg9d81g40c6g8596g255c2a80c8f4">&lt;i&gt;Meine Eine, meine Eine ...&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="hb5736365g7019g4accg9df0g2fae9881688d">Lasst mich raten: Ihr seid hier, um zu kämpfen. Ich weiß nicht, was Ihr gehört habt, aber sie werden es Euch nicht einfach machen, nur, weil Ihr eine Elfe seid.</content>
	<content contentuid="hb759cc20g7604g4371g8c29g254acf85ab66">Das ist nicht der richtige Zeitpunkt für Scherze, meine Freundin. Die Arroganz des Doktors könnte unser aller Ende sein. Er hat eine finstere Präsenz auf uns losgelassen. &lt;i&gt;Sie darf niemals die Zähmung singen&lt;/i&gt; - die Gesangbücher müssen vernichtet werden!</content>
	<content contentuid="hb79ee53ag14a2g40fcgaba0g4dfe706dc7c6">Hier wimmelt es schon von Süchtigen und Waisen, und jetzt muss ich mich auch noch um ... eine verdächtige Verrückte kümmern?</content>
	<content contentuid="hb85f7242g1055g4978gbd49g2fadef7696c4">Gotterweckte. Ihr seid spät. Die Welt blutet, während Ihr trödelt.</content>
	<content contentuid="hb8a42e15g1832g44c2g8b5ag7c7ed9ab275a">&lt;i&gt;Ihr seht nicht wie eine Magisterin aus.&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="hb9920af9g4a98g46f8g8dc6g37f8142e209d">Ihr seid weit gekommen, Gotterweckte. Die Sucher haben zu Recht an Euch geglaubt.</content>
	<content contentuid="hb9c65aeeg0999g441fg8877g10d9b880520a">Danke, Freundin. Ich würde sagen, ich habe Euch mein Leben zu verdanken, wenn es nicht so eine Untertreibung wäre.</content>
	<content contentuid="hb9ebfcf6g9673g4050g9663gc8389197ab8a">Ich fürchte, Euch ist unser Schicksal nicht klar, meine Freundin. Eures auch nicht ...</content>
	<content contentuid="hba1e836dgce95g4305g8b03g1bc5c5e71819">Seid Ihr die neue Dienerin? Ein Jammer. Die Ansprüche scheinen rapide zu sinken. Ihr bringt wohl meinen Tee?</content>
	<content contentuid="hba8dfd56g0212g49f8gb151g91da173295d4">Verlogene, dreckige Quellenmagierin! Bleibt mir vom Leib!</content>
	<content contentuid="hbada7099g8a8eg4371g8a0ag2dd153d11d7f">Die Leere wird &lt;i&gt;besiegt&lt;/i&gt; werden und Ihr zur &lt;i&gt;Göttin der Götter&lt;/i&gt; aufsteigen.</content>
	<content contentuid="hbdf062eeg98a7g481dga2dag4efeccb0e90f">Na schön, Gotterweckte. Ich schließe es wieder, wenn Ihr fertig seid.</content>
	<content contentuid="hbe1e1e0ag8b96g4715gb82agedc8670d5300">Nein. Lucian war schwach. Lucian war sterblich. Ihr seid beides nicht. Ihr werdet als Ewige Göttliche aufsteigen, oder die Welt wird an die Leere fallen.</content>
	<content contentuid="hbe6b8cc4gca27g4c17gbaa5g8b2d9917879a">Kein Ersticken mehr. Keine Stille. Ihr werdet nie wieder ihre Magistersklavin sein. Jetzt geht und lasst die Magister für ihre Untaten büßen.</content>
	<content contentuid="hbeb8130bg17dfg49d7gbdc6g36d2c855b547">Wir sind frei von den Bäumen der Ahnen, Schwester. Aber man sagt, dass es eine neue Mutter geben soll. Ich bete dafür, dass sie sowohl stark als auch gütig ist.</content>
	<content contentuid="hc005dd82g6fc3g48ecg8316gbd0d81802d3f">Ihr seid die Richtige, um den Aufstieg zu versuchen, Gotterweckte. Ich bin stolz, Euch begegnet zu sein.</content>
	<content contentuid="hc02e73c3g841cg43c8ga7ddg536928af13d0">Sehr gut, Gotterweckte.</content>
	<content contentuid="hc19674a3g4893g48d6g8526g559676a523ab">Die gute Arbeit unserer Leute zur Verfügung, Schwester.</content>
	<content contentuid="hc21a5794g45ceg4c07ga41fg777f194cac09">Schätze, Ihr habt was zu erledigen, Elfe.</content>
	<content contentuid="hc2345ba7gd054g4277g86eag22253018570d">Wir müssen los. Dass wir uns da richtig verstehen, Gotterweckte: Der Orden ist auf dem Weg und er hat es auf &lt;i&gt;Euch&lt;/i&gt; abgesehen.</content>
	<content contentuid="hc274a345g6667g4870g84f3g3e3355eb92ec">Ich sehe Gutes in Euch, Schwester. Ich sehe Euren Glauben. Ich sehe Eure Stärke.</content>
	<content contentuid="hc35ed572g8440g486dg8848gaf2e4b8e41b7">Wisst &lt;i&gt;Ihr&lt;/i&gt;, wer Ihr seid, Gotterweckte? Wisst &lt;i&gt;Ihr&lt;/i&gt;, was Ihr wollt? Kennt Ihr Euren Herzenswunsch? &lt;i&gt;Befreit mich ...&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="hc3d3468fg6c7dg4d7eg8264g45285cc81f68">Ich verstehe. Ich soll Euch als Freundin betrachten, doch Ihr seid keine Freundin. Ihr enttäuscht mich. Geht.</content>
	<content contentuid="hc42b2ff9g5fdcg400egab3dg4a6866394eb4">Unerträglich grausam. Wie charmant. Es war offensichtlich, Gotterweckte.</content>
	<content contentuid="hc567d819g8adag48e0ga324gfa6fc4625adc">Krone ...? Ihre Krone wurde ihr vor langer Zeit genommen, von Braccus - das würdet Ihr wissen, wenn Ihr die Person wärt, die Ihr behauptet zu sein! Ihr seid nichts als eine gewöhnliche Diebin!</content>
	<content contentuid="hc56c1ae8ge29dg4e4dg9200g34cf8bd0a157">Zieht Leine, Zwergin.</content>
	<content contentuid="hc58e8b28g95c6g4e60gbd3bg8aa55b1931f6">Verräterin! Dreckschwein! Ich werde diesen Traum in einen Albtraum verwandeln, aus dem Eure verräterische Seele niemals entkommen wird!</content>
	<content contentuid="hc5d32e15g2f10g49a8g8930gd88d244019a9">Meine teuerste Freundin, für wen haltet Ihr mich?</content>
	<content contentuid="hc6666843geb74g4effg8064g5176944379b9">Oh, hallo! Ihr seid eine Zwergin. Meine beste Freundin Esthyr ist auch eine Zwergin. Sie ist kleiner als ich, aber auch stärker. Ich sehe sie, wenn ich nach Hause komme!</content>
	<content contentuid="hc6a1e1ccgf79bg4ef8ga1c6g9d5a1bd230d3">Lucian segne Euch, Fremde. Ich bin Schwester Avenny, Oberpriesterin der Kathedrale.</content>
	<content contentuid="hc7b01eb3gd092g44bag8568g5ec909f0c343">Keine Bewegung, Quellenmagierin. Freund oder Feind?</content>
	<content contentuid="hc7ff3adfga869g435cgbf58g4e928e70d364">Ihr wisst die zarte Beschaffenheit meiner Kräuter und Absude vermutlich zu schätzen, Elfe, aber seid dennoch umsichtig. Ich kann keine verdorbenen Tinkturen riskieren.</content>
	<content contentuid="hc8160dbfgac5eg4276ga131ga103b67e245c">Da Ihr aber weder die blendende Aura des Göttlichen noch den Eifer einer Göttlichen in spe habt, nehme ich an, dass Ihr die Geheimnisse der Quellenmagie nicht ganz beherrscht.</content>
	<content contentuid="hc8be9aa4g9b53g4595ga930g97d8baea9d55">Ich bin mit meinen Kräften am Ende, Gotterweckte. Vielleicht kann einer meiner Kollegen Euch noch helfen. Ich wünsche Euch Glück auf Eurem Weg.</content>
	<content contentuid="hc8f27f90g3eceg4978ga71fgf5a7b0329592">Lucian segnet mich auf seine eigene Weise, Weichschlänglerin. Ich gleite auf seinem Atem und nähre mich von seinem Seufzen und Lächeln. Für ihn würde ich den Weg des Blutes gehen. Er muss nur den Befehl dazu singen.</content>
	<content contentuid="hc97e49efg22d8g417egb282ga3be317b0467">Ihr habt etwas gut bei mir, Gotterweckte. Ohne Eure Hilfe wäre ich hier wohl immer noch gefangen, anstatt Alexandar den verdammten Göttlichen selbst zu bewachen ...</content>
	<content contentuid="hc985c89fgf1beg43c7g8f97g04308cbcc0eb">Es freut mein Herz, Euch zu sehen, Sebille. Und Eure Freundin auch.</content>
	<content contentuid="hc99e28c1gf091g4a45ga9a9g5da55a3965cb">Vergebt mir, Schwester. Ich weiß, Ihr seid solchen ... Pampf nicht gewöhnt. Hätte ich mehr als Maismehl und eine angefaulte Rübe, würde ich etwas Passenderes kredenzen.</content>
	<content contentuid="hc9b591d7g562cg4366gb2c0g42ba6aca86e0">Es ist geschafft. Verwendet Eure Stärke weise, Gotterweckte. Lebt wohl.</content>
	<content contentuid="hca2dd280gbd29g47f3gb14cgbe87a0cf4af6">Weitergehen, Elfe.</content>
	<content contentuid="hca58aeacg018eg487bga091g90017a268f5b">Willkommen in Arx, Fremde.</content>
	<content contentuid="hca7f535agfdccg4a0cg959fga3c152ff26de">Ihr versprecht viel, Quellenmagierin. Aber könnt Ihr es auch einlösen?</content>
	<content contentuid="hca99b1bcg4158g4313g932dgf7403beb4a8a">Lasst mich hier nicht verrotten und sterben. Zeigt mir, dass Ihr ein gutes Herz habt, Gotterweckte, dann werde ich meine Macht mit Euch teilen. &lt;i&gt;Befreit mich ...&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="hcad2642ag4b78g415bgaf9eg4d5d653ed1cc">Tja. Ich sehe keinen Grund, einen Blatt vor den Mund zu nehmen, Gotterweckte. Ihr seid hier, um zu sterben.</content>
	<content contentuid="hcb6b02b7g4617g4b58gadeeg6342aa598c1c">Was wollt Ihr, Baumschleicherin?</content>
	<content contentuid="hcb913277g3f19g46d1g8724g4021a36ccd22">Die Details sind ... detailliert. Aber Meistr Siva glaubte, sie könne mir helfen. Und Ihr seid eine viel bessere Quellenmagierin als sie.</content>
	<content contentuid="hcc66ae4egb12cg454fg9537g38944f937931">Macht Platz, Zwergin.</content>
	<content contentuid="hcc91fdc9gebfag49dfg8ccbg6f0b537ea256">Eine Zwergin mit Prinzipien. Verstehe. Wie Ihr Euch wohl fühlen werdet, wenn der Mörder noch mal zuschlägt?</content>
	<content contentuid="hcce10820g47adg41e4gba52g7418e36d1b4d">Also gut. Da Ihr weder die blendende Aura einer Göttlichen noch die Bestimmung einer Göttlichen in spe habt, nehme ich an, dass Ihr die Geheimnisse der Quellenmagie immer noch nicht beherrscht.</content>
	<content contentuid="hccfcb61dge4afg4444g95ecg39294e00808f">Ah, ja. Die Dienerin ist wieder da. Was gibt es denn?</content>
	<content contentuid="hcd29ab3bgca22g42c4g98afgdcc73437c013">Er ... Er ist hier. Er will mich holen. Ihr müsst es beenden, Gotterweckte. Ihr könnt nicht aufhören, Ihr könnt nicht - </content>
	<content contentuid="hcdf6d340gc6deg43e9g8ea3g1dff5b5fc6d6">Es gibt Hoffnung, Schwester. Der Nachkomme Sebille wird uns alle retten. Sie wird die neue Mutter werden.</content>
	<content contentuid="hceccf822g6aacg4215gb1a2gbadd7773008a">Keinen Schritt weiter, Zwergin.</content>
	<content contentuid="hced86f91g825eg4eddg8197g67f4af752fe8">Aus dem Weg, Zwergin, aus dem Weg! Ich muss mein kleines Mädchen finden, ich muss meine Kleine finden!</content>
	<content contentuid="hcee1441fg3e18g433cg92e5g2c6eaca191a0">&lt;i&gt;Ich bin ich. Und nur ich. Ihr seid am Zug. Gotterweckte.&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="hcef03cf5ge0b2g49b5gbbf6gdc5792246271">Ihr müsst gehen, Gotterweckte. Doch ich habe eine letzte Bitte. Meinen letzten Wunsch sozusagen ...</content>
	<content contentuid="hcf8eaae1g5974g4890gb063g41c399c4a7f2">Hat er es Euch inzwischen nicht einfach &lt;i&gt;erzählt&lt;/i&gt;? &lt;i&gt;&lt;/i&gt;Haha. Seid Ihr &lt;i&gt;sicher&lt;/i&gt;, dass Ihr gotterweckt seid? Euer Kopf ist für eine angehende Göttliche erschreckend leer. Solltet Ihr nicht weise sein oder so?</content>
	<content contentuid="hd047b8a7g08bdg41a3g8264g39197e33ec15">Ich danke Euch für Eure Hilfe, Freundin.</content>
	<content contentuid="hd052cf31g6b0fg41a0g874dgc483d276b1a8">Kommt, Gotterweckte. Zeit herauszufinden, wie erweckt Ihr wirklich seid.</content>
	<content contentuid="hd0c9341cgc13cg4a31gaa08g2c5a5be72bef">Hier oben bringt nichts das Schiff in Fahrt. Nicht mal eine Gotterweckte.</content>
	<content contentuid="hd108a140g67a6g45f9g89a6g2000aa31ff38">Haltet Ihr mich für eine mondsüchtige Närrin? Eine brabbelnde Bäuerin, die von der mächtigen Gotterweckten beeindruckt ist? Es schert mich einen feuchten Dreck, was Ihr sonst noch tun müsst!</content>
	<content contentuid="hd1458552gf9bag4acdgb0e2g60099cdb073c">Wenn Ihr zur Göttlichen werdet, &lt;i&gt;gibt&lt;/i&gt; es kein Selbst mehr.</content>
	<content contentuid="hd180da39ga403g4bb4g91c2g21017ede0c9f">Halt, Fremde. Freund oder Feind?</content>
	<content contentuid="hd1958e9agb2f7g401dg9010g98953ee1308a">KNIET NIEDER! ICH BIN DIE LETZTE. ICH BIN DIE EINE. &lt;i&gt;IHR SEID NICHTS!&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="hd1c0d20dgfcf0g44a2g92cegcfce3beea1df">Lucian segne Euch, Fremde.</content>
	<content contentuid="hd1d90668g9c0bg4104g9737g70e256039364">Ihr habt in der Arena alles und jeden besiegt, was? Verdrehte Gesichtsabreißerin oder nicht, Ihr könntet tatsächlich die Eine sein.</content>
	<content contentuid="hd214ee27g4a16g4dd9gb71dgfdcf36d759f9">Ich weiß, dass ich Euch trauen kann. Das weiß ich besser als alles andere auf der Welt. Ich glaube, Ihr würdet eine großartige Göttliche abgeben. Und ich weiß, dass Ihr mich so schnell wie möglich von diesem verdammten Dämon befreien werdet.</content>
	<content contentuid="hd21660c6gadf0g47d6g8a01gb79ca6b5dc0a">Hier wimmelt es schon von Süchtigen und Waisen, und jetzt muss ich mich auch noch um ... eine vagabundierende Verrückte kümmern?</content>
	<content contentuid="hd246aab9gfd9eg47ecg9d84gc06e88009565">Haltet auf Eurer heiligen Mission durch, Gotterweckte.</content>
	<content contentuid="hd2e8a037g9000g4050g9935gd6ce7625dfba">Oh, ich blicke hinter Euren Panzer, Zwergin. Ihr wollt mehr als nur Fusel und Prügeleien.</content>
	<content contentuid="hd469d283g65feg46a4gbfc5gc55dc1e5212a">Weitergehen da vorne, Elfe.</content>
	<content contentuid="hd4754bedg231ag4e0aga563gc2272bc745bb">Ihr seid auch Mystikerin?</content>
	<content contentuid="hd4799701g1c07g4966g8f12g737382695d6d">Ihr seid zu früh zurückgekehrt, meine Auserwählte. Ich kann Euch nichts Neues lehren, solange Ihr Euch nicht mit den Meistern getroffen habt!</content>
	<content contentuid="hd48eabcfg046bg4d9fg898eg9bae9cce2027">Es wird Zeit, zu singen, Gotterweckte. &lt;i&gt;Jetzt&lt;/i&gt;.</content>
	<content contentuid="hd4ce8877gfa6eg4a37g9764gd342ec14ce6c">Was wäre ich für eine Sucherin, wenn ich eine Quellenmagierin nicht erkennen würde, wenn sie auch noch einen Halsring trägt?</content>
	<content contentuid="hd525b172g1254g49adg88e4ga80a06e410f2">Es ist getan. Hoffentlich hilft es, Gotterweckte. Die Welt braucht jemanden wie Euch.</content>
	<content contentuid="hd54eaaf3gf133g4d90gb2c3g6a9efd7c5549">Schätze, Ihr habt was zu erledigen, Elfe.</content>
	<content contentuid="hd6c52fb5ga9b7g49bfg8b76g6e07c7fe5fb7">Ihr seid eine sehr viel bessere Heilerin als ich ... Habt Dank für Eure Mühen ...</content>
	<content contentuid="hd85fda42g7833g49cegbd53g101362704a25">Also gut, aber da Ihr weder den feurigen Blick einer Göttlichen noch den Eifer einer Göttlichen in spe habt, nehme ich an, dass Ihr mehr Quellenenergie braucht?</content>
	<content contentuid="hd8b07501g2765g4471g9e71gaf82c7875a6a">Nein, die Göttliche zu werden bedeutet, die Macht aller Götter &lt;i&gt;und&lt;/i&gt; die Verantwortung für alle Völker zu übernehmen. </content>
	<content contentuid="hd8e5e2abga47fg4be6g8a9eg9567ba14004b">Wir feiern heute einen Sieg und wir feiern Euch als eine Freundin. Saheila ist mit uns. *Verbeugt sich.* Ich sehe Gutes in Euch. Ich sehe Schlechtes in Euch. Ich sehe alles in Euch.</content>
	<content contentuid="hda091cd4gf071g442agb22bge24a8e74af22">Und Ihr seid nichts weiter als eine Leichenfresserin mit einem hübschen Gesicht und einer Besessenheit ... *grunz* ... von Bäumen. Und jetzt geht mir aus den Augen, bevor ich unschicklich quieke.</content>
	<content contentuid="hdb742161gffe9g488ag864dgc1cdb60d99fc">Keinen Schritt weiter, Elfe.</content>
	<content contentuid="hdbb0f775g8077g4856gb885gc7ee0cbf4d81">Es hat schon so viele Berichte über eine Quellenmagierin gewesen, zu der Eure Beschreibung passt und die nichts als Ärger macht. Ich hoffe doch sehr, dass Ihr hier keinen Ärger herbringt ...</content>
	<content contentuid="hdc1a9ccag0de1g4c7dgb3d5g9cd8b31b0218">Ganz recht, Gotterweckte. Ein weiterer Sucher ist tot, damit Ihr lange genug lebt, um Euer Schicksal zu erfüllen. Hoffentlich hat Maladie sich in Euch nicht geirrt ...</content>
	<content contentuid="hdc5c0284g81cdg4713gb407gbd63ac94dfa3">Passt auf Euch auf, Freundin. </content>
	<content contentuid="hdcce9dcfgffe2g4caaga17fg03403c020293">Ha. Ihr werdet schon sehen. Ich muss es Euch nicht beweisen. Wenn Ihr die Eine seid, zeigt sich das.</content>
	<content contentuid="hdce11d16gd2a4g46f1ga487g97b80d881b6a">Seid aufs Wärmste willkommen. Mögen meine Elixiere Eure Bürde erleichtern, Schwester.</content>
	<content contentuid="hdeaa250eg6b3ag42e4g931egf3a040bfc487">Ihr habt eine rege Fantasie, Fremde. &lt;i&gt;Sehr&lt;/i&gt; rege ...</content>
	<content contentuid="hdf67c54fgb5dcg480cg8904g0ebffd5266c4">Die Kampfprüfung ist beendet - Ihr wart siegreich. Euer Preis wartet. Setzt ihn weise ein, als wahre Freundin der Elfen.</content>
	<content contentuid="hdf8073e9gc6b5g4704g88eegf505216c82cc">Der Gottkönig gewährt mir nicht mehr seine Gunst. Hat mir die Maske entrissen und das Fleisch bis auf die Knochen ausgepeitscht, da die Gotterweckte &lt;i&gt;immer noch &lt;/i&gt;in Rivellon wandelt.</content>
	<content contentuid="he006f678gb1cdg4c28gaee4gee703395df00">Einen Euresgleichen? Ihr seid viel mehr Gotterweckte als Zwergin. Außerdem ... der Arme ... </content>
	<content contentuid="he17f7670g3316g4059g8cf4ge9678230b3b5">Sollen wir uns unterhalten, meine Freundin?</content>
	<content contentuid="he1f05a4ag365dg4265ga3a0g4464136f7a4b">Also, Gotterweckte. Ihr seid für einige von uns der Grund, dass wir morgens aufstehen. Was haltet Ihr davon?</content>
	<content contentuid="he31c1d9ege015g4ae0g8085gc0ef4b44c0e5">Das waren Eure letzten Worte, Elfe.</content>
	<content contentuid="he5ed7513g19b6g4723gb65agf84775afcb17">Verschwindet, Zwergin.</content>
	<content contentuid="he698bf3egdbfcg4778gaf31gec4541fa5489">Wenn Ihr nach Heilkundigen sucht, Quellenmagierin, tja ... viel kann ich nicht für Euch tun ...</content>
	<content contentuid="he6d2b8b1ga210g44d8g9c76gcc14ed3b187d">Gotterweckte ...</content>
	<content contentuid="he75b37b6g41a2g42cegb4d1gadc320f69e06">Danke schön, Fremde. Aufgrund Eures Briefes hat Herr Kemm unsere Truppen mobilisiert und das Kommando in Arx übernommen.</content>
	<content contentuid="he7ca76a1g6492g4003gb964g87e96f5352f2">Ho, Pilgerin.</content>
	<content contentuid="he7ec774fg4226g49a2ga13bg74c4c940a4a2">Eine Quellenmagierin. Ihr ... Ihr dringt wie sie in meine Gedanken ein - aber Ihr hinterlasst Klarheit, keine Trugbilder.</content>
	<content contentuid="he8340b6dg35f3g400fg85e2g95f5a5709d79">Meine Freundin. Es erfüllt meine Seele mit Frieden, bei Euch zu sein.</content>
	<content contentuid="he890052eg8363g41c5ga9a4gd6302170d43f">Hm ... ja, Ihr schafft es. Außerdem stünde es einer potenziellen Göttlichen nicht gut an, wenn es ihr an Autorität gebricht. Wie sollte sie dann die Kräfte des Guten gegen die Leere führen?</content>
	<content contentuid="he94f5d4fg59ffg4232gb92cgadb5e81d6926">Heda! Fremde! Was macht Ihr hier?</content>
	<content contentuid="he9b511aag4dadg4413g92bbg37f95c879cd3">Dann tut, was Ihr nicht lassen könnt. Aber Laslor wäre nicht stolz darauf, wenn ich jeder Kriegerin, die mir begegnet, vergiftete Pfeile gebe.</content>
	<content contentuid="hea2441ecg14d5g4e16ga399gf2557a539971">Unser Blut ist im Boden, unsere Ahnen in den Bäumen, unsere Erinnerungen im Wald. Unsere Heimat ist unser Ein und Alles. Ihr vergesst Euer wahres Selbst. Ihr vergesst, dass Ihr eine Elfe seid.</content>
	<content contentuid="hea309766g03a7g4e9dg8e4agd281364b5d93">Hört die guten Neuigkeiten, Schwester. Saheila sagt, wir sind frei. Die Mutter ist fort.</content>
	<content contentuid="heac33b43g90a5g4465g8b7bg423a1a2a8910">Dann macht Euch dran, Gotterweckte! Und vergesst nicht, was hier auf dem Spiel steht. Tut, &lt;i&gt;was immer&lt;/i&gt; Ihr tun müsst.</content>
	<content contentuid="hecaa6cb2gd296g4badg86acg2db7c274fa4c">Gewiss nicht. Gewiss seid Ihr eine &lt;i&gt;zivilisierte&lt;/i&gt; Verbündete im Kampf gegen die Leerenerwachten?</content>
	<content contentuid="hed012520g8a43g4d67gae01g8b2dcea2f657">Ich sehe Gutes in Euch. Ich sehe Schlechtes in Euch. Ich sehe alles in Euch. Wir sehen Euch gut, meine Freundin. Wir wünschen Euch auf Eurem Weg das Beste.</content>
	<content contentuid="hed4d2ffcg6b3cg451cg8942g1ed821e7b46c">Ihr habt gewiss viele Talente, Gotterweckte, aber Eure Fähigkeit, mit Eurem eigenen Schädel zu jonglieren, und sonstige Wundertaten beeindrucken mich nicht.</content>
	<content contentuid="hee6be3c5g9079g46a8g96cag079f07039512">Neu in Arx, Elfe? Ist es nicht ein erhabener Anblick? Sogar nach der Plünderung durch diese verfluchten Paladine.</content>
	<content contentuid="hee9b584ega27eg401bg8351g3e304e9f00a7">Unerträglich dumm. Als hätte es da einen Zweifel gegeben. *Stöhn* Es war offensichtlich, Gotterweckte.</content>
	<content contentuid="hef287a96g0b2fg4d55g895ag1db2ac0b763e">Fürchtet Ihr, arrogant zu wirken, Gotterweckte? Kommt schon - zeigt mir, was Ihr wisst.</content>
	<content contentuid="hef6606adg1556g404ag9762gcb6cba760ba6">Danke für Eure Hilfe, Freundin. Diese Leerenerwachten sind schon gefährliche und verstörende Feinde.</content>
	<content contentuid="hefe4416eg9036g469bg91c3g9a962145329f">Donnerwetter, Ihr seid ja rühriger, als ich gedacht hätte, Gotterweckte.</content>
	<content contentuid="hf00d8d7bg0650g43a4gb56cg4b8f1f1da90c">Ihr würdet jede Seele Rivellons für Wissen opfern? Ihr wärt eine großartige Bibliothekarin.</content>
	<content contentuid="hf06910b6g6260g4e53g97e4g3470b6b9ab2f">Setzt nicht auf Tod oder Ironie, meine Auserwählte, sondern auf Leben und auf Euren Aufstieg.</content>
	<content contentuid="hf0e2e3f8g6930g4ad1gbb50g9a7620d19e72">Damit ist die Lektion vorbei, Gotterweckte. Ich wünsche Euch alles Gute auf Eurem Weg.</content>
	<content contentuid="hf276f44eg31bbg4a39ga2b4gad8dd35c69e2">Aber macht Euch klar, dass die Göttliche nur eine Pflicht hat: diese Welt vor der Leere zu beschützen.</content>
	<content contentuid="hf2a99035g180cg457cg92efgfa99ff1becaa">&lt;i&gt;Bin ich tot? Seid Ihr eine Göttin ...?&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="hf30025acg47a3g4216g8ae0g967c31db4d07">Ihr seid immerhin eine Gotterweckte. Ihr seid für einige von uns der Grund, morgens aufzustehen. Was haltet Ihr davon?</content>
	<content contentuid="hf3e29032g51e0g43eeg8a75gbe9f41675508">Ihr seid gekommen. Meine Auserwählte. Es ist nicht zu spät. Noch nicht. Aber fast!</content>
	<content contentuid="hf43817e5g683fg40e4g9aa5g356f54e1e041">Eine Gotterweckte retten. Das seid Ihr, falls Ihr das vergessen haben solltet.</content>
	<content contentuid="hf4c1007egf7a4g4c3dgb1ddg42962fcda845">Ich verstehe. Für so eine hohe Summe, meine unternehmerische Freundin, möchte ich erst hören, was Ihr vorhabt. Nur die Grundlagen, verzichtet auf Einzelheiten. Nur zu ... überzeugt mich.</content>
	<content contentuid="hf4d5faeag137ag44e5gb828gcdcde1370c54">Oh, da seid Ihr ja, meine Liebe! So schön, Euch wiederzusehen.</content>
	<content contentuid="hf5137c47g7b87g43c5ga10ega001e75c911a">Was gibt&apos;s, meine Liebe?</content>
	<content contentuid="hf5468ab9g5f90g4925g980cgda83ba96a36d">Geht weg, Zwergin.</content>
	<content contentuid="hf56314bag1b7ag488eg8c24gccf772d51a0d">Und Ihr ... Ihr seid vollkommen ungeeignet, die nächste Göttliche zu werden.</content>
	<content contentuid="hf59c6439gf67dg4a63g81a4gcbdae75e1b20">Gotterweckte ... warum helft Ihr den Dienern der Leere? Kennt Ihr Eure Aufgabe nicht?</content>
	<content contentuid="hf5f5b4d7gcc7cg42bdgad4dg7959f09ece94">Nun, Gotterweckte! Wenn ich gewusst hätte, dass Ihr uns aufsuchen würdet, hätte ich mir den Aufwand sparen können, kreuz und quer durch Rivellon zu hasten.</content>
	<content contentuid="hf5f8b59ag295bg42d5gbb87gd2c7c01b05d4">Eine wahre Elfe weiß, dass die Natur eine schärfere Waffe ist als die schärfste Klinge. Die vier Jahreszeiten haben unserem Volk gute Dienste geleistet. Vier Helden ruhen vor Euch. Krieger der Jahreszeiten …</content>
	<content contentuid="hf622746ag75c8g4586gb985g1a7b3be74b98">Ah, meine ungleiche Freundin. Was braucht Ihr?</content>
	<content contentuid="hf668db54g1a32g480agabcag34e17045b67e">Ah. Ihr. Die, die &lt;i&gt;keine&lt;/i&gt; Diebin ist, richtig?</content>
	<content contentuid="hf6f7e6f4gbc22g46d5g85f3g437fbbb0a4c2">Ihr seid höchst eindrucksvoll, meine Auserwählte, aber Ihr unterschätzt, wie viel eindrucksvoller Ihr noch werden könntet!</content>
	<content contentuid="hf6fa4565gc8cbg494dga678gf17bd77b213a">Ihr seid keine schlichte Reisende. Ich erkenne das Zeichen der Götter an Euch, und mein Meister hat mich geheißen, Euresgleichen zu Euren Göttern zurückzusenden.</content>
	<content contentuid="hf7486081g3ffag4502g84d0g61fd6e1394ee">Nun, es liegt mir fern, Euch im Wege zu stehen. Nur zu, Gotterweckte.</content>
	<content contentuid="hf76a441fg775fg455fg94d0g9d79574e8413">Ihr wart es, nicht wahr? Ihr habt das Schiff geweckt. &lt;i&gt;Gotterweckte&lt;/i&gt;.</content>
	<content contentuid="hf7abe475gfba3g4d01g83e2g47e9e0195a34">Der Nachkomme verrät uns, Schwester. Aber ich wage zu hoffen, dass es einen anderen geben wird. Ich wage es zu hoffen, für die Zukunft der Elfen.</content>
	<content contentuid="hf80b2c1eg0c05g4919g95f9g23569b8d1cac">Es war eine Ehre, in Euren Diensten zu sterben, Gotterweckte. Die Sieben werden mich an einen besseren Ort führen.</content>
	<content contentuid="hf8513ccbg40c2g4188ga4cfgc89425a92749">Ich widme Euch mein Herz, oh Lucian. Bitte kehrt zurück. Und Ihr, Pilgerin, solltet dasselbe tun.</content>
	<content contentuid="hf89ad7d7gacc9g4089g892dga7b93b96893d">Oh, Gotterweckte - was für eine Freude! Habt Ihr mich vermisst? Halt, sagt nichts. &lt;i&gt;Natürlich&lt;/i&gt; habt Ihr das.</content>
	<content contentuid="hf8bdbc98gb20eg4ec7g917bg1b42b055f4c1">Vorsicht, Quellenmagierin. Die roten Fleischbiester hier werden nicht zögern, Euch am Schwanz aufzuhängen ...</content>
	<content contentuid="hf8ee4869geb45g4c2fga7bfgb50b4f59d1b7">Magisterin Ranley, Kalfatermaat auf der&lt;i&gt;Rachefürstin&lt;/i&gt;, dem Schiff seiner Göttlichen Eminenz. Mehr Informationen werdet Ihr von mir nicht bekommen, also spart Euch die Fragen, Elfe.</content>
	<content contentuid="hf9a4ce4dge556g4cb1gb655g57337ee2063b">Also geht mit meinem Segen in die Welt, meine Liebe. Denkt an meine Worte und geht ... </content>
	<content contentuid="hfa1f8006ga7b4g491ag9d9cg500518b60ea3">Ihr da. Zwergin. Ich suche nach einem Insassen. Einem eher kleinen Mann, mit dicker Brille, neigt zu ... exzentrischem Gerede. Er trägt ein großes Bronzeamulett mit einem eingeprägten Drachen.</content>
	<content contentuid="hfa63e567g856fg4041gb273gda1dfb0dd93d">Ich kenne das Böse, Gotterweckte. Ich habe gesehen, was das Chaos anrichten kann. So stelle ich mir die Zukunft Rivellons nicht vor. Und Ihr seid meine Absicherung, dass es nicht so weit kommt.</content>
	<content contentuid="hfc2b01a4g669bg4138g83e3g3f2aa3cd5719">Nein ... nein, Ihr seid wohl keine Magisterin. Diese Hunde ketten sich nicht gegenseitig an - bis auf Alexandar, wie es aussieht.</content>
	<content contentuid="hfc9b7346gc522g423dg93a2g7574be0616b3">Ausgezeichnet. Ihr, meine Freundin, habt Euch in der heutigen Aufführung einen Platz in der ersten Reihe verdient!</content>
	<content contentuid="hfcb39064g413ag4b44gb4e7g5b8b75741f81">In Ordnung, Zwergin. Aber Magisterin Atusa ist überfällig. Sie verspricht, zur Mittagsstunde hier zu sein. Wir haben Angst zu bleiben, aber auch Angst zu gehen ...</content>
	<content contentuid="hfcf13504g9442g49fcg8e2dgeca13c07775c">Barin, das ist meine neue Freundin. Neue Freundin, das ist Barin.</content>
	<content contentuid="hfd372163gf8bfg4f12gb23fg485ee69ced5f">Wenigstens haben die Barbaren - Euch meine ich nicht, meine wohlriechende Freundin - es nicht geschafft, sich in meine Katakomben zu prügeln, also müsste alles, was Ihr braucht, intakt sein.</content>
	<content contentuid="hfddca27egb181g43e6g8b1dg7ada62d948ba">Ich bin gesegnet, Weichschlänglerin, durch Drudanae und Göttlichkeit. Ich gleite auf Lucians Atem und nähre mich von seinem Seufzen und Lächeln. Für ihn würde ich den Weg des Blutes gehen. Er muss nur den Befehl dazu singen.</content>
	<content contentuid="hfe442418g3676g47eagb881gd0ab49e220c8">Die Frage ist unpassend für eine Gotterweckte.</content>
	<content contentuid="hff55a329g2ce7g4f5cga597gcbbf95c2dddd">Man ist entweder Jäger oder Gejagter, meine Freundin. Ich kann Euch in beiden Fällen weiterhelfen.</content>
	<content contentuid="hffd0c185g5faeg4344g962agc4af10ddfc07">Von &lt;i&gt;&quot;unserer&quot;&lt;/i&gt; kann hier nicht die Rede sein, Fremde. Ich bin nicht wie Ihr. Ganz und gar nicht.</content>
	<content contentuid="h60e75e1agd43dg44fcgb890g8fa5c0d6b2a0">*&lt;i&gt;Вона напевне хоче з мене дурепу зробити. Не робити цього.&lt;/i&gt;*</content>
	<content contentuid="hb2647f59g3906g4b9bg8b96g0f3ce9518e07">Крижана королева</content>
</contentList>