<contentList>
	<content contentuid="h001c26f7gd87dg4182gbe3fge9e0acfc4903">Die göttliche Gabe einer Elfe soll man nicht verschwenden.</content>
	<content contentuid="h002e42cage55cg4955gbc33gcd45826fb0c3">Es ist schlimm ... und wisst Ihr, für wen es am schlimmsten ist, Elfe? Für den kleinen Mann. Immer dasselbe ...</content>
	<content contentuid="h003eb875g2bb8g4028gb08ag1f77c719e501">Ho, Pilgerin. Möge Lucian zurückkehren.</content>
	<content contentuid="h0072a8b4gef99g48c7gbafag5bf818cf8a30">Was wollt Ihr, Zwergin? Ihr könnt hier nicht einfach so reinkommen. Es sind Magister verschwunden und ich versuche gerade, eine verdammte Ermittlung durchzuführen!</content>
	<content contentuid="h008f1e3fgfdceg4245g9bbfg4288e4a52dbc">Nehmt das und verschwindet, Elfe.</content>
	<content contentuid="h009e9142g6f58g4351g884ag07242a172a69">Willkommen, meine Freundin. Schön, dass Ihr hier seid. Was plagt Euch denn?</content>
	<content contentuid="h00b077cdgb9d3g44d4gbb9agfe296f1021e3">Außerdem spielt es keine Rolle, wenn Ihr es keine Rolle spielen &lt;i&gt;lasst&lt;/i&gt; - Schwarzer Ring, Göttlicher Orden ... Begriffe versuchen nur festzulegen, wer wir sind. Wenn mir eine Haut nicht mehr von Nutzen ist, lege ich sie ab. Ihr solltet das auch mal probieren, &lt;i&gt;Gotterweckte&lt;/i&gt;.</content>
	<content contentuid="h00c83e81g1f76g4974g9493gc9a52db29787">Ihr habt Dinge erlebt, die man seinem ärgsten Feind nicht wünscht, meine Liebe. Aber hättet Ihr nichts unternommen, hätte die ganze Welt diese Schrecken erlebt.</content>
	<content contentuid="h013b7013gc8e5g418bg939cgbd88f9520fe8">Ich kenne Leute wie Euch - und Ihr habt keinen Kodex. Blind stolpert Ihr von einem von Euch angefachten Konflikt zum nächsten, während Ihr die Rechtschaffenen beschimpft. Ihr gebt vor, Ehre zu besitzen. Aber Ihr seid eine Hochstaplerin.</content>
	<content contentuid="h0145e27bg8481g4e45gaa79g26cffdecf2fa">Ich mag es nicht, wenn man mich für dumm verkaufen will, Diebin. Und jetzt werdet Ihr dafür bezahlen.</content>
	<content contentuid="h01495b05gab57g4d8fgbb1cgb4125e34a445">Sieh an, sieh an ... Ihr habt es geschafft, Söldnerin - Ihr habt uns den Quellenmagier gebracht. Oh, wie der stinkt!</content>
	<content contentuid="h014e7b49g8aabg4fb8gba19gb9055feed558">Eine Mörderin und auch noch ein Geizkragen? Für Euch sieht es nicht sonderlich gut aus, oder?</content>
	<content contentuid="h0169a32bgc4b8g4294gb6c4g3ac9890f1ca9">Zurück, Magisterin, oder ich schneide Eure Eingeweide in Streifen, wie ich es beim letzten getan habe.</content>
	<content contentuid="h0281c952g5452g448cg87d1gb34a3a56ba85">Ich erkenne eine Gotterweckte, wenn ich sie sehe.</content>
	<content contentuid="h02a06e28g7655g4f46gafa3g83b1524d7981">Ich weiß, es ist dieselbe alte Meeresbrise, die mir immer um die Nase geweht ist. Aber jetzt, nachdem Maladie fort ist, ist sie anders. Ich kann es nicht genau erklären. Vielleicht könnt &lt;i&gt;Ihr&lt;/i&gt; das - oh Göttliche. Hehe.</content>
	<content contentuid="h02e259bfg1547g4e1fg8d7cg3aadb45e715d">Diebin! Ihr wagt es? Helft mir, hier drüben!</content>
	<content contentuid="h03104d19g91d2g4fe4ga632gf38ee8874867">Ich brauche Euer schmutziges Geld nicht, Diebin. Ihr seid festgenommen!</content>
	<content contentuid="h031b12e6g76f2g4477g9ff2ga59b4a4e87cf">Wisst Ihr, was ein wirklich geschmackloser Vergleich ist? Der zwischen dieser Welt, in der jeder ein Quellenmagier ist und Ihr eigentlich &lt;i&gt;nichts&lt;/i&gt; und einer Welt, in der Ihr die Göttliche seid und &lt;i&gt;ich&lt;/i&gt; Eure engste Verbündete.</content>
	<content contentuid="h0335d7a5gb040g424cg8e9bg3e0c6b9e59cb">Es spielt keine Rolle, ob sie jeden letzten Lich besiegen, dessen Knochen zu Ehren meines Meisters wiederaufstanden sind, Gotterweckte.</content>
	<content contentuid="h0335fe68g44a9g41aegab3eg4153a50ef92e">Ich grüße Euch, verehrte Dame! Ihr könnt Frieden finden, denn Euer Tag ist gekommen. </content>
	<content contentuid="h0366ed74g7e45g4f23g8e5dgf273daed3669">Abstand halten, Sterbliche. Wenn meine Gier ein Ende hat und meine Freiheit sicher ist, werde ich Euch erneut belohnen.</content>
	<content contentuid="h039459b1g2abag4b70ga108g14c824cc7f05">Ihr habt geschworen. GESCHWOREN! Ihr habt meine Hilfe genutzt und weigert Euch jetzt, sie zurückzuzahlen. &lt;i&gt;Eidbrecherin!&lt;/i&gt; Wie könnt Ihr in einer Welt überleben, in der Ihr jegliche Bindung getrennt habt? Ihr seid nichts als eine Ketzerin ...</content>
	<content contentuid="h03c64713gd607g466egbde0ged5f91457eb7">Dies, meine Freundin, ist der Schlüssel. Gebt mir etwas Zeit, und jede Gottheit, die es gibt, wird bei Eurem Anblick erbeben.</content>
	<content contentuid="h03efe521g8b54g4cacg80e9ga97a6359cca2">Ein Sucher e-erkennt eine Quellenmagierin immer, wenn er eine sieht.</content>
	<content contentuid="h0446cedfgd9feg4101gb8beg7a5b3736b610">Ihr seid was Besonderes. Aber Ihr seid nicht die Eine. Noch nicht!</content>
	<content contentuid="h044ad130gaf67g44eag8ed5gce8a08b88f22">Wir wurden wohl aus demselben Stein gemeißelt, Gotterweckte. Ihr seid sicher stolz.</content>
	<content contentuid="h0458cea4ga082g40aagaeaegb0e762c6cd67">Er ist nicht von dieser Welt, Elfe. Im Fleisch hat er mir die Zunge abgeschnitten. Im Geist ... wird er noch viel Schlimmeres tun. Ich weiß es!</content>
	<content contentuid="h045fa25dgee76g4f9ag984ega6901031424b">Beste Wünsche, bunte Freundin.</content>
	<content contentuid="h04d028c7g9898g4869gbee6gf3d272036472">Gut, Euch bei uns zu haben, Abenteurerin, wie lange auch immer Ihr bleiben wollt.</content>
	<content contentuid="h050784d8g8350g4d96g96c4g96334520da93">Ihr schaufelt Euch ein frühes Grab, Diebin!</content>
	<content contentuid="h052da573gf244g48e4g9c2eg3e3fd4b7684b">In Euch habe ich eine bessere Heimat gefunden als die, nach der ich mich gesehnt hatte. Ich danke Euch, meine Liebste.</content>
	<content contentuid="h058efc7egcbbbg4410ga6c3g085d6c91921d">Diebin! Mutter, da ist eine Diebin!</content>
	<content contentuid="h0637afbdg5a84g4296g8977gb30959f4c28b">Es war eine schmerzhafte Lektion über die Gefahr der Gotterweckten. Aber ... wenn der Fehler nicht aufgestiegen ist, erleuchtet Göttlichkeit vielleicht tatsächlich nur jene, die sie am meisten verdienen. Ich hoffe, dass es so ist, hmm, &lt;i&gt;Gotterweckte&lt;/i&gt;?</content>
	<content contentuid="h063fec65g52d2g46bcg970dgdd87e78ecb66">Ah, meine sonnenverbrannte Freundin. Im Grab der alten Surrey fündig geworden?</content>
	<content contentuid="h064cb6dbg70fbg4f41ga598g416a5d9dcf3a">Meine Seele ist Euren Launen unterworfen, Gesegnete. Wie kann ich Euch heute dienen?</content>
	<content contentuid="h064dc3e9g63fag431dgaaf5ge205e9c0213e">Man nennt Euch Riesenschlächterin. Wenn Ihr im Dunkeln so gut seid wie im Hellen, könnten meine Waren ... unschätzbar für Euch sein.</content>
	<content contentuid="h0677785fga927g4f16g9398g2f3e9c45a379">Sprecht, Gotterweckte, aber fasst Euch kurz. Die Zeit drängt.</content>
	<content contentuid="h0696e58dgedafg463aga9fagf1062ec1bd08">Manchmal scheint es, als ob das ganze Reich dem Leben feindlich gesonnen ist. Seid auf der Hut, Fremde.</content>
	<content contentuid="h06b50facga21ag4040gb1beg614be2df6805">Habt Ihr Gnade oder Stärke gezeigt? Habt Ihr andere geopfert, wie Lucian es tat? Habt Ihr bereut, eine Göttliche zu werden? Hättet Ihr stattdessen die Kraft in Euren Venen opfern sollen, um den Schleier zu versiegeln?</content>
	<content contentuid="h06c6ff60g18e3g4cedgaa4egc85b3f065ca6">Lügnerin! Verräterin! Ich hoffe, er reißt Euch Eure Eingeweide durch die Ohren raus!</content>
	<content contentuid="h06f5f6adgb50ag40a8g9dc9g809d78ac8244">Wisst Ihr ihre Namen, Gotterweckte? &lt;i&gt;Kennt Ihr die Namen der Leute, die für Euch gestorben sind&lt;/i&gt;?</content>
	<content contentuid="h06f99fa2ge74ag494bga2acg61659cfd322e">Leerentöterin. Wurmbezwingerin. Gotterweckte. Ihr habt viele Namen. Setzen wir doch auch &quot;Kapitän&quot; auf die Liste, sobald wir mit diesem Ding fahren, ja?</content>
	<content contentuid="h070c25f7g2a5fg4bf3gbc46g2bd97470e270">Zu mehr taugt Ihr nicht als dazu, Sklavin ihres Willens zu sein? Vor mir im Staub zu kriechen?</content>
	<content contentuid="h0749d9a5g4885g411egb707gd9c96a7e56d9">Blickt nach vorne, Gotterweckte. Die Vergangenheit kann uns nicht alles lehren.</content>
	<content contentuid="h075127e3g7ba0g4c9fg9e5fg55fdac4a2896"> Ha! Ihr seid eine schlechte Lügnerin und lasst Euch auch noch leicht fassen! Auf Euch wartet eine Gefängniszelle!</content>
	<content contentuid="h07913db3g8ce3g48a2g8d1fg9cf47684bd4e">Wie Ihr wünscht, Gotterweckte ...</content>
	<content contentuid="h079fe90dga19cg40fdg91bbgb3f9c6931482">Eine Bestechung, was? So einfach lasse ich mich nicht kaufen, Diebin. Ihr seid festgenommen.</content>
	<content contentuid="h082fbde2gffc6g4f00g824bgce669393e18c">Willkommen in Arx, Fremde. Möchtet Ihr einen Trick sehen?</content>
	<content contentuid="h0870bd40gfe20g4cf4gba1agc8dd31daf9d8">Ich sehe, wir verstehen uns. Geht zum Hauptmann, Abenteurerin, er hat Arbeit für Euch.</content>
	<content contentuid="h08a2365dg4730g4444gbce1gf9acd856b38b">Lebt wohl, &lt;i&gt;Gotterweckte&lt;/i&gt;. Genießt das Privileg, der Letzte Eurer Art zu sein.</content>
	<content contentuid="h08c810d0g4ee2g4339g930cge4973618bc3a">Und so habt Ihr nun, weswegen Ihr gekommen seid. Es ist Zeit, dass Ihr wieder aufbrecht. Verlasst diesen Ort, Gotterweckte. &lt;i&gt;Jetzt&lt;/i&gt;.</content>
	<content contentuid="h08d014d0g4703g4db8gbce0g222f52556642">Es ist merkwürdig, Gotterweckte. Wie viel ich zu wissen glaubte und es nicht tat. Wie sicher ich mir des Weges war, auf den Lucian mich geschickt hatte. Wie sicher ich mir &lt;i&gt;meiner selbst&lt;/i&gt; war. Wozu ich fähig war ... und wozu nicht.</content>
	<content contentuid="h08e98d5bg52a6g4434g8370g2cbe4b9b4147">Ihr ... Ihr seid eine Quellenmagierin! Zurück!</content>
	<content contentuid="h0974f643g9c4bg4c53ga3b0g0c635b031d43">Ohne Euch wäre ich tot. Danke, Fremde.</content>
	<content contentuid="h09d2980fg92c0g4fabga9b7g2b5a08f71a7f">Und erwartet nicht, dass sich das ändert. Ihr habt mir geholfen, aber ich schulde Euch nichts. Zwergin.</content>
	<content contentuid="h09ec39dag2708g41ceg89f3g0bfca0e4b321">Erlaubt der Gestalt in Euch, Euch zu leiten, Reisende. Geht jetzt. Folgt dem Wind.</content>
	<content contentuid="h09f84528g0caag4237gbf74gd7fc97d83aae">Ich habe nicht immer hier gearbeitet, Fremde. An Zwergen ist mehr dran als Rülpser und Schlägereien - nicht, dass Euresgleichen das verstehen würden ...</content>
	<content contentuid="h0a7c8187g3cc2g4fb0g8ab8g5723d892c5ed">Diese Waffe aus reiner Quelle kann die Rüstung Eurer Feinde durchdringen. Ich weiß, Ihr werdet sie für das Gute einsetzen. Lebt wohl, Dämonenschlächterin. Lebt wohl.</content>
	<content contentuid="h0acec6f4g2c5bg4149gbdf2gd265e6aff67e">Dieser Ort hat es verdient, Schwester. Sie haben die Leere selbst über sich gebracht.</content>
	<content contentuid="h0b7c396eg21d8g4aabg9c31g81fddeca8d4b">Aber überbringt diese Nachricht, Verräterin. Euren Freunden. Euren Nachbarn. Erzählt ihnen allen von Euren gefallenen Engeln. Erzählt ihnen, was geschieht, wenn man sich dem Willen des Ordens widersetzt.</content>
	<content contentuid="h0ba9e503g3681g432aga740g8c9893bb4929">Ich weiß zu schätzen, dass Ihr Euch den Respekt der anderen Flüchtlinge verdienen konntet. Ihr habt meine Aufmerksamkeit, Gotterweckte, wenn nicht gar meine Bewunderung.</content>
	<content contentuid="h0c185815gf136g449egbccfg6d370ae62949">Nur zu, Abenteurerin. Wir halten Euch nicht auf.</content>
	<content contentuid="h0c1c9141g74c8g41fdga2a4g36d71b4a4f18">Ha! Sech Zapor schuldet Euch keinen Gefallen. Er hat mir gesagt, dass Ihr eine großartige Sklavin auf dem Schiff abgeben würdet.</content>
	<content contentuid="h0c608fc9g544fg4ee2g8220gce0af61d4bc2">Die Freudenfeste ist ein gefährlicher Ort, meine Freundin. Sehr gefährlich. Braccus hat diesen Ort genutzt, um ein schreckliches Waffenarsenal anzufertigen, das die Welt noch nicht gesehen hat.</content>
	<content contentuid="h0cbe994fge605g4d7fga844gf4628b430d5a">Eure Bitten sind bedeutungslos. Warum sollte ich einer Schänderin Dunas Rüstung geben?</content>
	<content contentuid="h0d2c3a13g1774g489agad52g6fdca2f32a2b">*Zisch* Der Elf hat viele Besucher, alle möglichen Affenarten, aber eine &lt;i&gt;Schwester &lt;/i&gt;hätte Xiuh hier nie erwartet.</content>
	<content contentuid="h0d2eaf19ga019g4033g88d8gcbbed3a65664">Aber Ihr seid den Mauern entkommen, Quellenmagierin - das geht &lt;i&gt;mich&lt;/i&gt; was an.</content>
	<content contentuid="h0d4c7d50g6656g404fgb963g7a2865be2455">Hütet Eure Zunge, Söldnerin, sonst endet Ihr mit Alex und all den anderen auf der falschen Seite der Geschichte.</content>
	<content contentuid="h0d53d342g8dc2g4db5ga71dg0897537823e3">Zu unseren Füßen liegen nicht nur verwesendes Fleisch und Knochenstaub, wisst Ihr. Nein, die Essenz des Verwesens aromatisiert viele ätherische Öle und Tinkturen. Von einer Gotterweckten hätte ich Verständnis erwartet. Schade.</content>
	<content contentuid="h0d5418f3g8836g4cbeg8cdfgd7dd39117391">Hmpf. Soweit ich sagen kann, seid Ihr eine Soldatin ohne Armee, was Euch zu ... &lt;i&gt;einer einfachen Abenteurerin&lt;/i&gt; macht.</content>
	<content contentuid="h0da6ff76ge747g4509g924dg671a9c35344a">Tolle Geschichte, Mörderin, aber sonst nichts. Macht Euch bereit, zu sterben!</content>
	<content contentuid="h0db3a75age18cg4b9aga598gb70028090b75">Freundin! Quellenmagierin! Ihr ahnt nicht, wie froh ich bin, Euch hier vor mir zu sehen.</content>
	<content contentuid="h0dd3f690g64acg445agba58g8ed874bf8979">Behaltet Lucian in Eurem Herzen, Gotterweckte.</content>
	<content contentuid="h0e32d44eg68b7g44ccg8923g4b5d1edf8be5">Ihr da! Ich weiß, was Ihr vorhabt, Diebin. Und damit kommt Ihr nicht davon! </content>
	<content contentuid="h0e7a2d4bg274dg4944g92e3g607b188b4ab9">Dann seid Ihr festgenommen. Kommt mit, Quellenmagierin.</content>
	<content contentuid="h0ea2d0dfg278bg4275gb1e6g567de43f5421">Gebt auf, Gotterweckte. Eure Zeit ist abgelaufen.</content>
	<content contentuid="h0ead626dg1a46g43b5gb2cbg45082f632be3">Haltet &lt;i&gt;mir&lt;/i&gt; keine Vorträge über Gerechtigkeit, Sklaventreiberin. Er wurde mit den Habseligkeiten einer Person aus unserer Gesellschaft gesehen. Er ist schuldig.</content>
	<content contentuid="h0eeb0182g0ea3g4574gb656g6e046170d009">Nicht so hastig, meine Freundin. Wollt Ihr mich nicht wenigstens anhören, bevor Ihr die Waffe zieht?</content>
	<content contentuid="h0f2c685cgaa34g4af5g82edg58ca5ccb0d51">Sieht aus, als müsste ich Euch eine Lektion erteilen, Diebin!</content>
	<content contentuid="h0f3ca2f7g4cfbg4e98g9e36g104ed3ff1da9">Ihr seid es also? Unsere neue Göttliche.</content>
	<content contentuid="h0fb55c53g1702g498fgbd83g4a2dc1a38097">&lt;i&gt;Gotterweckte.&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="h0fc191a1g0e00g4269g98f9g04e41428ca26">Wir können es uns nicht leisten, unsere Anführerin zu verlieren ... und ich möchte keine Freundin verlieren.</content>
	<content contentuid="h104c15d0g2a02g4f6eg9334g0edea18c5397">Ihr seid offenkundig keine Magisterin. Zusammengewürfelte schmutzige Kleidung. Wie seid Ihr hier hergeraten?</content>
	<content contentuid="h106928e2gc8b1g4981ga45cg7768537b34e9">Meine Güte, eine Gotterweckte. Ich fühle mich fast ... geehrt. Es gibt nur wenige Dinge in der Welt, die sich mir entziehen, aber Göttlichkeit ist definitiv eine davon ...</content>
	<content contentuid="h107afb21g52b9g4112g8c9fg2e78d0320910">Hilfe! Ich habe eine Diebin gefunden!</content>
	<content contentuid="h1098514dg2f34g44b1g989eg8016e6b07904">Och. So eine kräftige Kriegerin, und schwach wie ein Kätzchen. Na, na. Es wird schon alles gut werden.</content>
	<content contentuid="h10a92789g1632g4decga509gec9bc334b5ba">Wir bieten Zuflucht an, Quellenmagierin. Ich markiere einen sicheren Ort auf Eurer Karte. Kommt vorbei, wenn Ihr bereit seid. Dort erwarten Euch Freunde.</content>
	<content contentuid="h110a6ed0g4e96g4eb4gb384ge9b0205ac011">Vorräte beschaffen, Monsterschlächterin? Vorzügliche Idee. Gewiss gibt es noch mehr Leerenerwachte zu erschlagen, bis das hier vorüber ist.</content>
	<content contentuid="h110f60b1gcb1eg4265g8974gd090272291e6">So einfach lasse ich mich nicht kaufen, Diebin. Ihr seid festgenommen.</content>
	<content contentuid="h1114ddd2ga390g4f56ga4d9g19e4a6ffe018">Nun, meine Freundin, wenn Ihr die aktuelle Rezitation leid seid, stehen meine Talente Euch zur Verfügung.</content>
	<content contentuid="h113f953bg305ag4a77gab48gbd49959b1733">Aber natürlich. Bitte, macht weiter, oh große Anführerin. </content>
	<content contentuid="h12288f11gd0f6g4d9cg9d1bgc1ac1cd0277c">Ihr seid auf keinen Fall Magisterin. Ein schönes Gesicht, mit Dreck beschmutzt. Zusammengewürfelte Kleidung. Warum seid Ihr hier?</content>
	<content contentuid="h12289b3agca4bg4456ga2ffgaf93fafac8d1">Was soll das? Wache, was hat die Gefangene hier zu suchen?</content>
	<content contentuid="h1275a32bg162ag4267ga6f9gcf4c1d650d63">Ihr habt nicht genug Geld, um Euch mein Schweigen zu erkaufen, Diebin.</content>
	<content contentuid="h129f1c9fgb7d7g4b8fg94b3g220fc4b93046">Vielleicht ... aber ich bezweifle, dass Ihr lange genug lebt, um ihn zu finden. Auf Euren Kopf ist ein Preis ausgesetzt, wo auch immer Ihr auf dieser Insel hingeht, Gotterweckte. Lebt wohl.</content>
	<content contentuid="h12b98019g1577g49cfga4aeg5119bf213309">Beweist Eure Stärke, Gotterweckte, und Ihr werdet belohnt. Ihr werdet aufsteigen. Und Ihr werdet diese Feiglinge &lt;i&gt;bezahlen lassen&lt;/i&gt;.</content>
	<content contentuid="h12c2d0eeg0230g4ef0gada6g092512008111">Ich bezweifle, dass Ihr Euch so bald einen Namen als Komikerin machen werdet, Echse, aber das tut nichts zur Sache. Man kennt Euch schon unter vielen anderen. Quellenmagierin. &lt;i&gt;Gotterweckte.&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="h13450a41g9bdfg4254g9496ge154b7eca1a0">Verräterin!</content>
	<content contentuid="h13615577gb648g4976gb4afgf3b09bb395cb">Ich habe jahrelang versucht, sie aufzuhalten. Jetzt stehe ich kurz davor, es ein für allemal zu beenden. Ich weiß, dass ist viel verlangt von einer Elfe, aber werdet Ihr mir helfen?&lt;br&gt;</content>
	<content contentuid="h13d5761cga0aag405bga875g131d87c8a3d2">*&quot;Ich sehe Euch, Gotterweckte&quot;, krächzt er. &quot;Ich &lt;i&gt;sehe&lt;/i&gt; Euch.&quot;*</content>
	<content contentuid="h14021182geebfg45f5gb933g7e382b7c1baf">Sieht aus, als hätte ich unsere Mörderin gefunden. Jetzt seid Ihr dran!</content>
	<content contentuid="h1440b92fg237eg4143gab83g1dafe1ccd201">Das wird nichts, Diebin. Ich habe schon Pläne für Euch. Kommt mit.</content>
	<content contentuid="h14469c06g4626g4f2ag8594g7a456df7629e">Wählt noch einmal, Gotterweckte.</content>
	<content contentuid="h14767870g6c50g47a1g8d03g90222dc8b631">Vergesst es. Jemand muss mir helfen! Hier ist eine Verbrecherin!</content>
	<content contentuid="h147ae0e6g69b9g4612gb995g27af7dbd31e4">*Sagen, dass du nichts dagegen hättest, weiterhin Begleiterin eines Gottes zu sein.*</content>
	<content contentuid="h1484fad1g493fg4c3cg9e95g60cc87932fd3">Danke noch einmal, Fremde. Mit Eurer Hilfe gelingt mir vielleicht der Durchbruch!</content>
	<content contentuid="h14c48400g9150g4debg80a9g236c9d86080a">Und das würde bedeuten, wir wären gleichgestellt, nehme ich an? Ich kein Prinz mehr, Ihr keine Sklavin?</content>
	<content contentuid="h152d2c28ga916g4515g9301g4c2f45fa8dc1">Meine Güte, das war vielleicht ergreifend! Welch herrliche Demonstration von Gewalt, Gotterweckte.</content>
	<content contentuid="h1566d2d9g44e0g4ec3gb088g774e5b55b5ee">Ihr sprecht laut, junge Gotterweckte, aber ich sehe nur einen bellenden Hund.</content>
	<content contentuid="h158a0fefg9012g45a3gbe7fg7d781435b481">All mein Dank gebührt Euch und Euch allein. Lebt wohl, meine Freundin.</content>
	<content contentuid="h158edd69gb287g4194g91a8g00235f506c7a">*Ihr sagen, dass du keine Diebin bist.*</content>
	<content contentuid="h15aa817ag6c2eg4590g9502g9143b2634691">Könnt Ihr es fühlen, Elfe?</content>
	<content contentuid="h161e8df4g4223g4dc2g9973g92f6d0a88c11">Ihr habt mich befreit, Elfe ... ich stehe in Eurer Schuld! Gestattet mir, Euch zu helfen ... ich habe noch genügend Energie, um die Quellenbarriere aufzuheben, die Euren Weg blockiert ... </content>
	<content contentuid="h16288419g3f9bg4ef0gab03gc4371339e827">Wagt es nicht, mir in die Augen zu blicken, &lt;i&gt;Sklavin&lt;/i&gt;, denn das ist alles, was Ihr noch seid - jetzt, da Ihr Euch vor Adramahlihk verneigt!</content>
	<content contentuid="h162b97b2gd148g42cagb6bdgfaa1b60a0be6">Der Tod ist nahe, Verbrecherin!</content>
	<content contentuid="h1652c164gd617g463bg89b6gdcc0b993068f">Eine Sache noch: Die Magister hier sind fleißige Männer und Frauen. Eine Fremde wie Ihr kriegt vielleicht ... &lt;i&gt;Probleme&lt;/i&gt; mit ihnen.</content>
	<content contentuid="h166c3fbdg855cg4944g96a5g534857a972b4">Bitte sehr. Und ich will nicht wissen, was Ihr damit macht, Elfe.</content>
	<content contentuid="h167f6649ga72cg421agbc34g91dac9f90496">&lt;i&gt;Bedroht&lt;/i&gt; Ihr mich etwa? Wie niedlich. Wie könnte ich jemandem abweisen, die sich &lt;i&gt;so viel&lt;/i&gt; Mühe gibt? Redet mit der Käsehändlerin, drüben bei der Schule des Guten Rats. Sie wird Euch erzählen, was Ihr über diese Diebe wissen müsst.</content>
	<content contentuid="h16a3d75eg2c0cg413cg8dedg800aefb30cab">Ihr habt Euch eine abscheuliche Gegend ausgesucht, um Euch zu verlaufen, meine Freundin. Das ist doch keine Panoramastrecke ...</content>
	<content contentuid="h16f805a0g36cbg48ebg86a0g341e056c0435">Heda, Ihr! Ob Ihr mir eine Frage beantworten würdet, gute Reisende?</content>
	<content contentuid="h17065115gf22ag494cg8038g79d692f115f8">Was für eine &lt;i&gt;faszinierende&lt;/i&gt; Kreatur Ihr als Verbündeten gefunden habt, Quellenmagierin. Diese Maladie ist weitaus mächtiger, als ich angenommen hatte ...</content>
	<content contentuid="h1750cd7eg6559g4f62gaabfg9e15946e963a">Mein Schicksal ist besiegelt, Gotterweckte. Eures nicht.</content>
	<content contentuid="h175125fag086bg4a85g9594g2dd0dca4c177">&lt;i&gt;... Quellenmagierin!&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="h17d835e9g4596g4245ga10cg5aa18d53a31b">Ich würde sagen, da können wir beide nur raten, wobei ich genug Verstand habe, um keine Fragen zu stellen. Also, warum verduftet Ihr nicht, Elfe? Ich habe zu arbeiten.</content>
	<content contentuid="h182afc3ag56d0g4fa6gbeb9g5338dd880d26">Die Bewohner von Rivellon werden Euch ihre Rettung nennen. Die Macht wohnt ihnen inne. Ihnen allen. Und die Zeit wird kommen, da werden sie aufbegehren - und der Preis wird hoch sein.</content>
	<content contentuid="h189553e4gf2f1g49cfg832agb8e3219b66b9">Tiger fliegen, Leoparden lügen, und Ihr ... und Ihr ... Oh, kenne ich Euch nicht? Ich habe Euch nachts gesehen. Die Erweckte, von sterbenden Göttern gejagt ... Natürlich war es nur ein Traum. Nur ein Traum.</content>
	<content contentuid="h18c2936dgd483g445egb58ag74988ba161cb">Lucian, wir sollten der Gotterweckten die Wahrheit sagen.</content>
	<content contentuid="h19afd5c5gff96g4dcdg96abg62a836fbc509">Ihr seid entweder naiv oder ignorant, Gotterweckte. Lucian besiegte den Dämon der Lügen und wurde unser Retter, unser Vater der Wahrheit. Bosheit liegt ... lag nie in seiner Natur.</content>
	<content contentuid="h19d8b886g793fg424cga28dgd5915f177665">Geht zu Lucians Grab, meine Freundin. Auf Euch wartet göttliche Offenbarung.</content>
	<content contentuid="h1a759650g666fg47e1g9dfegf3eb5ca27c6f">Wache! Da läuft eine Gefangene frei herum ... noch dazu eine verdammte Schlange!</content>
	<content contentuid="h1a983615g0180g4fc6g9acdg187d2d1827f7">Ich entbiete Euch meine aufrichtigen Glückwünsche: Ab sofort seid Ihr meine Sklavin!</content>
	<content contentuid="h1aa8a69cgedb1g48e9g956cg581a5d03119a">Halt, Diebin!</content>
	<content contentuid="h1abbb95dgbbc0g4897g908ag8d0c64b44a9f">&lt;i&gt;Gotterweckte&lt;/i&gt;. Ich hätte wissen sollen, dass Ihr es am Ende sein würdet.</content>
	<content contentuid="h1ade71c9g2279g46fcgb830g66b75dcba9d7">Ihr seid weder Magisterin noch Paladin. Findig von Euch, in unseren inneren Kreis einzudringen ... Marwell wird vor Wut schäumen.</content>
	<content contentuid="h1b04fb4fgff09g4386ga599ge5bccd6753c1">So, nun könnt Ihr mir im Kampf beweisen, dass Ihr diejenige seid, auf die ich gewartet habe: &lt;i&gt;die Eine&lt;/i&gt;. </content>
	<content contentuid="h1b1be835gad1eg4f8dgae85g3691f5f76755">Alle reden über diesen Mordfall und ich muss sagen, dass Ihr mir wie eine Schwerverbrecherin ausseht. Wenn Ihr etwas darüber wisst, solltet Ihr es mir lieber sagen.</content>
	<content contentuid="h1b2a08a7gc728g4153g927bgba1eb61114f9">Mögen die Sieben mich bewahren, seid Ihr denn vollkommen unwissend, Elfe?</content>
	<content contentuid="h1b3f6f2ag9c4eg4ad7gad1bg1989b943d547">*&lt;i&gt;Ist ihm überhaupt klar, dass er &lt;b&gt;eine Göttin&lt;/b&gt; bittet, seine Sklavin zu sein?&lt;/i&gt;*</content>
	<content contentuid="h1b66377dg0ffdg4bf3gbe2cg2676b7248ef0">Verbrecherin!</content>
	<content contentuid="h1bde5de7gd570g4387g841ag9bd60cc3ff8f">Ihr seid einer von denen, nicht wahr? Eine Edelfrau? Vielleicht sogar eine Sklavenhalterin aus dem Haus des Krieges? Ja, damit dürfte ich richtig liegen!</content>
	<content contentuid="h1c1d37efg8675g4649gacf9gae1d7c2baf88">Eine absolut &lt;i&gt;faire&lt;/i&gt; Transaktion, das müsst Ihr zugeben ... &lt;i&gt;Gotterweckte&lt;/i&gt;.</content>
	<content contentuid="h1c3874a3gc93bg4c1dgb415gf9e7c72d9609">Keine Ermäßigung! Keine Erstattung! Eine einfache Überfahrt! Kommt zurück, wenn Ihr meine Zeit wert seid, müde Reisende! Erbettelt, leiht oder stehlt, was Ihr braucht, denn das wird die Reise Eures Lebens!</content>
	<content contentuid="h1c4c756eg6b61g408bga326g4dfd52d98e72">Meine Kräfte sind erschöpft, Gotterweckte. Ich wünschte, ich könnte Euch hilfreicher sein, doch leider ...</content>
	<content contentuid="h1c4e4402gccc4g4c64g9b52gcb5cb211425d">Ihr seid Reimonds Söldnerin, nicht meine. Fragt &lt;i&gt;ihn&lt;/i&gt; nach Eurer Bezahlung und seht, was er zu sagen hat.</content>
	<content contentuid="h1cafa6d0g6ec8g4244gaeb3g26bbaba21b74">Natürlich. Ihr habt Euch in der Gegend herumgetrieben. Dachtet Ihr, die Einsamen Wölfe würden nicht herausfinden, wenn sich eine Gotterweckte bei uns rumtreibt?</content>
	<content contentuid="h1cd09747g7738g4364gae7egbe3d01f6712b">Die Räder drehen sich längst, Gotterweckte. Mein Tod ändert nichts - Dallis wird obsiegen.</content>
	<content contentuid="h1d16b5d5g7e5fg4bf1g94bdg000157029a47">Und was für eine Göttliche führte den Kampf, während die Welt kämpfte?</content>
	<content contentuid="h1d8c0ff3gb5d6g40e8g9c41gd9fa654638a4">Solange sie Euren Befehlen gehorchen, lassen sie Euch auch &lt;i&gt;Mord &lt;/i&gt;durchgehen, nicht wahr? Sie &lt;i&gt;beglückwünschen&lt;/i&gt; Euch sogar dafür. &quot;Ooh, was für eine brave kleine Gotterweckte! Wollt Ihr ein Leckerchen?&quot;</content>
	<content contentuid="h1da312a0g3fe0g47a0g808ag3e35209cc778">Quellenmagierin! Warum spaziert Ihr einfach in der Festung herum?</content>
	<content contentuid="h1da74bdcgc8d6g4f7cg9a7fgc52f664d1f8d">Kommt, Gotterweckte. Nehmen wir Euer Schicksal in die Hand.</content>
	<content contentuid="h1daa6ec3g42d2g479aga129gc3db53b2c6e7">Ihr seid also eine Quellenmagierin ... In diesem Fall werde ich Euch doch vom Flüchtigen erzählen ... von demjenigen, den all die Roten suchen. Ich meine ... wenn er Quellenmagier ist, werdet Ihr ihm doch helfen wollen, oder? Dafür sorgen, dass sie den armen Kerl nicht schnappen!</content>
	<content contentuid="h1dbc4b55gdf25g4a15ga1fcg83e892965ea9">Niemand kommt &lt;i&gt;wirklich&lt;/i&gt; alleine zurecht, meine Freundin. Die Leute brauchen einander. So wie wir den Göttlichen brauchen.</content>
	<content contentuid="h1dd7ff5cg11c6g4b0dg91d4g4a81338a76a6">Ich habe einen Eid geschworen, zu verhindern, dass irgendjemand das Grab des Göttlichen betritt. Aber ... vielleicht war das ein Fehler. Ich habe von Euren Taten gehört. Die Leute nennen Euch eine Heldin. Vielleicht seid Ihr am Ende doch würdig ...</content>
	<content contentuid="h1e29d15bgd8beg4a70g9c19ga199e911dae1">Dafür werdet Ihr bezahlen! Hilfe, eine Diebin!</content>
	<content contentuid="h1e2d58b6g0644g4782g89e7gc18ee1432a9e">So leicht lasse ich mich nicht reinlegen. Hier drüben! Eine Verbrecherin!</content>
	<content contentuid="h1e3c755cg7e0eg4101g8e22g6e4a90cbadee">Magische Wunder direkt in Eurer Reichweite, Elfe!</content>
	<content contentuid="h1e8b6c3bg7313g46b3g8ca4ga4fa1525bd64">&lt;i&gt;Ihr&lt;/i&gt;. Die angebliche Quellenjägerin. Ich würde längst an Bord der Schreckensfürstin schmausen, wenn Ihr nicht wärt. Ich kann nur hoffen, dass Eure Einmischung in die Angelegenheiten der Magister sich noch auszahlt!</content>
	<content contentuid="h1e965162g7c7fg499cgb745gcb4e306c4acd">Geht, Gotterweckte. Findet den Quell des Aufstiegs. Tut Eure Pflicht.</content>
	<content contentuid="h1eee5486gfb21g40a3g8979gdcd36440d7f7">ICH BIN DER WÄCHTER. IHR SEID DIE BITTSTELLERIN. WOLLT IHR PASSIEREN, SO MÜSST IHR ANTWORTEN.</content>
	<content contentuid="h1f591e41g1733g4e4bgb4ffge0946b0db419">Hrrmpf. Ihr haltet Euch für was Besonderes? Meine Verse sind wohl nicht gut genug für Euch? Ihr seid doch nur eine miese Elfe!</content>
	<content contentuid="h1f5accb1g8d18g496fg9b61ge937732895fd">Ihr seid offenkundig keine Magisterin. Zusammengewürfelte schmutzige Kleidung. Wie seid Ihr hier hergeraten?</content>
	<content contentuid="h206b580eg1d3dg42c0gb4dcg02a431856a27">Welchen Teil von &quot;Quercus glaubt an Euch&quot; habt Ihr nicht gehört? Ihr könnt das schaffen, meine Liebe. Da sind wir uns ganz sicher.</content>
	<content contentuid="h206d99d1g6e38g47feg91e1gd93f6c6586be">Die Blutmondinsel wartet, meine Freundin. Es ist ein kleiner Ausflug, aber das gibt mir Zeit, meinen Arbeitsplatz vorzubereiten. Wir sprechen uns auf der Rachefürstin, ja?</content>
	<content contentuid="h20ad6a91g48fdg4f63g99f3gf00e1dbdf973">Seid gegrüßt! Ihr müsst eine tapfere Zwergin sein, dass Ihr diese Straße bereist. Und kühn, wenn Ihr die Brücke überquert und nach Osten reist. Ihr habt meine Hochachtung, dort tobt die Hölle.</content>
	<content contentuid="h20d42f59gd8d3g45bag9ebbg801397546a04">Ihr seid also eine Quellenmagierin ... In diesem Fall müsst Ihr über den Flüchtigen Bescheid wissen: über den, nach dem all die Roten suchen. Ich meine ... wenn er Quellenmagier ist, werdet Ihr ihm doch helfen wollen, oder? Dafür sorgen, dass sie den armen Kerl nicht schnappen!</content>
	<content contentuid="h21069db0g3ee3g45cegae41g6c46473a285d">Ich habe Magisterin Barwent losgeschickt, damit sie sich Eure Geschichte mal vornimmt, Fremde ... Sie hat sich noch nicht gemeldet, aber wenn sie herausfindet, dass Ihr lügt, dann ist für Euch die Hölle los - verstanden?</content>
	<content contentuid="h21089b64g77a5g4e17g87f2gad44bfe89d8e">*Er verbeugt sich.* Gotterweckte, Ihr seid zurück.</content>
	<content contentuid="h2115ed49g8efcg4b4cg9db5g09a4786871cd">&lt;i&gt;Die Gotterweckte wird aufsteigen.&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="h2132f9b5gf0d9g4e7ag82d6gbe71ff07f59b">&lt;i&gt;Meine Zeit ist vorüber. Aber Ihr ... Eure Quelle brennt so hell, dass sie mich blendet. Seid weise und wahrhaftig, Gotterweckte. Ich bin kein Held. Aber Weisheit und Wahrheit - das sind Werte, an die ich stets geglaubt habe.&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="h2181606fgd80bg4398g9448gb1406b032303">Bitte vergebt meine Kleidung, Schwester. Ich konnte geradeso bei lebendigem Leib aus dem Konsulat fliehen - und das nicht dank dieser angeblichen Elite-Paladine.&lt;br&gt;</content>
	<content contentuid="h221bb77ag9738g4794ga0c6g065958efa0dc">Ich weiß nicht, warum sie Euch Gotterweckte nennt - außer, Ihr seid eine.</content>
	<content contentuid="h221cb31age785g445agaa77g323a9df4cc05">Ich erkenne eine Betrügerin, wenn ich sie sehe.</content>
	<content contentuid="h223bf0a4gc98fg4efag9554gd82161892092">Ich bin ein Sucher. Mein Name ist Gareth. Und ich wage zu behaupten, dass Ihr eine Quellenmagierin seid. Ich kann Euch einen Unterschlupf bieten ... und Hoffnung.</content>
	<content contentuid="h223c8a6fg07acg4f3dgaff9gb661eefb0461">Ganz im Vertrauen, Zuckerschnute, ich ziehe eine Sklavenhalterin wie Euch jederzeit den Roten vor!</content>
	<content contentuid="h223f9a83g94c2g4ab6g9f78gb5f370c42624">Die Bewohner von Rivellon werden Euch ihre Rettung nennen. Ihr habt Ihnen die Freiheit geschenkt, die Ihr auf dem Meer genossen habt. Und die Zeit wird kommen, da werden sie aufbegehren, genau wie Ihr es getan habt - und der Preis wird hoch sein.</content>
	<content contentuid="h22c3e0aagd7c0g4c35gb65fgfb74cf4c945a">Ihr seht mir ja nach einer robusten Elfe aus! Ein bisschen Geld für einen kranken Hund?</content>
	<content contentuid="h22dbbabeg02dfg4643g9b07g9195b2628034">Margrets ... Tja. Ihr seid schon eine ziemlich nervige kleine Schnüfflerin. Nun gut. Wenn es das ist, was Ihr wünscht, sollt Ihr es auch bekommen. Aber bestaunt wird nur der Preis - von meinen Privatunterlagen haltet Ihr Euch fern.</content>
	<content contentuid="h22dbd537g3ff6g4e74g83e0gee53828871d4">Meinen Respekt muss man sich verdienen, nicht erwarten. Ich hoffe, unsere neue Göttliche ist zu etwas Bescheidenheit fähig. Nicht auszudenken, wenn ich einem &lt;i&gt;weiteren&lt;/i&gt; Tyrannen zum Aufstieg verholfen hätte.</content>
	<content contentuid="h22fe93cage623g4830g9b15gc9b9b7c5cdf6">Ihr seid der Erste Nachkomme. Es musste Euch treffen, denn die anderen Nachkommen erkannten Euch - und hießen Euch willkommen. Sie haben sich ihre Mörderin selbst gewählt.</content>
	<content contentuid="h2303c636g1913g40a8g87ccg9e8552b841fe">Brüder! Ich habe eine Verschwörerin des Schwarzen Rings entlarvt! Eine Spionin! Eine Attentäterin! Verteidigt Euren Oberkommandanten! Zu den Waffen!</content>
	<content contentuid="h23306d80g6beag477cgaafdg271a3c9c7cf2">Meine Auserwählte! Kommt ... kommt näher ... damit Ihr mich sehen könnt ... wie ich wirklich bin ...</content>
	<content contentuid="h2368c499g94d6g4434gb7afg2ca0d77651fe">Wunderbar, meine Freundin - wunderbar! Zuerst müsst Ihr in die Feste selbst gelangen. Es gibt einen geheimen Schalter an einer Statue der Sieben im Hof - die kennt Ihr doch?</content>
	<content contentuid="h237f985ag0e2fg4f4cg9471g564a1115fe76">Was für ein schwerwiegender Fehler, meine Freundin. Was für ein großer Fehler ...</content>
	<content contentuid="h23d13d3cgac99g4706gba8dgd698041711a0">Ich bin froh, dass ich Euch getroffen habe, meine Freundin. Ihr habt mich die Freiheit kosten lassen, und nun ist meine Reise zu Ende. Geht - erfüllt Euer Schicksal.</content>
	<content contentuid="h24004fc5g5d2eg4e21g873fg044fcb737c6a">*&lt;i&gt;&quot;Gotterweckte.&quot;&lt;/i&gt; Das Wort erklingt in deinem Ohr. &lt;i&gt;&quot;Ihr ... seid ... mein ... Champion! Ihr ... dürft ... nicht ... versagen!&quot;&lt;/i&gt;*</content>
	<content contentuid="h2438a09eg3029g4c81g9e56g2b0be70a918d">Ich bin froh, Euch wiederzusehen, Gotterweckte, aber ich kann gerade nicht reden. Wenn wir nicht herausfinden, wie wir dieses Schiff in Bewegung setzen, sind wir tot.</content>
	<content contentuid="h24d5560cge2fag4675g99acgfb13ec03ca72">Geht zur Gruft. Findet Lucian. Benutzt meine Beschwörungsschriftrolle. Begrüßt den Doktor. Werdet zur Göttlichen des Lichts. Ganz einfach, oder?</content>
	<content contentuid="h253b775ag6923g463ega404g3dce5037a8e5">Vielleicht könnt Ihr mich in einer Sache aufklären, Quellenmagierin. Was für Gerüchte kursieren im Lager über unsere Heilmethode?</content>
	<content contentuid="h25482a36g4fccg4b04ga74bgf6fc81ed7c28">Verpisst Euch, räudige Magisterfreundin!</content>
	<content contentuid="h254ea7e3g5f45g4e11g822bg074a3b4c3b0e">Herzlichen Glückwunsch, Ihr seid eine wahre Meisterschnüfflerin. Aber vielleicht solltet Ihr mal eine Pause von der Detektivarbeit machen und etwas Geld verdienen.</content>
	<content contentuid="h259b7620geacfg4a31ga1deg848d23b5eb4c">Die rotgeschuppte Gotterweckte ist gekommen, wie ich es vorhergesehen - und gefürchtet habe.</content>
	<content contentuid="h25f7b9feg6aa1g476cg90e2gca9f414dbafc">Ihr seid weit gekommen, Quellenmagierin. Zu weit.</content>
	<content contentuid="h26f0f75fgba26g4f73ga232g36db624d33b3">Ah ja. Diskretion ist die Seele der Tapferkeit, wie man sagt. Vielleicht habe ich einen Auftrag für eine sehr tapfere und diskrete Abenteurerin. Interessiert?</content>
	<content contentuid="h271d7ba1g6898g482cga243g7c45f615f20c">Quellenmagierin ..H48. Ihr seid weit gekommen. Zu weit.</content>
	<content contentuid="h27883444g4dbag4bf5g809cge120c2721e98">Ich habe kein Recht, Euch etwas zu erzählen, meine Liebe. Absolut kein Recht.</content>
	<content contentuid="h2788c16fg2774g419dg87d8g6663c3676077">Ihr habt was, das mir gehört. &lt;i&gt;Meine Liebe.&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="h278f6988ga405g412bg8e67gd8c9b8b474cc">Ihr solltet dankbar sein, Gotterweckte. Ihr seid vielleicht keine Göttliche, aber Ihr erhaltet das Geschenk der Ewigkeit.</content>
	<content contentuid="h279520d1gdfc7g4a35gb037gbb8169b4f54f">Bei Lucians Schwert, Zwergin, so sehen wir uns wieder! Wenn die Lage hier nur besser wäre als in der Freudenfeste. Leider sind sie es nicht. Hinter der Brücke lauern Leerenerwachte.</content>
	<content contentuid="h27a29044gf4cag4c48gb62bgbf2f887be9eb">Ihr habt bewiesen, dass Euer Herz, Eure Gedanken und Eure Taten rein sind, Pilgerin. Möge Euch Lucians Segen nie verlassen.&lt;br&gt;</content>
	<content contentuid="h2840472cg0484g4fa5gb284ga5304f3d09fd">Wir sind nicht die Leere, Sterbliche. Wir stammen aus der Welt. &lt;i&gt;Ihr&lt;/i&gt; seid aus der Leere.</content>
	<content contentuid="h287c9663gf185g45edg92b7g15a031e00c57">Wenigstens ist diese miese Vorstellung damit vorüber. Lebt wohl, Fremde.</content>
	<content contentuid="h28b5f5bdgcb84g4165g9e26g8e69c561e7c5">Hallo, meine liebe Freundin. Wie schön, dass wir uns endlich treffen.</content>
	<content contentuid="h28c07c8dgfe55g405dga7d6gcab6dfda96d5">Nein, fleht mich nicht an. Ich sagte es: Ihr könnt nicht meine Sklavin sein. Das ist endgültig.</content>
	<content contentuid="h2911cb1cge3fbg446dga564g999c7941e2e0">Alte Gewohnheiten, meine Freundin.</content>
	<content contentuid="h295da14cg7e6fg4b41g9682g660021cd2980">Wir werden das Blatt wenden, meine Freundin, gepriesen sei der Göttliche!</content>
	<content contentuid="h297939f6g3cc9g48f4gae28gd8996c366130">So geht das nicht, wisst Ihr? Ich muss Euch leider mitteilen, dass Ihr nicht die Gelegenheit haben werdet, meine Sklavin zu sein. Es tut mir so leid.</content>
	<content contentuid="h299ab482g7c9fg412fga1c7g03e8a3d89777">Ehre sei Lucian und seiner auserwählten Jüngerin.</content>
	<content contentuid="h29a3dce0g6abfg42d3g8a24g021c66e9ef81">Ich habe viele getötet, aber es gibt noch mehr. Befreit mich. Befreit mich, Gotterweckte! Lasst mich frei, um Lucians Gunst zu erlangen. Wir sind Gotterweckte, Ihr und ich. Im Grunde genommen Geschwister! Befreit mich, dann retten wir Lucian vor den Verrätern!</content>
	<content contentuid="h29cb2af9g663ag42cbga19ag47a370b151bc">Ich hoffe, Ihr mögt Eure Glocke, meine Freundin. Ihr Klang hilft Euch, das zu finden, was Ihr sucht - oder er hilft dem, was Ihr sucht, Euch zu finden.</content>
	<content contentuid="h29ce824bg2f85g4a5cg810dg6077727bd2b9">Ihr wisst Euch zu behaupten, meine Freundin. Nutzen wir Euer Können für eine gerechte Sache, ja?</content>
	<content contentuid="h2a11e2d0g9386g4376g9540g422d072baadb">Eure Herrin hätte Euch aufklären sollen, Sklavin. Der Gottkönig ist der &lt;i&gt;wahre&lt;/i&gt; König. Die sogenannten sieben Götter haben ihn verraten und niedergeworfen. Jetzt ist es Zeit für ihn, sich wieder zu erheben.</content>
	<content contentuid="h2a348524ga5cbg4a91gb723g74cd8526b34b">Bei Lucians Schwert, diese Magister sind wahnsinnig! Alles in Ordnung, Zwergin?</content>
	<content contentuid="h2a55c9f2g9e4fg4b55gbb16g03a0c89c8d2e">Das Amulett gehört nicht Euch! Hilfe! Eine &lt;i&gt;Diebin!&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="h2a5dab60ge84eg4d53g8836g3b24d412b4df">Die Göttlichkeit entzieht sich Euch noch, doch ich glaube, nicht mehr lange. Denkt nach, was es bedeutet, eine Göttin zu werden. Zeigt Euch dessen würdig.</content>
	<content contentuid="h2ab60c5egd241g47b5g932bg0dcef5d89478">Keine Quelle, keine Leerenerwachten - erinnert Ihr Euch, &lt;i&gt;Quellenmagierin?&lt;/i&gt; Das haben wir von Anfang an versprochen! Eine Heilung, welche die Welt rettet!</content>
	<content contentuid="h2af40045gfb02g4d9dgb7f1gefbdba864d41">Wie ich es mir gedacht hatte. Ihr werdet jetzt und hier sterben, Quellenmagierin!</content>
	<content contentuid="h2b163838g3b86g41e8g96eeg7eb3407373b0">Weil der Gottkönig unser &lt;i&gt;wahrer Herr und Retter&lt;/i&gt; ist - er wird all die Fehler der Sieben wieder gut machen. Nicht, dass ich erwarte, dass eine verdammte Sklavin das versteht ...</content>
	<content contentuid="h2b305034g76a5g4125g878cg9b3df3de64f1">Natürlich bin ich mehr als die Summe meiner Teile, meine Freundin. Doch ich glaube, Ihr macht Euch falsche Vorstellungen. Warum lasst Ihr die Sache nicht einfach auf sich beruhen?</content>
	<content contentuid="h2b71e97bgd619g48f8gb964g858f1bf627f2">Seid Ihr eine Quellenmagierin? Gehört Ihr zu denen, die diese bösen Leerendinger herholen? </content>
	<content contentuid="h2bb14b59g3015g4f7dg93bdg01948fc4c6d5">An mich könnt Ihr Hand anlegen, so viel Ihr wollt, Sterbliche, aber die Bücher eines Mannes? Ist denn nichts heilig?</content>
	<content contentuid="h2bc86a6egc51ag460dg8982geb71ec933cf0">Das Portal wird Euch nach Rivellon zurückbringen. Mögen das Feuer, das in Euch brennt, mächtig bleiben, Elfe!</content>
	<content contentuid="h2c18ec5fgcca0g46ccgb3feg354cb64ea93d">Ich kenne meine Pflicht, Quellenmagierin. Denn dieser ... &lt;i&gt;ganze&lt;/i&gt; ... dieser ganze &lt;i&gt;Schmerz&lt;/i&gt; und all der &lt;i&gt;Tod&lt;/i&gt; ...</content>
	<content contentuid="h2c27d2c3g745bg468dgb9c6g56f584ebe82f">Gotterweckte! Lasst mich frei! Ich bringe Euch zu Lucian. Er wird Euch vergeben. Er wird uns allen vergeben!</content>
	<content contentuid="h2c34d974gf145g4918g9c58g855ae61faf11">Verbrecherin! Ergebt Euch Eurem Schicksal!</content>
	<content contentuid="h2c56f871g8871g4790g8d6bg6f7eacc8ab79">Ich sage Euch was: Ihr scheint mir eine loyale Zwergin zu sein - eine wahre Dienerin des Königreichs. Sorgt dafür, dass Dorian stirbt, dann werde ich Euch zahlen, was er angeboten hat.</content>
	<content contentuid="h2c8e54d6g0f9eg496eg963cg07deb7c6aa7f">Ganz und gar nicht, Quellenmagierin!</content>
	<content contentuid="h2c9652a7gba30g4d8fgb221g65f5ab834422">&lt;i&gt;Sklavin.&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="h2cff0e1ag6e9bg44b9ga706gc2b5cc8e7874">&lt;i&gt;Männer&lt;/i&gt;! Zu mir! Diese gemeine Diebin bedroht mich!</content>
	<content contentuid="h2d4ecd66g84e3g4026g8464gfb764072175f">Ihr versteht mich sicher, meine Liebste. Alles, was ich getan habe, war für unsere Zukunft. Für die Zukunft &lt;i&gt;aller&lt;/i&gt; Echsen.</content>
	<content contentuid="h2d66f952g6cbcg4f41g8b24gfa9bb71b0d81">Eine Gotterweckte. Eine Mörderin. Ein Monster.</content>
	<content contentuid="h2d8857fcg6019g491cgab54ge43000451f15">Ihr seid festgenommen, Diebin! Sieht aus, als würdet Ihr eine Zeit lang im Gefängnis verbringen.</content>
	<content contentuid="h2dee0624ge95ag474cg9f42gfd955a13cdb2">Die &lt;i&gt;Götter&lt;/i&gt; haben keine Söldnerin aus Euch gemacht. Die Götter haben Euch nicht damit einverstanden sein lassen, diese Elfe in der Freudenfeste zu töten. Oh ja, ich weiß das. Und wer trägt die Schuld daran?</content>
	<content contentuid="h2e066a41gcddfg47a0g83acga88f0ee1390e">Meine Türen öffnen sich nur der Wahrheit. Was Ihr vor ihnen zugebt, gebt Ihr vor mir zu, Zwergin.</content>
	<content contentuid="h2e410362g5052g49d5g9ff0g7545b5fd5665">Ihr seid bloß eine wildgewordene Pyromanin! Bleibt weg von mir!</content>
	<content contentuid="h2e46f601g8a8fg4d49g8980g3b1a44a7d169">Aber ich habe eine Lösung. Euch. Ihr seid meine Gotterweckte. Meine Nachfolgerin.</content>
	<content contentuid="h2f032f1cg67bfg456bga300g6dc31b7dc275">Mein Kind. Wo Ihr auch hingeht, der König wird Euch folgen. Was Ihr auch sagt, der König wird es hören. Ihr reist am Rande der Leere, Gotterweckte. &lt;b&gt;Tötet sie&lt;/b&gt; oder Ihr fallt über den Horizont hinaus. </content>
	<content contentuid="h2f0cce40g0f19g41a6ga3a2g38c13dc09d9a">Freundin! Quellenmagierin! Ihr ahnt nicht, wie froh ich bin, Euch hier vor mir zu sehen. Ich habe Euren Segen mitangesehen. So begnadet wie Ihr sind nur wenige.</content>
	<content contentuid="h2f73c9dbg8671g48b0ga590g47fc6802e14d">Bei allem, Quercus. Bei allem, was wir getan haben, um diese blöden, verfluchten Riesen zu retten, lässt diese Idiotin diesen &quot;Gottkönig&quot; die Welt versklaven!</content>
	<content contentuid="h2f7a617ag8e11g43c8g8839g6deefa2f4e8e">Bewegt Euch mit Umsicht, Fremde, und tut, was der Göttliche Orden sagt - hier dienen Paladine und Magister gemeinsam Alexandar, und Ihr solltet das auch tun.</content>
	<content contentuid="h2f7f7f17g1330g4cd5ga6efg9e4d2c3755dd">Halt, Elfe! Welche Kunde bringt Ihr?</content>
	<content contentuid="h2fad6bcfg3b38g492ega437g244f48746bec">Hinfort von mir, Dämonensklavin.</content>
	<content contentuid="h2ffbf6c8gc33dg4250gbb42g8c862ed35c30">Diese Quellenmagierin, meine Freundin, könnte kaum mächtiger sein. Geduld gehört dazu. Ich riskiere keinen Angriff der Leerenerwachten, wenn ich nicht muss. Und je länger die Quellenmagierin bleibt, wo sie ist, desto schwächer wird sie.</content>
	<content contentuid="h30065cfdgba6bg4558g8058ge71da4b645b4">&lt;i&gt;Leerenerwachte!&lt;/i&gt; Die Quellenmagierin hat Leerenerwachte beschworen! Formiert Euch - lasst sie nicht über die Brücke!</content>
	<content contentuid="h308559cbga632g49e1g9d7bgf24868d3700e">Nutzerin der Quellenmagie! Euresgleichen muss Einhalt geboten werden!</content>
	<content contentuid="h30943539gcf9dg462egb68eg568e03d1604f">Viel Glück, Gotterweckte.</content>
	<content contentuid="h309ec101ga840g45d2g8e66gce4ca7001467">Geht nach oben, Gotterweckte. Wir sprechen dort weiter.</content>
	<content contentuid="h30e87780gd3c1g4b88g8d49g582329a0b933">Jetzt bin ich noch verärgerter. Ihr seid festgenommen, Diebin.</content>
	<content contentuid="h315ff729ge427g4b70g8da8gb48d95c722e1">Wagt es nicht, mir in die Augen zu blicken, &lt;i&gt;Sklavin&lt;/i&gt;, denn das ist alles, was Ihr noch seid, jetzt, da Ihr Euch vor dem Gottkönig verneigt!</content>
	<content contentuid="h316f620dg1d9bg4cc0g942eg4505ca9732c9">Bei Lucians Schwert, Elfe, so sehen wir uns wieder! Wenn die Lage hier nur besser wäre als in der Freudenfeste. Leider sind sie es nicht. Hinter der Brücke lauern Leerenerwachte.</content>
	<content contentuid="h318f2dc9g0ff1g45a0gbc34gd7d1bead3e15">Ihr habt nicht genug Geld, um Euch mein Schweigen zu erkaufen, Diebin.</content>
	<content contentuid="h31961dddg5e7cg47faga512gc34ebc1f596e">Bitte, Elfe, geht.</content>
	<content contentuid="h319db5edg6fabg4726ga016ge328c52c78f9">Gotterweckte?! Nein, halt - bitte! Ich sage Euch, was ich weiß. Die Wächter - sie sind harmlos, solange sie sich bewegen, doch wenn sie anhalten, steht ein Angriff bevor.</content>
	<content contentuid="h31b08f79g8bf1g42dagb3b6g1d1b02080c83">Ihr da! Ihr seht mir aus wie eine Diebin. Ich muss Eure Taschen durchsuchen. Alle.</content>
	<content contentuid="h327e4258g0f45g416dgb01fg47e32ddf3e42">Seid vorsichtig, dass Ihr da oben nicht im Weg steht, Kleine. Jonathans Klinge ist bereit, und ich bezweifle, dass er sich großartig darum kümmert, wen oder was er in Stücke schneidet.</content>
	<content contentuid="h32a9d9a1gbbcfg4e06g8c68g22f08b1d41d9">Jemand anders hätte Euch Eure Lügen vielleicht abgekauft, aber nicht ich! Mörderin!</content>
	<content contentuid="h32b9fa05ge6a1g4804ga6e1gd800a37f648f">Kommt herunter, Gotterweckte. KOMMT UND VERWEST.</content>
	<content contentuid="h3335cf8fg4981g4928g8f27g78d42b4b0408">Lasst die Hoffnung fahren, Schwester. Der letzte der Nachkommen verrät uns.</content>
	<content contentuid="h33579e4eg0dfbg49f8gbab0g400918b486e8">Moment - Ihr seid keine Magisterin. Ihr seid eine &lt;i&gt;Quellenmagierin&lt;/i&gt;. Was wollt Ihr hier, dreckige Echse? Wählt Eure Worte mit Bedacht, meine Fäuste möchten gern ein Gesicht polieren.</content>
	<content contentuid="h337f3f84g1f60g4905g9133g43e5666be92a">Gratulation, Ihr seid die einzige Gotterweckte, die die alten Arenenrituale befolgt hat. Nun seid Ihr ... die &lt;i&gt;Eine&lt;/i&gt;.</content>
	<content contentuid="h33c2c079g8d24g42aag879cg75592ae089ba">Der Quellenmagier sitzt im Keller unter dem Haus fest. Er hat einen Magister erledigt, einen zweite Gelegenheit wird er aber nicht mehr erhalten. Wir brauchen Euch nicht, Söldnerin.</content>
	<content contentuid="h33dc8f08g2b56g4516ga08ag4aed8a46cd69">Ihr gefallt mir, Gotterweckte. Nun erledigt Eure Aufgabe und es wird eine reiche Belohnung auf Euch warten.</content>
	<content contentuid="h341212b8g0086g434eg9efbg14384cbad6ac">Schwester. Das Feuer im Konsulat tobt immer noch. Gibt es denn niemanden, der es löschen kann?&lt;br&gt;</content>
	<content contentuid="h3416eb00g1502g4e4bg9f5ag4d353d050bab">Ich habe es wahrlich genossen, Euren Kampf zu beobachten, Gotterweckte. Aber das ist nichts gegen das Vergnügen, das ich bei Eurem Tod empfinden werde.</content>
	<content contentuid="h344a965ag1bdag43e2g8569g1bd64b90587c">Wie bedauerlich! Und ich wollte Euch schon ein Angebot machen. Ihr seid schließlich eine Gotterweckte und Gotterweckte brauchen Lehrer ...</content>
	<content contentuid="h35796073ga7fcg4459g8622gbd4211d1fc6c">Ich höre Flüstern im Wind, Bruder. Saheila spricht einen einzigen Namen - die Hoffnung der Elfen. &quot;Sebille.&quot;</content>
	<content contentuid="h359df247g4a94g4cfega978gad1264d49fcb">Die winzige Gotterweckte ist gekommen, wie ich es vorhergesehen - und gefürchtet habe.</content>
	<content contentuid="h359ec331g80ceg4ad7gbca9g1b53cc852b22">Bis später, Gotterweckte. Möget Ihr die Wahrheit finden - selbst wenn Ihr sie am allerwenigsten verdient.</content>
	<content contentuid="h3651425agb5e6g4e7eg8298gd9dc7902eb2d">Kommt, Sterbliche. Meine Klauen lechzen nach Eurem Fleisch.</content>
	<content contentuid="h3686d2b3gc1c0g47b3g92aag668242692465">*Du kaust gefühlte Ewigkeiten lang, doch die Textur in deinem Mund ändert sich nicht. Zäh, aber feucht, ledrig, aber glitschig. Als Elfe bist du daran gewöhnt, Fleisch zu essen. Aber das hier? Das ist &lt;i&gt;widerlich&lt;/i&gt;.*</content>
	<content contentuid="h368cf997g8fb9g4e2bg9c0dg5eab83c0d287">Ihr habt Euch als Freundin von Dunas Nachkommen erwiesen. Also sage ich Euch von einem Freund zum anderen: Verschwindet aus Arx. Lasst es weit hinter Euch und dreht Euch nicht mehr um. Ich kann Euch nicht sagen, warum ... aber vertraut mir. Tut es einfach.</content>
	<content contentuid="h3712b264g6d44g4867g8a64g3658fb48c4d3">Bei allem, Quercus. Bei allem, was wir getan haben, um diese blöden, verfluchten Riesen zu retten, lässt diese Idiotin einen Dämonen die Welt verpesten!</content>
	<content contentuid="h3725bd8dg45f3g4904g895dg6d403b1c98e7">Wie ich es mir gedacht hatte. Ihr werdet jetzt und hier sterben, Quellenmagierin!</content>
	<content contentuid="h373e47bcgdd5bg456cg8790g59823f005c30">Fasst Mut, Schwester. Saheila sagt, die Mutter wählt ihren Erben. Es besteht Hoffnung für die Elfen. Für uns alle.</content>
	<content contentuid="h376477d4g4663g41feg9feeg19b49953dad3">Es war eine herrliche Demonstration von Gewalt, aber ich habe doch Zweifel an Eurem Scharfsinn, Gotterweckte. Es empfiehlt sich nicht, die Bedingungen eines Abkommens zu missachten, nur um die geforderte Aufgabe auszuführen.</content>
	<content contentuid="h376df843gad49g4db7g8a34gb520d3e9b25a">Holt mal tief Luft, meine Liebe. Wir haben lange durchgehalten, nicht wahr?</content>
	<content contentuid="h37bf93efg433bg4266g9765g331f452a1eba">Seid Ihr eine Zwergin? Ihr seid so toll. Und größer, als ich dachte. Ich habe gehört, dass Zwerge gerne singen! Singt Ihr mir ein Lied vor?</content>
	<content contentuid="h3815901agba37g434aga681g0c8374c60125">Dann seid Ihr es also? Macht Euch bereit, zu sterben, Diebin!</content>
	<content contentuid="h3844bd44g02bfg4bcdg97f5g65aa9ff1b579">Ich hoffe, Ihr habt es Euch überlegt, Quellenmagierin. Das wäre ein wahrer Segen!</content>
	<content contentuid="h38732ce5g4186g4c22gb9e0gd4f8612d5251">Ich habe unsere Diebin gefunden. Der Tod ist die einzige gerechte Strafe für Verbrecher wie Euch!</content>
	<content contentuid="h389ec0e0g11e5g4182g8c8dgb02d8fefe5ad">Ich breche nur ungern einen Eid. Doch ich kann die Wahrheit nicht ignorieren, wenn sie mit meinem eigenen Blut geschrieben wurde. Die Leere kommt näher. Mir wäre es lieber, dass eine Gotterweckte über die Zukunft bestimmt als der Schwarze Ring.</content>
	<content contentuid="h38b864c3g24bbg479cgb9ddg5feb2cf28258">Was wollt Ihr, Elfe? Ihr könnt hier nicht einfach so reinkommen. Es sind Magister verschwunden und ich versuche gerade, eine verdammte Ermittlung zu führen!</content>
	<content contentuid="h38bceefdg57e9g4231g85cbg4e60e0c6f533">&lt;i&gt;Und Ihr, Echsen&lt;/i&gt;sklaventreiberin&lt;i&gt;? Wollt Ihr hier fesseln und peitschen und &lt;/i&gt;antreiben&lt;i&gt;? Wir haben schon ein Gefäß.&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="h38e29106gfa4dg4735ga5a0g81b3737511ab">Es gibt in der Welt keine bessere Stadt als Arx, Fremde. Arx &lt;i&gt;bleibt bestehen&lt;/i&gt;.</content>
	<content contentuid="h393728afgcfcbg4650ga168g75bcd8910c74">Ihr sprecht mit entschlossener Stimme. Ihr sprecht ohne Angst. Ihr seid eine Kriegerin: ein Wesen voller Macht, das stets nach weiterer Macht strebt.</content>
	<content contentuid="h399480fdgc265g435fgb02dgbb212f83d987">Ihr bewegt Euch hier auf dünnem Eis, Elfe. Und ich bin kurz davor, es zu durchbrechen.</content>
	<content contentuid="h39afba2dg9462g4e07g9790gaeb8f59dc3b1">Auch Ihr verfault hier, Gotterweckte. Wir alle verfaulen!</content>
	<content contentuid="h39cb2b04gb7c9g4dccg97c0g5689ce6b1f9f">Ihr habt mit dem Kapitän gesprochen, oder? Ich habe gesehen, wie Ihr Euch bei ihr eingeschmeichelt habt, Elfe. Steht Ihr auf ihrer Seite oder segelt Ihr mit uns?</content>
	<content contentuid="h39f05f19g0ddag48a6gadaag14756c8cb4ba">Wenn Ihr je nach Treibholz kommt, Fremde, sagt Edderd, er soll seinen Vater stolz machen.</content>
	<content contentuid="h39f20ee6g1856g4499g8f29gd9f1c100dd04">Na wunderbar. Also gut, Gotterweckte, hört genau zu ...</content>
	<content contentuid="h3a71d756g3526g454cg93e9ge1e2879832b4">Eine schlüssige Geschichte, aber ich durchschaue Eure Lügen. Sterbt, Mörderin!</content>
	<content contentuid="h3a8d272egff0ag4fb5ga70eg3bba10b65cdc">Ich habe keine Zeit zum Plaudern, Fremde. Eine junge Frau braucht meine Hilfe ... sobald ich meine Gedanken gesammelt habe.</content>
	<content contentuid="h3a96f07bg35d4g4f31ga412gbed057e4c776">Verbrecherin! Nach Euch habe ich gesucht! Seid Ihr bereit, Euch Eurem Schicksal zu ergeben?</content>
	<content contentuid="h3aa7dd54g9a2dg4fd7g8e06ga6956370a87c">Nun, was darf es sein, Elfe? Ein Schwert? Eine Narbe habt Ihr Euch ja schon erworben - vielleicht solltet Ihr lieber in eine gute Rüstung investieren, hehe ...</content>
	<content contentuid="h3acd3a17g5117g485agad77g21702d0086c6">Er hat mir seinen Plan verraten, Elfe. Lucian wird unsere Sünden weder mit Wasser noch mit Feuer fortwaschen, sondern mit dem Todesnebel. Die wahren Gläubigen werden freiwillig im Nebel baden und er wird sie auf ewig segnen.</content>
	<content contentuid="h3ae8ef76gfd20g4c3dgba99g5009468b31cc">Hm ... Ihr seid hier eine der Letzten Eurer Art, meine Freundin. Niemand hat in diesen Zeiten Muße für Kunst ...</content>
	<content contentuid="h3b1cc5beg3948g40b3gb5a9g81fccc876e8b">Ich habe die Götter enttäuscht. Mir bleibt nur noch das Nichts. Bitte, Gotterweckte. Verzehrt meinen Geist. Macht meine Schande ein Ende.</content>
	<content contentuid="h3b2d2d11g5139g4e83ga69cg3fd5e1901c84">Ihr könnt nicht jede Tür mit brutaler Gewalt öffnen, Kriegerin.</content>
	<content contentuid="h3b9ce961g48edg4880g97c5geb1c8f9fbff2">Ich habe Euch Eure Bitte erfüllt und Ihr wollt mich dennoch töten? Nun gut - tanzen wir, Elfe.</content>
	<content contentuid="h3c11227fg6ccdg4b4cga4a3g986cdd59ecb3">Dies, meine Freundin, ist der Schlüssel. Gebt mir etwas Zeit, und jede Gottheit, die es gibt, wird bei Eurem Anblick erbeben.</content>
	<content contentuid="h3c682d3eg2052g4401g82a9gbc58a54e2f07">Och. So eine kräftige Zwergin, und schwach wie ein Kätzchen. Na, na. Es wird schon alles gut werden.</content>
	<content contentuid="h3c8b54f8gddceg492agacabg143cc366bd2e">Das waren noch Zeiten, was, Kollegin? Tja, ich muss weiter. Schön, ein freundliches Gesicht zu sehen. Davon gibt es in diesem düsteren Lager nicht viele!</content>
	<content contentuid="h3c997a56gd71cg4cf6gb47cg373c142c47cc">Ihr seid verhaftet, Quellenmagierin! Bringen wir Euch ins Gefängnis, wo Ihr hingehört.</content>
	<content contentuid="h3ccd8c2egf3e4g4334gb7d8g30324967701a">Es tut mir leid, dass wir uns auf eine Außenseiterin verlassen mussten, aber ich bin dankbar für Eure Hilfe.</content>
	<content contentuid="h3cf56602ga14cg4f7ega74egcf9ddec0ed2f">So soll es also sein. Ihr, die Göttin des Lichts. Ich, der Gott der Dunkelheit. Ein Gleichgewicht. Wir sollten stolz auf das sein, was wir vollbracht haben - und auf all das, was noch kommen wird.</content>
	<content contentuid="h3d0aa905g5e0bg45ddg8011g3be56d8bc64e">Ich ... ich bin geheilt ... Danke, Fremde. Aber Ihr hättet Euch zuerst um die anderen kümmern sollen ... sie sind der Halle der Echos viel näher, als ich es je war ...</content>
	<content contentuid="h3d0bbb87gf6b6g4a7fgb2abgf15dab461b0d">Seid gegrüßt, rote Freundin. Bringt Ihr gute Neuigkeiten?</content>
	<content contentuid="h3d3acb9bg7064g4229g8df0gf544e82879d1">Die Auferstehung der Drachen würde das Ende unseres Volks bedeuten, ganz einfach. Daher wollte ich Euren Tod, aber Ihr habt Euch als eine würdige Gegnerin erwiesen. Eine Gegnerin, die ich selbst jetzt noch gerne als Verbündete gewinnen würde.</content>
	<content contentuid="h3d4bf429g217dg470bgae9dg700d44e4d390">Natürlich müsst Ihr das, Gotterweckte. Warum sonst würdet Ihr einen müden alten Geist wie mich aufsuchen?</content>
	<content contentuid="h3d8f06aagf7c6g4305g924dg1b763ec9a178">Ihr habt einiges zu tun, Gotterweckte. Lasst mich Eure Zeit nicht beanspruchen und beansprucht die meine nicht.</content>
	<content contentuid="h3de29772g7dabg4c4dgb812g09a035936e5a">Ihr wisst, wovon ich rede, dreckige Moosfresserin! Jetzt verschwindet. Meine Mitmagister sind verschwunden, und ich werde sie finden.</content>
	<content contentuid="h3e040db2g195fg4e23g918fg97a4a08d231e">Ich weiß, es ist dieselbe alte Meeresbrise, die mir immer um die Nase geweht ist. Aber jetzt ist sie anders. Ich kann es nicht genau erklären. Vielleicht könnt &lt;i&gt;Ihr&lt;/i&gt; das - oh Göttliche. Hehe.</content>
	<content contentuid="h3e0a9954g47bfg4a21gb9b7gc1c0859e363c">Ich tue das nicht des Geldes wegen, Söldnerin. Ich wurde dafür geboren. Vielleicht wie Ihr?</content>
	<content contentuid="h3e331a30g973eg414fg8dbag56584925e632">Bringt mir den Beweis, dass der Bleiche Mann tot ist, Gotterweckte. Bis dahin habe ich Euch nichts weiter zu sagen.</content>
	<content contentuid="h3e74a506g5637g4ceeg8df6g3e177eb914d4">Halt, Zwergin! Ich habe Eure Frage beantwortet, Ihr dagegen meine nicht.</content>
	<content contentuid="h3ea6f435g8649g40b1gbae5gd510aaf7050d">Nun, Ihr seid eine Dienerin des Königs? Seid Ihr hier, um mich zurückzubringen?</content>
	<content contentuid="h3f0c54e4g968ag4112g9708g758fe4581864">Meine Freundin, die Leerenerwachten tun sich gütlich an uns. Es gibt keinen Göttlichen mehr, der den Willen der Sieben ausführen würde. Es muss sich ein neuer erheben.</content>
	<content contentuid="h3f923c97g5310g4e64ga12cg8e83b01d0568">Ich glaube Euch kein einziges Wort. Gesteht, Verbrecherin!</content>
	<content contentuid="h3fcbedd3g172bg4bd5gaa3dg5f076f507363">Zeit zu sterben, Quellenmagierin.</content>
	<content contentuid="h3fd720e5g6d88g492cgb09cg8673980930e8">Freundin! Wie geht es Euch?</content>
	<content contentuid="h3fea3c27g1141g4adag9862g058c953c09d5">Ihr seid wirklich eine Diebin!</content>
	<content contentuid="h404b3f07gabf3g48d6g92d9gb1ef5b14c794">Ihr &lt;i&gt;seid&lt;/i&gt; meine Gotterweckte. Ihr werdet aufsteigen. Ihr werdet uns alle retten.</content>
	<content contentuid="h406e3005g1468g4143gaaa8g631267307777">Das ist nicht nötig, Gotterweckte. *Kssrrrkssst* Ich bin hier, um zu dienen!</content>
	<content contentuid="h40966535gb1e1g410bgb8a7g9d8f5687c1ef">Ich bin beschäftigt, Quellenmagierin. Erzählt Eure Jammergeschichte jemand anderem.</content>
	<content contentuid="h40b0dfffgec7cg43c2ga365g02fb514d3e0e">Was verbergt Ihr noch, Diebin? Sprecht!</content>
	<content contentuid="h410559e2gc984g46e4gb321g0e4ca27f10f7">Nein. Bitte nicht. Ihr seid eine Quellenmagierin. Eure Magie ist gefährlich.</content>
	<content contentuid="h410acfb9ga90dg4c60gb77bg056f84852755">*Piep-bzzzzrt* PAPAS ERLAUBNIS ERHALTEN! IHR DÜRFT PASSIEREN, FREUNDIN, UND ... *GurrRBBb... bbbrrRRRZZTT!!!*</content>
	<content contentuid="h415eaea2ge25bg4f97gb16ag43059f181475">Ein himmlischer Champion? Weniger würde Xiuh von einer Schwester nicht erwarten.</content>
	<content contentuid="h416a7a37g993ag427dg90b5g4a53cf9eb7d8">IGNORANTIN. Erleidet meinen Fluch, GOTTERWECKTE!</content>
	<content contentuid="h419887eegcc61g4d4aga1dfg3390bfa6040c">Halt, Elfe! Ich habe Eure Frage beantwortet, Ihr dagegen meine nicht.</content>
	<content contentuid="h41cfb08bgf545g4ffdg89efgec397214bdda">Erstaunlich, was eine Quellenmagierin mit ein wenig arkanem Wissen anzufangen weiß.</content>
	<content contentuid="h426c3b0eg4272g41f4g95bcgeca2386510ac">Hmm ... mir scheint, Ihr sammelt die Erinnerungen nicht um des Wissens Willen, sondern aus Angst. Eure Heimat fiel dem Krieg und dem Todesnebel anheim. Ihr fürchtet mehr Einsamkeit. Mehr Isolation. Die Leere. Sagt mir, Elfe - &lt;i&gt;habt Ihr Angst&lt;/i&gt;?</content>
	<content contentuid="h428a738cg120bg4000ga5bcgeee98070f766">Eine ausgezeichnete Entscheidung und entschlossen zum Ausdruck gebracht! Ich verfüge tatsächlich über genug Raffinesse, um Euch diesen Segen zu gewähren. Ihr müsst verstehen, dass die Quelle in allen Dingen reichlich vorhanden ist, Gotterweckte. </content>
	<content contentuid="h428bed38g3a3fg44f9g8918g675909ecca84">Ihr spielt mit dem Feuer, Gotterweckte. Aber ich werde mich nicht zwischen Euch und Euer Vergnügen stellen.</content>
	<content contentuid="h42b90628gcfcbg4a9egb9cag6602f5bf4bc5">Ihr wart gut in der Arena, aber Ihr müsst noch besser sein, um die Eine zu werden.</content>
	<content contentuid="h43015432g970cg4673g999eg5fb71349a6d8">Als Glück würde ich das nicht bezeichnen. Und jetzt ist meine Geduld am Ende. Geht woanders herumlungern, Elfe. Ich habe genug zu tun, ich muss nicht noch Eure Blätter von den Fischen sammeln.</content>
	<content contentuid="h437a4a42g0516g49d8g8a5dgeb04d65ecd13">Ihr da, kleine Zwergin. Auf ein Wort!</content>
	<content contentuid="h43b0bb55g599dg42e6gb0f3g779aeada8c20">Auch sie sind Gotterweckte. Doch &lt;i&gt;Ihr&lt;/i&gt; seid die, die eine Göttin sein wird, nur Ihr. Haltet die Klauen geschärft und Eure Augen offen und wachsam.</content>
	<content contentuid="h443965e2g6d79g428bga5ecg350227b61742">Schade für Euch, meine Freundin. &lt;i&gt;Sehr&lt;/i&gt; schade für Euch.</content>
	<content contentuid="h4458ea13g5397g4d4cg9f86gc29745ad9ab3">Es gibt keine Herausforderung, Gotterweckte. Es gibt nur Feuer. Meine Auserwählten werden siegen!</content>
	<content contentuid="h446a7752g5076g42a7ga33dg28001da689e5">Ihr da, Elfe. Auf ein Wort!</content>
	<content contentuid="h446e4c4ag1385g428cg9f34g992ece3a105e">Ich habe viele getötet, aber es gibt noch mehr. Befreit mich. Befreit mich, Gotterweckte! Lasst mich frei, um Lucians Gunst zu erlangen. Wir sind Gotterweckte, Ihr und ich. Im Grunde genommen wie Geschwister! Befreit mich, dann retten wir Lucian vor den Verrätern!</content>
	<content contentuid="h44cb924cg3c17g45a4g8febg0074a286c640">Mögen die Sieben mich bewahren, seid Ihr denn vollkommen unwissend, Zwergin?</content>
	<content contentuid="h44d5ec2dg843dg444bgb5fcg8345123d7ca1">Jemand muss mir helfen! Hier ist eine Mörderin!</content>
	<content contentuid="h450ad927g01b6g4e6egbb98g2f84c2459fd1">Wie ich sehe, habt Ihr Euch Ärger eingehandelt. Ihr seid festgenommen, Diebin!</content>
	<content contentuid="h451377f2gfd74g4fd8gbb13g3746906ea8cc">Nun trennen sich unsere Wege. Viel Glück bei der Jagd, Gotterweckte. Vielleicht sehen wir uns bei den Prüfungen ... vielleicht auch nicht.</content>
	<content contentuid="h45422e16gd7afg42f7g9600gc41af5ca52a6">Seid Ihr etwa eine verkleidete Magisterin? &lt;i&gt;Demrou, demrou evdekeis!&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="h454da385gdc39g4fa0g9108g8ef61853a4e5">&lt;i&gt;... Gotterweckte ...&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="h4570dc72g5dbfg49c4g890bg31fbd7367a82">Quellenmagierin. Auf dieser Insel gibt es nicht als Tod - Ihr solltet gehen.</content>
	<content contentuid="h458e1794g3d04g4cb4gbcffg33e4915e7a3f">Ich hätte zwar nie gedacht, dass ich einmal stolz darauf sein würde, eine so riesige Freundin zu haben, aber ich würde keinen lieber ...</content>
	<content contentuid="h45d5365cg61dag411bga3cegd0c2e3fd7a46">Ich bin Euch dankbar für Eure Mühen, Freundin. Allerdings bin ich jetzt auch nicht freier, als ich in Ketten war. Bitte helft mir, wahre Freiheit zu finden, oder singt mich in den endlosen Schlaf.</content>
	<content contentuid="h45e47d52g27a5g454dg9301g8f2b67476b9e">Wenn&apos;s keine Ruhe für die Gottlosen gibt, dann gibt&apos;s jede Menge Ruhe für Lucian, meine Freundin. Drum lasst uns, so laut wir können, für seine Rückkehr beten!</content>
	<content contentuid="h460dff89ga022g4fe5gadb4g9ae21616d824">Bei der Köchin bekommt Ihr Eintopf, Elfenfreundin.</content>
	<content contentuid="h462d604cg8373g4ecbg8b9eg3e7c86aa6d32">Tut mir leid, meine Liebe. Wenn ich den Leuten in Arx etwas Sonnenschein bringen soll, brauche ich das Geld. Ich kann mit dem Preis nicht weiter runtergehen. ([GEN_CheckMagicPocketGold_6057ad05-9492-4630-9f0a-be548b134c54])</content>
	<content contentuid="h463c6752gc9efg46d0gaafeg21561a4fdac4">Fresst Stahl, Gotterweckte!</content>
	<content contentuid="h463ca926g4ed8g4521g9ad1ge89c1158d9b6">Was kann ich Euch bringen, mein Zwergenfreundin?</content>
	<content contentuid="h46a7df15g8fdbg4100g90abg803b730f1a7f">Wenn Ihr bereit seid, Eurem Schicksal zu begegnen, &lt;i&gt;meine Erwählte&lt;/i&gt;, bin ich bereit, Euch Eure Unverschämtheit zu vergeben.</content>
	<content contentuid="h46aa7527gd5eag4d76g9addg25974c978231">Euch die Macht verleihen, die Ihr braucht, Gotterweckte! Mein Geschenk, das ich Euch anbiete, kostet Euch nichts, aber alles hat seinen Preis. Alles befindet sich im Gleichgewicht, daher bedeutet Euer Gewinn für jemand anderen Verlust.</content>
	<content contentuid="h46ea4e47g3305g4092g833dgf1b846b70a50">Es war meine Pflicht. Meine Pflicht, unsere neue Göttliche zu führen.</content>
	<content contentuid="h47175b12ge5bag4062gac4agaafb0b3acd07">Ah, eine von den Sanftmütigen: schüchtern und leidenschaftlich?</content>
	<content contentuid="h473b3e6agd057g4768gad57g800c52a760e3">Ich zwang Euch, das Blut der Nachkommen zu vergießen, denn es hat Euch nicht zu einer Mörderin, sondern zur Retterin von Millionen gemacht.</content>
	<content contentuid="h47fd7089g27adg4e3agae2eg01c551f0afbe">Man sollte einer Söldnerin nie die Aufgaben eines Magisters anvertrauen. Ist so. In Ordnung, Jungs, wir bleiben noch hier! Beeilung!</content>
	<content contentuid="h489e8935g8ca8g4174ga507g776e0508b4ee"> Bis dann, Sklavin.</content>
	<content contentuid="h48b812f1gd868g4ae2gaa0eg657123fbafee">Ihr Lügnerin! Ihr Hund! Das werdet Ihr noch bereuen! Das werdet Ihr &lt;i&gt;alle&lt;/i&gt; noch bereuen!</content>
	<content contentuid="h48cb9ab9g069eg43f1g8ccegac4d268fbfa8">Tja, kein Beweis, keine Belohnung! Na los, geht mir aus den Augen! Möge der Nebel Euch holen, widerliche Rindenfresserin!</content>
	<content contentuid="h48d2a938g8d41g404aga3f2g20025fa568a8">Schlau, Euch so mit mir zu verbünden. Vielleicht seid Ihr gerissener, als ich dachte, Quellenmagierin.</content>
	<content contentuid="h495e619bg4bf7g4786gb5cdg3355d134ba9c">Vertraut niemals einem Söldner, Quellenmagierin. Erst erzählen sie Euch Lügen, dann verschwinden sie, bevor der Kampf losgeht. Also ... Zeit zu sterben.</content>
	<content contentuid="h496a612bg5c84g443bg97aag89206cc4f571">Ihr riecht nicht gut, &lt;i&gt;Söldnerin.&lt;/i&gt; Aber es gehört alles Euch. Wenn Ihr mich fragt, ist der Quellenmagier schon tot, aber nur zu, Ihr könnt gerne übernehmen. Zuerst müsst Ihr das Feuer löschen, zumindest so viel davon, dass Ihr die Kellerfalltür erreicht.</content>
	<content contentuid="h49fc6e61g6d4eg4f68g94c9gf956214e29a2">Vielleicht einen Fetzen Ehre? Nicht alle Belohnungen bestehen aus Gold, Zwergin.</content>
	<content contentuid="h4a22a310g920dg4527g969cg951630a0facd">Da müsst Ihr schon mehr bieten, Söldnerin. Ich brauche &lt;i&gt;Beweise.&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="h4a662382g1edcg4b2bg9c0dge1cef4b403bf">Es ist schlimm ... und wisst Ihr, für wen es am schlimmsten ist, Zwergin? Für den kleinen Mann. Immer dasselbe ...</content>
	<content contentuid="h4a9b7d2bg20d4g4762g9a18g16fb02800765">Und doch habe ich den Verdacht, dass es über Euch noch mehr zu wissen gibt. Nicht wahr, &lt;i&gt;Gotterweckte?&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="h4aa75a3cgfb98g4308g81fdgc1f2afe2fea2">Ah, aber natürlich war es kein &lt;i&gt;Glück&lt;/i&gt;, oder ... Gotterweckte?</content>
	<content contentuid="h4ae06167gff9ag4a4aga1b1gd641c60defba">Nur so oft wie ich seine Hilfe brauche, Gotterweckte.</content>
	<content contentuid="h4b3e8329g7133g4e29g9fa2g821f7e4c7a67">&lt;b&gt;Ihr könnt Euch nicht vor mir verstecken, Gotterweckte. Und &lt;i&gt;sie&lt;/i&gt; kann es auch nicht. Ihr tragt das Zeichen des Todes und der Leere. Und ich werde bald holen, was mir gehört!&lt;/b&gt;</content>
	<content contentuid="h4ba197dagc207g47c2gb515g8bd70eaa86a9">Danke, dass Ihr Gareth gefunden habt, Fremde - ich stehe in Eurer Schuld. Wir alle tun das. Ich hoffe nur, er hat gefunden, was wir brauchen, um die Magister zu überwinden - dann hätten wir eine Chance, zu überleben!</content>
	<content contentuid="h4badcf3cg19acg4bbbgbbd1gd58b57db1b89">Verbrecherin! Macht Euch bereit!</content>
	<content contentuid="h4c2e6d0fg7ad9g4ca8g938ag33cfdb425d2b">Herr Arhu ist ein vielbeschäftigter Mann. Ich werde ihn nicht einfach stören, nur weil eine Fremde es gerade verlangt. Er wird selbst verkünden, wann er zu sprechen ist.</content>
	<content contentuid="h4c9ed607g3ba1g4688ga5c3g0bcb7aca9695">Tretet weg von der Gefangenen! Ihr unterbrecht ein Paladin-Gericht, Fremde.</content>
	<content contentuid="h4ca83930g12a9g4803ga5e2g1dae1a39ff0e">Eine &lt;i&gt;Elfe, &lt;/i&gt;die Konsulin Zaras Gedanken liest? Wie ... ungeziemend.</content>
	<content contentuid="h4cdfc401gc3d5g4e05g9b15g84ba3c9c3c5e">Ich verkaufe nur die besten Sachen, Zwergin. Ich bezweifle, dass Ihr Euch die leisten könnt.</content>
	<content contentuid="h4d31d559g624ag48e9g9b54g12350dbde404">Eure Bestechung hat Euch gerade ein vorzeitiges Ableben eingebracht, Verbrecherin!</content>
	<content contentuid="h4d380c04gb1b4g4117g8a97gc790db40f874">Ihr seid erledigt, Quellenmagierin!</content>
	<content contentuid="h4d72f828g35e4g446fgac82ga93ef72d6f76">Oh, ich bitte Euch ... Habt Ihr wirklich geglaubt, dass ich eine Reisebegleiterin über mein Volk stellen würde? Meine Familie?</content>
	<content contentuid="h4d7db454gb9abg4d9egaa04gbf0f0a014518">Ich habe Euch unterschätzt, Gotterweckte. Ihr habt Euch als eindrucksvolle Gegnerin erwiesen. Ihr habt meinen Respekt.</content>
	<content contentuid="h4dd427ffg31d8g40edgb180g16d9c959cea5">&lt;i&gt;Fürchtet Euch nicht, Gotterweckte. Dallis steht auf der Seite alles Guten. Sie hilft mir dabei, Rivellon vom Einfluss der Quelle zu befreien. Hört auf sie.&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="h4dff4763g781dg4632g8a23g9cf402a40e6a">Ich entschuldige mich, Mitelfe.</content>
	<content contentuid="h4e14e42age64ag480bgb68dga1afb4b9049f">Seid gegrüßt! Ihr müsst eine tapfere Elfe sein, dass Ihr diese Straße bereist. Und kühn, wenn Ihr die Brücke überquert und nach Osten reist. Ihr habt meine Hochachtung, dort tobt die Hölle.</content>
	<content contentuid="h4e42e584g21bdg494cg84fcgdc5c0af899fb">Götterlob! Ich danke Euch, meine Freundin.</content>
	<content contentuid="h4e7387d8gb2b8g4254gbc35g7facb0cafe96">Ich habe eine Diebin gefunden!</content>
	<content contentuid="h4ecb35a3g3cfeg4e67gb1fdg0c1f29fa1719">Xiuh hatte gehofft, die Geheimnisse seiner Meisterin bis zum Ende aller Zeiten zu bewahren, doch es ist recht, dass eine Schwester Eurer Majestät es wissen sollte.</content>
	<content contentuid="h4f48274fg2f1ag47a3gb182g0313255646fd">Ich kam wegen des Eidbrechers. Gefunden habe ich nur Kemms Zorn. Das erwartet die gefallenen Engel des Königs, Gotterweckte. Spott. Folter. Verfall.</content>
	<content contentuid="h4f4967deg50e8g4fbagb1f0g9e8d60a17a24">Doch hier seid Ihr, Gotterweckte. Es gibt noch eine Chance. Wünscht Ihr meine Hilfe in Anspruch zu nehmen?</content>
	<content contentuid="h4f57323cg8a0eg4e05g97a2g33de30c07e88">Könnt Ihr es fühlen, Zwergin?</content>
	<content contentuid="h4f7eb004gfa02g43b0g87e7g4f1cc987aa31">Die Vernichtung nimmt Gestalt an, meine Freundin.</content>
	<content contentuid="h4fb4d3ddgbbadg4232ga87eg1fa0cd6cb824">Ich habe Euch unterschätzt, Quellenmagierin. Oder ... GOTTERWECKTE?</content>
	<content contentuid="h503a4d6fg8654g483fga9c0g4f7fd82faecd">Ich freue mich schon drauf, Euch zur Sklavin zu machen.*</content>
	<content contentuid="h503b0b55gdee5g44fagbc80g10aea48e1a82">Sagt mir, Quellenmagierin, was wolltet Ihr mit dieser Unterbrechung bezwecken?</content>
	<content contentuid="h504818f3g7a86g4614g8c50g3641c0ae7525">Seid gegrüßt, Fremde. Möge das Morgengrauen Euch warm willkommen heißen, und die Dämmerung Euch Frieden bringen.</content>
	<content contentuid="h505077e2g7511g4013ga4d2gd09d0f41956d">Das Portal wird Euch nach Rivellon zurückbringen. Möge das Feuer, das in Euch brennt, mächtig bleiben, Schwester!</content>
	<content contentuid="h5058298bg420cg43afgb146gc17e53762860">Was tut Ihr da, Zwergin? Versucht Ihr, mir zuvorzukommen? Euch anzuschleichen und mir die Kehle aufzuschlitzen?!</content>
	<content contentuid="h509b4e81g794ag46d9g8019g00aed569337c">Folgt dem Wind, Reisende.</content>
	<content contentuid="h50cc287dgad58g4ec1g9b98gb4f781c82405">Ich werde Euch erschlagen, Untote - in Alexandars Namen!</content>
	<content contentuid="h50d357c3g59ccg475egab72g7d4188094da4">Ihr seid die Gotterweckte, nicht? Dann könnt &lt;i&gt;Ihr&lt;/i&gt; es vielleicht durch diese verfluchte Tür schaffen!</content>
	<content contentuid="h5106b127gfde4g4c74gae6bg1698d61fe027">Ich habe eine Diebin gefunden!</content>
	<content contentuid="h5165a45fg8aadg45f2g878dg77d331295f55">Dass es klar ist, Gotterweckte: Ich &lt;i&gt;muss&lt;/i&gt; nicht mit Euch zusammenarbeiten. Ich werde den Rat aufsuchen, wenn ich bereit dazu bin ...</content>
	<content contentuid="h5197dab2g8c6eg4433g9825gea6a5a2c5eae">Ihr da! Ich weiß, was Ihr hier treibt, Diebin. Und damit kommt Ihr nicht davon!  </content>
	<content contentuid="h51f06823gb246g4bacga52bg5382c8d846b1">Freut Euch, Schwester. Der Mutterbaum ist fort. Ihr seid frei. Saheila sagt, dass wir alle frei sind.</content>
	<content contentuid="h51f4c042gc052g41d9ga8dfga2b5d62d9501">Hört mal her, Elfe.</content>
	<content contentuid="h520b331eg82bfg4f94g8864gede728476ca5">Ihr habt es nicht anders gewollt, Mörderin!</content>
	<content contentuid="h5226993cg1ea5g43e1g8f83g98ab9f324d9a">Macht Euch bereit für die Gerechtigkeit, Verbrecherin!</content>
	<content contentuid="h5250c690g5c0eg4492gbafdg3cd7d876dbdf">Ich bin froh, dass Eure Zweifel zerstreut werden konnten, meine untote Freundin. Das Letzte, was wir hier brauchen, sind noch mehr ... &lt;i&gt;Zwistigkeiten&lt;/i&gt;.</content>
	<content contentuid="h5297f447g7062g439fg95c2g9b57dd7228b9">Natürlich. Ihr seid keine Diebin. Keine &lt;i&gt;Magisterin.&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="h52aa3b36g156dg4ad0ga55fgfada2e249149">Ihr macht mir Hoffnung, meine Freundin! Ich hole die Sucher, wir gehen zum Strand. Trefft uns dort, sobald Ihr könnt. Aber lasst unbedingt zuerst diesen Halsring von Leya entfernen. Er steht Euch nicht.</content>
	<content contentuid="h52f2f885g8516g41e9gb9ebg2404ee004398">Meine Sklavin natürlich! Ah, ich verstehe. Gewiss dauert es eine Weile, bis Ihr das volle Ausmaß meiner enttäuschenden Zurückweisung begriffen habt.</content>
	<content contentuid="h5308aee4g0524g4905gadbdg5461bde29001">Eine Diebin &lt;i&gt;und&lt;/i&gt; eine Betrügerin? Für Leute wie Euch gibt es nur einen angemessenen Ort: das Gefängnis.</content>
	<content contentuid="h5326afabgea85g4790gb2dbg6dead02b5a9f">Na los, Gotterweckte. Verschwendet Eure Zeit nicht mit mir. Euer Schicksal wartet.</content>
	<content contentuid="h53367efcgbf44g4de6g9a48g945e8060b972">Hm. Ihr seid nicht die Eine.</content>
	<content contentuid="h53439632g248ag4f42g9a36gea1d6570dd52">Oh Hoffnung und Rettung, erhört unser Gebet: Steigt auf aus unserer Mitte, oh Erwählte, und befreit uns von den Schrecken, die uns heimsuchen ...</content>
	<content contentuid="h5343d92egd355g4a3cga2f1gd0bc4230bfd7">Meine rote Freundin! Wie schön, Euch zu sehen!</content>
	<content contentuid="h538cc909ge68dg48a7g9ae8g8f66c1b9fad6">Entscheidet Euch: Seid eine wahre Heldin und gebt Eure Quelle freiwillig auf ... oder werdet gezwungen, Euch wie ein Feigling zu ergeben.&lt;i&gt; Wie eine Sklavin.&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="h544e8ef6gfe41g4d50g93b6g315260d31c0d">Ich wusste doch, dass Ihr wie eine Verbrecherin ausseht. Ich stecke Euch ins Gefängnis!</content>
	<content contentuid="h54539600g49d6g43d3gafc6gfef0a8d0ea03">Für eine Gelehrte seid Ihr ganz schön mutig. Mein Stolz zwingt mich, es darauf ankommen zu lassen. Betet zu Euren Göttern, dass es stimmt.&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content>
	<content contentuid="h54543aa2g0d6dg4e7ag812aga93ddd4b2b11">Wir sind für den Nachkommen beschäftigt, Schwester. Mischt Euch nicht ein.</content>
	<content contentuid="h54ad1745g8c16g47e3ga04fga9cbb1b6829c">Darauf falle ich nicht rein. Hilfe! Eine Verbrecherin!</content>
	<content contentuid="h54bb7183gd234g48e1gbe19gb561c2940bab">Behaltet Euer Geld, Quellenmagierin. Alles, was ich will, ist Euch in einer Zelle eingesperrt sehen.</content>
	<content contentuid="h54cdf85cga8d9g458ag8785g2a642aea6666">*Ähem.* Ich glaube nicht, dass Ihr auf &lt;i&gt;mein&lt;/i&gt; Geheiß hier seid, nicht wahr, meine Liebe? Ihr dürft Eure Füße gerne überall anders auf dem Anwesen ausruhen, bevor Ihr Euch wieder auf den Weg macht. Wiedersehen!</content>
	<content contentuid="h551ec6c2g3d27g4158ga748gf747f6789a08">Mich kann man nicht kaufen, Diebin. Ihr seid verhaftet.</content>
	<content contentuid="h55da1184gfb31g4c42g84d9g28afe75c5756">Untote! Ich werde Euch fällen, üble Kreatur!</content>
	<content contentuid="h56058884g9fa4g42beg9bc8ga2671b7b59fa">Ihr habt vielleicht Nerven, Euch hier blicken zu lassen, Diebin. Jetzt kommt Ihr mit!</content>
	<content contentuid="h56577982gf74cg4a7bg8c1ag62a707dbfc27">Halt, Reisende, wenn&apos;s recht ist.</content>
	<content contentuid="h56ade253ga4acg417dg9b07g820ca947633b">Diese Schlacht haben wir zwar gewonnen, meine Liebe, aber der Krieg ist noch lange nicht vorbei. Wir haben zwar die Große Eichel besiegt, aber die Ritter vom Kobel sind immer noch da draußen.</content>
	<content contentuid="h56cccb4cgbfacg456egbaaag31db0faf489e">Tun wir Gutes. Wir beide. Wir können der Göttin, die wir unsere Freundin nennen, genausogut als Vorbilder dienen.</content>
	<content contentuid="h57122765gb3a9g4bb6gab5dg1d1f6e293fb3">Nun gut, Gotterweckte. Sagt mir, was Ihr Euch wünscht?</content>
	<content contentuid="h5750421dg1a23g4facgac07gf0d1c177a6bc">*Arbeit, Arbeit, Arbeit. Das war alles, was es für eine Zwergin wie dich in Treibholz gab. Bis du mit dem Anti-Magister-Widerstand in Berührung kamst. Von da an hatte das Leben neben der Arbeit auch noch einen &lt;i&gt;Sinn&lt;/i&gt;. Einen Sinn, der es wert war, dafür zu sterben.*</content>
	<content contentuid="h575575c2gd65bg460dg804cgbd49a7315134">Hmm. Ich kann wohl kaum eine Zwergin dafür verurteilen, dass sie trinkt. Immerhin ist das Königreich nur noch ein Schatten seiner selbst. &lt;i&gt;Wer ist an seinem Kollaps schuld&lt;/i&gt;?</content>
	<content contentuid="h57c05cd9g882fg4311gba04g10f859178cdf">Es ist so gut, dass Ihr gekommen seid. Ich war so stolz auf Eure Taten und auf die Heldin, die Ihr geworden seid. Ihr werdet bald am Quell sein, aber erst brauche ich Eure Hilfe ...</content>
	<content contentuid="h57d8cb34ga752g4ba3g8116g060b40b753eb">Ich entschuldige mich, Zwergin.</content>
	<content contentuid="h57f4c8beg2c5ag485eg96a8g66f91653e7a6">Meine Freundin, es ist meine Pflicht als Gelehrter, möglichst viel über alles Lebende und alles ... Unlebende zu wissen. Sicher versteht gerade Ihr die Suche nach Wissen.</content>
	<content contentuid="h581a6218g259dg47d7g97e5g859c44d819cc">Silberklaue, heulender Wolf, Gotterweckte ... die Leere sucht Euch ...</content>
	<content contentuid="h584827b4gb51cg4cc6g890dg91892fbe0736">Ihr wisst, wer ich bin, oder? Aber wisst Ihr auch, wer Ihr seid? Ihr glaubt, Ihr seid die Göttliche in spe, aber das seid Ihr nicht. Ihr seid eine Lüge. Ihr seid nicht real. Ihr seid, nun ja, eine &lt;i&gt;unerledigte Aufgabe&lt;/i&gt;.</content>
	<content contentuid="h5897f16fgcb28g4cacgaa0bg2b035d62d820">Wen kümmert, was &lt;i&gt;richtig&lt;/i&gt; ist, wenn man eine &lt;i&gt;Göttin&lt;/i&gt; sein kann?!</content>
	<content contentuid="h589c96eag86ddg4807g925cg09dbb1297c57">Ich stehe zu meinem Wort, Quellenmagierin - &lt;i&gt;Gotterweckte&lt;/i&gt;. Was immer hier geschieht, ich werde an Eurer Seite kämpfen.</content>
	<content contentuid="h59059b4fg9fe1g4cc7g92eeg8ccb59fc4d7f">&lt;i&gt;Gotterweckte!&lt;/i&gt; Ihr müsst fallen, der Gottkönig verlangt es!</content>
	<content contentuid="h595b3665gf489g4050ga365gc7efa8be860d">Quellenmagierin! Ich &lt;i&gt;wusste&lt;/i&gt;, dass Ihr alle Vorboten der Leere seid!</content>
	<content contentuid="h59cb403fg2d79g4978gba92g40d9afef3bb0">&lt;i&gt;Und da Ihr die einzige Zeugin seid, erweise ich Euch diese Ehre: Mit Euch wird die Ernte zuerst genährt.&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="h59d1043egd032g4ff2ga759gaab31fb5cdcf">Ich - ähm - haha! Unsere gigantische Freundin ist aber leicht zu beeindrucken. Warte nur, bis sie herausfindet, dass ich ein Ritter, ein Gelehrter &lt;i&gt;und &lt;/i&gt;ein Zauberer bin, der in der Lage ist, die Welt zu retten.</content>
	<content contentuid="h5a22ad8ag0223g4b4eg8c38g30af210f2792">Ihr ... Ihr habt mich freigelassen, Zwergin ... ich habe so lange auf diesen Moment gewartet …</content>
	<content contentuid="h5a8c647ag1f0cg47c7gb36bg729fcae2e009">Am besten geht Ihr nach draußen, Fremde. Wir haben Probleme mit einer Quellenmagierin. Wir versuchen, sie ohne einen Kampf zu verscheuchen. Bisher ohne Erfolg.</content>
	<content contentuid="h5b799b70g7330g4fbaga087g55571cbea4c4">Das ist nicht der richtige Zeitpunkt für Scherze, Fremde. Seht Ihr nicht, wie schrecklich es uns hier geht?</content>
	<content contentuid="h5bd7a3a2g8cb9g4b7dg9d4cg4ecff229d774">Seid Ihr etwa eine gewöhnliche Diebin? Macht das noch mal, dann könnt Ihr im Dreck wühlen.</content>
	<content contentuid="h5c2eae51g0483g4a73g9271g6417ae6f5649">Ich habe nie gesagt, dass damit kein Risiko verbunden ist, Fremde! Offenbar habt Ihr die Fischwirkungen überlebt, und ich habe jede Menge dazugelernt!</content>
	<content contentuid="h5c623d4eg5824g4774g8b0fge205b20f13df">Unsere gigantische Freundin denkt ziemlich einspurig, was, Quercus? Warum wollen die Riesen bloß immer nur so viel wie möglich haben?</content>
	<content contentuid="h5c790f75g479cg4bcdg851cg2e9e72158207">Aha - das ist der Beweis! Für Eure Verbrechen werdet Ihr bezahlen, Diebin!</content>
	<content contentuid="h5c7e0684g1817g4586gb3afg19ddb999b025">Pah, Ihr traumtänzerische Närrin! Auch Unterwerfung durch Zwang bedeutet Unterwerfung.</content>
	<content contentuid="h5c9a0a4cga023g4d23g87d6g65715353972f">Na, kommt Ihr, um zu Ende zu bringen, was mit Eurer bösen Magie begonnen hat, Quellenmagierin?</content>
	<content contentuid="h5cc77323g145fg470egbc8fgbfb0eed3f9b6">|Magister Cecil told us that spore was taken to Magister Barracks in ARX.|</content>
	<content contentuid="h5d1ab2b5gd0acg4593g8206g5ae3da2e3f6a">Ah, eine von den Lebhaften: großzügig und feurig?</content>
	<content contentuid="h5d6807d1g85d5g4c1bg871bg0029be9f0cdb">Macht auf eigene Gefahr so weiter, Diebin!</content>
	<content contentuid="h5d8dda05g474cg4373g8913g3304548b2091">Danke, Freundin. Ich weiß nicht, wann ich sie zuletzt so habe lächeln sehen. Wenn wir je etwas für Euch tun können, müsst Ihr es nur sagen.</content>
	<content contentuid="h5e0b39a8g2346g4032g8093gf0d26918cd75">Es ist eine Weile her, nicht wahr? Gut, Euch wohlbehalten wiederzusehen, alte Freundin.</content>
	<content contentuid="h5e4e105dg772eg43fbgb6c8g3a90fc1cc13a">IHR SEID ... &lt;i&gt;EINE MÖRDERIN&lt;/i&gt;.</content>
	<content contentuid="h5e65bc17g196eg4d13g940eg97fcd4bac659">Das bin ich auch, meine Liebe.</content>
	<content contentuid="h5ea92a87g0fa3g4f5eg9789g869204517812">Bitte, Gotterweckte, lasst mich gehen. Ich schwöre, dann werde ich Euch alles zeigen, was ich weiß!</content>
	<content contentuid="h5ebb40d2g49e2g4c5dgbefag4b3387de39b8">Lohar! Ich hätte es wissen müssen. Quellenmagierin, wenn Ihr in dieser Gegend am Leben bleiben wollt, solltet Ihr Euch von diesem Gewürm fernhalten ... oder Ihr stellt Euch direkt neben ihn. Vielleicht erledigen ihn die Leerenerwachten dann für uns. Ha!</content>
	<content contentuid="h5ec1fa00gf4a1g46a3gaf0fgf99e5b82d3a4">Seht, Gotterweckte. Seht zu, wie sie kämpfen. Seht zu, wie sie schreien.</content>
	<content contentuid="h5f127b4cgf8ffg4d0ega1a6gee09984b7e29">Hrrmpf. Ihr haltet Euch für was Besonderes? Meine Verse sind wohl nicht gut genug für Euch? Ihr seid doch nur eine lausige Zwergin - genau wie ich!</content>
	<content contentuid="h5f5db394g69e1g4171gac97g89bc4757bbb7">Verräterin!</content>
	<content contentuid="h5f93df97gc13ag459fgb747gc516c2868e7d">Ich nehme sie Eurer Leiche ab, Diebin.</content>
	<content contentuid="h5fda869eg68fag46c9ga8e3gbbfe08b7b2be">Ihr seid ihre Erlösung, meine Freundin. Ihr seid &lt;i&gt;unsere&lt;/i&gt; Erlösung.</content>
	<content contentuid="h60a461ebg61b4g4d25gacd0gfd84fd15cba2">Die Seele einer Gotterweckten ist wertvoller als tausend andere zusammen. Nein, Knochenfrau, Ihr gehört mir. Und jetzt &lt;i&gt;labe&lt;/i&gt; ich mich.</content>
	<content contentuid="h60bda1d4g9968g4ff0gaaa0gc4ae311aff21">Eine Gotterweckte? Ich fürchte, es ist zu spät für mich, Euch zu helfen ... die Kraft, die ich im Nachleben noch hatte, habe ich schon in Dienst eines anderen gestellt. </content>
	<content contentuid="h6122de1ag513bg4670g80cdga78ab7664e07">Danke, Gotterweckte. Euer Vertrauen in mich bedeutet mir mehr, als Ihr Euch vorstellen könnt.</content>
	<content contentuid="h61293156g14b5g450dgb24cg1548c7d8bcbb">Mörderin! Ihr habt meine Kameraden getötet!</content>
	<content contentuid="h617f0812g7091g4fccgbcb8g0b80de8f7d1a">Ich durchschaue Eure Lügen. Eine Verbrecherin! Hier drüben!</content>
	<content contentuid="h618207fcg3206g4a59ga9fcgb93e99b0d9ff">Ihr seid keine Magisterin, diesem Halsring nach zu urteilen. Wie seid Ihr hierher gekommen?</content>
	<content contentuid="h61aaa6d9ga193g40e0gbc12g1d3e4e4b8708">Hallo, Reisende.  </content>
	<content contentuid="h61d253c7ged32g4973g8812g50bb2f26cc82">Ihr müsst meine Gesellschaft ja wirklich schätzen, Gotterweckte. Habt Ihr was auf dem Herzen?</content>
	<content contentuid="h61d71df4g9f61g4fe2g9fc0g2d71f37f7743">Ich ... ich spüre schon, wie es wirkt. Vielen Dank, Freundin.  </content>
	<content contentuid="h61e091b3g04a1g4be8gb59ag5044fdf8460b">*Dein Schicksal als Gotterweckte erfüllen. Die neue Göttliche werden.*</content>
	<content contentuid="h61e454fbgc98dg40c7g862dgc98673504291">Ihr seht mir schon wie eine Verbrecherin aus. Ich stecke Euch ins Gefängnis!</content>
	<content contentuid="h61fa1927g633ag4fe9g83b7g7f50d034944e">Was seid Ihr denn für eine?! Belästigt trauernde Angehörige ... Mein Mann &lt;i&gt;liebt mich&lt;/i&gt;! Er würde im Traum nicht an so etwas denken.</content>
	<content contentuid="h6216c7d9g2aafg4595gb749g8f80b422be85">Meine Erwählte! Das ist Eure Chance.</content>
	<content contentuid="h623309d0g448eg49b9gb810g333d0a7f5df5">Hinfort von mir, Königssklavin.</content>
	<content contentuid="h623d8311g6dcbg4397ga39dg7890ec18f430">Verräter wie Ihr haben keinen Kodex. Blind stolpert Ihr von einem von Euch angefachten Konflikt zum nächsten, während Ihr die Rechtschaffenen beschimpft. Ihr gebt vor, Ehre zu besitzen. Aber Ihr seid eine Hochstaplerin.</content>
	<content contentuid="h625b8412g3c69g4939g9ab4gaab4d84abc62">Ich durchschaue Eure Lügen, Mörderin!</content>
	<content contentuid="h626a5c84g7db4g4748g8d3bg7aa240bc8c78">Sterbt, Gotterweckte!</content>
	<content contentuid="h62cf777bg2b2eg4977g8b82g5089d71d0d88">Ja, das tut es. Ihr habt mit mir gemeinsam so viel durchgemacht. Vielen Dank, Liebste.</content>
	<content contentuid="h62e07731g4c93g4a3dg9b4ag949ac78046c2">Natürlich wird er so freundlich sein. Sprecht nur frei, Schwester!</content>
	<content contentuid="h635eda98g128bg4df9ga51cg6340369ea8f8">Danke, Fremde ... Vielleicht kann ein Teil des Konsulats noch gerettet werden. Hier, als Anerkennung für Eure harte Arbeit.</content>
	<content contentuid="h636989aeg5a61g4bc2g89ebg6fd8ee647070">Nun kennt Ihr den Weg, Gotterweckte. Dieser blutige Felsen hat Euch nichts mehr zu bieten - mein geschätzter Ratschlag an Euch ist es, nun aufzubrechen. Sofort, wenn nicht noch früher.</content>
	<content contentuid="h637f4aabgccf9g48b4g8e38gf3e75d871907">Ihr seid so sehr wie er. Mein Instinkt drängt mich, vor der neuen Göttlichen niederzuknien. Ich habe es bereits zuvor getan. Aber ... ich kann mich nicht dazu bringen, es erneut zu tun.</content>
	<content contentuid="h637f6a73g632dg4740ga093g6ca59c8fc94e">Also sagt mir, Ihr sogenannte Soldatin: Habt Ihr auf dem Weg in die Stadt eine Magister-Karawane gesehen? Sie verspätet sich, allmählich mache ich mir Sorgen.</content>
	<content contentuid="h63a8cb00g32cdg4ca9gb216g17b75baf43ca">Sie hat recht. Ihr mögt zwar die Anführerin unserer Gruppe sein, doch das hier ist größer als wir alle zusammen. Wenn Ihr mich jetzt verleugnet, würde ich das niemals vergessen.</content>
	<content contentuid="h63b197e8g5ee0g4afag8953gfb5b789e88ec">Versucht es doch, Diebin! Mutter, da ist eine Diebin! MUTTER!</content>
	<content contentuid="h63b922a9g8c0eg4216gaddagd272e83f7303">Ihr beweist, dass ich recht habe, Zwergin. Der Orden wird Euch den rechten Weg weisen ... oder Ihr werdet diesen Ort niemals verlassen.</content>
	<content contentuid="h63cf1faeg3f1dg4ad7gbac9ga83377e1ce82">Versteht Ihr? Ihr seid die Erste, die wir retten. Ihr fürchtet Euch nicht mehr, Ihr &lt;i&gt;dient&lt;/i&gt; nicht mehr ...</content>
	<content contentuid="h63e38696g684bg4b9agb413ge12e6f4f552d">Ich bereue es, auf seine goldenen Lügen hereingefallen zu sein. Aber ich weiß, dass Ihr Euch erheben und unsere Welt aus seinen Klauen entreißen könnt. Ihr könnt Rivellon immer noch befreien, Liebste. Ihr könnt &lt;i&gt;mich&lt;/i&gt; immer noch befreien.</content>
	<content contentuid="h641254f3g4bddg4e5dg9698g2e8ada2e4acb">Die Leerenerwachten sprechen mit der Fremden ... mit einer Quellenmagierin!</content>
	<content contentuid="h64188032g10e1g46abgb34cg820fa829ee93">Ich muss darauf bestehen, dass Ihr etwas respektvoller seid, Gotterweckte. Ich bette hier meine ermordeten Eltern ... zur Ruhe.</content>
	<content contentuid="h64202479g49a5g460agac9fg9d32e63a0411">Eine Gefangene ist auf freiem Fuß!</content>
	<content contentuid="h6434b0fbgd0ebg49c0ga738g2c57d656e2d3">Danke, meine Beste. Konnte kaum klar denken, bevor Ihr mich zu diesem Ort zurückgebracht habt.</content>
	<content contentuid="h6449f747g3e2ag4253g8ef7g15b52dc58422">Halt, Zwergin! Welche Kunde bringt Ihr?</content>
	<content contentuid="h647bc964g8bf9g40d6ga98dg655f2a9be764">Viel Glück, Gotterweckte. Ich wünschte, ich wäre an Eurer Stelle, aber &lt;i&gt;irgendwer&lt;/i&gt; muss aufsteigen ...</content>
	<content contentuid="h648b50ccg6f73g4b81g8e30g36cff1a95d5d">Wir haben immer noch eine Mission, Gotterweckte. Ihr müsst aufsteigen. Ich werde dafür sorgen.</content>
	<content contentuid="h65bd1c49g27f8g483agad57gae6c3577b9af">Willkommen, Gotterweckte ... in Eurem Grab. Ich verspreche Euch ... Fäulnis.</content>
	<content contentuid="h65ef2921g1757g4627g85f7g12ae60d82200">IHR SEID ... &lt;i&gt;EINE DIEBIN&lt;/i&gt;.</content>
	<content contentuid="h6623ec86ga644g4c26g8749gea131489bcd5">Damals konnte nicht natürlich nicht ahnen, was für ein Abenteuer vor uns lag, doch nun, da das vorbei ist, möchte ich Euch erneut die Gelegenheit bieten, meine Sklavin zu werden!</content>
	<content contentuid="h662ee8d0gb0ddg4d11g8db8gf9efd0aa0acb">Wie drollig ... hört zu. Ihr glaubt bestimmt, ich sei verrückt, dass ich mich an eine Fremde wende, aber in diesem Lager wimmelt es von Feiglingen und mir läuft die Zeit davon. Schnell. Zu schnell. Viel zu schnell.</content>
	<content contentuid="h66343d4cg8705g446cg8dcag12af4c37b059">Habt Ihr eine Verwendung für dieses Seil, meine Freundin? Ich bin mir sicher, dass es hilft, Eure Last zu mindern.</content>
	<content contentuid="h6691e923gb8dcg4735gb16bg6373de7d465b">Er ... er hat einer Fremden mehr vertraut als seiner eigenen Tochter?</content>
	<content contentuid="h66a60e13g9667g425bg926fg9b6be3bd44f6">Eure Bestechung bringt Euch ein vorzeitiges Ableben ein, Verbrecherin!</content>
	<content contentuid="h66b0db51g2e28g47b3g9610geb79d5110f8f">&lt;i&gt;... guten Abend ... Gotterweckte ... ich hoffe, Ihr schlaft gut ...&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="h66be83degb133g47a9g98e2gfc8d55a244fb">Ich hatte gehofft, dass Ihr uns wieder aufsuchen würdet. Ich habe noch nie eine Göttin gekannt, bevor sie göttlich wurde. Ich war neugierig, ob es Euch verändern würde.</content>
	<content contentuid="h66d9c6cag7446g44d3g84a1g78e4b7590689">Ich will kein weiteres Wort von Euch hören, Gefangene. Kein. Weiteres. &lt;i&gt;Wort&lt;/i&gt;!</content>
	<content contentuid="h66f65139gaa38g4e87g83ffgded5eb7e2825">Seid vorsichtig auf der Straße, Fremde. Hier seid Ihr einigermaßen sicher, aber hinter der Brücke seid Ihr auf Euch allein gestellt.</content>
	<content contentuid="h67092edcg8844g4621g9b29g78c5f425a51a">Nicht Euer erster Kampf - das war klar zu erkennen. Ich bin immer froh, eine Veteranin an meiner Seite zu haben ...</content>
	<content contentuid="h674c67f8g2e0dg46a4g86efgd571eb04368b">&lt;i&gt;Ihr werdet eine Heldin sein. Jeder wird von dem Opfer wissen, das Ihr gebracht habt. Euer Name wird mit dem Überleben Rivellons gleichbedeutend sein.&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="h6779f958gba97g4e26gba81g9de360a74227">Heda, Ihr! Zeigt her, was Ihr darunter habt. Los los, zeigt mir Eure ...</content>
	<content contentuid="h6785bfbbg0d91g4d3fg80b4gc771f02c6595">Nun gut. Ihr habt eine einzige Chance, Gotterweckte. &lt;i&gt;Eine&lt;/i&gt; einzige.</content>
	<content contentuid="h67da3259gedc0g43f6g8015g19f41a6b807e">Dann schnell, Gotterweckte. Der Rat wartet.</content>
	<content contentuid="h67dac010ge5aag4d13g868eg74932a0bbf87">Bei Lucians Schwert, diese Magister sind wahnsinnig! Alles in Ordnung, Elfe?</content>
	<content contentuid="h67ebf8c2gcdc9g40b4gbbb7g70893dfc6cb4">&lt;i&gt;Gotterweckte ...&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="h683f8805g610eg45a3ga802g26798dbc973a">&lt;i&gt;Was wollt Ihr hier, Echsen&lt;/i&gt;sklaventreiberin&lt;i&gt;? Wollt Ihr hier fesseln und peitschen und &lt;/i&gt;antreiben?</content>
	<content contentuid="h6845603bgc167g462bg85cbg217523ed1a88">Das ist die Zukunft, die Quercus und mich erwartet. Wir brauchen zwar keinen Schild mehr, aber wir freuen uns sehr über eine Freundin.</content>
	<content contentuid="h68498c88g41b4g4d91g86c6g85f597abf740">Kann eine Gotterweckte wirklich so dumm sein? Oder seid Ihr nur herzlos?</content>
	<content contentuid="h686ee58dgaac2g4e8dg9d29gc0ae5543567c">Sieh mal einer an. Wer kommt denn da? Niemand Geringeres als eine Göttin.</content>
	<content contentuid="h68721c38g0d3bg4f7fg8ebfgc488777b1e5d">Also, Quellenmagierin. Ich weiß, was Ihr seid. Und keiner von uns beiden ist hier sicher. Ich markiere eine Zuflucht auf Eurer Karte. Geht dorthin - und zwar schnell. An unserem Tisch ist immer Platz für Euch.</content>
	<content contentuid="h68ca4bd0gf0bag40b8gb625ge907e2ad5763">Ihr sucht immer noch den Garten heim, meine Freundin?</content>
	<content contentuid="h69181dc9g13abg4116gad04gb8661ed85bab">Die Entscheidung liegt bei Euch, Gotterweckte. Aber ich werde hier nicht darauf warten, dass Ihr sie trefft.</content>
	<content contentuid="h6918296cg004fg4405gba60gdd8420083b8b">... auch &lt;i&gt;wenn&lt;/i&gt; die Drachenschwester so eine seltsame und abstoßende Form angenommen hat. Doch die Zunge lügt nicht!</content>
	<content contentuid="h691cc3e9g57b5g4316gaa3bgca364170d543">Eine Gotterweckte. Ich hätte es wissen sollen.</content>
	<content contentuid="h692ae331g8f51g4b86g850ag01680bd4e74d">Ich möchte Eure Anstrengungen nicht herunterspielen, Elfe, aber vergesst nicht, dass ich Frauen und Männer zu Rittern geschlagen habe, die weitaus größere Hindernisse überwunden haben. Isbeil, gibt es noch mehr zu berichten?</content>
	<content contentuid="h6947b04eg4503g4cf6g8adagb70db08b642a">Daaa! Unser Befreeeieeerin!</content>
	<content contentuid="h696458a3g54e8g4fe0ga949g117fb4916b01">Die Schwester bleibt in diesem Grab? Xiuhs Meisterin hätte das nicht gebilligt.</content>
	<content contentuid="h6988da82g48fcg4770g8e63gd307f29509c4">Das Schiff ist wach, Gotterweckte. Wir können jetzt von hier fortsegeln.</content>
	<content contentuid="h69cacb8fgd5b6g43e9g8293g2501aac96531">Eure Worte erfreuen mein Herz, Quellenmagierin.</content>
	<content contentuid="h69d49641g6763g42f8g811fg98c491af92e4">&lt;i&gt;Gotterweckte. Ihr wisst, was Ihr zu tun habt.&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="h69e07607gd583g420ag88fag4fff4c189dd4">Vielleicht nicht. Aber ich weiß, dass die Wildnis wilder wird, je näher die Leere kommt. Würdet Ihr mir da zustimmen ... &lt;i&gt;Gotterweckte?&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="h6a36e845gf946g4e25g9775gb0138b358b00">Ich flehe Euch an, meine Hilfe anzunehmen, Gotterweckte. Wenn ich sie Euch gegeben habe, werde ich keine Energie mehr haben, um noch irgendetwas zu tun. Dies ist mein edukativer Abgesang.</content>
	<content contentuid="h6a3efa55g4af8g44dbg954bg149b4aa60f28">Wir sehen uns beizeiten auf dem Schlachtfeld, Monsterschlächterin. Die Ehre wird mein sein.</content>
	<content contentuid="h6a6b61b4gd747g4940g8434ge130eaf55a0e">Ihr könnt Euch dieses Angebot nicht leisten! Ihr seid nicht nur eine Betrügerin, sondern auch noch eine schlechte!</content>
	<content contentuid="h6ab22bc0g3cdbg4d48gba87ga0fe393d82aa">Glaubt Ihr, ich würde auf Eure Lügen reinfallen? Eine Verbrecherin! Hilfe!</content>
	<content contentuid="h6b24be83g7beeg4c70gbba8g30c776cbbb83">Natürlich wird sie so freundlich sein. Sprecht nur frei, Schwester!</content>
	<content contentuid="h6b5802c4g608fg4ccag8b8bg6de82d6bf5ee">Süße Rettung. Freundin des Todes, Feindin des Lebens. Wie viel werdet Ihr geben?</content>
	<content contentuid="h6be67ffdgb438g47cdg84a2g9a35589af538">Moment. Ihr seid doch die Gaunerin, von der alle reden, oder?</content>
	<content contentuid="h6bf4b545gecc4g4b92g8de3g97830497b6f1">Wollt Ihr ein bisschen schwätzen, um Euch die Zeit zu vertreiben, meine Beste?</content>
	<content contentuid="h6bffc887g3141g4d0dgbc7eg86e7c5f35026">Was haben wir denn da? Ein neues Gesicht! Schlank und reizend, wie eine richtige Elfe!</content>
	<content contentuid="h6c0d78b1g9e20g43e1g89adg543cfbc70db8">Hier, Gotterweckte. Probiert mal. </content>
	<content contentuid="h6c343da3g5f47g4df8g86c3g3c794e7417ff">Was macht Ihr hier, Verräterin? Haben Eure Intrigen denn nie ein Ende?</content>
	<content contentuid="h6c461a06gf645g4403g9882g77395354a45e">Was ist los, Gotterweckte? Haben die Sieben Euch auch abgewiesen? Oder seid Ihr hier, um &lt;i&gt;noch mehr&lt;/i&gt; Macht zu erlangen?</content>
	<content contentuid="h6d1aee7fgd6b7g4c79gbb74g80de1cfe4b65">Hilfe, eine Diebin!</content>
	<content contentuid="h6d64f3dfg7a84g4012g8752g77aec7aa0ddc">Ich warte auf eine tapfere, schöne, sehr talentierte Abenteurerin. </content>
	<content contentuid="h6d9f21ecgc64eg4a66g8a49g1311f21cbf60">Das war&apos;s, ich musste heute schon genug Scheiße ertragen. Ihr werdet sterben für das, was Ihr getan habt, Verräterin - und zwar jetzt!</content>
	<content contentuid="h6dc29ec9gad94g4453g86fcg6c7388d36a03">Noch eine Gotterweckte, die nach Macht giert? Nun gut, wie Ihr wünscht.</content>
	<content contentuid="h6df8bfdag37f9g48c2gadb4g231e59ac748b">Komm, Quercus, wir müssen ... *Schnüff* ... Oh, ich glaube, ich habe da was ins Auge bekommen, meine Liebe ...</content>
	<content contentuid="h6e193f50g99feg468bg878eg0d5bc6108286">Ihr! Meine Kameradin, meine Verbündete! Zerstört das Gefäß - bitte! Meine Seele ... Oh, ich sehne mich nach Freiheit!</content>
	<content contentuid="h6e328f91g4d10g42e3g97bbg8f974ab7cf84">Wenn Ihr was zu sagen habt, Quellenmagierin, dann raus damit.</content>
	<content contentuid="h6e32f9a5ga31cg4c63g8c6dgc42fa1e5e1c7">Labt Euch, Gesegnete.</content>
	<content contentuid="h6e570554gde11g4ea5g903cg96fd71b41ac0">Ihr wollt es nicht anders, Diebin!</content>
	<content contentuid="h6e5d6a36g6041g40b0gab38g1b3360a62b25">Wie könnt Ihr es wagen! Das sind meine und Sadhas Kinder! Ich werde sie mit meinem Leben gegen die unbedeutende Usurpatorin verteidigen, der Ihr seid!</content>
	<content contentuid="h6e6b84a3gf1c0g4bf8gaefdg56f90d3dd92e">Wisst Ihr überhaupt, was Ihr getan habt?! Ihr habt mein Todesurteil unterzeichnet, Ihr Närrin! Der Gottkönig wird jemanden wie mich nicht in seiner Welt dulden - nicht, nachdem ich seinem Ziel abgeschworen habe!</content>
	<content contentuid="h6e8dd967g7b56g47a6g9e1fg39ca696f7439">Aha, da seid Ihr ja. Meine Liebste. Seht Euch nur an ...</content>
	<content contentuid="h6e9ae6e9gfe06g4e3ag99ecgc57351f9e579">Ihr seid so sehr wie er. Ich meine Lucian. Mein Instinkt drängt mich, vor der neuen Göttlichen niederzuknien. Ich habe es bereits zuvor getan. Aber ... mit diesem Pakt, den Ihr geschlossen habt ... da kann ich nicht. Da darf ich nicht.</content>
	<content contentuid="h6f013094g517fg4fc4ga25fgeb4a2593eb87">Ich bin ein Sucher. Mein Name ist Gareth. Und ich wage zu behaupte, dass Ihr eine Quellenmagierin seid. Ich kann Euch helfen.</content>
	<content contentuid="h6f224735g2ab2g4e2fg9faag942ac5f61fb4">Seht Ihr, &lt;i&gt;Abenteurerin&lt;/i&gt;? Das sind Lawre Gottstreit und Gye Fallchard. Sie waren meine Freunde. Und auch &lt;i&gt;ihre&lt;/i&gt; Freunde: Fortimere, Gale, Adlard und Jupp. Diese vier Paladine haben ihre Posten verlassen, und nun sind ihre Freunde tot.</content>
	<content contentuid="h6f322ddfg702ag4f17g8b3ag13cbfcbeaed1">Die Gotterweckte ist gekommen, wie ich es vorhergesehen - und gefürchtet habe.</content>
	<content contentuid="h6f58b277gead1g42f4g96d3g3ce80f852252">Ruhe. Und nun ... &lt;i&gt;Gotterweckte.&lt;/i&gt; Ihr wisst, was Ihr zu tun habt.</content>
	<content contentuid="h6f69ea3fg2aa9g4ce2gae6eg8c2da3b0c579">Gotterweckte. Ihr solltet gehen. Der Fehler muss Buße tun und wir ebenso.</content>
	<content contentuid="h6f7f6367gcec2g422ag9fe4g405d211898a0">Falsch! Ihr seid zwar hübsch, habt aber das Hirn einer Elfe. Bezahlt jetzt, sonst werde ich mit Euch ganz andere Spiele spielen, da Ihr so verspielt seid.</content>
	<content contentuid="h6fd17dbag75e1g43c8ga603g78055bf2bdef">Ihr dürft passieren, Reisende. Ich wage zu behaupten, dass Ihr sowieso schnell wieder verschwinden werdet. Aber ... bevor Ihr das tut, sucht Reimond auf, den Weißen Magister. Er wird sich für das interessieren, was Ihr gesehen habt.</content>
	<content contentuid="h700ad1a3g5639g47d2g8a5bg2ddec32c82a6">Zieht Eures Weges, Quellenmagierin. Zieht Eures Weges ...</content>
	<content contentuid="h7013127cgbee5g4176g993dgddd4409157df">Das ist sehr liebenswürdig. Danke, Freundin.</content>
	<content contentuid="h706d7c53g2e39g43b4g8db3g18a273e07d80">Seid gegrüßt, meine Liebe!</content>
	<content contentuid="h70afc734g09b9g4f2fga6bag06d15086fe62">Der Gottkönig wird sich mit oder ohne uns erheben, Gotterweckte. Und er wird Euch an Euer &lt;i&gt;Versprechen&lt;/i&gt; erinnern.</content>
	<content contentuid="h70c3f244g8bcdg4338g8c10gabd94b9640cb">Sagt nicht, dass der Quellenmagier Euch verjagt hat, &lt;i&gt;Söldnerin.&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="h70fc5bf7gce78g4c61ga1d2g4b0bde021de0">Oh, Ihr seid auf jeden Fall eine Diebin. Und jetzt macht Bekanntschaft mit Richter, Geschworenen und Henker.</content>
	<content contentuid="h70fdae6cg7c19g435dg9fcega4b23c0a5613">Hurra! Ihr habt die Kreischer zum Schweigen gebracht und den Weg freigemacht! Doch ich brauche Euch noch einmal, meine Freundin.</content>
	<content contentuid="h71157a5fgfddeg480ag8706g40747e434378">Hehe. Nein, aber Ihr seid nicht die einzige Gotterweckte, Gesegnete.</content>
	<content contentuid="h7153a546ge658g479bgbccag102a5004057b">Diebin! Träume kaputt! DIEBIN, Mutter, DIEBIN! Antwortet mir, Mutter!</content>
	<content contentuid="h716f313bgecabg40a5ga84dg92d18b5bf2dd">Die Götter haben &lt;i&gt;Euch&lt;/i&gt; als ihren Champion erwählt. Eine müde alte Söldnerin.</content>
	<content contentuid="h718af42ag70a5g4af2g9a8fg2a4e9f590759">Ihr werdet noch erfahren, dass der Tod darauf steht, dem Meister zu drohen! Mit &lt;i&gt;solchen&lt;/i&gt; Manieren könnt Ihr Euch den Rang einer Sklavin abschminken.</content>
	<content contentuid="h71dada0egcbbfg4647g9b3bg5d59dcb70bb1">Der Gottkönig hat einen neuen Sohn zur Welt gebracht. Ich kämpfe nicht gegen den kommenden Sturm an. Ich &lt;i&gt;bin&lt;/i&gt; der kommende Sturm. Und Ihr werdet ihm nicht entkommen, alte Freundin.</content>
	<content contentuid="h71ef9bb6g9e50g4cc5g8d56gbb2893052391">Jetzt ist die Zeit für Eure Reue gekommen, meine Freundin. Ich bin sehr froh, dass Ihr heute bei uns seid. Auch wenn Ihr es nicht zugebt, versteht Ihr jetzt vielleicht, wie wichtig Ihr für unsere Rettung seid.</content>
	<content contentuid="h7201d06dg3aa1g48c0ga550g99333e58fb70">Nun gut, ich sehe, wie sie Euch auf den Lippen liegen. Entfesselt sie, Gotterweckte. Stellt Eure Fragen.</content>
	<content contentuid="h72260b40ga69bg48fdg9b6bg9a47c32f84bd">*Hust* Ich behalte Euch im Auge, Moosfresserin. Versucht ja nichts mit der Quelle, sonst mach ich mit Euch das Gleiche, was der Hammer mit dieser Verräterin gemacht hat!</content>
	<content contentuid="h724faef2g2088g46d6g9ab9gf06c09c8a5f2">Schön, eine andere sogenannte Gotterweckte zu treffen.</content>
	<content contentuid="h72524d1cged00g4bfcgab93g549a28f689eb">Na los, Gotterweckte. Verschwendet Eure Zeit nicht mit mir. Die Arena wartet.</content>
	<content contentuid="h725a7495g2a2dg46b7g8a25geb25bd41e38a">&lt;i&gt;Bedroht&lt;/i&gt; Ihr mich etwa? Guter Witz, meine Liebe. Schaut Euch entweder meine Waren an oder macht Euch davon.</content>
	<content contentuid="h726c69fbg1a57g4653g90c8g2591e8eef1a9">Ah, Ihr wollt eine Wiedervereinigung. Das Leben ist manchmal einsam, ja. Das Leben ist einsam, und das, was Ihr liebt, ist fort. Ich habe etwas für Euch, meine Freundin. Ein Geschenk.</content>
	<content contentuid="h7278fc9eg7e22g4805g8417g66634f5a5ae2">Ihr seid eine ganz schlechte Lügnerin, wisst Ihr das? Wenn Ihr versucht, mich oder das Königreich zu beschützen, dann tut es nicht. Ich muss Meldung machen. Schnell.</content>
	<content contentuid="h72cbb3bfg27efg490fg8e87g1fe5d10951fc">Sklaven, die ihren Meister schlagen, müssen sterben! Ihr seid eine Dämonensklavin. Ihr sterbt!</content>
	<content contentuid="h7314b780gbe4bg41c7gac73g4726b7bbb0b5">Schweigt, lästige Närrin. Und schaut nicht so überrascht drein. Als ob ich einem Knochensack erlauben würde, mich zu versklaven. &lt;i&gt;MICH?!&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="h738cee72g3b64g48fag9f2ag157580c0d7e5">Anständig von Euch, mich anzuhören, Fremde. Das ist heutzutage gar nicht selbstverständlich ...</content>
	<content contentuid="h73f44a35g43feg4739ga74dg765ade8fa7a0">Ich bin kein Idiot, Diebin.</content>
	<content contentuid="h745400b0gc55bg4e01g9393g83e529d9f5fa">Wartet hier, Quercus - ich brauche einen kurzen Augenblick mit unserer Freundin.</content>
	<content contentuid="h7466e907g8a96g4604gbb5egf019f2dc73da">Eine Diebin &lt;i&gt;und&lt;/i&gt; eine Lügnerin? Es wird Zeit, der Welt einen Gefallen zu tun.</content>
	<content contentuid="h74ae9c7eg4a01g4a01g89b5g1a163da99e6f">Dann ist heute mein Glückstag. Euch zu töten, wird mich reich machen, Gotterweckte. Sehr reich.</content>
	<content contentuid="h74fbaa42gaf29g489fgab20ge71a1f6e4169">Gleich seid Ihr tot, Mörderin!</content>
	<content contentuid="h75e5330eg7db5g422fg9162g7c291c594842">Ihr wisst, was ich meine, Elfe. Die Zwerge und Echsen sind auch nicht besser. Ihr würdet uns mit Eurer blinden Hingabe an die Quellenmagie alle ins Verderben stürzen.</content>
	<content contentuid="h761fddbagbbe0g4087ga374gb562de382aa7">Wache! Warum läuft diese Zwergengefangene hier frei rum?</content>
	<content contentuid="h7621edc7g0d50g4341gac1fg14f9663479a5">Dieser Ort ist so dunkel wie jede Höhle. Dass eine Schwester solche Schatten aufsucht?</content>
	<content contentuid="h76266dbfga6e7g4009g9e7bg20c8eb16f93f">Ihr gefallt mir, mein Kind. Wo Ihr auch hingeht, der König wird Euch folgen. Was Ihr auch sagt, der König wird es hören. Ihr reist am Rande der Leere, Gotterweckte. &lt;b&gt;Tötet sie&lt;/b&gt; und es wird eine reiche Belohnung auf Euch warten.</content>
	<content contentuid="h76630cb6g7164g4eb2g9380gc58acc31ae1c">Das werde ich beurteilen, Söldnerin.</content>
	<content contentuid="h76da6586gec4bg43f0g8d66ge90ec240e0ca">Die Späher haben mir gesagt, dass eine Gotterweckte in diese Richtung unterwegs ist. </content>
	<content contentuid="h77049ac1gc7efg427ag94c5g864d1ed62562">Selbst Roost weiß es nicht. Er hat mir nur gesagt, dass der Meister Euch allen anderen vorgezogen hat. Euch, die Ihr keine Sadistin und keine Mörderin wart, sondern eine Unschuldige. Er hat Euch allen anderen vorgezogen.</content>
	<content contentuid="h77064fb5g0633g4703gb8cegd67cef591729">Mutter, das ist meine Freundin. Freundin, das ist Mutter. Sie hat&apos;s zurückgeschafft. Seht Ihr? Sie ist hier! Den Göttern sei Dank!</content>
	<content contentuid="h7728a487gd50bg48a1g9513gd44873b36c02">Ja, Quercus, offensichtlich gibt unsere gigantische Freundin auch ihr Bestes. Das versteht sich doch von selbst.</content>
	<content contentuid="h78063cafg26c6g4f22gb586gdb20afbb0e03">Viele stellen sich der bevorstehenden Welt in den Weg. Sie müssen beseitigt werden ... &lt;i&gt;Gotterweckte&lt;/i&gt;.</content>
	<content contentuid="h782aa7b4gac09g4694gb0c7g97c9ac804016">Ganz offensichtlich doch, Gotterweckte. Ihr habt mich nicht aus einer Laune heraus befreit - Ihr &lt;i&gt;wollt&lt;/i&gt; etwas.</content>
	<content contentuid="h784236eag18cag43abg9d77gd80478cd57d6">Nehmt dies und kauft Euch eine Überfahrt auf einem Boot, das Euch weit, weit wegbringt, Gotterweckte. </content>
	<content contentuid="h789fcae9gad64g43aagbc5dg734bf9af2314">Schnell, geehrte Dame! Über dem Lavafluss wartet ein Tempel auf Euer Festmahl.</content>
	<content contentuid="h78be9e5ag7965g4092gbe17g384fd79e91e9">Gotterweckte. Ihr seid hier ... habt Ihr diese &lt;i&gt;Kröten&lt;/i&gt; des Schwarzen Rings getötet, die Vrogirs Tempel entweiht haben? Die diesen heiligen Tempel geflutet haben, anstatt sich mir im Kampf zu stellen?</content>
	<content contentuid="h78c8e161gb451g4e6fg9a7fgdd64ae20d0b2">Eine Vandalin &lt;i&gt;und&lt;/i&gt; eine Lügnerin! Da macht es gleich doppelt so viel Spaß, Euch zu töten ...</content>
	<content contentuid="h78ddcce3gde7cg4598g91e8g7bd23e8cdd1b">Lauft nach Hause, kleine Gotterweckte. Hier findet Ihr nur den Tod.</content>
	<content contentuid="h790cf76bga497g4809g8a1egcdaaa8f889eb">Hallo, schöne Frau.</content>
	<content contentuid="h796ce4a7gaa5cg41b1g96d0g57360dabb8eb">Xiuh wird Konsulin Zara betrauern, aber auch froh sein, ihre Besitztümer in den Händen einer Schwester sind.</content>
	<content contentuid="h79ac6f9dg5507g447bgb902g34d28832aff5">Diese Paladine sind verdammt noch mal zu weit gegangen, Elfe. Mit diesen Kerlen am Ruder wird Arx in Ruinen enden ...</content>
	<content contentuid="h79c2abf1g168dg41b0g9af8g05af955097bc">Was darf&apos;s sein, Söldnerin? Ein Bogen? Ein paar Fuß scharfen Stahls? Oder vielleicht etwas zum Prügeln?</content>
	<content contentuid="h79e422b2gb2fdg44dbg81e3g2a10dc146961">Viel Glück auf dem Weg des Blutes, Pilgerin. Mögt Ihr entdecken, dass Ihr wahrhaftig frei von Sünde seid. Wenn man Euch so ansieht ... scheint das allerdings abwegig.</content>
	<content contentuid="h7a09749bg9643g4227gb8fbg95f8dd760a07">Ruhe, Fedor. Ihr da, Fremde. Geht zu Reimond an den Docks. Er wird Eure Neuigkeiten hören wollen. Und beeilt Euch - er legt bald ab.</content>
	<content contentuid="h7a28b184ge0e5g4c08g9a7fg1a526b4bc920">Kann ich Euch was bringen, Freundin?</content>
	<content contentuid="h7a3a76c1gafffg4f38g9ceegf0284af8479f">Ihr ... Ihr seid eine Elfe, nicht wahr? Nicht aus Stroh?</content>
	<content contentuid="h7a472f73gcfd0g4e5ag9057gc75085b4fa98">Keiner braucht Eure Zustimmung. Wollt Ihr mir wirklich erzählen, Euch gefällt die Vorstellung nicht, eine Göttin zu sein?</content>
	<content contentuid="h7ace7e38g3a51g46c8gb45cg8d987a6af0f0">Das hier ist kein Spiel, Gefangene. Zurück in Eure Zelle!</content>
	<content contentuid="h7b68e09bga465g4b79gbbd3g7b3948e86c96">Ihr stinkt nach Gold, Söldnerin! Hahaha! &lt;i&gt;Ihr stinkt nach Gold!&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="h7b9137bagb825g4be6gbc39g79220ddce320">Sie sprechen ... sie sprechen mit dieser Fremden. Eine Quellenmagierin!</content>
	<content contentuid="h7b94abfcg32efg46fcga2beg48949a33db04">Der letzte Zauber. Das Letzte, was unsere Freundin hier braucht, um ihre Gegner zu bezwingen. Jetzt müssen wir nur noch unsere eigenen Forschungen abschließen, um die Große Eichel abzuwehren.</content>
	<content contentuid="h7b98daafg9b10g4b31gb07fg9235543912b0">Und warum sollte ich einer kleinen Fremden wie Euch davon erzählen?</content>
	<content contentuid="h7bab1d44gb5f2g441cg952eg54bc18f4e338">Bitte, Gotterweckte. Geht.</content>
	<content contentuid="h7bd88f02g6369g4a37gb343gf4b341a148e7">Es ist kein gewöhnlicher Ort, das stimmt. Aber ich ziehe es vor, &lt;i&gt;außer&lt;/i&gt;gewöhnlich zu sein. Durchschnittlichkeit macht keine Freude. Würdet Ihr mir da nicht zustimmen ... &lt;i&gt;Gotterweckte?&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="h7c1529ffga2f6g4dadg99beg471264ab93e8">Oh, meine Liebe, jetzt wird sie gar nicht mehr aufhören zu reden. </content>
	<content contentuid="h7c3eb999g1c72g440cgae71gb474c4705b5b">Verschwindet, &lt;i&gt;Söldnerin.&lt;/i&gt; Wir werden den Quellenmagier schon bald in Gewahrsam nehmen ...</content>
	<content contentuid="h7c72f360g6632g42fag98b5g0bdc65c41fd4">*Nickt* Ihr werdet genügen, Gotterweckte. </content>
	<content contentuid="h7d164139g74b3g42b5g9042g13b9b74523e4">Aus denen kommt Ihr nicht raus, Bestie! Los, meine Beste. Verpasst diesem Knochenhaufen eine Tracht Prügel.</content>
	<content contentuid="h7d3aff5fg090ag47e8ga3b3gc33655925ec8">Hallo, Gruselfrau!</content>
	<content contentuid="h7d7a0155g44f3g4a01g8fdeg4cfcc0fd3557">[NARR] *Darauf hinweisen, dass ein Leben als Abenteurerin kein Zuckerschlecken ist. Du könntest jemanden gebrauchen, der dich bei Laune hält.*</content>
	<content contentuid="h7da22909g3339g4f23gaa1bga4876816cc59">Ihr ... unsere geschätztester, unsere &lt;i&gt;köstlichste&lt;/i&gt; Freundin. Ihr könnt nach Belieben kommen und gehen ...</content>
	<content contentuid="h7e05655ag03f4g43f5gb61bgf2a1bd7ff1d4">&lt;i&gt;Ihr&lt;/i&gt; werdet die Göttliche des Lichts sein. &lt;i&gt;Ich&lt;/i&gt; werde der Göttliche der Dunkelheit sein. Alles in Maßen - nicht wahr?</content>
	<content contentuid="h7e454d29ge2e7g40ddg87a3g7ca22b624fdc">Wo wart Ihr, als wir Euch gebraucht haben, Heldin? Die Leerenerwachten sind tot und die Hälfte der Gäste ebenfalls. Ihr solltet gehen.</content>
	<content contentuid="h7e599c05g2ef5g479cga605gf2cb185a8753">Anscheinend habe ich eine Diebin gefunden! Ihr seid festgenommen!</content>
	<content contentuid="h7ea21911g2353g4191g8559gcbfccfa9334f">Und, was habt Ihr nun als Nächstes vor? Bereit, Euch irgendwo niederzulassen? Oder hat Euch das aufregende Leben als Abenteurerin auf den Geschmack des Reisens gebracht?</content>
	<content contentuid="h804fa63agacb0g4590g82c9g7658d8c2f84d">Eine letzte Frage. Wenn Ihr die richtig beantwortet, könnt Ihr Euch als eine Gelehrte auf Augenhöhe mit meiner Wenigkeit erachten ... Wenn Ihr versagt, werde ich Euch zeigen, wo die Tür ist.</content>
	<content contentuid="h805e7076gc798g4a4fg8a7ag972a38071295">Kommt, Gotterweckte. Die Arbeit wartet auf uns.</content>
	<content contentuid="h8060f240g5276g48d1gb405g0e2af1bec63e">Hrrm ... m-macht nichts - Ihr seid eine &lt;i&gt;Quellenmagierin&lt;/i&gt;. Ich hätte es mir denken können ...</content>
	<content contentuid="h80612ee6gba8bg4541g99f1g3643bce4f67f">Hoffentlich geht es Euch allmählich besser, Fremde. Eure Hilfe war unschätzbar, glaubt mir.</content>
	<content contentuid="h81033260g2d68g4b81gb571g171386dbd360">Habt Ihr gehört? Eine Pilgerin ist den Weg des Blutes gegangen ... und hat überlebt!</content>
	<content contentuid="h81252601g2ee5g4f3bgb5dfg210fff308920">Ihr glaubt, die Göttliche in spe zu sein, dabei seid Ihr nur eine weitere Spielfigur. Eine Handlangerin für Arhu und die Sucher, diese Verräter durch und durch. Sie sind die Feinde der Göttlichkeit. Und Ihr, Gotterweckte, seid es ebenfalls.</content>
	<content contentuid="h814046f7g18adg4007gade7gfbb8c5223cc5">Je jünger das Fleisch, desto reiner die Macht, Sterbliche.</content>
	<content contentuid="h8148d1bdg5d19g4d71gb498g79e9839e7f92">Ich lebe gern auf großem Fuß. Ich weiß, das sind keine ... gewöhnlichen Diener. Aber ich ziehe das &lt;i&gt;Außer&lt;/i&gt;gewöhnliche vor. Durchschnittlichkeit macht keine Freude. Würdet Ihr mir da nicht zustimmen ... &lt;i&gt;Gotterweckte?&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="h814950a3g1b2eg43d0gb5bcg97e03145efb2">Ihr braucht Eure Angst nicht zu verbergen. Ihr seht, dass Ihr niemandem dient. Ihr seid die Erste von vielen ... </content>
	<content contentuid="h8157158fg672bg4714gaa96g8c2a2db16a18">Mein Herr, Ihr werdet doch diesen ... diese Bürgerliche nicht Euer Schicksal bestimmen lassen?</content>
	<content contentuid="h81b43de3g03fdg4e79g9483g4966c99dea5f">Gotterweckte.</content>
	<content contentuid="h8200ec8agf571g48b5ga3e4gf727169a920d">Der Gottkönig wird sich mit mir oder ohne mich, mit oder ohne &lt;i&gt;Isbeil&lt;/i&gt; erheben, Gotterweckte!</content>
	<content contentuid="h8229ea65g5af7g4e25g9109g8e356a7e5292">Ich hätte nicht gedacht, dass eine Quellenmagierin mir helfen würde. Warum?</content>
	<content contentuid="h82482005gff2dg4d27g8ffeg888a661ea256">Es ... es tut mir leid, Gotterweckte. Ich kann mich nicht wieder von ihnen abwenden. Das ist die Lösung, nach der ich gesucht habe.</content>
	<content contentuid="h829c24f7gb007g4b69gb69eg59f6a51108c1">Verspottet mich nicht. Ihr wisst, was unten ist. Aber ich lasse Euch keinen Schritt näherkommen, Elfe. Qanna hat schon Anspruch darauf erhoben.</content>
	<content contentuid="h829d1d80g387dg491dg9935ged057620f4b5">Die Auserwählte des Göttlichen! Ich bete für unseren Aufstieg, Heilige.</content>
	<content contentuid="h82b06012g00e9g4b3cga0dfge683ded24d1b">Wagt es nicht, mir in die Augen zu blicken, &lt;i&gt;Sklavin&lt;/i&gt;, denn das ist alles, was Ihr noch seid, jetzt, da Ihr Euch vor dem Gottkönig verneigt!&lt;br&gt;</content>
	<content contentuid="h836a7856g7f40g4247g9bf3g810025079c37">Ihr steht im Weg ... &lt;i&gt;Gotterweckte&lt;/i&gt;. Dachtet Ihr wirklich, Euer Pfad sei klar und Euer Weg frei von Konflikten?</content>
	<content contentuid="h836febdeg1983g42begb691ge21bb1e8e1e7">Gute Arbeit mit dem Tunnel, Freundin. Ihr wart viel effektiver als ich mit meinem Löffel ...</content>
	<content contentuid="h839e0a80gf9e3g4ed2gb50dga3dd67e9cb7a">Ich sage Euch was: Ihr scheint mir eine loyale Zwergin zu sein - eine wahre Dienerin des Königreichs. Sorgt dafür, dass Dorian stirbt, dann werde ich Euch zahlen, was er angeboten hat.</content>
	<content contentuid="h83ab9870g58c0g489dg9facgd7170847781d">Kümmert Euch um diese Saat, meine Freundin! Die Mächtigen fördern das Leben.</content>
	<content contentuid="h83ae15aeg4ef0g4d7cgb4a8g8e6998ce52dc">Wir leben in traurigen und gefährlichen Zeiten, Söldnerin, und wenn Ihr glaubt, dass es mich glücklich macht, das Haus eines Mannes niederzubrennen, dann habt Ihr Euch geirrt. Aber irgendjemand muss die Drecksarbeit erledigen, und das fällt gerade mir zu ... und Euch.</content>
	<content contentuid="h83e15ab3g3156g4626g8f0agaab804c90e31">Ihr müsst nun in Eure Welt zurückkehren, meine Erwählte, und von diesem Felsen entkommen, auf dem man Euch ausgesetzt hat.</content>
	<content contentuid="h83eddad2gb9bfg4dadga5a8gbeadb1533e52">Freunde, was? Dann lasst uns aufbrechen, Freundin. Ich glaube, unser Gespann wird sich da draußen noch als Waffe bewähren müssen.</content>
	<content contentuid="h8405951dgbebdg42e0gb49fgd61f3e7cd93a">Danke, Gotterweckte. Ihr habt mir einen beispiellosen Dienst erwiesen und mich gleichzeitig Demut gelehrt.</content>
	<content contentuid="h8408aeffgda6ag4c62gaeb4gd1a3602c1445">Attentäterin ... Gotterweckte ... die Leere sucht Euch ...</content>
	<content contentuid="h8414ff52g369dg4e4bga83cg7ea4a2495974">Hier ist eine Diebin!</content>
	<content contentuid="h8477dc9agd3b3g4815g9715g9dd832c4fef8">Aus Herzensgüte ...? Nein, das glaube ich nicht, Gotterweckte. Ihr &lt;i&gt;wollt &lt;/i&gt;etwas.</content>
	<content contentuid="h847ab08aga156g4bffga4f4g9ced0ce8d4b1">Monster! &lt;i&gt;Frevlerin&lt;/i&gt;! Ich helfe keiner, die andere frisst wie Aas! Schert Euch weg von mir!</content>
	<content contentuid="h8480f99agacd0g425dgb4f0g400e28362587">Ich nehme an, es handelt sich um den Quell des Aufstiegs. Dort findet Ihr den Urquell, in den der unendliche Ozean der Quelle strömt. Trinkt davon, Gotterweckte, und Ihr werdet zur Göttlichen.</content>
	<content contentuid="h84d719a4gb1e5g4ec0gaaa5g16b761bccdc4">Ihr stinkt wie eine Söldnerin, aber unter dem Gestank von Tod und Geld ist auf jeden Fall noch ein Hauch von ...</content>
	<content contentuid="h84db4e1fgcdd0g4d41g9921g2ba7fcbb9031">[NARR] *Darauf hinweisen, dass ein Leben als Göttliche kein Zuckerschlecken ist. Du könntest jemanden gebrauchen, der dich bei Laune hält.*</content>
	<content contentuid="h8526b8c9ga3f2g4898g8285g4cbb2866a2bc">Bleibt mir vom Leib! Hilfe! Eine Mörderin!</content>
	<content contentuid="h857275a9g4114g4f2dgb047g20e2e538c575">Wo habt Ihr das gefunden ...? Ach, egal. Danke, Fremde.</content>
	<content contentuid="h85bf2245gfcc0g48f6ga9fbgee1f5c8c1555">Ich bin mir der Umstände wohl bewusst, Schnüfflerin. Aber Isla hat Herzklopfen. Was soll ein Vater da machen?</content>
	<content contentuid="h8601217agfd7ag4066g981ag237f57c7f9c8">Fremde! Ich flehe Euch an, dreht um! Hier gibt es nichts als schwarze Asche und die Leere.</content>
	<content contentuid="h860cdcf3g0cdeg4dcegb835gd98a0db2d642">Macht Euch entweder nützlich oder bleibt mir aus dem Weg, Quellenmagierin.</content>
	<content contentuid="h864c3434g1b57g4891g92a2g374cda31493e">Weg da, Fremde. Gibt hier nichts zu sehen, außer ein paar armen Trotteln mit vollen Wagen und leeren Taschen.</content>
	<content contentuid="h8663a26bg2fb4g45e9gaeefgbb8ca890b51a">Als ich von der Heldin hörte, die den großen Leerenerwachten bezwang ... hatte ich so ein Gefühl, das könntet Ihr sein.</content>
	<content contentuid="h866fc1a2g7c7dg4402ga61fgc87735e6da27">Ich glaube Euch kein Wort, Lügnerin. Hier läuft ein Mörder frei herum!</content>
	<content contentuid="h869a46bcg2c7bg489bg8355gddd64e09ac2b">Segelt Ihr mit uns, Elfe, oder mit ihr?</content>
	<content contentuid="h86b725d8g9a7bg4221g8e75g7b53f8e3359d">*Brrrssskitkksst* Hallo Gotterweckte!</content>
	<content contentuid="h86e2a951g7089g4071g8485gcf72c0f9f816">Ich bin kein Dummkopf, Quellenmagierin. Ihr seid festgenommen!</content>
	<content contentuid="h86f6c84fg22e8g4b7ega171g508584fdfe21">Dein Ende kommt, Quellenmagierin, genau wie es für sie gekommen ist ... und für mich. Vredemann hat die Ausgrabung korrekt geleitet. Schon bald nutzt Dallis den Aeteran ... gegen DICH! Und dann wirst du keine Quellenmagierin mehr sein ...</content>
	<content contentuid="h87024d71g737fg47bdga5acg83856d14b5d4">Steht auf. Es schickt sich nicht für eine Gotterweckte, zu Füßen eines gefallenen Gottes zu liegen.</content>
	<content contentuid="h8704ba14g441ag45ebg8c8bg5c40f09ca3c1">*Dem Sieger die Göttlichkeit. Ihm sagen, dass es gut ist, die Siegerin zu sein.*</content>
	<content contentuid="h8780aaf0g031ag42ebgad9cg3806ac8293bb">&lt;i&gt;Und Ihr. Ihr seid die einzige Zeugin, also erweise ich Euch diese Ehre: Mit Euch wird die Ernte zuerst genährt.&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="h87812260g2f0bg4aaegbcb8g1760b2b35ed8">Nun gut, ich nehme an, dass ich noch hier sein werde, wenn Ihr Eure Meinung ändert. Und Ihr werdet Eure Meinung ändern, Gotterweckte. </content>
	<content contentuid="h87b799e2g8328g4acfgb627g97e7fc74c594">Ich brauche Euer schmutziges Geld nicht, Diebin. Ihr seid festgenommen!</content>
	<content contentuid="h87f3174fg58e2g4113g8b88g0b98581324c2">Der Mutterbaum leidet, Schwester. Wir sterben. Wir dürfen nicht sterben. Wir Elfen müssen leben.</content>
	<content contentuid="h8820a5eagdac9g405bg96bdg7ca25fba1fd7">Das ist es, ja! Aber nicht für uns, meine Freundin! Wir &lt;i&gt;sind&lt;/i&gt; schon tot!</content>
	<content contentuid="h88570247g2bbcg4223g80f5g0af1b642de94">Ich bin die Vergangenheit. Ich werde die Zukunft sein. Ich bin der Gottkönig. Ihr seid nichts weiter als eine fehlgeleitete Dienerin. Hört auf meine Worte und geht. Ich möchte Euch kein Leid zufügen, außer Ihr zwingt mich dazu ...</content>
	<content contentuid="h8961a414ge3bag4002gb876g33fa6aec6f43">Xiuh hatte gehofft, die Geheimnisse seiner Meisterin bis zum Ende aller Zeiten zu bewahren, doch es ist recht, dass eine Schwester es wissen sollte. Niemandem sonst kann man trauen.</content>
	<content contentuid="h89a2186cg9bb7g4097gba79g0ea83cd43640">Es reicht mir mit Euch, Söldnerin. Hey, Jungs!</content>
	<content contentuid="h89b2b779g00dfg43f4g80d3gdc28a9112729">Es tut mir schrecklich leid, meine Freundin, meine Manieren sind wahrscheinlich aus der Mode. Ich bin schon so lange hier unten ... so schrecklich lang ... und Ihr seid das erste Lebewesen, das ich sehe.</content>
	<content contentuid="h89b91652g8081g4e5fga769g30047c3f7eb0">Welch TORHEIT! Erleidet meinen Fluch, GOTTERWECKTE, und betet zu den toten Göttern, dass Eure Begleitung Vernunft annimmt!</content>
	<content contentuid="h89eb180fg04bdg48d0gb537gaf45ccaf42f8">Macht, dass Ihr fortkommt, verdammte Mörderin!</content>
	<content contentuid="h8af52785gb301g44cegb2a9gf0434bb90178">Aber wer bin &lt;i&gt;ich&lt;/i&gt;, um darüber zu urteilen? Es ist gut, eine andere Gotterweckte zu treffen. Ich hoffe, wir können unsere Differenzen hinter uns lassen.</content>
	<content contentuid="h8b47847bg0a2dg465dga57cg443a152924c2">Ruhe. Fremde. Nähert sich. Deaktivierung.</content>
	<content contentuid="h8b49577cg313fg4c70gb324g4ee8d34958e8">Passt auf Euch auf, Fremde.</content>
	<content contentuid="h8b5f1a5dg39fag4ad3gadcag047e29c03d7c">Tut, was Ihr hier tun müsst, Quellenmagierin. Ich will keinen Moment länger als notwendig bleiben.</content>
	<content contentuid="h8c54b7bcgd37cg493dg873cgd7f546bda3b3">Ihr Diebin! Das gehört mir!</content>
	<content contentuid="h8c7914f2gb5c9g4580g8daeg453665b59c4d">Verräterin ...</content>
	<content contentuid="h8c890d75gb859g4fa7gba34g75cb69c3fcac">Die Magister sind da draußen in der verfluchten Heide, um Quellenmagier zu jagen. Also passt auf Euch auf, Freundin. Vielleicht sehen wir uns wieder, in diesem Leben oder im nächsten.</content>
	<content contentuid="h8cb1f4d7g9c33g41bcg8b01g141d163af18c">Macht schnell, alte Freundin. Ich kann Euch nicht viel Aufmerksamkeit schenken.</content>
	<content contentuid="h8cc070f1g2ba4g4523g8335gc9945b1477dc">Kennt Ihr ihn? Seid Ihr seine Freundin? Dieser Mann. Dieser böse Mann. Er tut anderen gerne weh.</content>
	<content contentuid="h8d149c5egd7d1g4a08g93c8ged0fac6ef256">Ich sagte doch schon, Fremde - ich bin beschäftigt. </content>
	<content contentuid="h8d24ba1ag19b0g41e7g8eafgee5379864d63">Kehrt zur Insel zurück, Gotterweckte, und hört zu ...</content>
	<content contentuid="h8d46fc5cg283dg42c0gaf45g19119d48ef97">Vorsicht, Söldnerin. Ihr solltet Euren Platz kennen.</content>
	<content contentuid="h8daf4a46ga4bag4261gbec1gb913132b0570">Ich taufe Euch Unheilsbringerin! Und ich werde mich an Euren Knochen laben.</content>
	<content contentuid="h8dc70642g999bg471agb46bgdc838b494d70">Gotterweckte - es mag Lucians-Tag sein, aber Arx wird Euch wenig Grund zum Feiern geben. Ich muss hierbleiben. Aber ich kann Euch das hier geben. Dadurch kann Lucian Euch vielleicht trotzdem noch schützen.</content>
	<content contentuid="h8dd8a1c3g8cd0g4598ga010gc7227324dbb5">Ich bin froh, dass ich nicht mit Euch auf dieser Insel an Land gegangen bin, Quellenmagierin. Das ist ja das reinste Fegefeuer.</content>
	<content contentuid="h8eb48669g12a2g44f5gafc7g866dedcf9604">Meine Liebste. Meine Süße. Ihr habt nichts zu befürchten.</content>
	<content contentuid="h8ebdab30g94d0g408fg9125ge30dae3f13c4">Offene Fragen sind Herausforderungen, meine Freundin. Wo bleibt denn bei einfachen Antworten der Spaß? Wenn Ihr so überzeugt seid, dass ich etwas verheimliche, stellt doch mal eine Hypothese auf. Dann können wir reden.</content>
	<content contentuid="h8ee79cdfgbf2ag4eafgb4c1g5d8d2eeab6ad">Die Große Eichel bedeutet das Zeitalter des Eichhörnchens! Verneigt Euch oder sterbt, riesige Närrin!</content>
	<content contentuid="h8f1dab54g3fb7g4fc3g8ca6gccf1c11b9dbc">Jemand muss mir helfen! Ich habe eine Diebin gefasst!</content>
	<content contentuid="h8f332feeg3c2eg4d50g80b5gd22d4496c429">Sklavin. Verflucht sei dieses Wort! So etwas werdet Ihr nicht mehr sein. Ich gebe Euch Euren Namen zurück. Ich gebe Euch Euch selbst zurück. &lt;i&gt;Ihr&lt;/i&gt; seid mein Champion, &lt;i&gt;Ihr&lt;/i&gt; seid auserwählt!</content>
	<content contentuid="h8f9d2229gf6d9g4900g923agf30003a9c92d">Warum bellt Ihr nicht für mich, Elfe. Na los. BELLT.</content>
	<content contentuid="h8fe36788g30f4g49bfgb927gda8d2e89c9ac">Verbrecherin! Damit werdet Ihr nicht ungestraft davonkommen!</content>
	<content contentuid="h900d92c0gd7beg428dgb3f2gf4da0969832c">Es ist nicht zum Lachen, Gotterweckte. Karon stieg in den Himmel auf, als hätte er Flügel aus reiner Quelle. Ich hätte gedacht, ein Lindwurm greift an, wenn ich seine wütenden Augen nicht gesehen hätte.</content>
	<content contentuid="h90209582g9eb1g4a1ag8c68gf89cf410f1ff">Grrrr. Ich bin nicht hinter Euch her, Sterbliche. Bleibt mir aus dem Weg.</content>
	<content contentuid="h90414c8bg1e5fg470fgafbag9397dd56bddb">Die Verwüstung, die Karon säen wird, ist nicht nur ein Risiko, Gotterweckte. Sie ist Gewissheit.</content>
	<content contentuid="h9054f952g1c18g423fg8e59gd85e6f096e8e">Ich werde hier nicht gegen Eure Hülle kämpfen, Sterbliche. Die Zeit wird kommen, da der diebische Feigling in Euch herauskommen muss. Wenn er noch gehen kann!</content>
	<content contentuid="h90ef1d87g54d7g40e2g9c06ga469809e57f9">Und sie werden weiterhin groß sein, solange ich Sklavin des Dämonen bleibe. Ich sehe Eure Narbe, Hübsche. Ihr kennt die quälenden Eisenfesseln eines Meisters.</content>
	<content contentuid="h913cc199gf047g4d5fg90c2g4629e91b1888">Ich bin nicht der Dummkopf, für den Ihr mich haltet, Diebin.</content>
	<content contentuid="h913f84e1g01fcg4e8dgae39g4c61d2157133">Wen haben wir denn da? Eine neue Gotterweckte. Das ist aber schön, Euch zu treffen!</content>
	<content contentuid="h91942962gd699g4962g9c2cgf49e38a63804">Ihr da, Quellenmagierin! Geht Magister Siwan holen! Bei dieser Wahnsinnigen reicht kein Halsring, wir müssen sie in Ketten legen!</content>
	<content contentuid="h919f8a57gb82eg49f8gbe4ag785a8cdbfadc">Mit einer Gotterweckten? Ha. Anscheinend wird Gareth besser darin, seine Geheimnisse zu bewahren.</content>
	<content contentuid="h920298a7g19e8g43f0gb96age6998c3fccb0">Moment - Ihr seid keine Magisterin. Ihr seid eine &lt;i&gt;Quellenmagierin&lt;/i&gt;. Was wollt Ihr hier, dreckige Elfe? Wählt Eure Worte mit Bedacht, meine Fäuste möchten gern ein Gesicht polieren.</content>
	<content contentuid="h92032d1cg4238g468bgaf6fgf22cad686c62">Ich habe nicht immer hier gearbeitet, Fremde. An Zwergen ist mehr dran als Rülpser und Schlägereien - auch wenn Euresgleichen das nicht glaubt ...</content>
	<content contentuid="h92c72a03g8b12g47b3g8bf4g20920b28fa7c">Ihr habt recht. Hier gibt es nichts mehr zu tun. Lucian, vergib mir. Und bitte, Gotterweckte. Bitte vergebt auch Ihr mir.</content>
	<content contentuid="h92eb48b2ga879g4c9eg8892g93e1d61d6f49">Ihr seid eine dreckige Diebin!</content>
	<content contentuid="h92f23429g057ag47eega5e3gdfcd4675122e">&lt;i&gt;Nein.&lt;/i&gt; Diese Welt ist Euer Werk und Ihr seid es, die darin leiden wird. Ich habe Möglichkeiten ... anderswo.</content>
	<content contentuid="h9317807eg0fb7g496eg8412gf1b091aaec76">Meine Lektionen sind erteilt, Gotterweckte. Meine Kraftreserven sind erschöpft. Ich kann Euch nichts weiter bieten.</content>
	<content contentuid="h9321b740g7681g4f67gaff4g704842acb996">Und Euch ... &lt;i&gt;Euch&lt;/i&gt; kann ich die Göttlichkeit nicht anvertrauen. Welche Göttliche würde schon alle anderen ertrinken lassen, wenn ihr Schiff kentert?</content>
	<content contentuid="h941421d7g457fg4569g928fga31ae6bbc9cf">Klinge ich jetzt so &lt;i&gt;söldnerhaft&lt;/i&gt; ... nein, ich freue mich nur, dass meine neue Freundin in Zukunft so großartige Dinge erwarten ...</content>
	<content contentuid="h94547035gf571g44ebg95bcg42dcf07fd525">Ich sah eine kaum vorstellbare Hölle vor mir, aber Ihr, Fackelträgerin, habt mich aus der Dunkelheit geführt.</content>
	<content contentuid="h94cf5147gf6e1g487cgbae4g38736be06ede">Meine Liebe, Fragen haben wir alle. Manchmal erhalten wir sogar Antworten ...</content>
	<content contentuid="h94daa7d3gf81fg4595gafd3g6b886f8af2d0">Davon kaufe ich Euch nichts ab. Hilfe! Eine Verbrecherin!</content>
	<content contentuid="h94dd3bb8gff5fg4a54ga843gf2aa15ea7704">*Aus der endlosen Leere erwacht eine Stimme zum Leben und spricht zu dir: &lt;i&gt;&quot;Gotterweckte ...&quot;&lt;/i&gt;*</content>
	<content contentuid="h94e7ccfag833ag4ae9ga790g01f7c02d6c3a">Damit der Wind mich vom Kurs abbringen würde, was? Gut zu wissen, meine Liebe.</content>
	<content contentuid="h9503b4a6g9c4cg4ae1g802egabc425dedf3c">Ah, die Macht, zu zerstören! Eine edle Bitte, wenn sie richtig genutzt wird. Doch Macht ist begrenzt, Gotterweckte. Vergeudet sie nicht.</content>
	<content contentuid="h951c52e7g4c14g4730gac8fgd87a63aedc78">Die Quellenjägerin. Tsk, tsk. Ihr hättet nicht herkommen sollen, kleine Jägerin.</content>
	<content contentuid="h95317551gfef3g42c9ga1bagac1be0024cab">Ich ... ich war des Todes, aber dann hat mich jemand geheilt ... Bitte, Fremde, wenn Ihr des Heilens kundig seid, seht nach den anderen hier - sie sterben sonst ...</content>
	<content contentuid="h9555e4d5ga4bfg4024ga73ag3e11b3086519">Ihr seid nicht diejenige, die mir geholfen hat. Sie hatten eine &lt;i&gt;Göttin&lt;/i&gt; bei sich, ich konnte es spüren - noch immer!</content>
	<content contentuid="h955812d4g9902g4ac7ga326g2c80668a1c41">Mir hat nie besonders gefallen, wofür die Göttlichkeit steht, aber ich muss sagen, dass es schon recht aufregend ist, &lt;i&gt;persönlich&lt;/i&gt; mit einer Göttlichen befreundet zu sein ...</content>
	<content contentuid="h9598f637gcf62g4cd1gb4c1g72ec222c46d3">Euer Brunnen fließt über, Gotterweckte, aber ich werde meinem Wort so treu bleiben, wie ich kann. Nehmt dies Geschenk von den Geistern von Steingarten an - anstelle der Meisterschaft, die Ihr bereits besitzt und die ich Euch daher nicht mehr anbieten kann.</content>
	<content contentuid="h95c25549gcd18g4cc2g8e6bg13a158e6b3fa">Oh Gotterweckte, ich habe so darauf gefiebert, dass Ihr irgendeine monumental stupide Entscheidung trefft. Ihr habt mich nicht enttäuscht.</content>
	<content contentuid="h95d83cdfgc535g4ed4g99f0gb4b3c1a0b288">*Sklavin? Du erinnerst ihn daran, dass er mit einer Gottheit spricht!*</content>
	<content contentuid="h95dd824fg014dg4297g9eddgf88ec101a469">Geht mit Tir-Cendelius, Fremde.</content>
	<content contentuid="h960b55b9gec5ag4b74ga521gb814e7cef989">Vorsicht vor dieser Insel, Gotterweckte. Ich fürchte, hier gibt es nichts Heiliges mehr, nur noch Wahnsinn und Tod. Dafür hat der Bleiche Mann gesorgt ...</content>
	<content contentuid="h963617a4g876dg4320g9f7agafa78fdf21d7">Was zur Hölle sagt Ihr da?! Das ist ... ein Desaster. Er muss vernichtet werden. Sein Wahnsinn darf die Welt nicht länger in Gefahr bringen. Nehmt das als Warnung, Gotterweckte.</content>
	<content contentuid="h96948f47g936bg4422g832age94362e1aa49">Er kann Euch aus Eurer Welt retten, Gotterweckte. Erhebt Euch mit dem König, zu seinem Ruhm. Lasst Eure Sünden und falschen Götter hinter Euch, und Euch wird vergeben werden. Schwört dem König die Treue und er wird Euch Erfüllung bringen.</content>
	<content contentuid="h96b1778bg3de3g450ega70fgdd978a6ca2ef">Die ... die Köchin? Natürlich - natürlich! Darauf bin ich natürlich auch gekommen ... Ich wollte meine Ergebnisse gerade den Magistern vorlegen ... Gut gemacht, Fremde ...</content>
	<content contentuid="h96d942dcgc85fg4aafg8190g0e47c502c115">Ihr, eine Gotterweckte ...? Mit Sicherheit nicht. Andererseits ... Wenn Verdas das sagt ...</content>
	<content contentuid="h96eabd2ag0316g4014gb248g68df35a5bc54">... doch ich weiß, dass trotz all seiner Weisheit Lucian Zeiten wie diese nicht hätte vorhersehen können. Der stumme Schrei der Leere wird uns demnächst heimsuchen. Aus diesem Grund helfe ich Euch - weil ich glaube, dass eine neue Göttliche Rivellon retten kann. </content>
	<content contentuid="h970c16bege2eag46e7gb16dge677e92a5787">Na, da schau her! Dafür werdet Ihr bezahlen, Diebin ...</content>
	<content contentuid="h97306bdagb12eg4c86gb4beg1f4e5271c538">Ihr seid eine Närrin.</content>
	<content contentuid="h9758b669gd3e8g4029gb398ge227b63ef0b3">*Du bist eine Magisterin, treu und ergeben. Du hast deinen Posten verlassen, um Alexandar zu dienen. Nun fürchtest du, dass Alexandar niemals göttlich werden wird. Schlimmer - du fürchtest, dass der Gottkönig gewonnen hat.*</content>
	<content contentuid="h975af5b2gb229g4dddgb658gd34c99545307">Euch zu sehen, spendet mir Trost, alte Freundin.</content>
	<content contentuid="h97b00fa9gc1eag4e84gbabagb1c23aa74d5e">Sieh an, sieh an. Wer kommt denn da? Eine Gotterweckte. Aber was nützt es, gotterweckt zu sein, wenn Quelle jetzt frei verfügbar ist und keine Göttlichkeit zu erlangen ist?</content>
	<content contentuid="h97e1d376gfdc2g415bga24dg9164096df3d1">Ruhe, Fedor. Ihr dürft passieren, Reisende. Ich wage zu behaupten, dass Ihr sowieso schnell wieder verschwinden werdet. Aber ... bevor Ihr das tut, sucht Reimond auf, den Weißen Magister. Er wird sich für das interessieren, was Ihr gesehen habt.</content>
	<content contentuid="h98704e41g5dbeg40c4gb624g059ac5c8b82f">Ihr seid keine Magisterin, nach diesem Halsring zu urteilen. Ich bin Gareth. Wer seid Ihr?</content>
	<content contentuid="h98add199g4084g42a0gb17cg06256ed107c4">Eine Diebin und Lügnerin. Ihr seid eine Schande.</content>
	<content contentuid="h98b3cd9bg2eb9g4a28g9ce4g330747f49095">Eine kluge Entscheidung, Quellenmagierin. Ich markiere einen sicheren Ort auf Eurer Karte. </content>
	<content contentuid="h98f44d00g99d0g4836g8a63g4858b83b0a1e">Ah, eine von den Geheimnisvollen: kühl und analytisch?</content>
	<content contentuid="h9929f05fg7c38g433eg9092ga04c80f78547">Eine Diebin &lt;i&gt;und&lt;/i&gt; eine Betrügerin. Für Leute wie Euch gibt es nur einen angemessenen Ort: das Gefängnis.</content>
	<content contentuid="h993074d5g08e6g4cbcgbd9eg31ac0cfb3c09">Kommt her, edle Wilde! Nur keine Angst! Ich handle mit mystisch-magischen Gegenständen!</content>
	<content contentuid="h99541fb4gac7bg496cgb1d0g23f250ec9d24">Ihr habt mich befreit, Zwergin ... ich stehe in Eurer Schuld! Gestattet mir, Euch zu helfen ... ich habe noch genügend Energie, um die Quellenbarriere aufzuheben, die Euren Weg blockiert ... </content>
	<content contentuid="h995a79c6g89d3g4e01g80adg20ce8286225e">Gotterweckte! Dieser Baum ist heilig und nicht für Eure sterblichen Hände. Ich gebe mein Bestes, um ihn zu heilen - es wäre klüger von Euch, nun Euer Bestes zu tun und zu &lt;i&gt;gehen&lt;/i&gt;. </content>
	<content contentuid="h99ddbb42g2d34g44ecgbea8g36c393fd40c3">Gotterweckte ... Untote ... die Leere sucht Euch ...</content>
	<content contentuid="h9a1a4514g228cg4f08g8121gb2ef21cb4b8a">Das Grab von Lucian erwartet Euch, Gotterweckte.</content>
	<content contentuid="h9ad8865cge288g430cg909bg6e5b7185110a">Wer seid Ihr? Ihr Freundin? Kameradin? Liebhaberin? Wenn Ihr Rache wollt, seid Ihr hier falsch.</content>
	<content contentuid="h9adac128g4bcbg4565gb8d2gc27453bbedaf">Ihr werdet ihre Courage niemals begreifen, &lt;i&gt;Mörderin&lt;/i&gt;.</content>
	<content contentuid="h9aeded0egdc42g4546ga6fbgc2789522712a">Macht weiter, meine Liebe, und vernichtet die Schergen der Eichel! Reißt sie in Stücke! Brecht ihnen das Rückgrat und stecht ihnen die Augen aus, und ... *ähem* ... Quercus wünscht Euch viel Glück.&lt;br&gt;</content>
	<content contentuid="h9b59bf1bgfed7g4849g927eg57974eceb51c">Lucian, vergib mir. Und bitte, Gotterweckte. Bitte vergebt auch Ihr mir.</content>
	<content contentuid="h9b5a11afg33fbg485bg8633g600a87052f4c">Das könnte die letzte Gelegenheit sein, Euch auszuruhen, bevor der Sturm zurückkehrt, Gotterweckte. Genießt sie. Ihr habt es Euch verdient.</content>
	<content contentuid="h9b6a7a28gdc3bg4bf7g8c99g2b401316933c">Die Rekrutin. Tsk, tsk. Ihr hättet nicht herkommen sollen, kleine Novizin.</content>
	<content contentuid="h9ba483d0g4b15g413dgae37g72b874b9ef30">Ihr wurdet als Sklavin geboren. Ihr habt als Sklavin gelebt. Nun protestiert Ihr dagegen, dass Eure Meister ehrlich sind?</content>
	<content contentuid="h9bc25376gfce5g4e21g83b3g111804397242">Ich wusste es! Ihr macht mir Hoffnung, Quellenmagierin. Ich gehe mit den Suchern zum Strand. Trefft uns dort, sobald Ihr könnt.</content>
	<content contentuid="h9c05552egbcb9g4d4ag9a90g4f14400aee11">Ihr wollt es nicht anders, Diebin!</content>
	<content contentuid="h9c0fa2e5ga543g4035g9429gc3b4c60a1aab">Ihr seid festgenommen, Diebin! Sieht aus, als würdet Ihr eine Zeit lang im Gefängnis verbringen.</content>
	<content contentuid="h9c87cdfdg3ff5g41b2g8bd4g0de0a3d9b22a">Oh Unersättliche, labt Euch an unseren Seelen! Nährt Euch und wachst!</content>
	<content contentuid="h9cddaa2cg02a3g4e93gbd40g694804a94dd8">Habt Ihr gesehen, was diese Paladine angerichtet haben, Zwergin? Sie werden Arx noch ruinieren, merkt Euch meine Worte.</content>
	<content contentuid="h9d06c635g1de9g4d86gbfe3g627183c9f773">Eine Mörderin und auch noch ein Geizkragen. Für Euch sieht es nicht sonderlich gut aus.</content>
	<content contentuid="h9d0acee2gfa00g4b8egbf26g5f29daec47a5">Haltet. Den. Mund. Gotterweckte, ich sage die Wahrheit.</content>
	<content contentuid="h9d300dd1g20f2g4d04g9218gcc9a32266e2a">Weil sie &lt;i&gt;Verräter&lt;/i&gt; sind. Ja, die Sucher sind Verräter. Arhu ist ein Verräter. Dieses ganze &quot;Eine neue Gotterweckte finden&quot;? Alles Lügen. Und woher weiß ich das?</content>
	<content contentuid="h9df1c8degbcbdg4913ga4f1g0b70e1e72d40">Die Auferstehung der Drachen würde das Ende unseres Volks bedeuten, ganz einfach. Daher wollte ich Euren Tod, aber Ihr habt Euch als eine würdige Gegnerin erwiesen. Eine Gegnerin, die ich nun gerne als Verbündete gewinnen würde.</content>
	<content contentuid="h9e257437g6d1cg4057gbaaaga77eb4df7277">Ich vertraue auf Euch. Enttäuscht mich nicht, Gotterweckte. Die Sucher begehren Trost von Euch. Werdet zu ihrem Licht, und wenn es auch nur ein Flackern ist.</content>
	<content contentuid="h9e36d07bg7147g4933g9130g2077246b477b">Euch habe ich noch nie gesehen, Elfe. Willkommen in Arx. Möchtet Ihr einen Trick sehen?</content>
	<content contentuid="h9e612b6agc918g46fbg88bfg7865880035c8">Oooh, böse kleine Zwergin. Hat Eure Königin Euch denn gar nichts beigebracht? Nichts in diesem Leben ist umsonst.</content>
	<content contentuid="h9e7de286g0075g4a24g91e1g73e982291c57">Es trifft sich, dass ich ein Spielzeug habe, das Ihr nützlich finden könntet. Aber nichts ist umsonst, meine Freundin.</content>
	<content contentuid="h9e95e40eg3890g4e9egad0dg6380a11e81ba">Ich kann ihn spüren. Ich kann ihn in der Nähe spüren. Nicht nur im Geiste, sondern körperlich, Gotterweckte. Ich darf mich jedoch nicht weiter mit diesem Gedanken beschäftigen. Je länger ich über ihn nachdenke, desto mehr nähere ich mich wieder dem Wahnsinn. Ich werde diesem Weg nicht folgen.</content>
	<content contentuid="h9f4a53degfb90g40b4gad9fg926e83eda3b8">Eine seltsame Frage von einer Elfe!</content>
	<content contentuid="h9f62c0e6gbdcdg4321g86c1g0cbc9d960325">Der Göttliche ist der Avatar aller Götter, meine Freundin. Die Sieben sprechen durch seinen Geist - und eines Tages vielleicht durch den Euren.</content>
	<content contentuid="h9f9fc55cg9f45g4a2eg8bb1g4720ed96b350">Hier, Quellenmagierin - kostet selbst einmal davon!</content>
	<content contentuid="h9fa60d1fg34aeg4edbgbc01g1c4099a17cb9">Ihr ... Ihr habt Eure Meinung geändert? Ich bin ergriffen, Gotterweckte. Eure Gnade ist grenzenlos.</content>
	<content contentuid="h9facf055g940ag47cdgb284gd2cf233957ba">Ihr seid für mich der einzige Lichtblick in dieser Welt, meine Liebe.</content>
	<content contentuid="h9fc34f0dgc236g48d1gbdb5gaf286572e4a8">Eine Gefangene ist auf freiem Fuß! Sucht das Gebiet ab</content>
	<content contentuid="h9fce62e4g34c5g42f2g8996ga5d23a7fa6bd">Gotterweckte ... die Leere sucht Euch ...</content>
	<content contentuid="h9fcf6e2dg0861g4d4dgadafg470064835253">Ihr ... Ihr seid eine von &lt;i&gt;ihnen&lt;/i&gt;, nicht wahr? Eine der Quellenmagier, die angeblich Bischof Alexandar ermordet haben! Ihr seht genau wie auf den Steckbriefen aus.</content>
	<content contentuid="ha1040e47g6e6cg48bagae4eg21cd17743cc7">Ihr seid keine Kameradin, &lt;i&gt;Fremde&lt;/i&gt;. Ihr könnt alleine zusehen, wie Ihr zurechtkommt, und meinetwegen dabei sterben.</content>
	<content contentuid="ha10eb6bag7e69g4bccg9c70ge248e32bfa56">Ich bin mit Euch, Gotterweckte.</content>
	<content contentuid="ha12cbe33gebb3g4c3egae12g97320d552534">Das mag sein, Abenteurerin. Aber ich fürchte, Ihr habt höchstens in Euren Albträumen gesehen, was dahinterliegt. Jedes Mal, wenn die Leerenerwachten kommen, sind es mehr, und sie sind größer.</content>
	<content contentuid="ha137e8dfgbbe2g41f9gbbf2g743f131b5052">Die blutleere, hautlose Gotterweckte ist gekommen, wie ich es vorhergesehen - und gefürchtet habe.</content>
	<content contentuid="ha17ccf35g62e8g483egaa3cg57d9a231583c">Eine willkommene Verbündete, Lucian sei Dank!</content>
	<content contentuid="ha1846fc6gebc8g4e11g8702g4e6f0c9cbe90">Aber was für eine Göttliche würdet Ihr sein?</content>
	<content contentuid="ha1d85e60ga03eg4dd3g9acag961b47a488ee">Fremde. Ihr betretet den Garten falsch herum.</content>
	<content contentuid="ha214a3c2g8f6ag451dg9b31gf50639404a1a">Eure Zeit wird kommen, Sklavin! Eure Zeit wird kommen ...</content>
	<content contentuid="ha2239102gc342g42bfg8896g852db87d9d14">Ihr habt nicht viel Zeit, Gotterweckte. Sprecht rasch. </content>
	<content contentuid="ha26a14bagbe6eg45f5ga093g44f6d41510b5">Aber ... da seid Ihr. Das Licht, das die Schatten vertreibt. Die Auserwählte - meine Gotterweckte - unsere Hoffnung.</content>
	<content contentuid="ha27ec13dgec98g4f0bg8ed9g3d3736024387">Wir haben immer noch eine Mission, Gotterweckte. Ihr müsst aufsteigen. Ich werde dafür sorgen.</content>
	<content contentuid="ha2dc67b6g7ca7g4e13g974cg03fecb3b56e8">Aber Ihr seid eine unbesiegte Gott&lt;i&gt;erweckte&lt;/i&gt;, bereit, die Kräfte der Sieben zu vereinen!</content>
	<content contentuid="ha2f59122g310cg4a3dga442gf2734e5a9ff5">Jetzt wartet die Blutmondinsel, meine Freundin. Es ist ein kleiner Ausflug, aber das gibt mir Zeit, meinen Arbeitsplatz vorzubereiten. Wir sprechen uns auf der Rachefürstin, ja?</content>
	<content contentuid="ha33f9605gaf8dg4f2ag8f41g5aeaa396e467">Es spielt keine Rolle, ob Ihr jeden letzten Lich besiegt, dessen Knochen zu Ehren meines Meisters wiederaufstanden sind, Gotterweckte.</content>
	<content contentuid="ha38c54begaf1cg4d74gbd6dg7734bf3ffdc3">Das habt Ihr Euch selbst zuzuschreiben, Diebin!</content>
	<content contentuid="ha3bd5290gda13g4613ga23ag4e8782f2a83d">Nehmt den Weg des Blutes, Pilgerin. Wenn Ihr rein an Herz und Seele seid, könntet Ihr bestehen. Im Unterschied zu den anderen.</content>
	<content contentuid="ha4104cf6g59acg458eg88efgce9d3c85742c">Ich weiß, Quercus, ich bin auch enttäuscht. Ich dachte, wir hätten eine echte Freundin gefunden, aber nein.</content>
	<content contentuid="ha4224a8fg39ddg4665gb91agfe7b2eae49b9">Das glaube ich keinen Moment. Ihr seid doch eine Gefangene. H-haltet still. Ich muss Euch verhaften!</content>
	<content contentuid="ha4516dbbgd62fg4d1cgb1a4gbfd864f0ffe8">&lt;i&gt;Noch eine &lt;/i&gt;Gotterweckte? Tja, in letzter Zeit passieren die merkwürdigsten Dinge ...</content>
	<content contentuid="ha451c51bg4fd7g41ccgb75dgd4d31ce36c3b">Und wenn Ihr die neue Göttliche werden wollt, wäre ich lieber Euer Verbündeter als Euer Feind. Immerhin ist Eure Macht wie ein Großschwert im Vergleich zum Buttermesser meines Meisters. </content>
	<content contentuid="ha4dd0dfeg3baag4ebcg90e4ga53d43cd7472">Wen haben wir denn hier? Eine einsame Reisende auf der Suche nach Begleitung? Tut mir leid, ich habe bereits einen Kofferträger.</content>
	<content contentuid="ha4f7619fg03b1g4e6ag8c9fgc5d4d80c68d0">Sendet eine Kriegseule, wenn Ihr bereit seid. Und seid vorsichtig da draußen - es ist derzeit sehr gefährlich, und ich würde gerne noch einmal von Euch hören. Und ... Abenteurerin?</content>
	<content contentuid="ha54dbb86g6f3eg4299gb0e6g11e51c6f7efa">Nun haben wir beide, wonach wir gestrebt haben, Gotterweckte, und daher sind alle Garantien von Sicherheit abgelaufen. </content>
	<content contentuid="ha5be5d3ag593cg4e0dga54bgaaa0b66078fb">Verschwindet, &lt;i&gt;Abenteurerin&lt;/i&gt;.</content>
	<content contentuid="ha5daef3cgdaffg4592g85a3ga5d9cd57e69a">Was konspiriert Ihr da drüben? Ihr da, Elfe! Wie ist Euer Name?</content>
	<content contentuid="ha65dbce9gf89ag4cb6ga0e7g9518e62cbb53">Ihr habt mit dem Kapitän gesprochen, oder? Ich habe gesehen, wie Ihr Euch bei ihr eingeschmeichelt habt, Zwergin. Steht Ihr auf ihrer Seite oder segelt Ihr mit uns?</content>
	<content contentuid="ha67481cdg5249g4aabg9b1bg4d8bd0495c63">Roost Anlon. Gehört alles mir. Ich würde ja nach Eurem Namen fragen, aber ich weiß schon, wer Ihr seid, &lt;i&gt;Gotterweckte&lt;/i&gt;.</content>
	<content contentuid="ha6a1889dg69f7g43c8gb34bga4bfafb50d4b">Ihr habt mich stolz gemacht, Gotterweckte. Viel stolzer, als Ihr es Euch vorstellen könnt.</content>
	<content contentuid="ha6f7c805gb6a5g4d82g8e2dg3f5a6ec802ea">Das dachte ich mir ... &lt;i&gt;Quellenmagierin!&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="ha72903e5g6b58g4108g9aafg69f29d471883">Danke, Quellenmagierin. Danke für die Quelle, die ich benötige, um Mord&apos;Akaim zu werden.</content>
	<content contentuid="ha761bdc8g9cdcg44a8gb217gd1b16ae687b3"> Aha - das ist der Beweis! Für Eure Verbrechen werdet Ihr bezahlen, Diebin!</content>
	<content contentuid="ha762752ag5610g4c5fg98ffg301a4eddfc94">So leicht lasse ich mich nicht reinlegen, Verbrecherin!</content>
	<content contentuid="ha775870ag002eg4ac7g9dc1g19bf82319622">Vielen Dank für die Hilfe, Reisende. Die Stadt ist offen, die Straßen sind fürs Erste sicher.</content>
	<content contentuid="ha7b8e134g251eg463agb0c5g20635cc2e07a">Immer gern, mein Freund. Immer gern.</content>
	<content contentuid="ha7df6fb7gb355g451bg9cd9g07116c1a3b2c">Gotterweckte. Wie kann ich Euch helfen?</content>
	<content contentuid="ha7e9e496g1fe6g466bga30bg4808af6076ca">Ihr wirkt etwas wacher, Gotterweckte. Es ist so &lt;i&gt;köstlich &lt;/i&gt;belebend.</content>
	<content contentuid="ha7f6b8b9gec16g47e6ga031gb8bff6e78aae">Ich kann Euren Schmerz spüren, Gotterweckte. Das verschafft mir eine solche Freude.</content>
	<content contentuid="ha82156e7gb363g4101g9891gd4b9df449089">*Ihm sagen, dass du die Eine bist. Champion der Arenen. Die größte Kriegerin, die die Welt je gekannt hat.*</content>
	<content contentuid="ha83f339bg4d1eg4783gb193g2f82f198bd7a">Immer noch auf der Suche nach Blut, was? Ich habe wohl Besseres erwartet. Selbst von einer Fremden.</content>
	<content contentuid="ha8613173g3b71g42bdgb619g9502d96522bd">Ihr seid diejenige, die dem Käpt&apos;n zufolge kommen soll, ja? Tja, er hat sich seinen Preis geschnappt und ist fort.</content>
	<content contentuid="ha8baec90gfa5bg4641g886egc91394a16564">Wagt es nicht, mir in die Augen zu blicken, &lt;i&gt;Sklavin&lt;/i&gt;, denn das ist alles, was Ihr noch seid, jetzt, da Ihr Euch vor Adramahlihk verneigt!</content>
	<content contentuid="ha8c476c8g935eg4d53gb2e6g0d5c885fccaf">Seid Ihr eine Quellenmagierin? Gehört Ihr zu denen, die diese bösen Leerendinger herholen?</content>
	<content contentuid="ha8c70009ga572g4dcfgb3dbg9bde6433c1f1">IHR SEID EINE ... &lt;i&gt;SEELENFRESSERIN&lt;/i&gt;.</content>
	<content contentuid="ha9125e4eg9c74g4e60gac0eg155a54eed856">Meine &lt;i&gt;liebste&lt;/i&gt; Gotterweckte. Ich habe das Quellenlicht gesehen, das Ihr entfesselt habt. Hell wie die Sonne, tosend wie der Ozean ... natürlich bin ich gekommen.</content>
	<content contentuid="ha9405dd6g7a37g4d61ga1a5gd74c1b5f40b4">Ihr seid eine ... was hat Maladie gesagt? Eine &lt;i&gt;Gotterweckte&lt;/i&gt; - genau. Ziemlich beachtlich, wenn das stimmt. Wir werden gute Freunde sein.</content>
	<content contentuid="ha9714359gb718g4fc0g87acg5a62d0c2122f">Immerhin stünde es einer potenziellen Göttlichen nicht gut an, ein Volltrottel zu sein, was?</content>
	<content contentuid="ha982993bg9950g4eeag9644gdc516257abd3">Bei allem, Quercus. Bei allem, was wir getan haben, um diese blöden, verfluchten Riesen zu retten, lässt diese Idiotin ihre Ewigen durch die Welt marodieren!</content>
	<content contentuid="ha99fc016gb40fg4abdg979bga98adc0e840d">Eine Gefangene ist ausgebrochen!</content>
	<content contentuid="haa30403bgc1e6g4544gbed2g516c7ea883cf">Zwergin! Habt Ihr hier einen Menschen gesehen, der sich verdächtig aufgeführt hat? Grauer Mantel? Grauer Bart? Einen Beutel über der Schulter?</content>
	<content contentuid="haa4b6473g8152g40adgbdb5g5c9625a423af">Ihr seid also eine Diebin &lt;i&gt;und&lt;/i&gt; eine Lügnerin. Wirklich allerunterster Abschaum.</content>
	<content contentuid="haa72cd82g5404g4e24g8e6bgbae66c0e7f1a">Verzeiht, Gotterweckte. Ich bin sicher, Ihr werdet ... *krrrsskt* ... alle Schwierigkeiten überwinden.</content>
	<content contentuid="haa78faa6g865ag4d41g9cf6g24c1493a49c3">Ihr seid auf keinen Fall Magisterin. Schmutziges Gesicht. Unordentliche Kleidung. Warum seid Ihr hier?</content>
	<content contentuid="haa9d3952g1561g4e95gab10g3523fe78cf34">Ihr seid keine Heilerin - wie könnt Ihr es wagen, so etwas vorzuschlagen? Außerdem bin ich ein viel zu &lt;i&gt;wertvolles &lt;/i&gt;Trophäentier, um einfach ... eingeschläfert zu werden! </content>
	<content contentuid="haaaacc34g4991g4782gb347g2edd9d3b387f">Die Seele einer Gotterweckten ist wertvoller als tausend andere zusammen. Nein, Sterbliche, Ihr gehört mir. Und jetzt &lt;i&gt;labe&lt;/i&gt; ich mich.</content>
	<content contentuid="haab43aa5g2d6ag43e6gb941g271113d02f84">Ihr erkauft nicht mich, Diebin - sondern ein Bett im Gefängnis.</content>
	<content contentuid="haab591b5g80efg44f5gbd4bg2f455d366086">Und Ihr seid auch eine pflichtbewusste Dienerin, da ich dieses Schiffsunglück wahrscheinlich nicht überlebt hätte, wenn Ihr nicht zurückgekommen wärt, um Eurem Meister in diesem schrecklichen Frachtraum zu helfen.</content>
	<content contentuid="haabddac3g01d0g4819gb6deg1f8ea741b50a">Mir hat nie besonders gefallen, wofür die Göttlichkeit steht, aber ich muss sagen, dass es schon recht aufregend ist, auf Tuchfühlung mit einer Göttlichen gegangen zu sein ...</content>
	<content contentuid="haaeaba1cgc9f6g4766ga375g967ddf4aec1f">Ich hau Euch mit dem Schwert entzwei, wenn Ihr nicht den Mund haltet, Gefangene!</content>
	<content contentuid="hab3590bfg30f2g4b66g980fg4f8d18da029d">Jemand anders glaubt Eure Lügen vielleicht, aber nicht ich! Mörderin!</content>
	<content contentuid="hac485c30gec90g4597g991bg2acf8535a203">Wie ich sehe, habt Ihr Euch Ärger eingehandelt. Ihr seid festgenommen, Diebin!</content>
	<content contentuid="hac5190a3g3bc9g4146gb3a0g72cd5a8c04a7">Lebt wohl, Gotterweckte. Ich hoffe, Ihr seid keine Enttäuschung.</content>
	<content contentuid="hac5e4726g7935g4091gae22g0b782bf55606">Da seid Ihr wieder, meine Freundin. Was kann ich für Euch tun?</content>
	<content contentuid="hac642f81gbe20g4427g8330g0744adb0e920">Euresgleichen ist hier nicht willkommen. Euch erwartet der Tod, Quellenmagierin!</content>
	<content contentuid="hac688ab6g557cg4efdga632gb4434c7cf783">Geht weiter, Freundin. Ich habe keine Zeit für Plaudereien.</content>
	<content contentuid="hacd86f0ag2294g43bbgb4bagb0e2338aa73b">Nun, ich schätze, dass eine solch ehrgeizige Mystikerin wie Ihr unsere Vorliebe für Rätsel kennen sollte. Und ich nehme an, dass ich mitspielen darf.</content>
	<content contentuid="had7e2352gfaadg45e6g97fdgcf54cda39706">Ein Jahrtausend ... wirklich? Dann seid Ihr eine Elfe. Erstaunlich. Wahr. Ich kenne Euresgleichen nur aus Geschichten. Es ist mir eine Freude, Euch kennenzulernen.</content>
	<content contentuid="had903771g7090g4bb3ga862g4adcc184064e">Das, meine Liebe, war übertrieben und unnötig.</content>
	<content contentuid="hae0b08f5g8bc0g4844gbe9fga65a69491c63">Ob Ihr als Göttliche schlau genug seid, Damians Anhänger an Nemesis gefesselt zu lassen, vermag ich nicht zu sagen. Aber ich glaube, wir werden es schon bald erfahren. Und ich schlage vor, Euch bereitzuhalten.</content>
	<content contentuid="hae1576c5gca51g4849gb4f2g696c969e0a07">Närrin! Ich hole mir von Eurer Leiche, was ich will. Meine Männer werden es tun.</content>
	<content contentuid="hae3b7b8fg5112g45e6g8790gc36878c2f2a3">Ihr habt den falschen Elfen bestochen, Diebin!</content>
	<content contentuid="hae43be6ag4150g4370gbc2fgbac9963ee92d">*Die prächtigen Stiefel sind mit poliertem Elfenbein verziert, schwer, aber gut gearbeitet. Perfekt für eine Adelige wie dich.*</content>
	<content contentuid="hae73824bgf2deg4e15gbf89gd661fccb661c">Eloquenz braucht Ihr nicht zu fürchten, meine Freundin. Tatsächlich braucht Ihr gar nichts zu fürchten. Euer Wohlbefinden könnte nicht sicherer sein als in dieser Versammlung.</content>
	<content contentuid="hae7a30f0g75f4g4d24gbc16ga20b4392c758">Eine wahre Heldin tut, was immer notwendig ist.</content>
	<content contentuid="haef23f39gd857g4326gaf4fg20662233302b">Bleibt mir vom Leib, stichlüsterne Irre!</content>
	<content contentuid="haf1d0654g708dg4bc5g9553gcbf7378c3946">Ich danke Euch für Eure Arbeit, Söldnerin. Reimond soll Euch zahlen, was er möchte. Ich habe keine Einwände.</content>
	<content contentuid="haf921048g85aag47a6gbd42gfb72cda9c5fb">Die Göttlichkeit gebührt mir, Quellenmagierin. Denkt daran.</content>
	<content contentuid="hafa197e6g8ac3g4466g831cgf473cce83a04">Gotterweckte! Dieser Baum ist heilig und nicht für Eure knöchernen Hände. Ich gebe mein Bestes, um ihn zu heilen - es wäre klüger von Euch, nun Euer Bestes zu tun und zu &lt;i&gt;gehen&lt;/i&gt;. </content>
	<content contentuid="hafba521fg3c47g4f1ega250g2bfbb700d003">Moment - Ihr seid keine Magisterin. Ihr seid eine &lt;i&gt;Quellenmagierin&lt;/i&gt;. Was wollt Ihr hier, dreckige Rotschuppe? Wählt Eure Worte mit Bedacht, meine Fäuste möchten gern ein Gesicht polieren.</content>
	<content contentuid="hafcacbbdgbc05g4d74g938egb77afb9e289c">Der Auftrag wurde gut erledigt, Söldnerin, das seht Ihr bestimmt auch so.</content>
	<content contentuid="hb00c8f8agb955g42dfgaf63g1ba2e6d66cbc">Meine Kräfte sind erschöpft, Gotterweckte. Ich wünschte, ich könnte Euch hilfreich sein, doch leider ...</content>
	<content contentuid="hb03bf623gbe19g429bga25cg778ddc1e8f99"> Warum stachelt Ihr mich an? Ihr seid eine Verbrecherin und Schurkin, und ich werde mich keinen Augenblick länger mit Euch unterhalten ... Also verschwindet!</content>
	<content contentuid="hb07415bfg6179g468aga075g6159cb62b7c8">Ihr seid auf keinen Fall Magisterin. Hübsches Gesicht, mit Dreck beschmutzt. Zusammengewürfelte Kleidung. Warum seid Ihr hier?</content>
	<content contentuid="hb0998261g5144g409bg95f0g436e26241712">Es ist ein schmaler Grat zwischen einer Heldin und einer Wichtigtuerin, die sich in anderer Leute Angelegenheiten einmischt. Vergesst das nicht.</content>
	<content contentuid="hb101fee8g2eecg4a3ega0beg811e1d93a5b4">Die Straßen sind heute ziemlich staubig, nicht wahr, Gotterweckte? Darf ich Euch was zu Trinken anbieten?</content>
	<content contentuid="hb1a5934cg108ag40dfg93c9g1622c0594520">Ihr seht fast genauso aus wie jede andere Elfe, so wie jeder Mensch jedem anderen Menschen gleicht.</content>
	<content contentuid="hb2059002g5ca8g47afg9e5bgcf7d095e3154">Wenn ich weiterhin Licht in eine Stadt der Schatten bringen soll, brauche ich das Geld. Tut mir leid, meine Liebe. Ich kann mit dem Preis nicht weiter runtergehen. ([GEN_CheckMagicPocketGold_6057ad05-9492-4630-9f0a-be548b134c54])</content>
	<content contentuid="hb27567b3g258dg49aegab47g483a68c2db66">Beste Wünsche, Freundin.</content>
	<content contentuid="hb2e1e3e1ga84cg411bgb312g888529cf37c0">Als Glück würde ich das nicht bezeichnen. Und jetzt ist meine Geduld am Ende. Geht woanders herumlungern, Elfe. Ich habe genug zu tun, ich muss nicht noch Eure Blätter von den Fischen sammeln.</content>
	<content contentuid="hb318970ag6b9bg495ega6e3g224b58d5e5e0">Seht Ihr? Ihr seid die Erste von &lt;i&gt;so vielen&lt;/i&gt;.</content>
	<content contentuid="hb336caa1g6048g45e7gacd8g2fa93d18171f">Einen Rat? Hm. Seid Euch selbst die Nächste, Schwester. Die Festung ist voller anständiger Leute, die durch die Isolation verrückt geworden sind. Lasst nicht zu, dass es Euch genauso ergeht. Bewahrt Euch Eure Würde, wenn Ihr sie noch habt.</content>
	<content contentuid="hb33bf41cgcea6g43c7ga969g4733103a5e75">Ich war so nahe dran ... und jetzt wird die Göttlichkeit mir nie gehören. Tut, was Ihr tun müsst, Gotterweckte.</content>
	<content contentuid="hb38aedb7gec4dg486fgb29dg3d969a87c4fe">Ich muss mich bei Euch entschuldigen, Schild. Zu Beginn unserer Reise hätte ich es nicht für möglich gehalten, dass eine &lt;i&gt;Zwergin &lt;/i&gt;mich zu der Entdeckung führen würde, die uns alle retten kann.</content>
	<content contentuid="hb3956ff9g4f22g4f7dgbc66g46b97a3986d1">Ihr scheint mir nicht die Verbrecherin zu sein, die ich suche, aber trotzdem seid Ihr eine Verbrecherin. Und Verbrecher gehören ins Gefängnis.</content>
	<content contentuid="hb3a54fcbgfa1ag4503g8d1dgc8ed31ad5d54">Nun ... Ihr seid es sicherlich wert, angebetet zu werden. Ihr strahlt förmlich, meine Liebe.</content>
	<content contentuid="hb3d0b83bg3e6bg4f2cg8982g69b42972cc71">Gotterweckte ... Ich habe Sucherblut im Sand versickern sehen. Ich bin an Bord der Rachefürstin durch Leichen gewatet. Aber wenn es die leblosen Augen meiner eigenen Mutter sind, die mich anstarren ...</content>
	<content contentuid="hb3e0e9dfg3cebg4d34g844cg2e1d299aea63">Ich ... ich werde nicht der Göttliche sein, wie es scheint. Jemand muss aufsteigen ... Tut, was Ihr tun müsst, Gotterweckte.</content>
	<content contentuid="hb41d3eacgddc3g41a4g856cg839886413856">Nun gut, ich sehe, wie sie Euch auf den Zähnen liegen. Entfesselt sie, Gotterweckte. Stellt Eure Fragen.</content>
	<content contentuid="hb49ee120gc8d9g4d5fga010g0db30fc660a6">Gute Neuigkeiten, Sterbliche! Ihr seid in Gegenwart von jemandem, den Eure Götter gesegnet haben! Mir wurden sogar göttliche Kräfte gewährt. Natürlich.</content>
	<content contentuid="hb58f3f74g0290g4659gbe82g39c3e168f0d3">Seht Euch um, Zwergin. Ihr bekommt, was Ihr seht. Das ist eine Kampfarena. Ihr betretet sie, wenn Ihr an der Reihe seid, und kämpft gegen alles, was sich Euch in den Weg stellt. </content>
	<content contentuid="hb5955af8g9d5eg4d01g908fg29a191331a8b">Hey, wie geht&apos;s meiner Lieblings-Gotterweckten?</content>
	<content contentuid="hb5a25372g4ceag41bcgb58dg0826e106318a">Gotterweckte, bitte ... verzehrt meine Quellenenergie. Macht meiner Schande ein Ende.</content>
	<content contentuid="hb5ab4922g9fa5g450aga9e2g7184087dc2a4">Brecht auf, Abenteurerin.</content>
	<content contentuid="hb65bfb8bgd672g4f24ga369g4540789ab694">Verbrecherin! Damit kommt Ihr nicht ungestraft davon!</content>
	<content contentuid="hb6aec062g5229g42a8g904cg60fde8361908">Gotterweckte. Kommt nur, kommt - die Zeit ist knapp. Lasst sehen, wie Ihr Euch schlagt ...</content>
	<content contentuid="hb72d91e5g32f3g4e24g8dcag6f6dc0f7ed19">Vielleicht solltet Ihr ihn aufsuchen, meine Liebe. Euch fehlt doch etwas!</content>
	<content contentuid="hb793a607g3fa4g454ega7fbgbb8de6bb77c0">Ruhe, Fedor. Ihr da, Zwergin. Geht zu Reimond an den Docks. Er wird Eure Neuigkeiten hören wollen. Und beeilt Euch - er legt bald ab.</content>
	<content contentuid="hb7ad24d4gc0cdg487bg94a5gbfcaafd850f0">Das habt Ihr gewiss nur im Spaß gesagt ... aber die Muse kann man nicht zwingen, meine Liebe. </content>
	<content contentuid="hb7f6a5ecg5742g424dgb950g28b50b2f34b3">Ich möchte Euch ein paar Wertgegenstände zeigen, meine Echsenfreundin!</content>
	<content contentuid="hb81982bbg0b10g4092g83ccg525941831078">Und wodurch wollt Ihr Euch einen Rabatt verdient haben, meine Liebe?</content>
	<content contentuid="hb82f8da8g0da3g4fd2gafbag6faf9c172c34">*Kneift die Augen zusammen* Oh ja, Ihr habt recht. Aber Ihr seht aus wie die Elfe, die letzte Woche Streit mit meinem Boss hatte. Aber die wurde noch am gleichen Tag beseitigt. Egal.</content>
	<content contentuid="hb86b02d7g37d9g4016g8e26gd8db863d4e8e">Eine Diebin &lt;i&gt;und&lt;/i&gt; eine Lügnerin? Es wird Zeit, der Welt einen Gefallen zu tun.</content>
	<content contentuid="hb8769d62g860dg45b1g9a93g80b6278ce6ed">Eure Lügen verfangen bei mir nicht, Diebin.</content>
	<content contentuid="hb87d5680g3896g412egabcfgbce158b304e3">Die Leerenerwachten haben die Barrikaden des Konsulats niedergerissen, als wären sie aus Papier. Ich bete, dass Zorl-Stissa das Reich vor der Leere schützt, meine Schwester.&lt;br&gt;</content>
	<content contentuid="hb88da36eg40fag4da8gbd00ge8de46ea56b4">Das wird nichts, Diebin. Ich habe schon Pläne für Euch. Kommt mit.</content>
	<content contentuid="hb957dce2g7a1cg4b0agbfa6g90cb8ec5511b">Ihr götterverdammte ...! &lt;i&gt;Ihr habt mich reingelegt.&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="hb97adb1cg978fg413cgb828g55767a5d1433">*Kneift die Augen zusammen* Oh ja, Ihr habt recht. Aber Ihr seht aus wie die Zwergin, die letzte Woche Streit mit meinem Boss hatte. Aber die wurde noch am gleichen Tag beseitigt. Egal.</content>
	<content contentuid="hb98baaa4g12efg4ab5g9baaga3460e203719">&lt;b&gt;So sei es. Ihr wart eine Närrin, solch ein Angebot allein zu unterbreiten - nun wird niemand kommen, um Euch zu retten.&lt;/b&gt;</content>
	<content contentuid="hb98c6214gf1b6g4c39ga945g99c5c642fa1a">Anders will ich es auch gar nicht haben, meine Liebste.</content>
	<content contentuid="hb98d19b6g20e4g4c99gb6fcg16504920870f">*Der Rabe dreht seinen beschmierten Schnabel zu dir. Seine Augen sind von tiefem Blutrot. &quot;Gotterweckte&quot;, krächzt er, als er sich in die Luft erhebt und über der Lichtung kreist. &quot;Gotterweckte!&quot;*</content>
	<content contentuid="hb9917824g4f97g43d2gba31g9e2681c6a99e">Dieser Sucher wollte mein Blut. Ihr habt verblüffende Überredungskünste, Quellenmagierin ...</content>
	<content contentuid="hb99753efgdab0g4e9ag923fg66943eb4c4ce">Kann das sein? Eine Elfe? Ah, wie unhöflich von mir. Bitte verzeiht mir. Ich bin etwas aus der Übung. Es ist ... sehr lange her, dass ich eine andere lebende Person getroffen habe.</content>
	<content contentuid="hb9cf582cg342cg4ee3gae0cgf9b22b9b9a21">Ihr Diebin! Jemand muss mir helfen!</content>
	<content contentuid="hb9db2e35g22f2g4a29g8975gc474183f7a36">Für eine Wirtshausschlägerei wird Eure Ausrüstung schon taugen, meine Freundin. Aber wenn Ihr im Dunkeln so gut seid wie im Hellen, könnten meine Waren ... unschätzbar für Euch sein.</content>
	<content contentuid="hb9ee505fg4aaeg467dg9af6g3b548e81ebac">Euer Brunnen fließt über, Gotterweckte, aber ich werde meinem Wort so treu bleiben, wie ich kann. Nehmt dies Geschenk an, anstelle der Meisterschaft, die Ihr bereits besitzt und die ich Euch daher nicht mehr anbieten kann.</content>
	<content contentuid="hba3d89ebg2793g42b5g883eg429aeb65d830">Seid gegrüßt, meine Freundin! Eure Gefährten wissen einiges von Euren Heldentaten zu berichten. Ihr habt uns die Kampfeule geschickt. Ohne Euch wären die mit dem Schwarzen Ring sympathisierenden Magister noch immer an der Macht.</content>
	<content contentuid="hba98f1a7g4771g4c45g85b9g4cf651aacc24">Ihr werdet zahlen! Hilfe, eine Diebin!</content>
	<content contentuid="hbacb58abgebadg455ag945agfcc32de94153">Och. Dabei hab ich Euch die Daumen gedrückt! Ich wette, Ihr wärt echt eine gute Göttliche geworden!</content>
	<content contentuid="hbaeb44abg9abdg4a4bgac5bg2e8a33bcce6e">Vergesst nicht, was ich gesagt habe, Fremde. Ihr mischt Euch auf eigene Gefahr in Paladin-Angelegenheiten ein.</content>
	<content contentuid="hbaeea88dg292eg4a04gbd0fg88664a8f6517">Ihr seid nicht meine einzige Anhängerin in der Stadt. Der Herr dieses Hauses dient mir.</content>
	<content contentuid="hbb0d7d7fg9b44g47f0g90fag0c4b78078cf1">Gotterweckte. Natürlich seid Ihr hier. Wart Ihr es, der all das Quellenlicht entfesselt hat? </content>
	<content contentuid="hbb1a837eg3602g4adag9321g1e14e40171f4">Ah, ich sehe schon, schuldig wie die Sünde. Nun ja, ich bezweifle, dass irgendjemand eine Diebin wie Euch vermissen wird.</content>
	<content contentuid="hbb59346cge732g423ag9071g58b594573c84">Moment - Ihr seid keine Magisterin. Ihr seid eine &lt;i&gt;Quellenmagierin&lt;/i&gt;. Was wollt Ihr hier, dreckige Zwergin? Wählt Eure Worte mit Bedacht, meine Fäuste möchten gern ein Gesicht polieren.</content>
	<content contentuid="hbba77a4cg5ee2g4447gb697gc96f564958b0">Der Vorschlag ist ganz simpel, Gotterweckte. Findet einen Weg in die Gruft. Findet Lucians Grab. Beschwört mich. Gemeinsam werden wir den Göttlichen töten.</content>
	<content contentuid="hbbc5d44agbc71g4facg8279g0510dcfacbcd">Aber worum Ihr bittet, hat der Göttliche ausdrücklich verboten. Lucian war so entschlossen, Gotterweckte von seinem Grab fernzuhalten, dass er Quellenmagier verfolgen ließ. Lieber sollten alle Quellenmagier zum Schweigen gebracht werden, als zu riskieren, dass eine Gotterweckte kommt ... und es betritt.</content>
	<content contentuid="hbbd687a1g5453g4559gbf92ge12c8cbf833d">Ihr gehört nicht nur Euch. Ihr seid eine Zwergin, und unsere Leute stehen ... am &lt;i&gt;Abgrund&lt;/i&gt;. Würdet Ihr sie im Stich lassen?</content>
	<content contentuid="hbbe124d5gadc1g4620gb622g6754da5b3b75">Ich habe gehört, dass ein Vandale sein Unwesen treibt. Gesteht, Verbrecherin!</content>
	<content contentuid="hbbe9e8a7g7ea8g4862gbef4g11acd0c3ccc6">Sagt mir nicht, dass Euch das &lt;i&gt;kümmert,&lt;/i&gt; Söldnerin. Er ist ein &lt;i&gt;Quellenmagier.&lt;/i&gt; Wenn er ein Opfer des Infernos wird, ist der Gerechtigkeit Genüge getan. Dafür kann er sich nur selbst die Schuld geben.</content>
	<content contentuid="hbc78bc23g613fg43a2g9928gd790989de1cf">Eine frische Gotterweckte, bereit zur Einführung. *Krrsstssk* Sehr gut. Ich bin hier, um zu dienen.</content>
	<content contentuid="hbc90ed0egda69g4f9dgba59g63faadc193e0">Als vertrauenswürdige Retterin und Fürsprecherin der Bedürftigen wirst du von vielen geliebt.</content>
	<content contentuid="hbce5f12dg89eag4d02g9f4bgc0130dc70e2c">Kann es das? Manchmal glaube ich, dass dieses Reich verflucht ist. Ihr seht lebendig aus, oh Göttliche. Ich wette, dieser Ort wird Euch auf Zack halten.</content>
	<content contentuid="hbd21344fgc7d4g48cbgbf8fgdba37daf9f00">Was?! Ihr meint, ich habe einer dreckigen &lt;i&gt;Gotterweckten&lt;/i&gt; geholfen? Bleibt mir vom Leib!</content>
	<content contentuid="hbd2b59d9gf3bfg48beg9c69ge725bac24681">Oho! In dem Fall: Macht Euch bereit, zu sterben, Mörderin!</content>
	<content contentuid="hbd455859g6fceg4927ga087gb22ed8e58c8f">Meine Güte, welch grazile Elfengestalt! Wollt Ihr was kaufen, große Freundin?</content>
	<content contentuid="hbd778681g6facg4d55gaac8g930245cb9f84">Ihr seid eine wahre Freundin, wusstet Ihr das? Dieses Wort hatte für mich bis zum Beginn unserer Reise keine Bedeutung.</content>
	<content contentuid="hbdb96dc8g4641g466cgb814gb92125784668">Beeilt Euch, Quellenmagierin. Ich habe nicht den ganzen Tag Zeit.</content>
	<content contentuid="hbdc7e069g19a4g4731g928eg37fd0ad3f25a">Moment mal. Das passt alles ein bisschen zu gut. Ich wette, &lt;i&gt;Ihr&lt;/i&gt; seid der Grund dafür, dass diese Leerenerwachten hier sind. &lt;i&gt;Quellenmagierin!&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="hbdf96024g732bg46aag8f39gc67b8087a191">Als Mörderin, Diebin und Verräterin wirst du von vielen verachtet und gefürchtet.</content>
	<content contentuid="hbeb9f30cg34e7g4e6fga256g7ab5de265ddc">Willkommen in der Freudenfeste, berühmte Freundin.</content>
	<content contentuid="hbf29c5bcgffcbg470cgbd26g49d7bfa37f84">Ihr seid bereits eindrucksvoll, meine Auserwählte, aber Ihr unterschätzt, wie viel eindrucksvoller Ihr noch werden könntet!</content>
	<content contentuid="hbf54c3ccgf640g43d8gbf87g4bab25fead25">Tut, was Ihr wollt, Sterbliche. Übergebt Dallis Eure Quelle. Ich werde Euch nicht davon abhalten. Auch in einer Welt ohne Quelle werde ich herrschen. Mein Name ruft Angst und Schrecken in den Herzen dieser Welt hervor - und &lt;b&gt;Angst ist Macht genug&lt;/b&gt;!</content>
	<content contentuid="hbff9b929gd8e7g4231g8aa0gd9c9be3e75da">Trotzdem seht Ihr aus wie eine Verbrecherin. Sagt etwas zu Eurer Verteidigung!</content>
	<content contentuid="hc00f7c31g2927g4933g901cgabc995681cb8">Das ist wohl meine Schuld, da ich eine so ... grässlich barbarische Elfe angeheuert habe!</content>
	<content contentuid="hc0538a2bgdb2fg41a1g81c5gc2d4f09c9382">Gotterweckte ...</content>
	<content contentuid="hc06ac0b7gcc1cg4280gbc73g71b8ab587d43">Ihr seid die neue Göttliche? Das ist so cool. Wie fühlt es sich an?</content>
	<content contentuid="hc08081bag9c61g4f14gb030g079b7ad8ad2f">Das kann unmöglich Eure beste Lüge sein. Vandalin!</content>
	<content contentuid="hc0cc1dedgedeag428bga583g22a073010d75">Danke, kluge Freundin! Es ist nicht mein bestes Stück, aber ich dachte, die üblichen Seemannslieder seid Ihr bestimmt leid. Die kann ich natürlich auch. An Bestienballaden herrscht kein Mangel.</content>
	<content contentuid="hc12aa327g6476g4fe1gb882gdbc5107acd55">Eine Diebin &lt;i&gt;und&lt;/i&gt; Schwindlerin. Der Kerker ist das Richtige für Euch.</content>
	<content contentuid="hc12aa9a0gdd9dg419fgad1agb423cf6e67d7">Zurück, Magisterin!</content>
	<content contentuid="hc19868aegcbbcg4093gb9b4g91a517e242b5">Diese verfluchten Verräter von Magistern. Geheimnisse und Lügen, Freundin. Geheimnisse und Lügen.</content>
	<content contentuid="hc1bdd7bag0f96g409ag9cf7g2ce184349183">Nein, Gotterweckte ... Ihr werdet nicht ... gehen. &lt;i&gt;Er &lt;/i&gt;...&lt;i&gt; &lt;/i&gt;wird es nicht zulassen. Hier ... werdet Ihr verfaulen. Hier ... verfaulen ... wir alle.</content>
	<content contentuid="hc1c94709g9df5g4db2gbb89gccf161f78375">Auf Wiedersehen, Gotterweckte. Ich würde ja sagen &quot;Möge der Bessere gewinnen&quot;, aber das würde ja bedeuten, dass die Sache nicht von vornherein entschieden ist.</content>
	<content contentuid="hc1e3ee5cg08c5g4a78gae67ga9e4e8f15895">*Der Geruch füllt dir die Nase, deine Sicht beginnt zu verschwimmen. Du blinzelst und findest dich plötzlich auf einer nächtlichen Lichtung wieder. Im Wind hörst du ein Flüstern: &quot;Gotterweckte ...&quot;*</content>
	<content contentuid="hc20c66eegb54fg4d1agab12ga096ac5ea277">Denn, meine Freundin, als ich mich ihr anbot, antwortete sie nicht. Ich war ein Gotterweckter und verriet sie. Aber sie verriet mich auch.</content>
	<content contentuid="hc238bf83gf4cdg403dgaa26gb8231a0dd5da">Dann betrachtet mich als Euren Widersacher, alte Freundin.</content>
	<content contentuid="hc258c93fg5e07g4daagbc02ga13a8398c449">Lebt wohl, Gotterweckte. Die Halle der Echos ruft mich.</content>
	<content contentuid="hc331fcc5g93f6g49d6g97ebge84ceb10c524">Mögen die Sieben Euch segnen, Fremde - Ihr wisst nicht, wie es hier für uns war. Wir dachten alle, wir würden sterben ...</content>
	<content contentuid="hc35f302eg93c6g4311g9b79g74f2469d2153">Segelt Ihr mit uns, Zwergin, oder mit ihr?</content>
	<content contentuid="hc3cda867gf43dg4901g864egbba926a1038a">Hey, Gotterweckte!</content>
	<content contentuid="hc3dbb45fg7e3cg4cffgacf2g57ccf402d550">Ihr seid gotterweckt. Denkt nur, was Ihr als Göttliche für das Königreich tun könnt. Viel mehr, als ich als Königin tun kann. Geht. Ich werde dem Volk dienen, wie es das möchte. Ihr werdet ihm dienen, wie es das braucht.</content>
	<content contentuid="hc4360948g4839g4657g8e6cg1ebb286d1aa3">*Kneift die Augen zusammen* Oh ja, Ihr habt recht. Aber Ihr seht aus wie die Zwergin, die letzte Woche Streit mit meinem Boss hatte. Aber die wurde noch am gleichen Tag beseitigt. Egal.</content>
	<content contentuid="hc4eaf086ge616g46e7g9b64ga6def9c50972">Genau wie Ihr, nehme ich an ... Ihr seid doch nicht zufällig hier, oder? Nein ... Eure Macht, Euer Können ... Ihr seid eine &lt;i&gt;Gotterweckte&lt;/i&gt;.</content>
	<content contentuid="hc50648a4gaf34g4e82g8a18g2dd25184d346">Diebin! Verfluchte Räuberin! Mutter, da ist eine Langfingrigerin! Mutter, hört Ihr mich?</content>
	<content contentuid="hc53a4abeg34a3g4042gbaa9gd0288cd043d1">Ich bin genau da, wo ich hingehöre, Elfe - ich helfe meinen wahren Brüdern, wo ich kann! </content>
	<content contentuid="hc55479bfgb28fg45bdg9853ged3457a1a80d">Ich muss mich bei Euch entschuldigen, Schild. Zu Beginn unserer Reise hätte ich es nicht für möglich gehalten, dass eine &lt;i&gt;Elfe &lt;/i&gt;mich zu der Entdeckung führen würde, die uns alle retten kann.</content>
	<content contentuid="hc59aadc9g7ccbg4402gb1cagfed74f1f668c">Ihr wagt es? Jemand muss mir helfen! Eine Diebin!</content>
	<content contentuid="hc5f5eebag68eag4cb4gaa90gf47eda3577ae">Hmm ... ich nehme an, Ihr müsst eine Verehrerin von mir, dem geschätzten Cranley Hubert sein, wenn Ihr es für angebracht hieltet, &lt;i&gt;Euch in meine Privatgemächer einzuladen.&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="hc6512ffbg6127g4e42gb719g5a0a8869ab33">Ich bin dennoch ein zutiefst toleranter Mann, der an persönliches Wachstum glaubt. Ich bin sicher, dass die Reise Euch viel gelehrt hat! Daher möchte ich Euch anbieten, was Euch zuvor verwehrt war: die Gelegenheit, meine Sklavin zu werden!</content>
	<content contentuid="hc6609148gb618g47c5ga7d0g1230e76fb6cd">Ich bin kein Idiot, Diebin.</content>
	<content contentuid="hc69f21cag3980g4bb8g8ed3g9edda6cc02d5">Jemand muss mir helfen! Hier läuft eine Verbrecherin herum!</content>
	<content contentuid="hc6b30744gb0c6g4350gbe73g8d97c5e245fc">Her damit, Diebin!</content>
	<content contentuid="hc6bacc33g0d7eg47d5gae3fg70a4f1b0ab17">Aber warum verlässt eine Drachenschwester das Alte Reich? Warum kommt eine Drachenschwester an so einen dunklen Ort?</content>
	<content contentuid="hc70b07e7ge8dbg4293g88edgedeaac8784ae">Eine Gefangene ist verschwunden!</content>
	<content contentuid="hc75b74c3g509dg441dgb837g5b51bf0c9835">Ihr seid keine Magisterin. Zu hager und abgerissen. Ich würde schätzen, Ihr seid aus der Freudenfeste geflohen. Ich bin Gareth - wer seid Ihr?</content>
	<content contentuid="hc76cb355g2cbdg4b9egba1cgae70fb254bd1">&lt;i&gt;Ihr&lt;/i&gt;. Die verdammte Rekrutin. Ich würde längst an Bord der Schreckensfürstin schmausen, wenn Ihr nicht wärt. Ich kann nur hoffen, dass Eure Einmischung in die Angelegenheiten der Magister sich noch auszahlt!</content>
	<content contentuid="hc790e731g8b13g4e50g9712gd3327d2d1d49">Wache! Was hat eine Elfengefangene hier zu suchen?</content>
	<content contentuid="hc7b82a97g698cg46e2g977agee81a1b41262">Ihr könnt mich nicht ... besiegen ... Gotterweckte. &lt;i&gt;Er ... &lt;/i&gt;lässt es nicht zu. Erhebt Euch ... meine verfaulende ... Armee! Erhebt Euch!</content>
	<content contentuid="hc7c868acg7beeg488ag8331gdb89aabccac0">Ich bin ergriffen, Gotterweckte. Eure Gnade ist grenzenlos.</content>
	<content contentuid="hc809ae3eg4029g443fg85b8g91aaa2df71b8">Ha! Und welchen Unterschied seht Ihr zwischen Dämonen und Göttern, Gelehrte? Könnte es in dieser Welt, die vom Göttlichen Orden regiert wird, schlimmer sein, wenn sogenannte Dämonen herrschten?</content>
	<content contentuid="hc80cfe69g33eag41c4g8eb3gb8029b174baf">Natürlich! Wobei &lt;i&gt;Begleiterin&lt;/i&gt; vielleicht nicht das rechte Wort dafür ist.&lt;br&gt;</content>
	<content contentuid="hc810b6eeg56b2g4499gbc5bgf9f5338c17b4">Und nun, Gotterweckte, setze ich den letzten Teil meines Eids um: Eure Hinrichtung. Vergesst Euer Ziel, Lucian zu finden. Glaubt mir: Nichts Gutes kann von unserem sogenannten &lt;i&gt;Göttlichen&lt;/i&gt; kommen.</content>
	<content contentuid="hc81691abg4481g435fga9f2g914e9e45e86e">[SCHURKE] *Ihn verspotten. &lt;i&gt;Du&lt;/i&gt; bist die Zerstörerin von Städten. &lt;i&gt;Du&lt;/i&gt; bist die Diebin der Welt. &lt;i&gt;Er&lt;/i&gt; ist nichts weiter als ein längst verstorbener Monarch mit einem unangebrachten Gottkomplex. &lt;i&gt;Du&lt;/i&gt; besitzt wahre Macht.*</content>
	<content contentuid="hc82139fagc3d9g48fagaa8dg389e09c9d728">Bleibt mir vom Leib, Sklavin.</content>
	<content contentuid="hc898da10g3905g45edg89d8g8d36d8a8c20f">Ketzerin!</content>
	<content contentuid="hc8f5adb1g3c65g45acgab62gefd92824a124">Sagt Eure Gebete, Freundin. Sagt Eure Gebete.</content>
	<content contentuid="hc943d110gcaeag40f7g8ed3g3633460e5776">Ich habe Euch gewarnt, Gefangene. Kein weiteres Wort.</content>
	<content contentuid="hc94bf1a1g4e83g4002gb8aag6d097cf44f86">Oh gütiger Lucian, welch ein Segen, die Pilgerin grüßen zu dürfen, die deines Weges würdig war!&lt;br&gt;</content>
	<content contentuid="hc9d5c90bgb686g4403g8e57g1c420de99df1">Ich habe genug von Euren Frechheiten, Söldnerin. Hey, Jungs!</content>
	<content contentuid="hc9e0bd75gd90cg459cga444g5aa49bed1779">Ah, Gotterweckte. Kennt Ihr das, wenn Ihr verhauene Prüfungen in Euren Albträumen immer wieder durchlebt?</content>
	<content contentuid="hca6838d0g684cg4c10gb519g7e43787e2503">Ihr seid nichts als eine Katastrophe, die darauf wartet, sich zu ereignen. Ihr seid Teil des Problems, Gotterweckte, nicht der Lösung.</content>
	<content contentuid="hca967275g4687g466fg8b2egcc265b6b5e9d">Ich weiß, ich weiß! Aber Ihr habt einfach nicht das Zeug dazu! Eine gute Sklavin ist aus härterem Holz geschnitzt, fürchte ich.</content>
	<content contentuid="hca96b337g6a14g4ca4gbd34g4c16570a8759">Jemand muss mir helfen! Ich habe eine Diebin gefasst!</content>
	<content contentuid="hcab78855g6906g4264gbfe9g12be5c61b395">Seid gegrüßt, Freundin, und vergesst nicht: An Lucians Liebe ist nichts Falsches.</content>
	<content contentuid="hcac12547g1295g4147g8b93gae5a16102506">Ganz recht. Und, meine Freundin, soweit es um Lohar geht, &lt;i&gt;solltet Ihr das auch sein&lt;/i&gt;.</content>
	<content contentuid="hcacd54c1gffa4g4f0bg8e8bg8ea2a5f354f8">Hoffentlich, meine Freundin. Aber es gibt nichts, was Ihr oder ich tun könnten.</content>
	<content contentuid="hcaec2bedg1dd7g41afgb2d5g79fbca090185">Hrrm, na schön. Jetzt lasst mich zufrieden, Zwergin. Meine Mitmagister sind verschwunden, und ich werde sie finden.</content>
	<content contentuid="hcafc4739gf747g4a3agb0b9g29a5a9ee5806">Ihr seid ... die Gotterweckte, nicht wahr? Es ist wirklich beängstigend hier.</content>
	<content contentuid="hcb7c0851g1619g4b7fgb31eg44e71233912f">Ich dachte mir schon, dass Ihr wie eine Verbrecherin ausseht. Los. Auf Euch wartet eine Gefängniszelle!</content>
	<content contentuid="hcb905cfdg1dcag46abg8cd8gebc30d8166a4">Da seid Ihr ja, Gotterweckte. Ich bin &lt;i&gt;begierig&lt;/i&gt;, Eure guten Neuigkeiten zu hören.</content>
	<content contentuid="hcb90c6eegaafdg4d72gae44g3c230ea893ed">&lt;i&gt;Nur als Göttliche&lt;/i&gt; könnt Ihr die Leere besiegen. &lt;i&gt;Nur als Göttliche&lt;/i&gt; könnt Ihr uns vor dem Bösen bewahren. &lt;i&gt;Nur als Göttliche&lt;/i&gt; könnt Ihr die Zwerge und ganz Rivellon vor der Finsternis retten.</content>
	<content contentuid="hcbafbe96ge17dg4341g871bg3b908268a504">Ihr seid so toll. Ich habe noch nie eine Elfe gesehen! Papa sagt, dass Ihr die Erinnerungen von Leuten lesen könnt, wenn Ihr probiert, wie sie schmecken. Stimmt das?</content>
	<content contentuid="hcc25e6fcg6b79g489dg970bgef253917215e">Verflucht sollt Ihr sein, Gotterweckte!</content>
	<content contentuid="hcc51352bg6388g42d8gb8a0gf223619587aa">Ihr seid den Weg gegangen. Könnte ... könnte wahrhaftig wieder eine Göttliche unter uns wandeln?</content>
	<content contentuid="hcc808aceg8aa2g40a8g9327gebffe06f25be">Ich sehe Euch, Zwergin.</content>
	<content contentuid="hcc85e361g3175g4327gbb3ege7962013cb2f">Ihr seid nicht besser als er. Verräterin! VERRÄTERIN! VERRÄTERIN!</content>
	<content contentuid="hccb74dd9g4205g4543gaa75gfde397f6485e">Ihr solltet wissen, dass ich Euch zwang, das Blut der Nachkommen zu vergießen, denn es hat Euch nicht zu einer Mörderin, sondern zur Retterin von Millionen gemacht.</content>
	<content contentuid="hccf4ceb7g55e1g4eddgbe02g6901e00fc0ad">Dämon ... Wirtin ... Gotterweckte. Die Leere holt Euch ...</content>
	<content contentuid="hcd204c0fgf027g43a4gb1c3g9060f41ac1d1">Ich kenne Euer Verbrechen, Mörderin!</content>
	<content contentuid="hcd6ebb63gd597g44c3g9520g02ec133e1f23">Ihr hättet zuerst die anderen retten sollen, Fremde ... denen ging es viel schlechter als mir ... Nun, trotzdem danke ...</content>
	<content contentuid="hcda99c9cg66c6g41degbc0bgaa1e8004ad1e">Eine Gotterweckte ...? Ich danke Euch ... der Tod war das einzige Mittel gegen das, was mir angetan wurde ...</content>
	<content contentuid="hcdd0790cg6359g4c34gb13fgdced651d6b67">Braucht Ihr etwas, Reisende? Bei dem, was am Hafen passiert ist, solltet Ihr &lt;i&gt;auf keinen Fall&lt;/i&gt; unvorbereitet losziehen.</content>
	<content contentuid="hce17aa48g5f94g42d7gbbf8g2e1d53c939db">Ich bin ein &lt;i&gt;seltenes Trophäentier&lt;/i&gt;, Ihr Wilde! Mich isst man nicht!</content>
	<content contentuid="hce3a09e6g809fg4e6fg8817gc8b70adee4b6">Reisende! Ihr seid krank am Herzen und schwach an den Gliedmaßen. Kommt her, rastet mit mir in der Sonne.</content>
	<content contentuid="hce64d7d9g225fg4bd1ga186g2b139dd0e1d4">Heda, Diebin! Macht Euch auf Gerechtigkeit gefasst!</content>
	<content contentuid="hce946efag9abcg4b46gb4a6g0a18d2880576">Seid Ihr wieder zu Sinnen gekommen, Gotterweckte? Es ist noch nicht zu spät: Das Angebot meines Meisters besteht weiterhin. Hilfe gegen Hilfe. Eine Gunst gegen eine andere.</content>
	<content contentuid="hce989bfbg1c7bg4188gbd68ge9ccc77038ad">Ich bin dem König treu ... und werde es weiterhin bleiben, Gotterweckte. Ich schulde Euch nichts.</content>
	<content contentuid="hcebfd0edg7e9cg4c64g8012g03463699f72e">Wenn Ihr das Feuer löschen könnt, Schwester, singt diese Worte. Die Truhe wird sich für Euch öffnen wie ein Ei mit einem Sprung. </content>
	<content contentuid="hcf2719aegcfc9g477dgbb70g2c39bc55d4a2">Ich taufe Euch Unheilsbringerin! Und ich werde mich an Euren Knochen laben. Der Gottkönig bekommt seine Gerechtigkeit.</content>
	<content contentuid="hcf816335g8a42g4f40gb2e1gb525504a5710">Nein! Haltet die Diebin! NEINNEINNEINNEINNEINNEIN!</content>
	<content contentuid="hcf8c2ea9gb43fg447dg8184gdc9a8b2ff141">Ich weiß nicht, woher Ihr die Worte habt, Quellenmagierin, aber sie werden Euch nichts nützen.</content>
	<content contentuid="hd022ddbbgb7aag4522gbd9ag4ac35ce733c2">Seid nicht furchtsam, Schwester. Die Mutter wählt ihren Erben. Eine neue Mutter schlägt Wurzeln.</content>
	<content contentuid="hd02e5516g1c90g44d1g8820g416e4eba4603">Bei Lucians Schwert, diese Magister sind wahnsinnig! Alles in Ordnung, Elfe?</content>
	<content contentuid="hd0678973g19bbg45ccgbc78g4490cc76679b">Das Portal wird Euch nach Rivellon zurückbringen. Möge das Feuer, das in Euch brennt, mächtig bleiben, Zwergin!</content>
	<content contentuid="hd08f2817g13a6g4145g969ag7166856f5eaa">Trotzdem seht Ihr aus wie eine Verbrecherin. Was habt Ihr zu Eurer Verteidigung zu sagen?</content>
	<content contentuid="hd091b741g7098g4948g8f1eg5aa4f6dc5df8">Meine Pflicht ist getan, Gotterweckte, aber Ihr habt noch einen göttlichen Weg vor Euch.</content>
	<content contentuid="hd0c0a243g6ddag4db3ga22egeefa8018c5ea">Schatz! Da seid Ihr ja. Ich hatte schon befürchtet, dass Ihr eine unangenehme Begegnung mit unserer brandneuen Göttin hattet.</content>
	<content contentuid="hd0c4c4d9g3695g4d50gb148gbecf17c38d93">Vergesst Euch nicht. Ihr seid immer noch &lt;i&gt;mein&lt;/i&gt; Champion. &lt;i&gt;Meine&lt;/i&gt; Erwählte.</content>
	<content contentuid="hd0d789a4g27c9g4b3dgb2bbgc57201fee8a7">Wirklich? Oh ja, Ihr habt recht. Die Elfe, an die ich dachte, ist viel weniger hässlich als Ihr. Aber so kopfüber lässt sich das nur schwer beurteilen.</content>
	<content contentuid="hd0f52881g822ag4a1fg94e1g7eb5b5150db5">Seht Euch um, Elfe. Ihr bekommt, was Ihr seht. Das ist eine Kampfarena. Ihr betretet sie, wenn Ihr an der Reihe seid, und kämpft gegen alles, was sich Euch in den Weg stellt. </content>
	<content contentuid="hd1167587g773eg46c7gbb05gffda66cb7538">Weitergehen, Fremde.</content>
	<content contentuid="hd12fcb3cg8222g44d8ga61eg133ba5ec5060">&lt;i&gt;Quellenmagierin&lt;/i&gt;! Ihr hasst die Roten bestimmt genauso wie ich, was?</content>
	<content contentuid="hd14af19dge8b3g43cbgba0dg0616f5f12c04">Mögt Ihr an meinem Herz ersticken, Ketzerin.</content>
	<content contentuid="hd15c8c41gef5ag470eg8ca8g0e39df4e8024">Nun, ich bin zuversichtlich, dass alles Missbehagen bald ausgestanden ist. Außerdem konnte ich an Euch vieles lernen. Ich stehe in Eurer Schuld, Fremde!</content>
	<content contentuid="hd199b3e1gbde1g477cgafa7g3c795ccfba9b">Dem &lt;i&gt;Göttlichen&lt;/i&gt; kann man solche Fragen nicht stellen, Gotterweckte. Außerdem habe ich ihm vertraut ... er wird seine Gründe gehabt haben. Ich hoffe nur, er vergibt mir, dass ich den Eid breche, den ich geschworen habe.</content>
	<content contentuid="hd1a2e772g8e91g4427g8f84gbfcfb3dc15a8">Na, da schau her! Dafür werdet Ihr bezahlen, Diebin ...</content>
	<content contentuid="hd1b8e44ege0f3g46e6g8672gf511401b781f">Ihr habt das gewisse Etwas, Zwergin. Möchtet Ihr mehr Magie in Euer Leben bringen?</content>
	<content contentuid="hd1e58505gd46bg407dg832agb4a5db969b51">Ihr habt schon mal eine Wunde gesehen, oder, Söldnerin? Diese Klinge war von Quellenenergie erfüllt - Kilgallion hat vor seinem Tod gelitten. Unter uns, er ist ein bisschen durchgedreht. Das war kein gewöhnliches Schwert. &lt;i&gt;Das&lt;/i&gt; war die die Waffe eines Quellenmagiers.</content>
	<content contentuid="hd1f675eeg5b3cg472bg9b39ga9ab6031bf02">Ihr ... Ihr habt mich freigelassen, Elfe ... ich habe so lange auf diesen Moment gewartet …</content>
	<content contentuid="hd2176ffeg4418g4637g8884gdb44d37f2b91">Nun, so laufen die Dinge nun mal nicht, alte Freundin. Und falls ich Euch das Leben nehmen muss, um mein Volk gedeihen zu sehen, dann soll es so sein.</content>
	<content contentuid="hd220b1fdge502g4066g821eg75c8a32d9277">Moment - Ihr seid keine Magisterin. Ihr seid eine &lt;i&gt;Quellenmagierin&lt;/i&gt;. Was wollt Ihr hier, dreckige Schnorrerin? Wählt Eure Worte mit Bedacht, meine Fäuste möchten gern ein Gesicht polieren.</content>
	<content contentuid="hd23696f4g8dcag407bga8cdg7fea930d1328">Ich dachte, die neue Göttliche hätte Dringenderes zu erledigen, als sich weiter mit mir zu unterhalten ... offenbar doch nicht.</content>
	<content contentuid="hd2b098f1g5854g4411gb05dg294f2f837a4e">Eine ... eine Quellenmagierin?! Ich ... das ... also ... ich muss Euch verhaften!</content>
	<content contentuid="hd35ac406g6361g4a98gae6bg41e804e9d8f0">Zeigt Respekt, Fremde, vor dem nächsten Göttlichen, sonst werden wir Euch welchen einbläuen. Ich schnitze Euch Alexandars Namen in den Augapfel, wenn es sein muss.</content>
	<content contentuid="hd36cee88g4342g47c9gab7fg133fbbcd24a9">Was seid Ihr? Eine Novizin? BRINGT MICH ZURÜCK!</content>
	<content contentuid="hd385243dg98a1g47a9g8a44g1144b2accbe6">Freundin. Schwester. Wenn Ihr meinen Namen aussprecht, kennt Ihr meine Qualen. Bitte verurteilt mich nicht für die Krankheit, die meine Wurzeln verbreitet haben ...</content>
	<content contentuid="hd3c7cc65g2207g4ab1ga472gf2c2bd7fb64a">Ihr seid es ... Gott...&lt;i&gt;erweckte ...&lt;/i&gt; Der Dämon, Adramahlihk ... Zu mächtig ... Besessen ...</content>
	<content contentuid="hd3de8d62gc266g4519gb914gf5fca370a98b">Ihr ... Ihr seid wahrlich die beste Freundin, die ich jemals hatte.</content>
	<content contentuid="hd427d298g6fd6g4cf8g8010gd2767cf55f10">Nun gut, ich sehe, wie sie Euch auf den Fangzähnen liegen. Entfesselt sie, Gotterweckte. Stellt Eure Fragen.</content>
	<content contentuid="hd49c1f08g47dag4891g9afagdb57ff426116">Meine Seele. Sie steht mir zu! Was übrig bleibt, ist Euer, und nicht nur das. Besucht die Vergangenheit, um die Zukunft zu finden, Zwergin.</content>
	<content contentuid="hd4a0460eg7e92g42b2g923cg1f56212366d3">Seid Ihr gekommen, um noch ein wenig über Vertrauen zu reden, Gotterweckte?</content>
	<content contentuid="hd4a620dcg2388g433fg9c63g115337b12f3b">Studentin der Arena, wie?</content>
	<content contentuid="hd53ba204g8dd7g4631ga0eagae6e3faa9d24">Gewitzt, gewitzt. Ja, ich bin der Verschlinger. Und Ihr? Ihr seid meine Auserwählte.&lt;br&gt;</content>
	<content contentuid="hd5dd5827gdf97g4754gbaf8gcf9b705cf239">Was habt Ihr mit ihnen gemacht, Quellenmagierin?</content>
	<content contentuid="hd668cfacgde63g44d5g822bgfe980fe8a0a2">Ich muss sagen, Ihr seid vielleicht keine Ewige, aber Ihr seid auch nicht so temporär wie viele Euresgleichen. Ihr habt Euch gut geschlagen.</content>
	<content contentuid="hd688f20egecbcg4f09ga119g4b8a93d5528f">Ein Vertrag wie dieser ist kein Witz, meine Freundin.</content>
	<content contentuid="hd692dd04g50eag4673ga7d2g6b8048d0f250">Seid gegrüßt! Die Auserwählte des Göttlichen ist bei uns.</content>
	<content contentuid="hd699d9b3g5c54g4c71g836bgcc1f2948d26a">Ojemine. Ich weiß den Versuch zu schätzen. Aber wenn Ihr eine Betrügerin sein wollt, bin ich ein Skelett.</content>
	<content contentuid="hd6ba8ec0ged7cg4089gbe66ged0d72cb3b2e">Tiger fliegen, Leoparden lügen, und Ihr ... und Ihr ... Oh, kenne ich Euch nicht? Ich habe Euch nachts gesehen. Die Mörderin der Erinnerung ... Natürlich war es nur ein Traum. Nur ein Traum.</content>
	<content contentuid="hd71bedbcg5a6cg4a7agb074g04e6c40ce3dd">Eure Anstrengungen sind nutzlos, Gotterweckte!</content>
	<content contentuid="hd82bf834gee97g422aga887g85b17c0111fc">Ihr habt hier gute Arbeit geleistet, &lt;i&gt;meine Liebe&lt;/i&gt;. Ruiniert sie nicht mit Eurer Dummheit.</content>
	<content contentuid="hd842c6f6g9f75g4b09ga308g8ab1c4aeb137">Ich vermute aber, Ihr kennt Euch selbst noch unter einem anderen Namen. &lt;i&gt;Gotterweckte.&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="hd8a6b09cg29acg463cg861bg10f416da3962">So viel Potenzial, doch immer noch so &lt;i&gt;naiv&lt;/i&gt;. Es ist schließlich mein Geschäft, Dinge zu wissen, Zwergin.</content>
	<content contentuid="hd8af662fge201g472fg8ea1g480f722bfc80">Seid gegrüßt! Ihr müsst eine tapfere Reisende sein, dass Ihr diese Straße nehmt. Und kühn, wenn Ihr die Brücke überquert und nach Osten reist. Ihr habt meine Hochachtung, dort tobt die Hölle.</content>
	<content contentuid="hd8b8f222g492bg4a0agba1ag009694ebaf87">Einerlei. Lebt wohl, Fremde.</content>
	<content contentuid="hd9626f02gd5e2g4c93g896fg84b489baa083">Ich habe keine Zeit für Gespräche, Zwergin oder nicht. Ich muss mit meiner Arbeit weitermachen.</content>
	<content contentuid="hd986b8fegb992g482fgbd78gb5467c4def82">Ich will Euer Geld nicht, &lt;i&gt;Diebin&lt;/i&gt;!</content>
	<content contentuid="hda149d93g4949g4999g9b80gd8a05cad1abe">Ich stehe zu meinem Wort - keine wahre Gotterweckte könnte dem Willen des Gottkönigs folgen!</content>
	<content contentuid="hda28e42ag190dg40eag8660g1452a1201a6b">Isbeil wird bald zuschlagen. Der Gottkönig wird sich mit oder ohne uns erheben, Gotterweckte. Und er wird Euch an Euer &lt;i&gt;Versprechen&lt;/i&gt; erinnern.</content>
	<content contentuid="hda6b8b8egee02g4555g8068ga2528fc0f599">Gotterweckte. Welche Bürde Ihr auch für Eure Taten tragen mögt - meine wurde mir genommen.</content>
	<content contentuid="hdaa71466geb70g48d9gb1dfg9a26b60b1595">Sieh an, sieh an. Wer kommt denn da? Eine Gotterweckte. Aber es gibt keine Göttlichkeit zu erlangen, nicht wahr? Nicht für Euch und &lt;i&gt;eindeutig&lt;/i&gt; nicht für mich.&lt;br&gt;</content>
	<content contentuid="hdae0534bg37d2g4759g8cfdgbd5bc97ebfce">Dann wird es so sein. Viel Glück bei den Prüfungen, die Euch bevorstehen, Gotterweckte.</content>
	<content contentuid="hdaf3f602g4c73g4b1eg8402gda7efbcf7b3b">Das Raubtier. Tsk, tsk. Ihr hättet nicht herkommen sollen, kleine Jägerin.</content>
	<content contentuid="hdb208277gf070g4e26g829bg883f6dc4d97d">Wie schade, dass ich meine Experimente vorübergehend einstellen musste. Ihr wärt gewiss ein vorzügliches Testsubjekt, Fremde.</content>
	<content contentuid="hdb34802dgd787g402dgb756gee4af1d85915">Alles in Ordnung, Fremde?</content>
	<content contentuid="hdb3947aag7087g46ffgbb9ageb4d98057c08">Die Stadt ist offen, Reisende. Die Straßen sind fürs Erste sicher.</content>
	<content contentuid="hdb78a716g6b67g4fd0gac5egbe91f9afd9db">Ist Macht denn nicht Grund genug? Für mich schon. Obwohl ich gestehen muss, dass es auch ... andere Probleme lösen würde. Damian. Den Schwarzen Ring. Die Welt hat ihre Krankheiten. Wir sind die Heilung! Meine Liebe, Ihr seid schon fast ein Doktor!</content>
	<content contentuid="hdba32383gd20bg478aga148g4913156cce19">Bitte, Untote, geht.</content>
	<content contentuid="hdbaa9627g7ed9g4edaga1cfg980e530b7a8a">Ich bin ergriffen, Gotterweckte. Eure Gnade ist grenzenlos.</content>
	<content contentuid="hdbd4b76aga9e1g45fdgb4f6g937eb8ed660f">&lt;i&gt;&quot;... Leid. Unsere Freude wird der Gotterweckten Leid. Unsere Freude w-w-w... Leid ...&quot;&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="hdbe4b71cg1f79g4db2g8f42g948ae9b4c192">Diese Zwergin spricht wahre Worte. Mädchen, ich lasse den Rest von Euch leben. Aber dafür werdet Ihr mir einen Gefallen erweisen. Ihr werdet Euren Freunden, Euren Nachbarn und jedem Fremden, der Euch begegnet, von diesem Tag erzählen. </content>
	<content contentuid="hdc2b83dbg4cc9g4d74g9b91g3fa87eb65db2">Ihr könnt Euch nicht der Kunst in den Weg stellen, Freundin.</content>
	<content contentuid="hdc3e5331g4e44g47c4gb542gd4bbebd60923">Meine Freundin! Es ist so schön, Euch zu sehen!</content>
	<content contentuid="hdc74952ag339bg449dg97b2gbef02ab2f0f9">Ja, schade, nicht wahr? Hört mal her, Freundin. Es gibt keine feurigeren Liebhaber als Echsen. Und für eine unmaßgebliche Summe kann ich euch mit der laszivsten aller Echsen bekannt machen. ([GEN_CheckMagicPocketGold_6057ad05-9492-4630-9f0a-be548b134c54])</content>
	<content contentuid="hdc795be3gd8f8g48c0gb318g07b300dc96c1">Ihr habt es an den Fallen vorbeigeschafft. Nicht schlecht, aber Ihr solltet weiter vorsichtig sein, Fremde, sonst reiß ich Euch die Kehle mit den Zähnen aus.</content>
	<content contentuid="hdc7ac07dg7953g4fc0g89abg86b1bdbd090e">Sieht aus, als wäre der große Moment endlich gekommen. Ich werde alles tun, was ich kann, um Euch zu unterstützen, Gotterweckte. Ich werde für Euch &lt;i&gt;beten&lt;/i&gt;. Ich glaube, Ihr werdet es brauchen.</content>
	<content contentuid="hdc8be5e5gf1adg4324gb89bg6e11cd8157d4">Lasst Eure verräterische Begleiterin draußen. Die, die dem Gottkönig verschworen ist. Der Doktor würde sie sofort töten.</content>
	<content contentuid="hdca166dbg2a89g41c0gb792gafe518b63d21">Ich bin dennoch ein zutiefst toleranter Mann, der an persönliches Wachstum glaubt. Ich bin sicher, dass die Reise Euch viel gelehrt hat! Daher möchte ich Euch anbieten, was ich Euch zuvor verwehrt habe: die Gelegenheit, meine Sklavin zu werden!</content>
	<content contentuid="hdcb789deg958bg4e73gaa0eg1eb8f31150d9">Ah - meine winzige Freundin. Hattet Ihr Glück mit dem Grab der alten Surrey?</content>
	<content contentuid="hdcba549egc171g47f4gb5aag722197063ba5">Seht nur. Meine ehemalige Waffengefährtin. Meine neue &lt;i&gt;Todfeindin&lt;/i&gt;.</content>
	<content contentuid="hdd288063g2ddbg40adgb175g1109436c28f2">Geht jetzt. Rivellon braucht eine neue Göttliche!</content>
	<content contentuid="hdd495174g7b43g450egaa48g5d3e2b77c73d">Nun, wenigstens habt Ihr es versucht. Vielen Dank dafür, Freundin.</content>
	<content contentuid="hdd4d21bag0620g4948ga1b0g39e2cc8342c3">Fasst Mut, Schwester. Saheila sagt, dass wir frei sind. Saheila sagt, dass wir alle frei sind.</content>
	<content contentuid="hdd537c44g2d1eg4993gbb18gd372160d95a5">Es ist ein Kind der Leere unter uns. Meine ergebene Anhängerin, meine Verheißungsvolle: Verlasst diesen Ort. Ich kann nicht riskieren, Euch zu verlieren, Ihr habt noch so viel zu bieten. Geht! Dieser Moment gehört &lt;i&gt;mir&lt;/i&gt;.</content>
	<content contentuid="hdd69f766g8731g47d7gb52bg157454cbc942">Ich bin dem König treu ... und werde es weiterhin bleiben, Gotterweckte. Genau wie Ihr, wenn ich Euch daran erinnern darf.</content>
	<content contentuid="hdd7bd72fgd418g4930g98d7g527274b45e10">Ruhe, Fedor. Ihr da, Elfe. Geht zu Reimond an den Docks. Er wird Eure Neuigkeiten hören wollen. Und beeilt Euch - er legt bald ab.</content>
	<content contentuid="hddab50ecg7974g4afagb900gc424a6333791">Ich erkennen eine Lügnerin sofort. Beweist mir Eure Unschuld!</content>
	<content contentuid="hddc47c80g37b7g4b96ga1f8g513725cab6bc">Und wer mögt Ihr sein? Wieder so eine Abenteurerin?</content>
	<content contentuid="hddcd8ce5gcb63g4958g93ccg3df4f347dd19">Warum wollt Ihr mich heilen, um mich dann zu töten? Verdammte Sadistin! Ich werde es Euch nicht einfach machen ...</content>
	<content contentuid="hddd81a12g7103g499dg8f4bg7ad4cd706000">Halsring verloren, Quellenmagierin? Keine Bange, wenn ich die Hexe getötet habe, ist wieder einer frei.</content>
	<content contentuid="hdde4ebcdg1f40g47c7gb1e4g23f4daf31969">Zieht weiter, Abenteurerin, wir brauchen Euch hier nicht.</content>
	<content contentuid="hde2c5027g600ag41f2ga255gca4e8de0718f">Ah, ich sehe schon, schuldig wie die Sünde. Nun ja, ich bezweifle, dass irgendjemand eine Diebin wie Euch vermisst.</content>
	<content contentuid="hde3c132dg6cc3g4a2dg952cg74576de268d2">Der Gottkönig lässt Euch übrigens schöne Grüße ausrichten, anlässlich Eures Todes. Es tut ihm leid, aber Ihr werdet Lucian &lt;i&gt;niemals&lt;/i&gt; sehen. Dazu darf es nicht kommen. Keine Gotterweckte wird die Krypta betreten.</content>
	<content contentuid="hde4cf008g1571g4d72g9163g280ba35af7ae">Bis später, Gotterweckte. Möget auch Ihr die Wahrheit erkennen.</content>
	<content contentuid="hde51acafga05cg4c42gbcb2g50bbbc2bd3cc">Geht weiter,&lt;i&gt; Söldnerin.&lt;/i&gt; Ihr steht im Weg.</content>
	<content contentuid="hde525bbagcda0g4856gbf31g87a2c34e3524">Nun, Ihr drängt mich gerade in die Ecke, meine Freundin ... das mag ich nicht.</content>
	<content contentuid="hde9bfcf2g0f01g4eedga94cg8e91f0d2510f">Gotterweckte! Seid Ihr gekommen, um dem Tod des edlen Feiglings beizuwohnen? Wie trefflich! Ihr könnt die Geschichte von Lucians &lt;i&gt;anderem&lt;/i&gt; missratenen Sohn erzählen.</content>
	<content contentuid="hdec0c02ag8a13g4521g8d78g78aadf0610b0">Meine Sklavin natürlich! Ah, ich verstehe. Gewiss dauert es eine Weile, bis Ihr das volle Ausmaß dieser Ehre begriffen habt.</content>
	<content contentuid="hdec3b8f8g65a7g4392g98bcg20d033f4b519">Böse Zwergin! Ihr gebt es zu! Ich habe ein Geständnis! Mutter, ich habe ein Geständnis!</content>
	<content contentuid="hdf011093g7ed1g492fg8ca3g80e7a9000afd">Nun. Zu unseren Füßen liegt nicht nur verwesendes Fleisch und Knochenstaub, wisst Ihr. Nein, die Essenz des Verwesens aromatisiert viele ätherische Öle und Tinkturen. Von einer Gotterweckten hätte ich Verständnis erwartet. Schade.</content>
	<content contentuid="hdf0dc10bgf36bg4d6dg9bd1gd11bae9a4580">Was spielt Ihr hier? Nach allem, was ich getan habe und was Ihr getan habt, erweist Ihr Euch einfach nur als die Tyrannin, für die ich Justinia gehalten habe!</content>
	<content contentuid="hdf3730acg28afg43ecg8b9dgfb15bbd108ba">&quot;Erlauben&quot;? Ho, meine Liebe. Kämpferischen Worte.</content>
	<content contentuid="hdf665650g3a67g445ag9312g587a8dfba33c">Ho! Wie schön, meine Freundin! Sie sind mir über die Jahre sehr ans Herz gewachsen. Sprichwörtlich ... an diesem dreckigen Ort! HO!</content>
	<content contentuid="hdfa5957cgbfcag4a59gb395g421355383dab">Was konspiriert Ihr da drüben? Ihr da, Zwergin! Wie ist Euer Name?</content>
	<content contentuid="hdfb58a3egd0dfg40e4g9fefga9ec074e4f10">Wo Ihr auch hingeht, der König wird Euch folgen. Was Ihr auch sagt, der König wird es hören. Ihr reist am Rande der Leere, Gotterweckte. &lt;b&gt;Tötet sie&lt;/b&gt; oder Ihr fallt über den Horizont hinaus. </content>
	<content contentuid="hdfe33c3cgf427g4490gb8aag0c0d15705698">Kommt her, Fremde.</content>
	<content contentuid="hdfecaf39gddc6g4873ga2b0g12cf79be9618">Es war mehr als einfach, auf seine goldenen Lügen hereinzufallen. Aber ich weiß, dass Ihr Euch erheben und unsere Welt aus seinen Klauen entreißen könnt. Ihr könnt Rivellon immer noch befreien, Liebste. Ihr könnt &lt;i&gt;mich&lt;/i&gt; immer noch befreien.</content>
	<content contentuid="hdfef0fc2gc1e7g4f61gab64g524d07953ee1">&lt;i&gt;Ihr&lt;/i&gt;. Die sogenannte Freundin von Dallis. Ich würde längst an Bord der Schreckensfürstin schmausen, wenn Ihr nicht wärt. Ich kann nur hoffen, dass Eure Einmischung in die Angelegenheiten der Magister sich noch auszahlt!</content>
	<content contentuid="he0795758gd1bbg46fagbc94g61d9dd94c74f">Nun, in der Not schmeckt jedes Brot - ich entbiete Euch also meine aufrichtigen Glückwünsche: Ab sofort seid Ihr meine Sklavin!</content>
	<content contentuid="he07c3de8g94f8g40bdgb912g276a39cb56b1">Hals- und Beinbruch, Gotterweckte. Und das meine ich vollkommen ernst.</content>
	<content contentuid="he097d4ceg3fa1g4733ga4dcg03a97ba839ab">In Euch habe ich eine bessere Heimat gefunden als die, nach der ich mich gesehnt hatte. Ich danke Euch, Gotterweckte.</content>
	<content contentuid="he0a10c89g8d25g4d53gb22dg7cb892a1432d">GOTTERWECKTE!</content>
	<content contentuid="he0f39627g7c86g4e3eg977agfc825c3bc92a">*Knurren, dass du die Göttliche bist. Es gibt niemand anderen. Er sollte gefälligst Respekt zeigen.*</content>
	<content contentuid="he1c35624g81f7g4a57g9b69g3bd46980554c">Meine Seele. Sie steht mir zu! Was übrig bleibt, ist Euer, Mystikerin, auch wenn es nur in dieser Welt von Nutzen ist.</content>
	<content contentuid="he1c9bf22g2735g48eeg8213gc12b6557159e">Geduld, meine Liebe, &lt;i&gt;Geduld&lt;/i&gt;! Ich werde noch früh genug rezitieren ...</content>
	<content contentuid="he1cb89c9g30adg472eg8528g2c348d7bf1a9">Ein Sucher e-erkennt eine Quellenmagierin immer, wenn er eine sieht ... obwohl Euer Halsring Euch natürlich verrät ...</content>
	<content contentuid="he1fb7a4bga1d0g47b8g8c13g495f65c556f4">Was darf&apos;s sein, Sklavin? Ein Bogen? Ein paar Fuß scharfen Stahls? </content>
	<content contentuid="he200a86fg417ag4f7bg8fa2g78cd6d2dfe8f">Und Fremde ... Danke, dass Ihr mich befreit habt ... ich hatte die Hoffnung schon aufgegeben.</content>
	<content contentuid="he21b876dg0e41g42d2gb342g5f816912a718">Willkommen, Freundin. Genießt die Ruhe, solange sie währt!</content>
	<content contentuid="he25a2eb4g4feag458cg8a9bg9356ed540791">Die Freundin unserer Herrin Dallis. Tsk, tsk. Ihr hättet nicht herkommen sollen, kleine Freundin.</content>
	<content contentuid="he2643ae0g3b31g4135g9481gfdc68754576f">Seid gegrüßt, meine vielgesichtige Freundin. Bringt Ihr gute Neuigkeiten?</content>
	<content contentuid="he26bff12g6013g4015g927cg545aaac1b9a2">*Die prächtigen Stiefel sind mit poliertem Elfenbein verziert, schwer, aber gut gearbeitet. Perfekt für eine Adelige.*</content>
	<content contentuid="he2897049gdf62g489fg82b9g21096cff50e9">Ich muss zugeben, Gotterweckte - einst habe ich Euch beneidet. Ich wollte wissen, wie es ist, sich zum ersten Mal &lt;i&gt;erwacht&lt;/i&gt; zu fühlen. Wiedergeboren.</content>
	<content contentuid="he2abdc9dgcca3g456dg84a6gb11ad0ec503a">Angesichts dieser Flügel seid Ihr wohl die Erste, die den Weg des Blutes überlebt hat. Vielleicht besteht doch noch Hoffnung für die Zukunft ...</content>
	<content contentuid="he2c3933fgee26g4a45g873bg97b088a92e57">Gewiss habt Ihr den verdammten Paladinen applaudiert, als sie Arx geplündert haben, was, Zwergin? Aber wenn sie Euch die Steuern verdoppeln, werdet Ihr nicht mehr kichern!</content>
	<content contentuid="he30ebffbg8639g430dg899agd93cbddef6a0">Was tut Ihr da, Elfe? Versucht Ihr, mir zuvorzukommen? Euch anzuschleichen und mir die Kehle aufzuschlitzen?!</content>
	<content contentuid="he30ee874g005dg477egbd05g85348d1c4622">Ojemine. Ich weiß den Versuch zu schätzen. Aber wenn Ihr eine Intrigantin sein wollt, bin ich ein Skelett.</content>
	<content contentuid="he31c05adg1a4cg4016gb802gd8377db251d3">Das Paradies erwartet Euch, meine Freundin!</content>
	<content contentuid="he31da3d6gc870g4349gbf08ge05c86140180">Eine Freundin von Euch, Elfe? Moment. Ihr seid doch &lt;i&gt;blind&lt;/i&gt;.</content>
	<content contentuid="he33c0e10g162ag4f4fg871agb15379c363b0">Meine Freundin, es ist meine Pflicht als Gelehrter, möglichst viel über alles Lebende und alles ... Unlebende zu wissen. Sicher versteht gerade Ihr die Suche nach Wissen.</content>
	<content contentuid="he3b3b335ge503g4427g8d6cge32527cd0ebc">Welch Redegewandtheit. Ich begrüße Eure Schmeicheleien - aber wir wissen beide, warum Ihr wirklich hier seid ... &lt;i&gt;Gotterweckte. &lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="he3f59cc2g7e7ag4f72ga62ag4bc643408539">Lucian ist tot, und Ihr seid es auch, Diebin! MUTTER! Da ist eine Räuberin! MUTTER!</content>
	<content contentuid="he44e9a39g840eg4d07g8d79g5d2e65eb115f">*Du spürst seinen Schmerz, als er versucht, sich zu widersetzen. Seine Gedanken ziehen an dir vorbei - und in dich hinein -, während er gegen das Unvermeidliche ankämpft. &quot;Drecksau, Verräterin, Lügnerin, Ihr finsteres, bösartiges Monster, Ihr Monster, &lt;i&gt;Ihr Monster, IHR MONSTER ...&lt;/i&gt;&quot;*</content>
	<content contentuid="he47e0528g5350g438ag8253g49232b3f6464">Kommt, lasst Euch ansehen. Ich habe noch nie eine Göttin gekannt, bevor sie göttlich wurde. Ich war neugierig, ob es Euch verändern würde.</content>
	<content contentuid="he4d6997ega12cg4302ga315ga4f81ebe98e1">In der Tat! Wir folgen Euren Anweisungen. Ich bin Euch sehr dankbar, Schwester.</content>
	<content contentuid="he4f1f90dg5afbg436dgad79gb53f1670a9e9">Genau das werde ich tun. Oder ich mache Euch zu meiner Sklavin, die mir mein Essen serviert ...</content>
	<content contentuid="he4fe8b25gafc9g4210gb0bbg5175fd7f4eee">Einen Rat? Hm. Seid Euch selbst die Nächste, meine Freundin. Die Festung ist voller anständiger Leute, die durch die Isolation verrückt geworden sind. Lasst nicht zu, dass es Euch genauso ergeht.</content>
	<content contentuid="he525cfa8ga3cbg49f9gb92fg483a8f0143de">Diebin. &lt;i&gt;Lügnerin&lt;/i&gt;. Ihr gehört in den Kerker.</content>
	<content contentuid="he54797b5g4172g4389g8e30g52364774ea30">Wenn ich groß bin, will ich ein Held werden, so wie Ihr. Ihr seid eine &lt;i&gt;echte&lt;/i&gt; Heldin, nicht nur eine aus Geschichten. Ihr habt Eure Mission abgeschlossen und die Prinzessin gerettet! Skelett! Freundin!</content>
	<content contentuid="he5925cf2gfb20g45bfg8335g9cdff1d1ff05">Was haben wir hier ...? Es sieht so aus, als hätte uns jemand die Arbeit abgenommen - und auch noch eine &lt;i&gt;Außenseiterin&lt;/i&gt;! Ich bin Herr Linder Kemm. Ich habe das Kommando über die Paladine und leite die Ermittlungen gegen die verräterischen Magister hier in Arx.</content>
	<content contentuid="he5f83cabg2912g4853gaeecg025fc03e5325">Lasst es den Ahnen Euch zeigen. Ihr seid die Erste. Niemals wieder dienen ...</content>
	<content contentuid="he61bfd14g1a1cg4acfgb729g3145b792aa3b">Hallo, werte Reisende - &lt;i&gt;Luronta&lt;/i&gt;. Sucht Ihr nach etwas Fröhlichkeit in dieser finsteren Stadt?</content>
	<content contentuid="he62e043dg6129g4eecg8fb1gafca4f8aba10">Wir schulden ihr Gooold Hahahaaa!</content>
	<content contentuid="he6c063ceg4ed8g4d5bg8302g55b6ac4c10b7">Gut, Eure Fertigkeiten wieder zur Verfügung zu haben. Ihr seid wirklich eine praktische Freundin ...</content>
	<content contentuid="he7156b08g28b6g4d53gacb3g2aa3699552a9">Ihr wollt es nicht anders, Mörderin!</content>
	<content contentuid="he76d8bedg2a5dg4facgbf1bgb749acdf9c5c">Unseresgleichen wird gejagt, Gotterweckte. Wenn uns die Flucht vom Auge des Schnitters gelingt, sollten wir besser herausfinden, wer uns aus dem Weg schaffen will.</content>
	<content contentuid="he7a17f86g6130g41d3gb1d9g806e53986ec5">Ihr seid gotterweckt, oder? Oh, man verliert so schnell den Überblick über all die Namen, die sie einem geben. Erst Quellenmagierin, dann Gotterweckte. Und dabei halten sie einem noch einen anderen unter die Nase: &lt;i&gt;Göttliche.&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="he7aba515g0eebg4815ga5c7g5ff5647cd4dc">Ihr seid in meinem Bereich, Fremde. Verlasst ihn einfach.</content>
	<content contentuid="he7d30d1bg8cb8g4351g9094g3382c0940c72">Die Zeit drängt, Gotterweckte. Geht zum Rat.</content>
	<content contentuid="he7f9ce2eg0169g4b08g85acg37417547af4b">*Behaupten, dass du eine Sklavin Almiras bist und vorbei musst.*</content>
	<content contentuid="he7fb0325g5255g41d2g948cge4a51e7ddf15">Ich fürchte, es wird noch eine ganze Weile dauern, bis wir überhaupt irgendwelche Antworten erhalten, meine Freundin. Doch es tut nicht weh, nachzudenken ...</content>
	<content contentuid="he82735c0gd58ag4fa2gbcd2ge27123fc9d67">Ich würde sagen, da können wir beide nur raten, wobei ich genug Verstand habe, um keine Fragen zu stellen. Also, warum verduftet Ihr nicht, Elfe? Ich habe zu arbeiten.</content>
	<content contentuid="he86879cage23eg49d3ga650g9d1b8b359b33">Ich warne Euch, Fremde. Kehrt um und verschwindet, wenn Ihr nicht enden wollt wie dieser verräterische Abschaum.</content>
	<content contentuid="he881895bgb128g4e70ga238g4589aeabd8aa">Geht, meine Auserwählte. Findet den Quell des Aufstiegs. Tut, was getan werden muss.</content>
	<content contentuid="he8a6cdf4gacceg4de8g8b0ag0817bf865b8c">Heute, meine Liebe, beginnen wir von Neuem.</content>
	<content contentuid="he8aa00b9gd807g4829gbd7fgf3cdb61d0895">Ihr. Meine Begleiterin. Meine Freundin.</content>
	<content contentuid="he8b57a39g368dg454ag802eg41b94fc0966d">Und nun, Gotterweckte?</content>
	<content contentuid="he8c6a23fg7b38g447dgaf42g3e0461b0bd65">Ich höre Flüstern im Wind, Schwester. Einen einzigen Namen - die Hoffnung der Elfen.</content>
	<content contentuid="he8f178c3g9241g4829g9416g7965a295484f">Immer noch auf der Suche nach Blut, was? Ich dachte, von einer Zwergin könnte ich mehr erwarten. Aber die Welt verändert sich, was?</content>
	<content contentuid="hea232961g5007g4e2fg88e5gcf56c496952d">Ihr wisst, was ich meine, Zwergin. Die Elfen und Echsen sind auch nicht besser. Ihr würdet uns mit Eurer blinden Hingabe an die Quellenmagie alle ins Verderben stürzen.</content>
	<content contentuid="hea6f3da7g14cfg4e60g975eg20052e644509">Setzt es weise ein, Göttliche.</content>
	<content contentuid="heaa3bf94g80e9g42d4ga5abg4d9174964ae2">Ich habe meinen Frieden damit gemacht - genau wie Ihr, sonst wärt Ihr die schlechteste Söldnerin, die ich je gesehen habe. In Ordnung, Jungs, wir verschwinden! Gute Arbeit! &lt;i&gt;Ausrücken!&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="heaaa6499g05cdg48f3ga4dcg77493c0fa413">Wenn ich zu einem Schluss komme, erfahrt Ihr es als &lt;i&gt;Zweite&lt;/i&gt;.</content>
	<content contentuid="heaaf115ag18a6g4644g88a0gb000d0edabeb">Ha! Habt Ihr &lt;i&gt;versagt&lt;/i&gt;, Söldnerin?</content>
	<content contentuid="heaed1794g4866g4cf3gbd2ag57a4e7a2388e">Passt bloß auf Murga auf, Fremde. Sie ist eine beeindruckende Kämpferin, unser geliebter Champion der Arena ... und hat keine Gnade mit Narren ...</content>
	<content contentuid="heaf98b0fg505eg49feg8e1ag50de38b2f671">Was mir auf dem Herzen liegt? Was schon, meine Freundin? Ich frage mich, warum. Alles. Die Quellenenergie. Die Leerenerwachten. Der Göttliche. Warum?</content>
	<content contentuid="heb016b31g5634g4d56g83ccg06b08e6f45ca">Anscheinend habe ich genau das gefunden, wonach ich gesucht habe. Und jetzt tragt die Konsequenzen, Diebin!</content>
	<content contentuid="heb68b7d9gdafcg40bfga3acgb214f7f5f44f">Sehr gut. Ihr seid keine Dienerin des Advokaten. Aber meine Warnung besteht weiterhin:</content>
	<content contentuid="heb932911g64d8g4bb3g9d9cgd2ee020b7c5e">Verehrerin. Akolythin. An der Semantik können wir noch arbeiten.</content>
	<content contentuid="hebd1b98dgf332g4648ga059g1b4f295f1c2d">Ich bin doch nicht von gestern, Gotterweckte. Um genau zu sein, weiß ich nicht, von wann ich bin!</content>
	<content contentuid="hebd74e25g6608g42b7gb15cga40f16148dbf">&lt;i&gt;Schänderin! Ihr werdet meinen Segen nicht an einem anderen Altar opfern.&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="hec8771c1g4e5bg426cg9969g4a097447f0f7">Seid gegrüßt, meine Freundin. Möge Eure Zukunft so hell sein wie die Dämmerung der Mondlichtung.&lt;br&gt;</content>
	<content contentuid="heccb53a5ga0a2g4b46gb347g83e224925bda">Wir leben in schwierigen Zeiten. Eine Söldnerin wie Ihr versteht das vielleicht nicht, aber zum Wohl aller müssen Opfer gebracht werden.</content>
	<content contentuid="hecf8182dga518g4b0fg8110g179f2c900657">&lt;i&gt;Wir haben so viel geopfert, Gotterweckte. Wir alle. Uns selbst und die, die wir lieben. Ein letztes Opfer ist vonnöten, für Rivellons Zukunft. Ihr müsst Eure Quelle aufgeben.&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="hed1458a1g0141g4a29gb735g564d661d20b1">Guten Tag, Fremde! Interesse an feinstem Treibholz-Fisch?</content>
	<content contentuid="hed35f643g6783g4077g808bg216545281aa4">Der Mutterbaum leidet, Schwester. Wir sterben.</content>
	<content contentuid="hed7c44f4ga59cg461fg8767gbe07a6d4d7d1">Eure Aggression ist fehlgeleitet und sinnlos, Gotterweckte.</content>
	<content contentuid="hedd6b54dg1f8eg46e7g9078g5045757f766f">Ihr zeigt also nichts als Verachtung? Das erwartet also die gefallenen Engel des Königs. Spott. Folter. Verfall. Ich kam wegen des Eidbrechers. Gefunden habe ich nur Kemms Zorn und den Spott einer Gotterweckten.</content>
	<content contentuid="hede2d87ag69edg4396ga5c0gdfbd31f85c10">Gotterweckte. Wie es scheint, seid Ihr mich noch nicht los. Das Öffnen einer Tür war wie ein Leuchtfeuer. Quellenlicht strömte heraus, hell wie die Sonne, tosend wie der Ozean - und ich wusste, dass ich gebraucht werde.</content>
	<content contentuid="hedf7731cg8bebg459cg9690g02515fabd0c6">Egal, jetzt seid Ihr hier. Wisst Ihr, Dallis und Vredemann haben mich vor Euch gewarnt ... &lt;i&gt;Gotterweckte&lt;/i&gt;. Ich fürchte, dass Eure Reise hier ihr Ende findet. Ihr würdet Rivellon nur zerstören. Ich werde der nächste Göttliche sein.</content>
	<content contentuid="hedfc4aeeg26b3g4b52gbe7agc5c68ce0083b">Meine Reise ist vorbei, aber die Welt braucht immer noch einen Göttlichen ... auch wenn es meine &lt;i&gt;Mörderin&lt;/i&gt; ist.</content>
	<content contentuid="hee305152g4029g4a3ag980ag38fadd5c0c91">Hinfort von mir, Dämonensklavin.</content>
	<content contentuid="hee66d3a2gc443g4e99gbb55ga44bebbb9444">Ich werde Euer sein, meine Liebe. Ihr seid keine Ewige, aber Ihr seid so viel mehr als andere Sterbliche.</content>
	<content contentuid="hee98bac3gd102g45f5gbb43g0464874f0e6d">Ich musste mir ein Ende machen, Gotterweckte. Der Tod war die einzige Heilung von dem Wahnsinn, mit dem ich geschlagen worden war.</content>
	<content contentuid="heebd5a59gf909g4f2fg9efeg686cb868d273">Eure Haltung passt zu unseresgleichen - zäh, durch und durch eine echte Zwergin. Doch Ihr habt auch die typische Schwäche: Ihr seid zu stolz und zu eifrig.</content>
	<content contentuid="heec00cd9g7bd5g4dccga588g98bf511e2c43">Willkommen in der Freudenfeste, berühmte Freundin.</content>
	<content contentuid="heec5f392g021fg4523gb09dg4d812725ce38">Ich kenne Leute wie Euch. Blind stolpert Ihr von einem von Euch angefachten Konflikt zum nächsten, während Ihr die Rechtschaffenen beschimpft. Ihr glaubt an Eure eigene Ehre. Aber Ihr seid eine Hochstaplerin.</content>
	<content contentuid="heed34ae2gf98dg44eeg8e07g802dbeea3dee">Der Tod ohne Eure Seele ist kein Tod, meine Freundin.</content>
	<content contentuid="hef074abcg63f4g4a15gbfa5g7effc4f50f10">Irgendwelche letzten Worte, Verräterin?</content>
	<content contentuid="hef0ceb16g3da9g4ddfga74dgc59ed304696b">Es wäre natürlich völlig lächerlich, überhaupt zu denken, dass Ihr, die Ihr mich in einem sinkenden Schiff meinem Schicksal überlassen habt, diese Herrscherin sein könntet. Das würde ja bedeuten, Ihr wärt würdig, nicht nur als Fußabtreter zu dienen.</content>
	<content contentuid="hef1bf850g0122g4846gb7a4g31762b18d136">Ihr versteht also: Ich muss alles über meine Erwählte wissen. Ihr müsst mir &lt;i&gt;alles&lt;/i&gt; erzählen.</content>
	<content contentuid="hef2fa9d5g9a6dg4d7dg9fc1g960429951c3c">Ihr wollt doch Magister, oder nicht? In der Freudenfeste gibt es genug davon, Quellenmagierin. Warum geht Ihr nicht...</content>
	<content contentuid="hef3748f9gb3a9g4a18g87c6g4885ec17e8e0">Aus dem Weg, Fremde.</content>
	<content contentuid="hef502275g0ad2g4bc9ga3c4g7ca9d172b536">Laut diesen Dokumenten seid Ihr eine Inquisitorin. Ihr seht aber nicht aus wie eine Inquisitorin. Ihr &lt;i&gt;riecht&lt;/i&gt; nicht wie eine Inquisitorin.</content>
	<content contentuid="hef7f3af2gff20g436dg8384g5813e89e8451">Untote! Ich erschlage Euch in Lucians Namen, Kreatur!</content>
	<content contentuid="heff41370gdc1cg45f6g8774gfd9220df7d6a">Geht weiter, Verräterin, bevor ich versucht bin, mir die ewige Bewunderung meiner Kameraden zu verdienen - indem ich Euch aufschlitze.</content>
	<content contentuid="hf03a8b24g648dg45ffgb65cgc20bca64ef74">Wo Ihr auch hingeht, der König wird Euch folgen. Was Ihr auch sagt, der König wird es hören. Ihr reist am Rande der Leere, Gotterweckte. &lt;b&gt;Tötet sie&lt;/b&gt; und es wird eine reiche Belohnung auf Euch warten.</content>
	<content contentuid="hf0b537a3g60e8g4cc1gb44cg4d1922df3503">Na, wenn das nicht meine &quot;Mörderin&quot; ist. Ich hätte nicht gedacht, dass Ihr so weit kommt, Quellenmagierin.</content>
	<content contentuid="hf0f49f77g2e77g47d5g9accg291aa3150ff0">Das tue ich ... und Ihr offenkundig nicht. Eine Gotterweckte mögt Ihr sein, aber Ihr seid nicht würdig, die Göttliche zu werden. Ihr zeigt es mit jedem Wort, das Ihr sprecht.</content>
	<content contentuid="hf111f4beg5e0cg44aag8bd6ga2433da80e1a">Sieht aus, als hätte ich unsere Mörderin gefunden, was? Jetzt seid Ihr dran!</content>
	<content contentuid="hf1459358gdd61g4d8egbb51gf1019186c3b5">Ihr seid auf keinen Fall eine Magisterin. Eine dunkelrote Echse mit zusammengewürfelter Kleidung? Warum seid Ihr hier?</content>
	<content contentuid="hf157b577g135dg44c5g9619g293f628fe7d9">Ihr da! Elfe! Hier drüben, verdammt noch mal!</content>
	<content contentuid="hf174794fg01ecg4c69g8a00g79a9f6b4a29e">Vielen nennen dich eine Wilde, ein Tier. Doch sie wissen nicht, wie es ist, mit Zähnen und Klauen ums Überleben zu kämpfen. Du schon. </content>
	<content contentuid="hf194475ag0acfg441fgaddbg757b8ba1c4a4">Ihr ... habt mich geheilt ... Danke, Fremde! Bitte - heilt auch die anderen!</content>
	<content contentuid="hf20ae478gb145g4152g8425gb2996447df88">Ihr seid eine ... was hat Maladie gesagt? Eine &lt;i&gt;Gotterweckte&lt;/i&gt; - genau. Ziemlich beachtlich, wenn das stimmt.</content>
	<content contentuid="hf239bf70ge3c3g4fc5gac53gc91ef935d82a">Und erwartet nicht, dass sich das ändert. Ihr habt mir geholfen, aber ich schulde Euch nichts. Elfe.</content>
	<content contentuid="hf2408fe1g55f3g4ae3gbe64gf41faa89f1a5">Ich weiß nur wenig. Doch Ihr habt Euch als kenntnisreiche Reisende erwiesen. Ich werde beantworten, was ich kann.</content>
	<content contentuid="hf2a65386g9f6ag4d2dg910ag022f6f5403a5">Gotterweckte. Jetzt sehe ich Euch. Betet zu den Altären - lasst nicht zu, dass die Leere die Welt verschlingt.</content>
	<content contentuid="hf2bf5479g6cb2g45ecgbd8fgc03db87331e9">&lt;i&gt;Gotterweckte. Gebt Eure Quelle auf. Gebt Eure Seele auf.&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="hf2c6c3ceg8dceg4bdcg9a8fg8ff03efdbafe">Ich bleibe verschworen. Doch bietet mir das Wissen einen gewissen Trost, dass der Schwarze Ring hinter Euch her ist, Gotterweckte. Die Einsamen Wölfe &lt;i&gt;werden&lt;/i&gt; ihre Vereinbarung erfüllen.</content>
	<content contentuid="hf2d10642g2e86g426eg9194gbc064b71509e">VERFLUCHT! Dann geht die Jagd weiter. Vorsicht, Reisende. Wo Septa hingeht, folgt die Verdammnis.</content>
	<content contentuid="hf3094796g2adeg419ag9a80gff18e5c3555e">Ihr seid auf keinen Fall eine Magisterin. Schmutziges Gesicht. Zusammengewürfelte Kleidung. Warum seid Ihr hier?</content>
	<content contentuid="hf31a4e03g060fg4b9cg8296g3db17a5b5da8">Meint Ihr &lt;i&gt;wirklich&lt;/i&gt;, dass der künftige Göttliche solche Risiken eingehen sollte ...? Außerdem - Ihr seid die Bittstellerin, nicht ich. Vielleicht könnt Ihr Eure mörderischen Fertigkeiten ja in den Dienst der Allgemeinheit stellen.</content>
	<content contentuid="hf369ae12gae89g4202g94b8ge30e7ea31106">Ihr konntet Alexandar vergeben, als ich es nicht konnte, Gotterweckte. Ich hoffe, diese Freundlichkeit erweist Ihr auch mir. Wir sehen uns an Bord der Rachefürstin ... wenn Ihr bereit seid.</content>
	<content contentuid="hf378fcc0gc4afg4744gaf69g7728d98ac625">Andererseits seid Ihr keine durchschnittliche Rivellonerin. Nicht nach all dem hier.</content>
	<content contentuid="hf3ae953ag74adg40f4gbfceg73656794f549">Unser Gast regt sich! Willkommen, Gotterweckte. Ich bin froh, dass Ihr sicher an Bord seid.</content>
	<content contentuid="hf40684c1g739bg433cga7d3g6fef32c6d0bb">Jetzt bin ich noch verärgerter als vorher. Ihr seid festgenommen, Diebin.</content>
	<content contentuid="hf40ec88cgaf27g4fc1gba7dgb1c4d26917af">Das habt Ihr Euch selbst zuzuschreiben, Diebin!</content>
	<content contentuid="hf41f8efbge13fg4855ga514g9e0a80bf6744">Ihr hattet Eure Chancen, Diebin!</content>
	<content contentuid="hf4215b1dgab43g433bgaebbge3180e95bb6a">Ihr werdet dafür bezahlen, mich für dumm verkaufen zu wollen, Diebin!</content>
	<content contentuid="hf445657cgbbe4g4daega729ge1f44db7e991">Sieht aus, als hätte ich unsere Diebin gefunden. Der Tod ist die einzige gerechte Strafe für Verbrecher wie Euch!</content>
	<content contentuid="hf4d53fcfg0e7bg4d9agb66eg455529acab2b">Aber das ergibt keinen Sinn! Denkt doch mal nach! Ihr bezahlt den Fährmann erst, wenn er Euch auf die andere Seite gebracht habt, da Ihr fürchtet, er würde Euch mitten im Gewässer umbringen, Eure Leiche plündern und ins Wasser werfen. Meine Freundin ...</content>
	<content contentuid="hf4e71d9bge53dg4ce2gb5c8g55bb348a333b">Anscheinend habe ich eine Diebin gefunden! Ihr seid festgenommen!</content>
	<content contentuid="hf532b244gd188g41b8gb0fbge2d74606519f">Meine Freundin, es ist meine Pflicht als Gelehrter, möglichst viel über alles Lebende und alles ... Unlebende zu wissen. Sicher versteht gerade Ihr die Suche nach Wissen.</content>
	<content contentuid="hf56f3fddgb5f8g4423gb647geeac70b0254b">Von Untergebenen kann man etwas verlangen. Ich aber bin Euch gleichgestellt, &lt;i&gt;Gotterweckte&lt;/i&gt;.</content>
	<content contentuid="hf5bfa8e2ged77g4ee8gab03g52f1f59b332d">Es ist getan. Ich habe &lt;i&gt;etwas&lt;/i&gt; zu &lt;i&gt;nichts&lt;/i&gt; gemacht. Trinkt von der Quelle, meine Freundin. Ich habe mein Versprechen erfüllt.</content>
	<content contentuid="hf5cc5725g7598g4091gbd39g80026833ba18">Ich bewundere Eure Hartnäckigkeit, Gotterweckte. Eure Taten sind zwecklos und natürlich völlig fehlgeleitet - aber es ist schon beeindruckend, dass Ihr bis hierher gekommen seid. </content>
	<content contentuid="hf60078d6g2860g4618g9ff0g2988b2f7ec84">Ihr unterbrecht ein Paladin-Gericht, Fremde.</content>
	<content contentuid="hf604039dg80b8g48d3gbbd8g66dcb346d5da">&lt;i&gt;&quot;... Leid. Unsere Freude wird der Gotterweckten Leid. Unsere Freude w-w-w... Leid ...&quot;&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="hf622b1dfgb244g45d8g8df6gdce55342ec14">Die Anzeichen der Nutzung von Quellenmagie sind nicht zu übersehen. Seid Ihr ... eine &lt;i&gt;Quellenmagierin&lt;/i&gt;?</content>
	<content contentuid="hf6fe273dg72b0g4c52g90ffg1c37d174fff8">Ich stecke Euch ins Gefängnis, Verbrecherin!</content>
	<content contentuid="hf711a9eag3c14g4c79gb4b7g7d9e50dd7a40">Reizbarkeit ist eine unglückselige Schwäche bei einer Quellenmagierin. Und mehr noch in einer ... &lt;i&gt;Gotterweckten&lt;/i&gt;. Da werdet Ihr mir sicher zustimmen.</content>
	<content contentuid="hf75e6b0bg80d7g4072gb482gee420a566abe">Ich kann die Magie in Euch spüren, Elfe. Wollt Ihr Eure Talente nicht ausbauen?</content>
	<content contentuid="hf76ad9e8g57afg4bb7g8abbge02d9b35d5a6">Ketzerin ... Verräterin ... die Leere sucht Euch ...</content>
	<content contentuid="hf76cf068gdeb7g45b4ga90dga568d638fe5c">Die Blutmondinsel wartet, meine knochige Freundin. Es ist ein kleiner Ausflug, aber das gibt mir Zeit, meinen Arbeitsplatz vorzubereiten. Wir sprechen uns auf der Rachefürstin, ja?</content>
	<content contentuid="hf7d20867gefc4g4147gadacg4beb5d6b9929">Schwester! Ich freue mich zu berichten, dass das Konsulat nicht mehr länger brennt. Bitte nehmt meinen Dank entgegen, wenn Ihr dabei geholfen habt.</content>
	<content contentuid="hf7d936ebgdcd3g42d9g8d31g906c01803def">Eine Hexe. Erlaubt ihr, Euch zu leiten, Reisende. Geht jetzt. Folgt dem Wind.</content>
	<content contentuid="hf7ef069eg24dcg4e78g941bg85bc580d5331">Eine Vandalin &lt;i&gt;und&lt;/i&gt; eine Lügnerin! Da macht es gleich doppelt so viel Spaß, Euch zu töten ...</content>
	<content contentuid="hf84df2d8ge97dg437agb421gd4a23f579128">Los, Sterbliche, zieht. Meine Klauen lechzen nach Eurem Fleisch.</content>
	<content contentuid="hf8d2675fga143g47b9g99ceg48a3163ae7db">Ich habe nicht immer hier gearbeitet, Fremde. Ihr seid eine Zwergin, ausgerechnet Ihr solltet Euresgleichen nicht unterschätzen.</content>
	<content contentuid="hf920ffe9gba49g47c8g837bgc02d1cec46c1">Ihr gute &lt;i&gt;Meisterin&lt;/i&gt;, gute Meisterin!</content>
	<content contentuid="hf967cc23gf908g46e0g8a6eg45d8f6d92543">Ich habe Euch schon zwei Chancen gegeben, Diebin!</content>
	<content contentuid="hf975d0cdg9a84g4090g8910gca0cda307fc8">Unser Leben hängt davon ab, dass wir dieses Schiff flottkriegen, Gotterweckte. Wir durchsuchen jeden Winkel nach irgendetwas, was uns helfen kann.</content>
	<content contentuid="hf9824cc7gc8a9g42a2gb77agf43a164d2f99">Nun, es gibt einige, meine Freundin. Ich habe auch ein richtig schmissiges Rebellenlied, das vor der barbarischen Bestie warnt! Das andere ... tja, das ist nicht sehr respektvoll, aber die königlichen Wachen auf Freigang haben sich immer sehr amüsiert.</content>
	<content contentuid="hf99c2652g694ag43dfgbd1dg191841dc9bf7">Ich habe Angst, Schwester. Ich habe Angst, der Mutterbaum stirbt. Der letzte Nachkomme ist ein Verräter.</content>
	<content contentuid="hf9c0526bgc951g4c8bg8394g8c45406c7809">Diese göttliche Stimme, dieses strahlende Antlitz. Ihr seid schön, Elfe, doch Barstans Anziehungskraft sprengt alle Grenzen. So ein Gesicht können nur die Hände eines Gottes geformt haben.</content>
	<content contentuid="hf9c154aag5d8ag4f4fga73eg1ba2b8ea0d45">Ich bin froh, in Euch eine Freundin zu finden. Meine Eier müssen um jeden Preis beschützt werden. Drachen werden aus ihnen schlüpfen, ein völlig neues Volk!</content>
	<content contentuid="hfa5b6070g0cc4g46d2ga9a1g0bd1671734e6">Hrrm, na schön. Jetzt lasst mich zufrieden, Elfe. Meine Mitmagister sind verschwunden, und ich werde sie finden.</content>
	<content contentuid="hfa6e345cg3adbg45ceg8f56g5d0f50bf93bc">Ihr wart ein guter Schild und eine hervorragende Freundin - Quercus und ich glauben, dass Ihr uns die benötigte Zeit verschaffen könnt.</content>
	<content contentuid="hfacfd1a5ge02fg4cc1gbbfag2a192430f24e">Die Anzeichen der Nutzung von Quellenmagie sind nicht zu übersehen. Ihr seid eine Quellenmagierin!</content>
	<content contentuid="hfb071811gb15bg45a3g8047g4ad2e6f3fc76">Hütet Eure Zunge, Gefangene! Sagt am besten gar nichts!</content>
	<content contentuid="hfb18dfb2g15e6g406dg8e3ag31281d2be280">Und Ihr wollt Euch mit diesen Schlägern aus der Freudenfeste gegen einen unschuldigen Elfen verbünden? Wer würde &lt;i&gt;so etwas&lt;/i&gt; tun? Eine Göttliche?</content>
	<content contentuid="hfb49f02bga627g4176g9b2cg269ca2638411">Ihr da! Gefangene! Ihr könnt vielleicht aus einer Zelle entkommen, aber dem Tod entkommt Ihr nicht!</content>
	<content contentuid="hfb5f0045g509fg4765gae80gbefd988301a5">Eine Quellenmagierin ... in der Tat. Ich h-hätte es merken müssen.</content>
	<content contentuid="hfb980da7g1ddfg4c21ga735g14d348f87e2c">Ah, die Verräterin.</content>
	<content contentuid="hfbc03de2g8bb8g40dbg9185g0932ca1a4ff4">Schönes Amulett, das Ihr da habt. Schön und &lt;i&gt;gestohlen&lt;/i&gt;. Diebin!</content>
	<content contentuid="hfc6701fege5e0g40eega65cg0e705ed23a06">Ah, eine &lt;i&gt;neue&lt;/i&gt; Studentin!</content>
	<content contentuid="hfcd3ae1eg9e99g4ad1g9f59gf3b3679141d3">Geht! Lasst mich zufrieden, Sklavin.</content>
	<content contentuid="hfcedbe86g18ddg4cd8g9a3cg36e47e013615">Man ist loyal oder nicht. Wenn nicht, sterben Leute. &lt;i&gt;Freunde&lt;/i&gt; sterben. Geht zum Hauptmann, wenn Ihr wollt, Abenteurerin. Vielleicht hat er Arbeit für Euch. Ihr könnt natürlich auch weiterziehen.</content>
	<content contentuid="hfcf0959dgf298g4e3fg9d58gf95d8ea89cb7">Ihr kennt ihren Orden, meine Liebe. Mystische Eichhörnchenritter, die der Großen Eichel ihre Treue geschworen haben, und auf deren Rückkehr aus sind.</content>
	<content contentuid="hfd1c6f80g3465g43f1g9c5dga8bde9f18fec">Ich kann Euch helfen, meine Freundin. Sollen wir unsere Kräfte vereinen? Sollen wir zusammenarbeiten?</content>
	<content contentuid="hfd25d3f3gf8b1g4e4fga1fbga378c300cb9f">Sieh an, sieh an. Wer kommt denn da? Eine Gotterweckte. Aber es gibt keine Göttlichkeit zu erlangen, nicht wahr? Nicht für Euch und nicht für mich.</content>
	<content contentuid="hfdb4a646gdb92g4a1eg8789g6a3b67ca7152">Eine Diebin durch und durch. Und wie ich das sehe, sind sowieso schon viel zu viele Diebe auf den Straßen unterwegs ...</content>
	<content contentuid="hfdd5604cg3aefg460eg9fa3g718e40e1e012">Euer Wunsch hat sich erfüllt, Gotterweckte. Wir sind hier fertig.</content>
	<content contentuid="hfe06a53dg6527g4193gbec8g1876800f4973">Viel Glück, Gotterweckte.</content>
	<content contentuid="hfe57ac19g6b97g4b78g9c1cg1fe14b9c3681">Dann wart Ihr es also? Macht Euch bereit, zu sterben, Diebin!</content>
	<content contentuid="hfeaa63bagee53g4966g9ffcg3c7784567c31">Es tut mir leid, meine Freundin, ich bin so machtlos wie Ihr. Ich habe nicht solche Kräfte wie sie, ich kann ihr nur etwas vorsingen und sie halten. </content>
	<content contentuid="hfef6598agea52g4316gaf57gbb8ef9db3dbd">Oder spazieren durch die Gegend, als hätten wir noch Fleisch auf den Knochen, so wie in Eurem Fall. Ihr habt sogar die samtweiche Stimme einer Sterblichen!</content>
	<content contentuid="hff584627gcf76g4539gbefag155a42ee6692">Pah. Bettlerin.</content>
	<content contentuid="hff63743eg3ef6g4cebga2e1g086dce4bd83c">Wisst Ihr, was Konsequenzen hat, meine Freundin? Von einem Leerenerwachten verschlungen zu werden. &lt;i&gt;Das &lt;/i&gt;hat Konsequenzen. Danke, dass Ihr mich nun in Ruhe lasst.</content>
	<content contentuid="hff78cfb9g214eg4093g9165g3d9eb7ad121d">Haha! Und ich hatte schon befürchtet, dass wir nicht zueinander finden. Ja, Gotterweckte - ich kann Euch lehren.</content>
	<content contentuid="hffa9b7b9ga103g4cceg8d12g5f995ec7c629">Ich finde, dass Ihr wie eine Verbrecherin ausseht. Los. Auf Euch wartet eine Gefängniszelle!</content>
	<content contentuid="he01849f0g6656g430ag9179g1be483bea5d5">В&apos;язниця? Ти маєш нахабність називати мою лабораторію в&apos;язницею? Я б сильно розізлилась, якби ти не виглядала так щиро збентеженною.</content>
	<content contentuid="h0125128eg666eg4dc1gba57g5802977f1c38">Господи, те виглядаєш наче з того світу вернулася. Напевне, я була надто щедрою на заспокійливе...</content>
	<content contentuid="h59436fa3gb80eg4cedgae65g3b1aa842cf67">Ти диви но яка ти, хоч у вухо бгай. Можливо мені взагалі не варто було одягати на тебе це &quot;намисто&quot;? Хоть воно тобі жах як личить.</content>
	<content contentuid="haf8ec0d5g5382g47a7g8fe1gbee2cf7614e1">Я тут, бо я чарівник! Ви тут через те, що чудачка?</content>
	<content contentuid="h60e75e1agd43dg44fcgb890g8fa5c0d6b2a0">*Вона напевне хоче з мене дурепу зробити. Не робити цього.*</content>
</contentList>